{"0":{"Pronome de tratamento":"Sua SantidadeSanto Padre","Resid\u00eancia":"Vaticano","Primeiro Papa":"Pedro de Betsaida","Forma\u00e7\u00e3o":"s\u00e9culo I","Website":"vatican.va","212":"italianos[308]","17":"franceses[308]","11":"gregos[308]","7":"alem\u00e3es[308]","6":"s\u00edrios[308]","3":"norte-africanos[308]","2":"portugueses[308][309]","1":"argentino[308]","Hist\u00f3ria\nS\u00e3o Pedro\nPrimazia\nInfalibilidade\nC\u00faria Romana\nDicast\u00e9rio\nDocumentos\nJus exclusivae":"","Jesus\nOs Doze Ap\u00f3stolos\nIgreja Primitiva\nHist\u00f3ria do Papado\nConc\u00edlios ecum\u00e9nicos\nPersegui\u00e7\u00f5es\nConstantino\nEstados Papais\nCruzadas\nCisma do Oriente\nQuest\u00e3o das Investiduras\nCisma do Ocidente\nDevotio Moderna\nReforma Protestante\nContrarreforma\nQuest\u00e3o Romana\nConc\u00edlio Vaticano II":"","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":"","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nImagens\nPortal":"","T\u00edtulo":"Papa da Igreja Cat\u00f3lica"}}