{"0":{"\u2022 Regi\u00e3o":"Nordeste","\u2022 Estados lim\u00edtrofes":"Piau\u00ed, Rio Grande do Norte, Para\u00edba e Pernambuco","\u2022 Regi\u00f5es intermedi\u00e1rias":"6","\u2022 Regi\u00f5es imediatas":"18","\u2022 Munic\u00edpios":"184","Capital e munic\u00edpiomais populoso":"Fortaleza","\u2022 Governador(a)":"Elmano de Freitas\u00a0(PT)","\u2022 Vice-governador(a)":"Jade Romero\u00a0(MDB)","\u2022 Deputados federais":"22","\u2022 Deputados estaduais":"46","\u2022 Senadores":"Augusta Brito (PT)Cid Gomes (PSB)Eduardo Gir\u00e3o (NOVO)","\u2022 \u00c1rea total":"148\u00a0894,442 km\u00b2 (17\u00ba) [1]","Popula\u00e7\u00e3o":"","\u2022 Censo 2022":"8\u00a0794\u00a0957 hab.\u00a0(8\u00ba)[2]","\u2022 Densidade":"59,07 hab.\/km\u00b2 (11\u00ba)","Economia":"2022[3]","\u2022 PIB total":"213.601 bilh\u00f5es (13\u00ba)","\u2022 PIB per capita":"24.296 (24\u00ba)","Indicadores":"2010\/2017\/2019[4][5][6]","\u2022 Esperan\u00e7a de vida (2019)":"74,5\u00a0anos\u00a0(16\u00ba)","\u2022 Mortalidade infantil (2019)":"12,8\u2030 nasc.\u00a0(17\u00ba)","\u2022 Alfabetiza\u00e7\u00e3o (2019)":"86,4%%\u00a0(22\u00ba)","\u2022 IDH (2021)":"0,734\u00a0(12\u00ba)\u00a0\u2013\u00a0alto [7]","Fuso hor\u00e1rio":"UTC\u22123, America\/Fortaleza","Clima":"tropical e semi\u00e1rido (As, Bs'h)","C\u00f3d. ISO 3166-2":"BR-CE","Website":"http:\/\/www.ceara.gov.br\/","Alagoas\nBahia\nCear\u00e1\nMaranh\u00e3o\nPara\u00edba\nPernambuco\nPiau\u00ed\nRio Grande do Norte\nSergipe":"","Hist\u00f3ria\nGeografia":"","T\u00edtulo":"Estado do Cear\u00e1"}}