{"0":{"Tipo":"Profiss\u00e3o","Setor de atividade":"Hist\u00f3ria, ensino, pol\u00edtica[1]","Compet\u00eancias":"Fatos hist\u00f3ricos em suas diferentes realidades e suas correla\u00e7\u00f5es com o presente.[2]","Educa\u00e7\u00e3o requirida":"Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria;","Campos de trabalho":"Universidades, Centros culturais, Escolas, M\u00eddias, Editoras, Museus, Bibliotecas, corpora\u00e7\u00f5es privadas ou p\u00fablicas.[3][4]","Sal\u00e1rio m\u00e9dio":"2 a 12 mil reais (Brasil)","Teorema de Bayes\nCr\u00edtica b\u00edblica\nBibliografia\nDemitologiza\u00e7\u00e3o\nPaleografia\nFilologia\nDecifra\u00e7\u00e3o\nCr\u00edtica textual\nLingu\u00edstica comparativa\nCrit\u00e9rios\nCredibilidade contextual\nDissimilaridade\nCrit\u00e9rio do embara\u00e7o":["Credibilidade contextual","Dissimilaridade","Crit\u00e9rio do embara\u00e7o"],"T\u00edtulo":"Historiador"}}