{"0":{"Tipo":"Forte","Estilo dominante":"Renascimento","Fun\u00e7\u00e3o inicial":"Militar","Propriet\u00e1rio atual":"Rep\u00fablica de Benim","Crit\u00e9rios":"(iv)","SIPA":"24603","Pa\u00eds":"Benim","Cidade":"Uid\u00e1","Coordenadas":"6\u00b0 21\u2032 33,1\u2033 N, 2\u00b0 05\u2032 25\u2033 L","Fortaleza de Asserim\nFortaleza de Calecute\nFortaleza de Coul\u00e3o\nFortaleza do Morro de Chaul\nForte de Arnala\nForte de Bandor\u00e1\nForte de Bombaim\nForte de Ghodbunder\nForte de Versov\u00e1\nSanto \u00c2ngelo de Cananor\nSanto Ant\u00f3nio de Simbor\nS\u00e3o Tom\u00e9 de Cranganor\nS\u00e3o Sebasti\u00e3o de Ba\u00e7aim\nForte de Paliporto\nS\u00e3o Miguel de Angediva\nS\u00e3o Tom\u00e9 de Diu\nFortaleza de Dam\u00e3o\nS\u00e3o Jer\u00f3nimo\nNegapat\u00e3o\nFortaleza de Onor\nGoa\nNossa Senhora do Cabo\nFortaleza da Aguada\nFortaleza de Naro\u00e1\nFortaleza de Angediva\nForte do Cabo da Rama\nForte de Gaspar Dias\nFortaleza de Mormug\u00e3o\nForte de Nanuz\nForte de Pond\u00e1\nAssun\u00e7\u00e3o de Corjuem\nSanta Cruz de Alorna\nSanto Ant\u00f3nio de Chapor\u00e1\nSanto Estev\u00e3o de Ju\u00e1\nS\u00e3o Bartolomeu de Chor\u00e3o\nS\u00e3o Br\u00e1s de Gondalim\nS\u00e3o Jo\u00e3o de Rachol\nReis Magos\nForte de Sanquelim\nS\u00e3o Sebasti\u00e3o de Colvale\nS\u00e3o Tiago de Banastarim\nS\u00e3o Tom\u00e9 de Tivim\nSant\u00edssima Trindade de Tiracol":["Nossa Senhora do Cabo","Fortaleza da Aguada","Fortaleza de Naro\u00e1","Fortaleza de Angediva","Forte do Cabo da Rama","Forte de Gaspar Dias","Fortaleza de Mormug\u00e3o","Forte de Nanuz","Forte de Pond\u00e1","Assun\u00e7\u00e3o de Corjuem","Santa Cruz de Alorna","Santo Ant\u00f3nio de Chapor\u00e1","Santo Estev\u00e3o de Ju\u00e1","S\u00e3o Bartolomeu de Chor\u00e3o","S\u00e3o Br\u00e1s de Gondalim","S\u00e3o Jo\u00e3o de Rachol","Reis Magos","Forte de Sanquelim","S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Colvale","S\u00e3o Tiago de Banastarim","S\u00e3o Tom\u00e9 de Tivim","Sant\u00edssima Trindade de Tiracol"],"T\u00edtulo":"Fortaleza de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista de Ajud\u00e1 ou de Fid\u00e1"}}