{"0":{"Nome completo":"S\u00edlvia Belotti Poppovic","Nascimento":"25 de janeiro de 1955\u00a0(70\u00a0anos)S\u00e3o Paulo, SP","Nacionalidade":"brasileira","Progenitores":"M\u00e3e: Ana Maria Poppovic","Ocupa\u00e7\u00e3o":["jornalista","apresentadora"],"Per\u00edodo de atividade":"1975\u2013presente","1979\u201380":"Jornal da Globo","1992\u201302":"Rede Bandeirantes","1993\u201394":"Rede Cidade","2019\u201320":"Aqui na Band","2020\u2013presente":"Canal Silvia Poppovic","T\u00edtulo":"S\u00edlvia Poppovic"}}