{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Capitale maior cidade":"L","L\u00edngua oficial":"e","Gent\u00edlico":"E","Governo":"R","\u2022 Presidente":"N","\u2022 Primeiro-ministro":"R","Legislatura":"P","\u2022 Declarada":"2","\u2022 Reconhecida":"1","Entrada na UE":"1","\u2022 Total":"U","\u2022 \u00c1gua (%)":"0","\u2022 Estimativa para 2018":"2","\u2022 Censo 2002":"1","\u2022 Densidade":"9","PIB (base PPC)":"E","\u2022 Per capita":"U","IDH (2019)":"0","Moeda":"e","Fuso hor\u00e1rio":"C","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"C","C\u00f3d. ISO":"S","C\u00f3d. Internet":".","C\u00f3d. telef.":"+","Website governamental":"w","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"R"},"1":{"":"Usa mais do que uma variante de portugu\u00eas.","Capitale maior cidade":"i","L\u00edngua oficial":"s","Gent\u00edlico":"s","Governo":"e","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":"o","Legislatura":"a","\u2022 Declarada":"5","\u2022 Reconhecida":"9","Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"S","\u2022 \u00c1gua (%)":",","\u2022 Estimativa para 2018":"\u00a0","\u2022 Censo 2002":"\u00a0","\u2022 Densidade":"9","PIB (base PPC)":"s","\u2022 Per capita":"S","IDH (2019)":",","Moeda":"u","Fuso hor\u00e1rio":"E","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"E","C\u00f3d. ISO":"I","C\u00f3d. Internet":"s","C\u00f3d. telef.":"3","Website governamental":"w","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"e"},"2":{"":null,"Capitale maior cidade":"u","L\u00edngua oficial":"l","Gent\u00edlico":"l","Governo":"p","\u2022 Presidente":"t","\u2022 Primeiro-ministro":"b","Legislatura":"r","\u2022 Declarada":" ","\u2022 Reconhecida":"9","Entrada na UE":"d","\u2022 Total":"$","\u2022 \u00c1gua (%)":"6","\u2022 Estimativa para 2018":"0","\u2022 Censo 2002":"9","\u2022 Densidade":",","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":"$","IDH (2019)":"9","Moeda":"r","Fuso hor\u00e1rio":"T","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"S","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":"i","C\u00f3d. telef.":"8","Website governamental":"w","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"p"},"3":{"":null,"Capitale maior cidade":"b","L\u00edngua oficial":"o","Gent\u00edlico":"o","Governo":"\u00fa","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":"e","Legislatura":"l","\u2022 Declarada":"d","\u2022 Reconhecida":"2","Entrada na UE":"e","\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"7","\u2022 Censo 2002":"6","\u2022 Densidade":"6","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2019)":"1","Moeda":"o","Fuso hor\u00e1rio":" ","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"T","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"6","Website governamental":".","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\u00fa"},"4":{"":null,"Capitale maior cidade":"l","L\u00edngua oficial":"v","Gent\u00edlico":"v","Governo":"b","\u2022 Presidente":"\u0161","\u2022 Primeiro-ministro":"r","Legislatura":"a","\u2022 Declarada":"e","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"4","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"0","\u2022 Censo 2002":"4","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"m","\u2022 Per capita":"2","IDH (2019)":"7","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":"(","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":" ","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"g","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"b"},"5":{"":null,"Capitale maior cidade":"i","L\u00edngua oficial":"e","Gent\u00edlico":"e","Governo":"l","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":"t","Legislatura":"m","\u2022 Declarada":" ","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"m","\u2022 Total":"8","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"\u00a0","\u2022 Censo 2002":"\u00a0","\u2022 Densidade":"h","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"3","IDH (2019)":" ","Moeda":"(","Fuso hor\u00e1rio":"U","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"o","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"l"},"6":{"":null,"Capitale maior cidade":"a","L\u00edngua oficial":"n","Gent\u00edlico":"n","Governo":"i","\u2022 Presidente":" ","\u2022 Primeiro-ministro":" ","Legislatura":"e","\u2022 Declarada":"j","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"a","\u2022 Total":",","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"0","\u2022 Censo 2002":"0","\u2022 Densidade":"a","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2019)":"(","Moeda":"E","Fuso hor\u00e1rio":"T","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"U","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"v","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"i"},"7":{"":null,"Capitale maior cidade":"n","L\u00edngua oficial":"o","Gent\u00edlico":"o","Governo":"c","\u2022 Presidente":"P","\u2022 Primeiro-ministro":"G","Legislatura":"n","\u2022 Declarada":"u","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"i","\u2022 Total":"0","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"5","\u2022 Censo 2002":"3","\u2022 Densidade":"b","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"3","IDH (2019)":"2","Moeda":"U","Fuso hor\u00e1rio":"C","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"T","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":".","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"c"},"8":{"":null,"Capitale maior cidade":"a","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"(","Governo":"a","\u2022 Presidente":"i","\u2022 Primeiro-ministro":"o","Legislatura":"t","\u2022 Declarada":"n","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"o","\u2022 Total":"0","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"0","\u2022 Censo 2002":"6","\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"v","\u2022 Per capita":"1","IDH (2019)":"2","Moeda":"R","Fuso hor\u00e1rio":"+","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"C","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"s","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"9":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"a","Governo":" ","\u2022 Presidente":"r","\u2022 Primeiro-ministro":"l","Legislatura":"o","\u2022 Declarada":"h","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"5","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":" ","\u2022 Censo 2002":" ","\u2022 Densidade":"\/","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"6","IDH (2019)":".","Moeda":")","Fuso hor\u00e1rio":"1","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"+","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"i","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"10":{"":null,"Capitale maior cidade":"4","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":")","Governo":"u","\u2022 Presidente":"c","\u2022 Primeiro-ministro":"o","Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"o","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"d","\u2022 Total":" ","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"h","\u2022 Censo 2002":"h","\u2022 Densidade":"k","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":"[","IDH (2019)":"\u00ba","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":")","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"2","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"d"},"11":{"":null,"Capitale maior cidade":"6","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"n","\u2022 Presidente":" ","\u2022 Primeiro-ministro":"b","Legislatura":null,"\u2022 Declarada":" ","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"e","\u2022 Total":"b","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"a","\u2022 Censo 2002":"a","\u2022 Densidade":"m","PIB (base PPC)":"p","\u2022 Per capita":"1","IDH (2019)":")","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":")","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"12":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00b0","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Presidente":"M","\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"d","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"i","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"b","\u2022 Censo 2002":"b","\u2022 Densidade":"\u00b2","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"]","IDH (2019)":" ","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"13":{"":null,"Capitale maior cidade":"9","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Presidente":"u","\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"e","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"2","\u2022 Total":"l","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":".","\u2022 Censo 2002":".","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"r","\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"\u2013","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"E"},"14":{"":null,"Capitale maior cidade":"'","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"\u00e1","\u2022 Presidente":"s","\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":" ","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"0","\u2022 Total":"h","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":" ","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":"(","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"\u00a0","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"s"},"15":{"":null,"Capitale maior cidade":"N","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"1","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"0","\u2022 Total":"\u00f5","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"(","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":"8","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"m","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"l"},"16":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Presidente":"r","\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"9","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"4","\u2022 Total":"e","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"1","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":"0","PIB (base PPC)":"2","\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"u","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"o"},"17":{"":null,"Capitale maior cidade":"1","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"9","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"s","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"4","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"0","\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"i","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"v"},"18":{"":null,"Capitale maior cidade":"5","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"1","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"(","\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"3","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":"\u00ba","PIB (base PPC)":"1","\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\u00e9"},"19":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00b0","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"p","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":" ","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"2","\u2022 Total":"*","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":".","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":")","PIB (base PPC)":"4","\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"n"},"20":{"":null,"Capitale maior cidade":"3","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"(","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"0","\u2022 Total":"[","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"\u00ba","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":" ","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"i"},"21":{"":null,"Capitale maior cidade":"'","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"3","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"1","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":")","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"a","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"22":{"":null,"Capitale maior cidade":"E","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"l","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"3","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"a","\u2022 Total":"]","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"l","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"23":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"\u00a0","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"n","\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\/"},"24":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"m","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"a","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"o","\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"25":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"n","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":"s","\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"[","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"E"},"26":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"n","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"o","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":")","\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"2","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"s"},"27":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":"s","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"]","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"l"},"28":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":")","\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"o"},"29":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"v"},"30":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\u00ea"},"31":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"s","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"n"},"32":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"i"},"33":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"Legislatura":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"}}