{"0":{"Nascimento":"4 de outubro de 1515Wittenberg, hoje Alemanha","Morte":"25 de janeiro de 1586Wittenberg, hoje Alemanha","Nacionalidade":"Alem\u00e3o","Ocupa\u00e7\u00e3o":"pintor de paisagens e retratista renascentista alem\u00e3o.","T\u00edtulo":"Lucas Cranach, o Jovem(1515-1586)"}}