{"0":{"Propor\u00e7\u00e3o":"11:8","Ado\u00e7\u00e3o":"13 julho 1821","T\u00edtulo":"Bandeira da Noruega"}}