{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Brasil","Total de\u00a0falantes:":"\u2245 203 milh\u00f5es (2022 \u2013 censo oficial)[1]","Posi\u00e7\u00e3o:":"Indo-europeia","Fam\u00edlia:":"Rom\u00e2nica\u00a0Rom\u00e2nica ocidental\u00a0\u00a0Ibero-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galego-portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas do Brasil","L\u00edngua oficial de:":"\u00c9 uma variante, n\u00e3o tem estatuto oficial pr\u00f3prio (Constitui\u00e7\u00e3o Federal, Artigo 13)[2]","ISO 639-1:":"pt-BR","ISO 639-2:":"---","abridor de garrafas ou saca-rolhas":"saca-rolhas","abridor de latas":"abre-latas","a\u00e7ougue":"talho","\u00e1gua-viva ou medusa":"\u00e1gua-viva, alforreca ou medusa","\u00e1gua sanit\u00e1ria":"\u00e1gua sanit\u00e1ria, lix\u00edvia","AIDS":"SIDA (S\u00edndrome de Imunodefici\u00eancia Adquirida)","alho-por\u00f3":"alho-porro","al\u00f4?":"estou?","amerissagem":"amaragem","aquarela":"aguarela","arquivo (de computador)":"ficheiro","atacante":"avan\u00e7ado","aterrissagem":"aterragem","acostamento":"berma","banheiro, toalete, lavabo, sanit\u00e1rio":"casa de banho, lavabos, quarto de banho, sanit\u00e1rios, w.c.","bonde":"el\u00e9ctrico","br\u00f3colis":"br\u00f3colos","caf\u00e9 da manh\u00e3":"pequeno almo\u00e7o","calcinha":"cuecas femininas","caminh\u00e3o":"cami\u00e3o","caminhonete, van, perua":"carrinha","camiseta":"camisola","camisola":"camisa de dormir","canadense":"canadiano","c\u00e2ncer":"cancro","caqui":"di\u00f3spiro","carona":"boleia","carro convers\u00edvel":"carro descapot\u00e1vel","carteira de identidade":"bilhete de identidade\/ BI","c\u00edlio, pestana, celha":"pestana","concreto":"bet\u00e3o","descarga":"autoclismo","decolagem":"descolagem","diretor (de cinema)":"realizador","dublagem":"dobragem","durex, fita adesiva":"fita-cola, fita adesiva","escanteio":"pontap\u00e9 de canto","esparadrapo, bandeide (band-aid)":"penso, penso-r\u00e1pido","esta\u00e7\u00e3o de trem":"gare, esta\u00e7\u00e3o","estrada de ferro, ferrovia":"caminho de ferro, ferrovia","favela":"bairro de lata\/favela (quando refer\u00eancia ao Brasil)","fones de ouvido":"auscultadores, auriculares, fones","freio, breque":"trav\u00e3o, freio","gol":"golo","gole":"golo","goleiro":"guarda-redes","grama, relva":"relva","grampeador":"agrafador","guitarra":"guitarra el\u00e9trica","isopor":"esferovite","israelense, israelita":"israelita","mai\u00f4":"fato de banho","mamadeira":"biber\u00e3o","metr\u00f4":"metro, metropolitano","Moscou":"Moscovo","mouse":"rato","nadadeiras, p\u00e9-de-pato":"barbatanas","nitrog\u00eanio":"azoto, nitrog\u00e9nio","\u00f4nibus":"autocarro","Papai Noel":"Pai Natal","pebolim (ou tot\u00f3)":"matraquilhos","perua, van":"carrinha","pinha, fruta-do-conde":"anona","polon\u00eas, polaco":"polaco","privada sanit\u00e1ria, vaso sanit\u00e1rio ou privada":"retrete ou sanita","salva-vidas ou guarda-vidas":"salva-vidas ou nadador-salvador","sandu\u00edche":"sandes ou sandu\u00edche","secret\u00e1ria eletr\u00f4nica":"atendedor de chamadas","sorvete":"gelado","sunga ou cal\u00e7\u00e3o de banho":"cal\u00e7\u00f5es de banho, cal\u00e7\u00e3o de banho","tcheco, checo":"checo","tela":"ecr\u00e3 (TV) ou monitor (computador)","(telefone) celular":"telem\u00f3vel","terno":"fato","tiro de meta":"pontap\u00e9 de baliza","torcida":"claque","trem":"comboio","viol\u00e3o":"guitarra","zagueiro":"defesa central","Baiano":"Predominantemente na Bahia, mas utilizado em regi\u00f5es de Sergipe e de Minas Gerais.[43] Possui duas variantes principais, que s\u00e3o a soteropolitana-litor\u00e2nea (mais ao leste, norte e oeste) e a catingueira (mais ao centro e sul)[44]","Brasiliense":"Bras\u00edlia e em sua \u00e1rea metropolitana, Candango.[45][46]","Caipira":"Interior de S\u00e3o Paulo, sul de Goi\u00e1s, o extremo norte do Paran\u00e1, parte do Mato Grosso e Mato Grosso do Sul, sul de Minas Gerais e Tri\u00e2ngulo Mineiro.[47][46]","Costa Norte ou cearens\u00eas":"Basicamente no Cear\u00e1, no Piau\u00ed e em partes do Maranh\u00e3o.[47][46]","Carioca":"Rio de Janeiro e sua regi\u00e3o metropolitana.[46][47]","Florianopolitano ou manez\u00eas":"Dialeto, derivado do sulista e do ga\u00facho e com caracter\u00edsticas do dialeto a\u00e7oriano, utilizado na Regi\u00e3o Metropolitana de Florian\u00f3polis e em regi\u00f5es do litoral catarinense.[46][47]","Fluminense ou sudestino (ouvir)":"Principalmente no Esp\u00edrito Santo, na regi\u00e3o serrana e no norte do estado do Rio de Janeiro, com falantes no sudeste de Minas Gerais.[47]","Ga\u00facho ou guasca":"Rio Grande do Sul, contudo falado em regi\u00f5es de Santa Catarina.[46][47]","Mineiro ou montanh\u00eas":"Principalmente nas regi\u00f5es central e leste de Minas Gerais.[46][47]","Neutro":"Geralmente usado nos meios de comunica\u00e7\u00e3o em massa pelos seus profissionais, mas tamb\u00e9m usado em algumas regi\u00f5es urbanas brasileiras e em cursos de portugu\u00eas para estrangeiros.[48][49]","Nordestino (ouvir)":"Interiores da Regi\u00e3o Nordeste do Brasil,[43] como em Pernambuco, Alagoas, Para\u00edba, Rio Grande do Norte, parte de Sergipe, parte do Piau\u00ed, parte do Maranh\u00e3o, sul do Cear\u00e1 e norte da Bahia.[50] Possui diferen\u00e7as lingu\u00edsticas - subdialetos, sendo os tr\u00eas principais: litor\u00e2neo, ou oriental, se estendendo desde Aracaju at\u00e9 Natal; do interior, falado nas regi\u00f5es do agreste e da caatinga; e dos cocais (ocidental), falado em partes do Piau\u00ed e do Maranh\u00e3o.","Nortista":"Bacia do rio Amazonas (excetuando-se somente a regi\u00e3o do arco do desflorestamento).[43] Considera-se que tenha at\u00e9 seis subdialetos: o cameta\u00eas, utilizado na regi\u00e3o de Camet\u00e1 e em algumas regi\u00f5es da Ilha do Maraj\u00f3; o bragantin\u00eas, falado na regi\u00e3o de Bragan\u00e7a; o metropolitano amaz\u00f4nico, falado nas capitais Bel\u00e9m e Manaus; e as tr\u00eas zonas de contato fronteiri\u00e7o oiapoqu\u00eas,[51] roraim\u00eas[52] e acrean\u00eas.[nota 2]","Amaz\u00f4nico Ocidental":"Regi\u00e3o amaz\u00f4nica ocidental extrema, nomeadamente: Sudoeste Amazonense, incluindo a regi\u00e3o de Boca do Acre e em todo o Estado do Acre, que compartilham aspectos hist\u00f3ricos-culturais importantes, como, uma vez pertencendo a Confedera\u00e7\u00e3o Peru-Boliviana, o Primeiro Ciclo da Borracha e o Fuso Hor\u00e1rio do Acre, sociologicamente, \u00e9 considerada uma regi\u00e3o homog\u00eanea. Diferindo do dialeto nortista tradicional, no qual a realiza\u00e7\u00e3o fon\u00e9tica do \"s\" sempre h\u00e1 som de ch, na Amaz\u00f4nia Ocidental, somente haver\u00e1 o som de ch cuja palavras o \"s\" se encontre no meio da palavra, como exemplos; costa, festa ou destino, assim como aquela observada no dialeto da costa norte. Dentro do Interior do Brasil, \u00e9 uma das poucas \u00e1reas onde a realiza\u00e7\u00e3o fon\u00e9tica do \"r\" se assemelha \u00e0quela observada no dialeto carioca (aberta), outros exemplos interioranos consoantes onde se observa este fen\u00f4meno: dialeto brasiliense e dialeto belo-horizontino.[53]","Paulistano":"Basicamente na Macrometr\u00f3pole de S\u00e3o Paulo (com exce\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios falantes do dialeto caipira).[47]","Recifense ou mateiro":"Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, e em \u00e1reas pr\u00f3ximas.[47]","Serra amaz\u00f4nica[54] ou do arco do desflorestamento":"Sul e leste da regi\u00e3o Amaz\u00f4nica (nas regi\u00f5es montanhosas, por isso Serra Amaz\u00f4nica): centro e sul de Rond\u00f4nia, norte de Mato Grosso, oeste, centro e norte do Tocantins, sudoeste do Maranh\u00e3o e sudeste do Par\u00e1. S\u00e3o marcantes as diferen\u00e7as entre o dialeto desta regi\u00e3o e o da bacia amaz\u00f4nica.[55]","Sertanejo":"Goi\u00e1s, sul de Mato Grosso, em parte do Tocantins, e em parte do Mato Grosso do Sul.[46][47]","Sulista":"Paran\u00e1, com exce\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o norte, praticamente todo o estado de Santa Catarina e no sul do estado de S\u00e3o Paulo.[46][47]","ac\u00e7\u00e3o":"a\u00e7\u00e3o","baptismo":"batismo","contacto":"contato ou contacto (menos usado)","contactar":"contatar ou contactar (ainda comum em Norte e Nordeste)","direc\u00e7\u00e3o":"dire\u00e7\u00e3o","el\u00e9ctrico":"el\u00e9trico","facto":"fato ou facto (usado apenas como formalismo)","\u00f3ptimo":"\u00f3timo","lingui\u00e7a":"ling\u00fci\u00e7a","sequ\u00eancia":"seq\u00fc\u00eancia","frequ\u00eancia":"freq\u00fc\u00eancia","quinqu\u00eanio":"q\u00fcinq\u00fc\u00eanio","pinguim":"ping\u00fcim","bil\u00edngue":"bil\u00edng\u00fce","tril\u00edngue":"tril\u00edng\u00fce","quinquel\u00edngue":"q\u00fcinq\u00fcel\u00edng\u00fce","sequestro":"seq\u00fcestro","c\u00f3modo":"c\u00f4modo","fen\u00f3meno":"fen\u00f4meno","t\u00f3nico":"t\u00f4nico","g\u00e9nio":"g\u00eanio","":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2016)","Eu me falou":"Falou-me","Ele me viu":"Ele viu-me","Eu te amo":"Amo-te","Ele se encontra":"Ele encontra-se","Me parece":"Parece-me","Vou o encontrar":"Vou encontr\u00e1-lo","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Portugu\u00eas do BrasilPT-BR"}}