{"0":{"Tipo":"Ag\u00eancia especializada","Acr\u00f4nimo":"UIT","Comando":"Doreen Bogdan-Martin","Status":"ativa","Funda\u00e7\u00e3o":"1957","Sede":"Genebra,  Su\u00ed\u00e7a","Website":"www.itu.int","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":"","":"Este artigo  sobre a ONU \u00e9 um esbo\u00e7o.  Voc\u00ea pode ajudar a Wikip\u00e9dia expandindo-o.","T\u00edtulo":"Uni\u00e3o Internacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es"}}