{"0":{"Capitale maior cidade":"Paris 48\u00b0 52\u2032N 2\u00b0 20\u2032E","L\u00edngua oficial":"franc\u00eas","Gent\u00edlico":"franc\u00eas, -sa","Governo":"Rep\u00fablica unit\u00e1ria semipresidencialista","\u2022 Presidente":"Emmanuel Macron","\u2022 Primeiro-ministro":"Fran\u00e7ois Bayrou","\u2022 Presidente da Assembleia":"Ya\u00ebl Braun-Pivet","\u2022 Presidente do Senado":"G\u00e9rard Larcher","Legislatura":"Parlamento","\u2022 C\u00e2mara alta":"Senado","\u2022 C\u00e2mara baixa":"Assembleia Nacional","\u2022 Estado franc\u00eas":"843 (Tratado de Verdun)","\u2022 Constitui\u00e7\u00e3o atual":"1958 (5.\u00aa Rep\u00fablica)","Entrada na UE":"25 de mar\u00e7o de 1957 (membro cofundador)","\u2022 Total":"US$\u00a02,584 trilh\u00f5es\u00a0*[3] (5.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"0,86[1]","\u2022 Estimativa para 2018":"67\u00a0348\u00a0000[2] hab. (20.\u00ba)","\u2022 Densidade":"105 hab.\/km\u00b2","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2017","\u2022 Per capita":"US$\u00a045\u00a0383[3] (20.\u00ba)","IDH (2019)":"0,901 (26.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[4]","Moeda":"euro[b] (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"FRA","C\u00f3d. Internet":".fr","C\u00f3d. telef.":"+33","Website governamental":"www.gouvernement.fr","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCinema\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nGoverno\nHist\u00f3ria\nIlhas\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nRios\nSa\u00fade\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","\u00c1frica do Sul\nAlemanha\nAr\u00e1bia Saudita\nArgentina\nAustr\u00e1lia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChina\nCoreia do Sul\nEstados Unidos\nFran\u00e7a\n\u00cdndia\nIndon\u00e9sia\nIt\u00e1lia\nJap\u00e3o\nM\u00e9xico\nReino Unido\nR\u00fassia\nTurquia\nUni\u00e3o Europeia":"G20","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica Francesa"}}