{"0":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":"Governo da S\u00e9rvia","Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"S","Neol\u00edtica":"\"","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"D"},"1":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":"Servi\u00e7o de Seguran\u00e7a do Estado","Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"l","Neol\u00edtica":"A","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"e"},"2":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":"Pol\u00edcia s\u00e9rvia","Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"o","Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"r"},"3":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"b","Neol\u00edtica":"L","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"r"},"4":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"o","Neol\u00edtica":"i","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"u"},"5":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"d","Neol\u00edtica":"b","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"b"},"6":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"a","Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"a"},"7":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"n","Neol\u00edtica":"r","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"d"},"8":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":" ","Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"a"},"9":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"M","Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":" "},"10":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"i","Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"d"},"11":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"l","Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"e"},"12":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"o","Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":" "},"13":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"\u0161","Neol\u00edtica":"g","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"S"},"14":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"e","Neol\u00edtica":"u","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"l"},"15":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"v","Neol\u00edtica":"i","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"o"},"16":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"i","Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"b"},"17":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"\u0107","Neol\u00edtica":"n","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"o"},"18":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":" ","Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"d"},"19":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"M","Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"a"},"20":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"o","Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"n"},"21":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"m","Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":" "},"22":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"i","Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"M"},"23":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"r","Neol\u00edtica":"p","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"i"},"24":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":" ","Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"l"},"25":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"B","Neol\u00edtica":"v","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"o"},"26":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"u","Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"\u0161"},"27":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"l","Neol\u00edtica":"\"","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"e"},"28":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"a","Neol\u00edtica":",","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"v"},"29":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"t","Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"i"},"30":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"o","Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":"\u0107"},"31":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"v","Neol\u00edtica":"l","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"32":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"i","Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"33":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":"\u0107","Neol\u00edtica":"g","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"34":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"35":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"r","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"36":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"i","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"37":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e0","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"R","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"v","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"l","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"u","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e7","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e3","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"F","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"r","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"n","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"c","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"s","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":".","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"60":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"A","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"61":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"c","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"62":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"l","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"63":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"64":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"m","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"65":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"66":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e7","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"67":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e3","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"68":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"69":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"70":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"71":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"72":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"73":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"D","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"74":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":".","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"75":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"76":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"J","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"77":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"78":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e3","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"79":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"80":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"81":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"I","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"82":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"V","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"83":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"84":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"85":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"86":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"87":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"P","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"88":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"89":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"r","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"90":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"t","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"91":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"u","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"92":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"g","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"93":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"94":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"l","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"95":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"96":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"(","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"97":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"R","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"98":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"99":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"v","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"100":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"101":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"l","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"102":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"u","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"103":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e7","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"104":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e3","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"105":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"106":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"107":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"108":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"109":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"110":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"1","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"111":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"6","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"112":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"4","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"113":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"0","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"114":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":")","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"115":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"R","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"116":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"117":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"v","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"118":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"119":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"l","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"120":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"u","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"121":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e7","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"122":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e3","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"123":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"124":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"125":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"126":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"127":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"128":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"1","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"129":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"8","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"130":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"4","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"131":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"8","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"132":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"133":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"n","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"134":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"135":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"136":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"F","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"137":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"r","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"138":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"139":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"n","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"140":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e7","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"141":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"142":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":".","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"143":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"B","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"144":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"145":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"t","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"146":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"147":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"l","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"148":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"h","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"149":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"150":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"151":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"152":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"153":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"154":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"N","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"155":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"156":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"v","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"157":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"158":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"r","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"159":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"i","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"160":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"n","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"161":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"o","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"162":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":",","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"163":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"164":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"G","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"165":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"u","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"166":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"167":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"r","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"168":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"r","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"169":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"170":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"171":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"172":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"173":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"174":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"i","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"175":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"n","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"176":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"177":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"178":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"p","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"179":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"e","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"180":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"n","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"181":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"182":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00ea","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"183":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"n","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"184":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"c","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"185":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"i","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"186":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"187":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"188":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"d","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"189":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"190":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":" ","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"191":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"G","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"192":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"r","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"193":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"\u00e9","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"194":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"c","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"195":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"i","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"196":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":"a","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null},"197":{"Oposi\u00e7\u00e3o s\u00e9rvia\nOposi\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica da S\u00e9rvia\n Nacionalistas e Monarquistas\n Otpor!\nApoiado por: Governo do Montenegro":null,"Vojislav Ko\u0161tunica Zoran \u0110in\u0111i\u0107":null,"Neol\u00edtica":".","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":null,"T\u00edtulo":null}}