{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o cont\u00e9m uma lista de refer\u00eancias no fim do texto, mas as suas fontes n\u00e3o s\u00e3o claras porque n\u00e3o s\u00e3o  citadas no corpo do artigo, o que compromete a confiabilidade das informa\u00e7\u00f5es. Ajude a melhorar este artigo inserindo cita\u00e7\u00f5es no corpo do artigo. (Maio de 2019)","Reinado":"25 de dezembro de 820 \u2013 2 de outubro de 829","Consorte de":"TeclaEufr\u00f3sine","Antecessor(a)":"Le\u00e3o\u00a0V, o Arm\u00eanio","Sucessor(a)":"Te\u00f3filo","Nascimento":"770Am\u00f3rio","Morte":"2 de outubro de 829\u00a0(59\u00a0anos)","Dinastia":"Amoriana","Filho(s)":"Com Tecla:Te\u00f3filoHelena?","Constantino\nConst\u00e2ncio II\nJuliano":"","T\u00edtulo":"Miguel II"}}