{"0":{"":"Este artigo  n\u00e3o cita fontes confi\u00e1veis. Ajude a inserir refer\u00eancias. Conte\u00fado n\u00e3o verific\u00e1vel pode ser removido.\u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico) (Mar\u00e7o de 2015)","Nascimento":"23 de novembro de 1760Saint-Quentin, Picardia","Morte":"27 de maio de 1797\u00a0(36\u00a0anos)Paris","Nacionalidade":"Francesa","Cidadania":"Fran\u00e7a","C\u00f4njuge":"Marie-Anne Babeuf","Filho(a)(s)":"\u00c9mile Babeuf","Ocupa\u00e7\u00e3o":"Revolucion\u00e1rio","Religi\u00e3o":"ate\u00edsmo","Causa da morte":"decapita\u00e7\u00e3o","Pensadores influentes\nLes Lumi\u00e8res\nBeaumarchais\nEdmund Burke\nAnacharsis Cloots\nCoulomb\nPierre Daunou\nDiderot\nBenjamin Franklin\nThomas Jefferson\nAntoine Lavoisier\nMontesquieu\nThomas Paine\nRousseau\nVoltaire":["Les Lumi\u00e8res","Beaumarchais","Edmund Burke","Anacharsis Cloots","Coulomb","Pierre Daunou","Diderot","Benjamin Franklin","Thomas Jefferson","Antoine Lavoisier","Montesquieu","Thomas Paine","Rousseau","Voltaire"],"Fam\u00edlia Bonaparte\nJosefina de Beauharnais\nJos\u00e9 Bonaparte\nLuciano Bonaparte\nNapole\u00e3o Bonaparte":["Josefina de Beauharnais","Jos\u00e9 Bonaparte","Luciano Bonaparte","Napole\u00e3o Bonaparte"],"Impacto cultural e hist\u00f3rico\nLa Marseillaise\nBandeira tricolor\nLibert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9\nDia da Bastilha\nPante\u00e3o\nCalend\u00e1rio Republicano\nCulto do Ser Supremo\nCulto da Raz\u00e3o\nSans-culottes\nSistema m\u00e9trico\nMarianne\nMuseu da Revolu\u00e7\u00e3o Francesa\nPinel liberta os loucos (pintura)\nA Tale of Two Cities\nPimpinela Escarlate\nBarrete fr\u00edgio\nOrphans of the Storm\nDanton":["La Marseillaise","Bandeira tricolor","Libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9","Dia da Bastilha","Pante\u00e3o","Calend\u00e1rio Republicano","Culto do Ser Supremo","Culto da Raz\u00e3o","Sans-culottes","Sistema m\u00e9trico","Marianne","Museu da Revolu\u00e7\u00e3o Francesa","Pinel liberta os loucos (pintura)","A Tale of Two Cities","Pimpinela Escarlate","Barrete fr\u00edgio","Orphans of the Storm","Danton"],"T\u00edtulo":"Gracchus Babeuf"}}