{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2021)","Capital":"Mariehamn","L\u00edngua oficial":"Sueco","Gent\u00edlico":"Aland\u00eas\/alandesa","Governo":"Regi\u00e3o aut\u00f3noma da Finl\u00e2ndia","\u2022 Governador":"Peter Lindb\u00e4ck","\u2022 Premier":"Veronica Th\u00f6rnroos","\u2022 Total":"US$\u00a01\u00a0563\u00a0000\u00a0000","Fronteira":"Su\u00e9cia (O) Finl\u00e2ndia (E)","\u2022 Estimativa para 2020":"29\u00a0884 hab.","\u2022 Densidade":"18,14 hab.\/km\u00b2","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2007","\u2022 Per capita":"US$\u00a055\u00a0829","Moeda":"Euro (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"(UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"AX","C\u00f3d. Internet":".ax","C\u00f3d. telef.":"+358","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","L\u00edngua sueca\nSueco da Finl\u00e2ndia\nSueco da Alanda":"","T\u00edtulo":"Ilhas \u00c5land \/ Alanda"}}