{"0":{"":"v","Diocese":"D","Elei\u00e7\u00e3o":"1","Entroniza\u00e7\u00e3o":"2","Fim do pontificado":"2","Predecessor":"C","Sucessor":"P","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"1","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"2","Nomeado arcebispo":"1","Cria\u00e7\u00e3o":"2","Ordem":"C","T\u00edtulo":"P","Bras\u00e3o":null,"Lema":"F","Consist\u00f3rio":"C","Nascimento":"C","Morte":"V","Nacionalidade":"i","Nome de nascimento":"G","Progenitores":"M","Assinatura":null,"Sepultura":"B","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"1":{"":"d","Diocese":"i","Elei\u00e7\u00e3o":"5","Entroniza\u00e7\u00e3o":"2","Fim do pontificado":"9","Predecessor":"l","Sucessor":"i","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"7","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"5","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"2","Nomeado arcebispo":"5","Cria\u00e7\u00e3o":"6","Ordem":"a","T\u00edtulo":"i","Bras\u00e3o":null,"Lema":"l","Consist\u00f3rio":"o","Nascimento":"e","Morte":"a","Nacionalidade":"t","Nome de nascimento":"i","Progenitores":"\u00e3","Assinatura":null,"Sepultura":"a","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"2":{"":"e","Diocese":"o","Elei\u00e7\u00e3o":" ","Entroniza\u00e7\u00e3o":" ","Fim do pontificado":" ","Predecessor":"e","Sucessor":"o","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"5","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":"r","T\u00edtulo":"o","Bras\u00e3o":null,"Lema":"o","Consist\u00f3rio":"n","Nascimento":"s","Morte":"l","Nacionalidade":"a","Nome de nascimento":"o","Progenitores":"e","Assinatura":null,"Sepultura":"s","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"3":{"":null,"Diocese":"c","Elei\u00e7\u00e3o":"d","Entroniza\u00e7\u00e3o":"d","Fim do pontificado":"d","Predecessor":"m","Sucessor":" ","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"8","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":"d","Cria\u00e7\u00e3o":"d","Ordem":"d","T\u00edtulo":" ","Bras\u00e3o":null,"Lema":"r","Consist\u00f3rio":"s","Nascimento":"e","Morte":"e","Nacionalidade":"l","Nome de nascimento":"v","Progenitores":":","Assinatura":null,"Sepultura":"\u00ed","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"4":{"":null,"Diocese":"e","Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"e","Fim do pontificado":"e","Predecessor":"e","Sucessor":"V","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Ordem":"e","T\u00edtulo":"V","Bras\u00e3o":null,"Lema":"e","Consist\u00f3rio":"i","Nascimento":"n","Morte":"n","Nacionalidade":"i","Nome de nascimento":"a","Progenitores":" ","Assinatura":null,"Sepultura":"l","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"5":{"":null,"Diocese":"s","Elei\u00e7\u00e3o":" ","Entroniza\u00e7\u00e3o":" ","Fim do pontificado":" ","Predecessor":"n","Sucessor":"I","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":"a","T\u00edtulo":"I","Bras\u00e3o":null,"Lema":"t","Consist\u00f3rio":"s","Nascimento":"a","Morte":"\u00e7","Nacionalidade":"a","Nome de nascimento":"n","Progenitores":"A","Assinatura":null,"Sepultura":"i","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"6":{"":null,"Diocese":"e","Elei\u00e7\u00e3o":"f","Entroniza\u00e7\u00e3o":"f","Fim do pontificado":"a","Predecessor":"t","Sucessor":"I","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"f","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"f","Nomeado arcebispo":"f","Cria\u00e7\u00e3o":"a","Ordem":"l","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":" ","Consist\u00f3rio":"t","Nascimento":"2","Morte":"a","Nacionalidade":"n","Nome de nascimento":"n","Progenitores":"n","Assinatura":null,"Sepultura":"c","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"7":{"":null,"Diocese":" ","Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"e","Fim do pontificado":"g","Predecessor":"e","Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"b","Ordem":"-","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"i","Consist\u00f3rio":"\u00f3","Nascimento":"5","Morte":"2","Nacionalidade":"o","Nome de nascimento":"i","Progenitores":"n","Assinatura":null,"Sepultura":"a","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"8":{"":null,"Diocese":"d","Elei\u00e7\u00e3o":"v","Entroniza\u00e7\u00e3o":"v","Fim do pontificado":"o","Predecessor":" ","Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"v","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"v","Nomeado arcebispo":"v","Cria\u00e7\u00e3o":"r","Ordem":"p","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"n","Consist\u00f3rio":"r","Nascimento":" ","Morte":"9","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":" ","Progenitores":"a","Assinatura":null,"Sepultura":" ","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"9":{"":null,"Diocese":"e","Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"e","Fim do pontificado":"s","Predecessor":"X","Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"i","Ordem":"r","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":" ","Consist\u00f3rio":"i","Nascimento":"d","Morte":" ","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"A","Progenitores":" ","Assinatura":null,"Sepultura":"d","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"10":{"":null,"Diocese":" ","Elei\u00e7\u00e3o":"r","Entroniza\u00e7\u00e3o":"r","Fim do pontificado":"t","Predecessor":"I","Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":"r","Cria\u00e7\u00e3o":"l","Ordem":"e","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"D","Consist\u00f3rio":"o","Nascimento":"e","Morte":"d","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"n","Progenitores":"T","Assinatura":null,"Sepultura":"e","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"11":{"":null,"Diocese":"R","Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"e","Fim do pontificado":"o","Predecessor":"V","Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":"e","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":"s","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"o","Consist\u00f3rio":"s","Nascimento":" ","Morte":"e","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"g","Progenitores":"e","Assinatura":null,"Sepultura":" ","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"12":{"":null,"Diocese":"o","Elei\u00e7\u00e3o":"i","Entroniza\u00e7\u00e3o":"i","Fim do pontificado":" ","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Nomeado arcebispo":"i","Cria\u00e7\u00e3o":"d","Ordem":"b","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"m","Consist\u00f3rio":" ","Nascimento":"d","Morte":" ","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"e","Progenitores":"r","Assinatura":null,"Sepultura":"S","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"13":{"":null,"Diocese":"m","Elei\u00e7\u00e3o":"r","Entroniza\u00e7\u00e3o":"r","Fim do pontificado":"d","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":"r","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Ordem":"\u00ed","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"o","Consist\u00f3rio":"d","Nascimento":"e","Morte":"a","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"l","Progenitores":"e","Assinatura":null,"Sepultura":"\u00e3","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"14":{"":null,"Diocese":"a","Elei\u00e7\u00e3o":"o","Entroniza\u00e7\u00e3o":"o","Fim do pontificado":"e","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Nomeado arcebispo":"o","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":"t","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":" ","Consist\u00f3rio":"e","Nascimento":"z","Morte":"g","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"i","Progenitores":"s","Assinatura":null,"Sepultura":"o","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"15":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":" ","Entroniza\u00e7\u00e3o":" ","Fim do pontificado":" ","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"1","Ordem":"e","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"D","Consist\u00f3rio":" ","Nascimento":"e","Morte":"o","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"c","Progenitores":"a","Assinatura":null,"Sepultura":" ","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"16":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"d","Entroniza\u00e7\u00e3o":"d","Fim do pontificado":"1","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":"d","Cria\u00e7\u00e3o":"7","Ordem":"r","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"o","Consist\u00f3rio":"P","Nascimento":"m","Morte":"s","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"o","Progenitores":" ","Assinatura":null,"Sepultura":"P","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"17":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"e","Fim do pontificado":"7","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"7","Ordem":"o","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"m","Consist\u00f3rio":"i","Nascimento":"b","Morte":"t","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":" ","Progenitores":"B","Assinatura":null,"Sepultura":"e","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"18":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":" ","Entroniza\u00e7\u00e3o":" ","Fim do pontificado":"9","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"3","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"i","Consist\u00f3rio":"o","Nascimento":"r","Morte":"o","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"B","Progenitores":"a","Assinatura":null,"Sepultura":"d","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"19":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"1","Entroniza\u00e7\u00e3o":"1","Fim do pontificado":"9","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Nomeado arcebispo":"1","Cria\u00e7\u00e3o":"p","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"n","Consist\u00f3rio":" ","Nascimento":"o","Morte":" ","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"r","Progenitores":"n","Assinatura":null,"Sepultura":"r","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"20":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"7","Entroniza\u00e7\u00e3o":"7","Fim do pontificado":"(","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Nomeado arcebispo":"7","Cria\u00e7\u00e3o":"o","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"i","Consist\u00f3rio":"V","Nascimento":" ","Morte":"d","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"a","Progenitores":"d","Assinatura":null,"Sepultura":"o","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"21":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"7","Entroniza\u00e7\u00e3o":"7","Fim do pontificado":"2","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Nomeado arcebispo":"7","Cria\u00e7\u00e3o":"r","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"(","Consist\u00f3rio":"I","Nascimento":"d","Morte":"e","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"s","Progenitores":"i","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"22":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"5","Entroniza\u00e7\u00e3o":"5","Fim do pontificado":"4","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"5","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"5","Nomeado arcebispo":"5","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"F","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":"e","Morte":" ","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"c","Progenitores":" ","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"23":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"\u00a0","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"p","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"P","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"l","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":" ","Morte":"1","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"h","Progenitores":"(","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"24":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"a","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"a","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"o","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":"1","Morte":"7","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":"i","Progenitores":"1","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"25":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"n","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"p","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"r","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":"7","Morte":"9","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"6","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"26":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"o","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"a","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"e","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":"1","Morte":"9","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"9","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"27":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"s","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"G","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"s","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":"7","Morte":"\u00a0","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"0","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"28":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":",","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"C","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"c","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"(","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"-","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"29":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":" ","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"l","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"e","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"8","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"1","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"30":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"1","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"n","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"e","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":" ","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"1","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"7","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"31":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"9","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"m","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"n","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"3","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"32":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"5","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"F","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"e","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"a","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"a","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"0","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"33":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"\u00a0","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"n","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":" ","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"n","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":")","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"34":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"d","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"t","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"c","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"o","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"P","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"35":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"i","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"n","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"e","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"a","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"s","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"a","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"36":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"a","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"c","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"s","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":")","Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"i","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"37":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"s","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"X","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"a","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":":","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"38":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":")","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"s","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"I","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":" ","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":" ","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"39":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"c","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"V","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"d","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"M","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"40":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"e","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"a","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"41":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":" ","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"r","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"42":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"C","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"D","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"c","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"43":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"e","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"o","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"44":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"u","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":" ","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"45":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":"s","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"A","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"46":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":")","Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"u","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"47":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"r","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"48":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"l","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"e","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"49":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"l","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"50":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"A","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"i","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"51":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"l","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"o","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"52":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"b","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":" ","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"53":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"T","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"54":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"n","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"o","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"55":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"m","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"56":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"m","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"57":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"a","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"58":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"s","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"59":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"o","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"60":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":" ","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"61":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"B","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"62":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"r","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"63":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"a","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"64":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"s","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"65":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"c","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"66":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"h","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"67":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"i","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"68":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":" ","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"69":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"(","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"70":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"1","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"71":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"6","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"72":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"8","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"73":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"4","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"74":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"-","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"75":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"1","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"76":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"7","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"77":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"5","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"78":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":"9","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"79":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Lema":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Nome de nascimento":null,"Progenitores":")","Assinatura":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null}}