{"0":{"Capital":"Nenhuma (de jure)","Maior cidade":"Z","L\u00edngua oficial":"Alem\u00e3o","Gent\u00edlico":"s","Governo":"R","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":"Karin Keller-Sutter (Presidente)","\u2022 Chanceler Federal":"V","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"1","\u2022 de-facto":"2","\u2022 Reconhecida":"2","\u2022 Restaurada":"7","\u2022 Estado Federal":"1","\u2022 Total":"U","\u2022 \u00c1gua (%)":"4","Fronteira":"A","\u2022 Estimativa para 2023":"8","\u2022 Censo 2015":"8","\u2022 Densidade":"2","PIB (base PPC)":"E","\u2022 Per capita":"U","IDH (2022)":"0","Moeda":"F","Fuso hor\u00e1rio":"C","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"C","C\u00f3d. ISO":"C","C\u00f3d. Internet":".","C\u00f3d. telef.":"+","Website governamental":"(","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"C"},"1":{"Capital":"Berna (de facto)","Maior cidade":"u","L\u00edngua oficial":"Franc\u00eas","Gent\u00edlico":"u","Governo":"e","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":"Guy Parmelin (Vice-presidente)","\u2022 Chanceler Federal":"i","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":" ","\u2022 de-facto":"2","\u2022 Reconhecida":"4","\u2022 Restaurada":" ","\u2022 Estado Federal":"2","\u2022 Total":"S","\u2022 \u00c1gua (%)":",","Fronteira":"l","\u2022 Estimativa para 2023":"\u00a0","\u2022 Censo 2015":"\u00a0","\u2022 Densidade":"0","PIB (base PPC)":"s","\u2022 Per capita":"S","IDH (2022)":",","Moeda":"r","Fuso hor\u00e1rio":"E","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"E","C\u00f3d. ISO":"H","C\u00f3d. Internet":"c","C\u00f3d. telef.":"4","Website governamental":"e","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"o"},"2":{"Capital":null,"Maior cidade":"r","L\u00edngua oficial":"Italiano","Gent\u00edlico":"\u00ed","Governo":"p","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":"Ignazio Cassis","\u2022 Chanceler Federal":"k","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"d","\u2022 de-facto":" ","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Restaurada":"d","\u2022 Estado Federal":" ","\u2022 Total":"$","\u2022 \u00c1gua (%)":"2","Fronteira":"e","\u2022 Estimativa para 2023":"9","\u2022 Censo 2015":"3","\u2022 Densidade":"7","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":"$","IDH (2022)":"9","Moeda":"a","Fuso hor\u00e1rio":"T","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"S","C\u00f3d. ISO":"E","C\u00f3d. Internet":"h","C\u00f3d. telef.":"1","Website governamental":"m","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"n"},"3":{"Capital":null,"Maior cidade":"i","L\u00edngua oficial":"Romanche[1]","Gent\u00edlico":"\u00e7","Governo":"\u00fa","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":"Albert R\u00f6sti","\u2022 Chanceler Federal":"t","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"e","\u2022 de-facto":"d","\u2022 Reconhecida":"d","\u2022 Restaurada":"e","\u2022 Estado Federal":"d","\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 \u00c1gua (%)":"%","Fronteira":"m","\u2022 Estimativa para 2023":"0","\u2022 Censo 2015":"2","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2022)":"6","Moeda":"n","Fuso hor\u00e1rio":" ","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"T","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":" ","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"f"},"4":{"Capital":null,"Maior cidade":"q","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"o","Governo":"b","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":"\u00c9lisabeth Baume-Schneider","\u2022 Chanceler Federal":"o","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":" ","\u2022 de-facto":"e","\u2022 Reconhecida":"e","\u2022 Restaurada":" ","\u2022 Estado Federal":"e","\u2022 Total":"9","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2023":"2","\u2022 Censo 2015":"7","\u2022 Densidade":"h","PIB (base PPC)":"m","\u2022 Per capita":"1","IDH (2022)":"7","Moeda":"c","Fuso hor\u00e1rio":"(","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":" ","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"a","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"e"},"5":{"Capital":null,"Maior cidade":"u","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":";","Governo":"l","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":"Beat Jans","\u2022 Chanceler Federal":"r","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"a","\u2022 de-facto":" ","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Restaurada":"a","\u2022 Estado Federal":" ","\u2022 Total":"0","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"n","\u2022 Estimativa para 2023":"\u00a0","\u2022 Censo 2015":"\u00a0","\u2022 Densidade":"a","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"0","IDH (2022)":" ","Moeda":"o","Fuso hor\u00e1rio":"U","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"l","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"d"},"6":{"Capital":null,"Maior cidade":"e","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":" ","Governo":"i","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":"Martin Pfister","\u2022 Chanceler Federal":" ","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"g","\u2022 de-facto":"s","\u2022 Reconhecida":"o","\u2022 Restaurada":"g","\u2022 Estado Federal":"s","\u2022 Total":"5","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"h","\u2022 Estimativa para 2023":"3","\u2022 Censo 2015":"1","\u2022 Densidade":"b","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":"2","IDH (2022)":"(","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":"T","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"U","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"e","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"e"},"7":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"s","Governo":"c","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":"R","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"o","\u2022 de-facto":"e","\u2022 Reconhecida":"u","\u2022 Restaurada":"o","\u2022 Estado Federal":"e","\u2022 Total":" ","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2023":"0","\u2022 Censo 2015":"2","\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2022)":"1","Moeda":"s","Fuso hor\u00e1rio":"C","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"T","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"m","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"r"},"8":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"u","Governo":"a","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":"o","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"s","\u2022 de-facto":"t","\u2022 Reconhecida":"t","\u2022 Restaurada":"s","\u2022 Estado Federal":"t","\u2022 Total":"b","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":",","\u2022 Estimativa para 2023":"8","\u2022 Censo 2015":"6","\u2022 Densidade":"\/","PIB (base PPC)":"v","\u2022 Per capita":"8","IDH (2022)":".","Moeda":"u","Fuso hor\u00e1rio":"+","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"C","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"\u00e3","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"9":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"\u00ed","Governo":" ","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":"s","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"t","\u2022 de-facto":"e","\u2022 Reconhecida":"u","\u2022 Restaurada":"t","\u2022 Estado Federal":"e","\u2022 Total":"i","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2023":"[","\u2022 Censo 2015":" ","\u2022 Densidade":"k","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"6","IDH (2022)":"\u00ba","Moeda":"\u00ed","Fuso hor\u00e1rio":"1","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"+","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"o","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\u00e7"},"10":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"\u00e7","Governo":"d","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":"s","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"o","\u2022 de-facto":"m","\u2022 Reconhecida":"b","\u2022 Restaurada":"o","\u2022 Estado Federal":"m","\u2022 Total":"l","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"\u00c1","\u2022 Estimativa para 2023":"4","\u2022 Censo 2015":"h","\u2022 Densidade":"m","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":"5","IDH (2022)":")","Moeda":"\u00e7","Fuso hor\u00e1rio":")","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"2","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":")","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"11":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"a","Governo":"i","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":"i","\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":" ","\u2022 de-facto":"b","\u2022 Reconhecida":"r","\u2022 Restaurada":" ","\u2022 Estado Federal":"b","\u2022 Total":"h","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"u","\u2022 Estimativa para 2023":"]","\u2022 Censo 2015":"a","\u2022 Densidade":"\u00b2","PIB (base PPC)":"p","\u2022 Per capita":"[","IDH (2022)":" ","Moeda":"o","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":")","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":" ","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"o"},"12":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"d","\u2022 de-facto":"r","\u2022 Reconhecida":"o","\u2022 Restaurada":"d","\u2022 Estado Federal":"r","\u2022 Total":"\u00f5","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"s","\u2022 Estimativa para 2023":" ","\u2022 Censo 2015":"b","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"5","IDH (2022)":"\u2013","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"[","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"13":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"e","\u2022 de-facto":"o","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Restaurada":"e","\u2022 Estado Federal":"o","\u2022 Total":"e","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"t","\u2022 Estimativa para 2023":"h","\u2022 Censo 2015":".","\u2022 Densidade":"(","PIB (base PPC)":"r","\u2022 Per capita":"]","IDH (2022)":"\u00a0","Moeda":"(","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"2","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"S"},"14":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":" ","\u2022 de-facto":" ","\u2022 Reconhecida":"d","\u2022 Restaurada":" ","\u2022 Estado Federal":" ","\u2022 Total":"s","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"r","\u2022 Estimativa para 2023":"a","\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":"4","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":" ","IDH (2022)":"m","Moeda":"C","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"]","Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"u"},"15":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"o","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"1","\u2022 de-facto":"d","\u2022 Reconhecida":"e","\u2022 Restaurada":"1","\u2022 Estado Federal":"d","\u2022 Total":"*","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"i","\u2022 Estimativa para 2023":"b","\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":"8","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":"(","IDH (2022)":"u","Moeda":"H","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\u00ed"},"16":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"2","\u2022 de-facto":"e","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Restaurada":"8","\u2022 Estado Federal":"e","\u2022 Total":"[","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2023":".","\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"2","\u2022 Per capita":"5","IDH (2022)":"i","Moeda":"F","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\u00e7"},"17":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"9","\u2022 de-facto":" ","\u2022 Reconhecida":"1","\u2022 Restaurada":"1","\u2022 Estado Federal":" ","\u2022 Total":"5","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":",","\u2022 Estimativa para 2023":" ","\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":"\u00ba","PIB (base PPC)":"0","\u2022 Per capita":".","IDH (2022)":"t","Moeda":")","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"18":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":"1","\u2022 de-facto":"1","\u2022 Reconhecida":"6","\u2022 Restaurada":"5","\u2022 Estado Federal":"1","\u2022 Total":"]","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2023":"(","\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":")","PIB (base PPC)":"2","\u2022 Per capita":"\u00ba","IDH (2022)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"19":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"l","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":"4","\u2022 Reconhecida":"4","\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":"8","\u2022 Total":" ","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"L","\u2022 Estimativa para 2023":"9","\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":"3","\u2022 Per capita":")","IDH (2022)":" ","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"20":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":"9","\u2022 Reconhecida":"8","\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":"4","\u2022 Total":"(","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"i","\u2022 Estimativa para 2023":"9","\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":"a","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"21":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"f","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":"9","\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":"8","\u2022 Total":"2","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"e","\u2022 Estimativa para 2023":".","\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":"l","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"22":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"c","\u2022 Estimativa para 2023":"\u00ba","\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"23":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"d","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":".","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"h","\u2022 Estimativa para 2023":")","\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"24":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":"\u00ba","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"t","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":"[","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"25":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":")","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"e","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":"6","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"26":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"n","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":"]","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"27":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"l","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"s","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"28":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"t","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"29":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"c","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"e","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"30":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"o","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"i","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"31":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"m","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"n","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"32":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":",","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"33":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"34":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"l","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"I","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"35":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"t","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"36":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"m","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"\u00e1","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"37":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"l","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"n","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"i","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"o","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"s","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"e","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"d","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"F","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"r","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"u","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"n","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"m","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"\u00e7","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"d","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"m","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"o","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"c","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"c","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"60":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"61":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"d","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"62":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"63":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"64":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"65":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"66":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"67":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"[","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"68":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"2","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null},"69":{"Capital":null,"Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"]","\u2022 Conselho Federal [nota 1]":null,"\u2022 Chanceler Federal":null,"\u2022 Data de funda\u00e7\u00e3o":null,"\u2022 de-facto":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Restaurada":null,"\u2022 Estado Federal":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Censo 2015":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2022)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Origens\u00a0\u00b7 Juramento do R\u00fctli\u00a0\u00b7 Tratado da Basil\u00e9ia\u00a0\u00b7 Cria\u00e7\u00e3o da Antiga Confedera\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a\u00a0\u00b7 Pacto federal de 1291\u00a0\u00b7 Antiga Guerra de Zurique\u00a0\u00b7 Rep\u00fablica Helv\u00e9tica\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":null}}