{"0":{"Tipo":"Bicameral","Casas":"C\u00e2mara dos Lordes (C\u00e2mara alta) C\u00e2mara dos Comuns (C\u00e2mara baixa)","Monarca":"Charles III","Presidente dos Lordes":"John Francis McFall","Presidente dos Comuns":"Lindsay Hoyle","Assentos":"1 442 792 (C\u00e2mara alta) 650 (C\u00e2mara baixa)","Grupos pol\u00edticos da C\u00e2mara alta":["Presidente\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lord Speaker\nLords Spiritual\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Bispos (25) (cadeiras junto ao governo)\nLords Temporal\nGoverno\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Conservador (263)\nOposi\u00e7\u00e3o Oficial\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Trabalhista (173)\nOutras oposi\u00e7\u00f5es\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Liberal (86)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Unionista (5)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ulster (2)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Verde (2)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Plaid Cymru (1)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 N\u00e3o afiliados (46)\nCrossbench\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Crossbench (188)","Lord Speaker","Bispos (25) (cadeiras junto ao governo)","Conservador (263)","Trabalhista (173)","Liberal (86)","Unionista (5)","Ulster (2)","Verde (2)","Plaid Cymru (1)","N\u00e3o afiliados (46)","Crossbench (188)"],"Grupos pol\u00edticos da C\u00e2mara baixa":["Governo\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Trabalhista (411)\nOposi\u00e7\u00e3o Oficial\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Conservador (121)\nOutros (em oposi\u00e7\u00e3o)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Liberal (72)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Escoc\u00eas (9)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Unionista (5)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reform UK  (5)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Verde (4)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Plaid Cymru (4)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Social Democrata (2)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alian\u00e7a (1)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Independente (6)\nAbstencionista\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sinn F\u00e9in (7)\nPresidente\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Presidente","Trabalhista (411)","Conservador (121)","Liberal (72)","Escoc\u00eas (9)","Unionista (5)","Reform UK  (5)","Verde (4)","Plaid Cymru (4)","Social Democrata (2)","Alian\u00e7a (1)","Independente (6)","Sinn F\u00e9in (7)","Presidente"],"\u00daltima elei\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara baixa":"4 de julho de 2024","":["v","d","e"],"Linha do tempo\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nHeptarquia\nReino da Inglaterra\nConquista normanda\nAnglo-normandos\nImp\u00e9rio Angevino\nGuerra dos Cem Anos\nRevolta dos camponeses em 1381\nGuerra das Rosas\nEconomia na Idade M\u00e9dia\nPer\u00edodo Tudor\nPer\u00edodo Stuart\nRenascimento na Inglaterra\nReforma Inglesa\nPer\u00edodo elisabetano\nUni\u00e3o das Coroas\nTerrit\u00f3rios ultramarinos\nConspira\u00e7\u00e3o da P\u00f3lvora\nPer\u00edodo jacobino\nGuerra Civil\nInterregno ingl\u00eas Interregnum\nComunidade da Inglaterra\nO Protetorado\nRestaura\u00e7\u00e3o\nCompl\u00f4 papista\nRevolu\u00e7\u00e3o Gloriosa\nHist\u00f3ria mar\u00edtima\nAtos de Uni\u00e3o de 1707":"Coat of arms of England (1558\u20131603)","T\u00edtulo":"Parlamento do Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha e Irlanda do Norte Parliament of the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland"}}