{"0":{"Nascimento":"\u0422\u043e\u0434\u043e\u0440 \u041f\u0440\u043e\u0435\u0441\u043a\u043825 de janeiro de 1981Prilepo","Morte":"16 de outubro de 2007 (26 anos)Nova Gradi\u0161ka","Cidadania":"Maced\u00f3nia do Norte","Alma mater":["To\u0161e Proeski Music School"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"cantautor, cancionista, cantor, compositor, artista discogr\u00e1fico(a)","Instrumento":"voz","Causa da morte":"acidente rodovi\u00e1rio","T\u00edtulo":"To\u0161e Proeski"}}