{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Dezembro de 2013)","Reinado":"9 de janeiro de 1499 \u2014 9 de janeiro de 1514","Coroa\u00e7\u00e3o":"18 de novembro de 1504, na  Bas\u00edlica de Saint-Denis","Nascimento":"25 de janeiro de 1477Nantes, Bretanha","Morte":"9 de janeiro de 1514\u00a0(36\u00a0anos)Blois, Fran\u00e7a","Sepultado em":"Bas\u00edlica de Saint-Denis, Ilha-de-Fran\u00e7a","C\u00f4njuge":"Maximiliano I do Sacro Imp\u00e9rio Romano-Germ\u00e2nicoCarlos VIII de Fran\u00e7aLu\u00eds XII de Fran\u00e7a","mais...Descend\u00eancia":"Carlos OrlandoCl\u00e1udiaRenata","Casa":"Montfort  Habsburgo  Valois","Pai":"Francisco II","M\u00e3e":"Margarida de Foix","Bras\u00e3o":"","Margarida del Balzo (possivelmente)":"","T\u00edtulo":"Ana da Bretanha"}}