{"0":{"Papa":"Francisco","Diocese":"Arquidiocese de Ouagadougou","Nomea\u00e7\u00e3o":"13 de maio de 2009","Predecessor":"Jean-Marie Untaani Compaor\u00e9","Sucessor":"Prosper Kontiebo, M.I.","Mandato":"2009 - 2023","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"14 de julho de 1973","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"5 de julho de 1996","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"23 de novembro de 1996por Jean-Marie Untaani Compaor\u00e9","Nomeado arcebispo":"13 de maio de 2009","Cria\u00e7\u00e3o":"22 de fevereiro de 2014 por Papa Francisco","Ordem":"Cardeal-presb\u00edtero","T\u00edtulo":"Philippe Nakellentuba Ou\u00e9draogo","Bras\u00e3o":"","Lema":"In Vinculo Caritatis, annuntiemus Iesum Christum (Unidos no amor, anunciar Jesus Cristo)","Nascimento":"Kon\u00e9an31 de dezembro de 1945\u00a0(79\u00a0anos)","Nacionalidade":"burquino","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"-Bispo de Ouahigouya (1996-2009)","Re\nSandri\nArinze\nBertone\nSaraiva Martins\nParolin\nOuellet\nFiloni\nStella\nTagle\nPrevost\nRa\u00ef\nSako":""}}