{"0":{"Pron\u00fancia:":"AFI: [eus\u033a\u02c8ka\u027ea]","Falado(a)\u00a0em:":["Pa\u00eds Basco do Sul","Navarra","Piren\u00e9us Atl\u00e2nticos"],"Regi\u00e3o:":"Pa\u00eds Basco","Total de\u00a0falantes:":"936,812 (2021)[1]","Fam\u00edlia:":"L\u00edngua isolada","Escrita:":"Alfabeto LatinoBraile Espanhol","L\u00edngua oficial de:":["Pa\u00eds Basco","Navarra"],"Regulado por:":"Real Academia da L\u00edngua Basca (Euskaltzaindia)","ISO 639-1:":"eu","ISO 639-3:":"eus","Mapa demogr\u00e1fico dos falantes da l\u00edngua basca (no territ\u00f3rio do Pa\u00eds Basco).    \u00a0\u00a080\u2013100% \u00a0\u00a050\u201380%) \u00a0\u00a020\u201350% \u00a0\u00a00\u201320%":"80\u2013100% \u00a0\u00a050\u201380%) \u00a0\u00a020\u201350% \u00a0\u00a00\u201320%","Gora ta Gora Euskadi\naintza ta aintza\nbere goiko Jaun Onari.\nAreitz bat Bizkaian da\nZar, sendo, zindo\nbera ta bere lagia lakua\nAreitz gainean dogu\ngurutza deuna\nbeti geure goi buru\nAbestu gora Euskadi\naintza ta aintza\nbere goiko Jaun Onari":"Avance e Avance, Euskadi\ngl\u00f3ria e gl\u00f3ria\nao nosso Bom Senhor.\nH\u00e1 um carvalho em Biscaia,\nVelho, forte e saud\u00e1vel,\nComo ele mesmo e sua lei.\nNo carvalho temos,\na cruz sagrada,\nsempre na maior altura\nVamos cantar, Euskadi\nGl\u00f3ria e Gl\u00f3ria\nAo nosso Bom Senhor.","T\u00edtulo":"Bascoeuskara \/ euskera"}}