{"0":{"Neol\u00edtica":"\"A Liberdade guiando o povo\", alegoria \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o Francesa.Aclama\u00e7\u00e3o de D. Jo\u00e3o IV de Portugal (Revolu\u00e7\u00e3o de 1640)Revolu\u00e7\u00e3o de 1848 na Fran\u00e7a.Batalha de Navarino, Guerra de independ\u00eancia da Gr\u00e9cia.","Revolu\u00e7\u00e3o Rosa\nRevolu\u00e7\u00e3o Laranja\nRevolu\u00e7\u00e3o das Tulipas\nRevolu\u00e7\u00e3o dos Cedros\nRevolu\u00e7\u00e3o Azul\nRevolu\u00e7\u00e3o P\u00farpura\nRevolu\u00e7\u00e3o Branca\nRevolu\u00e7\u00e3o A\u00e7afr\u00e3o\nRevolu\u00e7\u00e3o Twitter\nRevolu\u00e7\u00e3o Verde\nRevolu\u00e7\u00e3o Bulldozer":"","T\u00edtulo":"Revolu\u00e7\u00e3o Rosa"}}