{"0":{"":"As refer\u00eancias deste artigo necessitam de formata\u00e7\u00e3o. Por favor, utilize fontes apropriadas contendo t\u00edtulo, autor e data para que o verbete permane\u00e7a verific\u00e1vel. (Junho de 2023)","2011\u201320122012\u201320142014\u20132019":"PovoenseSportingPorto","T\u00edtulo":"Informa\u00e7\u00f5es pessoais"}}