{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2019)","Tipo":"Organiza\u00e7\u00e3o internacional","Funda\u00e7\u00e3o":"1 de janeiro de 1995 (30\u00a0anos)","Sede":"GenebraSu\u00ed\u00e7a","Membros":"164  (at\u00e9 29 de julho de 2016)[1]","L\u00ednguas oficiais":"ingl\u00eas, espanhol e franc\u00eas","Diretor-geral":"Ngozi Okonjo-Iweala","Empregados":"640[2]","S\u00edtio oficial":"www.wto.org","T\u00edtulo":"Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio"}}