{"0":{"Capitale maior cidade":"S\u00e3o Jorge[1]12\u00b0 03\u2032 N, 61\u00b0 45\u2032 O","L\u00edngua oficial":"Ingl\u00easL\u00ednguas reconhecidas:crioulo ingl\u00eas de Granada e crioulo franc\u00eas de Granada","Gent\u00edlico":"granadino(a)[2]","Governo":"Monarquia constitucional","\u2022 Rei":"Carlos III","\u2022 Governadora-geral":"C\u00e9cile La Grenade[3]","\u2022 Primeiro-ministro":"Dickon Mitchell","\u2022 Data":"7 de fevereiro de 1974","\u2022 Total":"US$\u00a02,3 bilh\u00f5es[5]","\u2022 \u00c1gua (%)":"1,6","Fronteira":"fronteira mar\u00edtima com S\u00e3o Vicente e Granadinas (NE), Trinidad e Tobago (SE), e Venezuela (SW)","\u2022 Estimativa para 2021":"124\u00a0610[4] hab. (179.\u00ba)","\u2022 Densidade":"318.58 hab.\/km\u00b2 (45.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2021","\u2022 Per capita":"US$\u00a020\u00a0195[5]","IDH (2019)":"0,779 (74.\u00ba) \u2013\u00a0alto[6]","Moeda":"D\u00f3lar do Caribe Oriental (XCD)","Fuso hor\u00e1rio":"(UTC-4)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"n\u00e3o observado","C\u00f3d. ISO":"GRD","C\u00f3d. Internet":".gd","C\u00f3d. telef.":"+1-473","Website governamental":"http:\/\/www.gov.gd\/","Par\u00f3quias:\n\nSaint Andrew\nSaint David\nS\u00e3o Jorge\nSaint John\nSaint Mark\nSaint Patrick\nDepend\u00eancia:\n\nCarriacou":"Par\u00f3quias de Granada","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nEconomia\nGeografia\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Ant\u00edgua e Barbuda\nArgentina\nBahamas\nBarbados\nBelize\nBol\u00edvia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChile\nCol\u00f4mbia\nCosta Rica\nCuba\nDominica\nEstados Unidos\nEquador\nEl Salvador\nGranada\nGuatemala\nGuiana\nHaiti\nHonduras\nJamaica\nM\u00e9xico\nNicar\u00e1gua\nPanam\u00e1\nParaguai\nPeru\nRep\u00fablica Dominicana\nSanta L\u00facia\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves\nS\u00e3o Vicente e Granadinas\nSuriname\nTrindade e Tobago\nUruguai\nVenezuela":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Granada"}}