{"0":{"Lema":"\"Citius, Altius, Fortius \u2013 Communiter(Mais r\u00e1pido, mais alto, mais forte \u2013 Juntos)\"","Tipo":"Desportiva","Funda\u00e7\u00e3o":"23 de junho de 1894 (130\u00a0anos)","Sede":"Lausanne,  Su\u00ed\u00e7a","Membros":"105 membros ativos","L\u00ednguas oficiais":"ingl\u00eas e franc\u00eas","Presidente":"Thomas Bach","S\u00edtio oficial":"olympics.com\/ioc","1896 Atenas\n1900 Paris\n1904 St. Louis\n1908 Londres\n1912 Estocolmo\n1916 Berlim\n1920 Antu\u00e9rpia\n1924 Paris\n1928 Amsterd\u00e3\/Amesterd\u00e3o\n1932 Los Angeles\n1936 Berlim\n1940 T\u00f3quio\n1944 Londres\n1948 Londres\n1952 Helsinque\/Hels\u00ednquia\n1956 Melbourne\n1960 Roma\n1964 T\u00f3quio\n1968 Cidade do M\u00e9xico\n1972 Munique\n1976 Montreal\n1980 Moscou\/Moscovo\n1984 Los Angeles\n1988 Seul\n1992 Barcelona\n1996 Atlanta\n2000 Sydney\n2004 Atenas\n2008 Pequim\n2012 Londres\n2016 Rio de Janeiro\n2020 T\u00f3quio\n2024 Paris\n2028 Los Angeles\n2032 Brisbane":"","T\u00edtulo":"Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Internacional"}}