{"0":{"Idioma original":"Alem\u00e3o","Compositor":"Richard Strauss","Libretista":"Hugo von Hofmannsthal","Tipo do enredo":"Tr\u00e1gico","N\u00famero de atos":"Ato \u00fanico","N\u00famero de cenas":"Cena \u00fanica","Ano de estreia":"1909","Local de estreia":"K\u00f6nigliches Opernhaus, Dresden","Elektra, filha de Agamenon, rei de Micenas":"soprano dram\u00e1tico","Klyt\u00e4mnestra, m\u00e3e de Elektra, vi\u00fava de Agamenon e amante de Egisto":"mezzo-soprano dram\u00e1tico","Aegisth (Egisto), padrasto de Elektra":"tenor dram\u00e1tico","Chrysotemis, irm\u00e3 de Elektra":"soprano dram\u00e1tico","Orestes, irm\u00e3o de Elektra":"bar\u00edtono dram\u00e1tico","Der Pfleger (o preceptor de Orestes)":"baixo","T\u00edtulo":"Elektra"}}