{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Bielorr\u00fassia\u00a0Pol\u00f3nia\u00a0Ucr\u00e2nia\u00a0R\u00fassia(tamb\u00e9m das comunidades bielorrussas no estrangeiro)","Total de\u00a0falantes:":"5,1 milh\u00f5es (l\u00edngua materna)[1]6,3 milh\u00f5es (segunda l\u00edngua)","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Balto-eslava\u00a0\u00a0Eslava\u00a0\u00a0\u00a0Eslava oriental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Bielorrusso","Escrita:":"Alfabeto cir\u00edlico (bielorrusso)","L\u00edngua oficial de:":"Bielorr\u00fassia\u00a0Pol\u00f3nia\u00a0(Voivodship de Podlaquia)","Regulado por:":"Academia Nacional de Ci\u00eancias da Bielorr\u00fassia","ISO 639-1:":"be","ISO 639-2:":"bel","T\u00edtulo":"Bielorrusso\u0431\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f \u043c\u043e\u0432\u0430"}}