{"0":{"Esta imagem representa um artigo em processo de destacamento":"Este artigo foi proposto para destaque. Um artigo destacado deve representar o melhor da Wikip\u00e9dia em portugu\u00eas e, consequentemente, deve encontrar-se em concord\u00e2ncia com os crit\u00e9rios estabelecidos. Caso voc\u00ea seja autoconfirmado estendido, poder\u00e1 dar sua opini\u00e3o na p\u00e1gina apropriada para que o artigo possa figurar na p\u00e1gina principal.","Descri\u00e7\u00e3o":"Contribui\u00e7\u00f5es not\u00e1veis na literatura","Organiza\u00e7\u00e3o":"Academia Sueca","Local":"Estocolmo","Pa\u00eds":"Su\u00e9cia","Primeira cerim\u00f4nia":"1901","\u00daltima cerim\u00f4nia":"2024","Detentor atual":"Han Kang[1]","1914":"O pr\u00eamio n\u00e3o foi atribu\u00eddo.[48]","Henrik Pontoppidan(1857\u20131943)":"\"por suas descri\u00e7\u00f5es aut\u00eanticas da vida de hoje na Dinamarca\"[51]","1918":"O pr\u00eamio n\u00e3o foi atribu\u00eddo.[52]","1935":"O pr\u00eamio n\u00e3o foi atribu\u00eddo.[69]","1940":"O pr\u00eamio n\u00e3o foi atribu\u00eddo.[74][75][76][77]","Pr\u00e9mio Nobel de Literatura\nPr\u00e9mio Chave de Vidro\nPr\u00e9mio Memorial Astrid Lindgren\nPr\u00e9mio N\u00f3rdico da Academia Sueca\nPr\u00e9mio Ivar Lo-Johasson\nPr\u00e9mio Liter\u00e1rio do Conselho N\u00f3rdico\nPr\u00e9mio Pi\nPr\u00e9mio Bellman\nPr\u00e9mio August\nPr\u00e9mio Selma Lagerl\u00f6f\nPr\u00e9mio Sixten Heyman\nPr\u00e9mio Pilot\nPr\u00e9mio Voz de \u00c1frica\nPr\u00e9mio Liter\u00e1rio do Svenska Dagbladet\nGrande Pr\u00e9mio dos Nove":"","T\u00edtulo":"Pr\u00eamio Nobel de Literatura"}}