{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2020)","Falado(a)\u00a0em:":"\u00c1frica do Sul Nam\u00edbia","Total de\u00a0falantes:":"17 milh\u00f5es (falantes nativos e secund\u00e1rios\/de l\u00edngua estrangeira)","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Germ\u00e2nica\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0Baixo-fr\u00e2ncica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Neerland\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Afric\u00e2ner","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"\u00c1frica do Sul","Regulado por:":"Die Taalkommissie(Comiss\u00e3o da L\u00edngua)","ISO 639-1:":"af","ISO 639-2:":"afr","ISO 639-3:":"afr","afar\nam\u00e1rico\n\u00e1rabe\nbeja\nberbere\nhadia\nhau\u00e7\u00e1\noromo\nsaho\nsomali\ntigr\u00e9\ntigr\u00ednia":"","T\u00edtulo":"Afric\u00e2nerAfrikaans"}}