{"0":{"Pa\u00eds":"Noruega","Funda\u00e7\u00e3o":"1628","Ramos":["Ex\u00e9rcito\n Guarda Real","Guarda Real","For\u00e7a A\u00e9rea","Marinha\n Guarda Costeira","Guarda Costeira","Guarda Nacional","Defesa Cibern\u00e9tica"],"Comandante supremo":"Rei Haroldo V da Noruega","Chefe da Defesa":"General Eirik Kristoffersen","Ministro da Defesa da Noruega":"Bj\u00f8rn Arild Gram","Pessoal ativo":"23 250 (2019)[1]","Or\u00e7amento":"US$ 7,179 bilh\u00f5es (2019)[2] (1,70% do PIB)","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCinema\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nGoverno\nHist\u00f3ria\nIlhas\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\n\nFam\u00edlia real\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nArm\u00eania\n\u00c1ustria\nBielorr\u00fassia\nB\u00e9lgica\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00eania\nEspanha\nEst\u00f4nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIt\u00e1lia\nLet\u00f4nia\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f4nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f4nia\nPortugal\nReino Unido\nTch\u00e9quia\nRom\u00eania\nR\u00fassia\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia":"","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"For\u00e7as Armadas da Noruega"}}