{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2019)","Falado(a)\u00a0em:":"Irlanda\u00a0Reino Unido\u00a0Canad\u00e1\u00a0Estados Unidos","Total de\u00a0falantes:":"1.761.420 falantes totais[1]\n73.803 falantes di\u00e1rios fora do contexto educacional na Irlanda","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0C\u00e9ltica\u00a0\u00a0C\u00e9ltica Insular\u00a0\u00a0\u00a0Ga\u00e9lica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Irland\u00eas","Escrita:":"Alfabeto latino","Wikip\u00e9dia:":"em Ga\u00e9lico","L\u00edngua oficial de:":"Irlanda\u00a0Reino Unido (Irlanda do Norte) Uni\u00e3o Europeia","Regulado por:":"Foras na Gaeilge(Instituto da L\u00edngua Irlandesa)","ISO 639-1:":"ga","ISO 639-2:":"gle","ISO 639-3:":"gle","F\u00e1ilte":"Bem-vindo","Ulster: Goid\u00e9 mar at\u00e1 t\u00fa?Connacht: C\u00e9n chaoi a bhfuil t\u00fa?Munster: Conas at\u00e1 t\u00fa?":"Como vai?","Ulster: Cad \u00e9 an t-ainm at\u00e1 ort?Connacht: C\u00e9n t-ainm at\u00e1 ort?Munster: Cad is ainm duit?":"Qual \u00e9 seu nome?","Is mise...":"Eu sou...","L\u00e1 maithMaidin mhaith":"Bom dia","Tr\u00e1thn\u00f3na maith":"Boa tarde","O\u00edche mhaith":"Boa noite","Go raibh maith agat":"Obrigado","Sl\u00e1n leat":"Adeus","Sl\u00e1inte":"Sa\u00fade (usado em brindes)","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"Irland\u00easGaeilge"}}