{"0":{"":"v","Congrega\u00e7\u00e3o":"M","Diocese":"D","Nomea\u00e7\u00e3o":"5","Predecessor":"C","Sucessor":"L","Mandato":"1","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"5","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"5","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Lema episcopal":"E","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"J","Morte":"F","Nacionalidade":"b","T\u00edtulo":"O"},"1":{"":"d","Congrega\u00e7\u00e3o":"i","Diocese":"i","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"r","Sucessor":"a","Mandato":"9","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"2","Lema episcopal":"M","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"u","Morte":"o","Nacionalidade":"r","T\u00edtulo":"l"},"2":{"":"e","Congrega\u00e7\u00e3o":"s","Diocese":"o","Nomea\u00e7\u00e3o":"d","Predecessor":"i","Sucessor":"u","Mandato":"7","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"d","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Lema episcopal":" ","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"i","Morte":"z","Nacionalidade":"a","T\u00edtulo":"\u00ed"},"3":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"s","Diocese":"c","Nomea\u00e7\u00e3o":"e","Predecessor":"a","Sucessor":"r","Mandato":"8","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"e","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Lema episcopal":"U","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"z","Morte":" ","Nacionalidade":"s","T\u00edtulo":"v"},"4":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"i","Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"\u00e7","Sucessor":"i","Mandato":" ","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Lema episcopal":"M","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":" ","Morte":"d","Nacionalidade":"i","T\u00edtulo":"i"},"5":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"o","Diocese":"s","Nomea\u00e7\u00e3o":"m","Predecessor":"\u00e3","Sucessor":"n","Mandato":"-","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"m","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"m","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Lema episcopal":" ","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"d","Morte":"o","Nacionalidade":"l","T\u00edtulo":"o"},"6":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"n","Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":"a","Predecessor":"o","Sucessor":"d","Mandato":" ","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"a","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Lema episcopal":"S","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"e","Morte":" ","Nacionalidade":"e","T\u00edtulo":" "},"7":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"\u00e1","Diocese":" ","Nomea\u00e7\u00e3o":"i","Predecessor":" ","Sucessor":"o","Mandato":"2","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"r","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"g","Lema episcopal":"\u00d3","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":" ","Morte":"I","Nacionalidade":"i","T\u00edtulo":"A"},"8":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"r","Diocese":"d","Nomea\u00e7\u00e3o":"o","Predecessor":"d","Sucessor":" ","Mandato":"0","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"\u00e7","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Lema episcopal":" ","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"F","Morte":"g","Nacionalidade":"r","T\u00edtulo":"u"},"9":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"i","Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"a","Sucessor":"G","Mandato":"0","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"o","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"s","Lema episcopal":"E","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"o","Morte":"u","Nacionalidade":"o","T\u00edtulo":"r"},"10":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"o","Diocese":" ","Nomea\u00e7\u00e3o":"d","Predecessor":" ","Sucessor":"u","Mandato":"1","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"t","Lema episcopal":"S","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"r","Morte":"a","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":"\u00e9"},"11":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"s","Diocese":"F","Nomea\u00e7\u00e3o":"e","Predecessor":"D","Sucessor":"i","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"d","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Lema episcopal":"P","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"a","Morte":"\u00e7","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":"l"},"12":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":" ","Diocese":"o","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"i","Sucessor":"z","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"e","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Lema episcopal":"\u00cd","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"2","Morte":"u","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":"i"},"13":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"d","Diocese":"z","Nomea\u00e7\u00e3o":"1","Predecessor":"o","Sucessor":"z","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Lema episcopal":"R","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"5","Morte":"2","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":"o"},"14":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"o","Diocese":" ","Nomea\u00e7\u00e3o":"9","Predecessor":"c","Sucessor":"a","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"1","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"9","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Lema episcopal":"I","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":" ","Morte":"5","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":" "},"15":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":" ","Diocese":"d","Nomea\u00e7\u00e3o":"7","Predecessor":"e","Sucessor":"r","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"9","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Lema episcopal":"T","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"d","Morte":" ","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":"F"},"16":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"V","Diocese":"o","Nomea\u00e7\u00e3o":"8","Predecessor":"s","Sucessor":"d","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"5","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"8","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Lema episcopal":"O","Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"e","Morte":"d","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":"a"},"17":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"e","Diocese":" ","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"e","Sucessor":"i","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"5","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"9","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":" ","Morte":"e","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":"z"},"18":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"r","Diocese":"I","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":",","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"j","Morte":" ","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":"z"},"19":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"b","Diocese":"g","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":" ","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"8","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"u","Morte":"d","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":"a"},"20":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"o","Diocese":"u","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":"C","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"p","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"n","Morte":"e","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"21":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":" ","Diocese":"a","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":".","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"h","Morte":"z","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"22":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"D","Diocese":"\u00e7","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":"S","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"o","Morte":"e","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"23":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"i","Diocese":"u","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":".","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":" ","Morte":"m","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"24":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"v","Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"G","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"d","Morte":"b","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"25":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"i","Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"e","Morte":"r","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"26":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"n","Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":" ","Morte":"o","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"27":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":"o","Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"1","Morte":" ","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"28":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"l","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"9","Morte":"d","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"29":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"2","Morte":"e","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"30":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":"5","Morte":" ","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"31":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"2","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"32":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"M","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"0","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"33":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"0","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"34":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"8","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"35":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"36":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"(","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"37":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"8","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"3","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"a","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"M","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"n","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"o","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":"s","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":")","Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"s","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"P","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"n","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Congrega\u00e7\u00e3o":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Lema episcopal":null,"Bras\u00e3o episcopal":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"T\u00edtulo":null}}