{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2017)","Falado(a)\u00a0em:":"Espanha  (Galiza, Ast\u00farias (zona ocidental), Castela e Le\u00e3o (Bierzo, Portelas\/Alta Seabra)) e por emigrantes galegos na di\u00e1spora.","Total de\u00a0falantes:":"3 a 4 milh\u00f5es","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00cdtalo-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-ib\u00e9rica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galaico-portuguesa\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galego","L\u00edngua oficial de:":"Comunidade Aut\u00f3noma da Galiza, aceite oralmente como l\u00edngua portuguesa pelos servi\u00e7os de interpreta\u00e7\u00e3o do Parlamento Europeu.A Veiga, Asturias, co-oficial junto ao castelhano desde janeiro de 2016.","Regulado por:":"Real Academia Galega (Oficial)Associa\u00e7\u00e3o Galega da L\u00edngua (N\u00e3o oficial)","ISO 639-1:":"gl","ISO 639-2:":"glg","ISO 639-3:":"glg","T\u00edtulo":"Galego"}}