{"0":{"Capitale maior cidade":"Reiquiavique[1] 65\u00b0 N 18\u00b0 W","L\u00edngua oficial":"Island\u00eas","Religi\u00e3o oficial":"Luteranismo[2]","Gent\u00edlico":"Island\u00eas(esa)[3]","Governo":"Rep\u00fablica parlamentarista unit\u00e1ria","\u2022 Presidente":"Halla T\u00f3masd\u00f3ttir","\u2022 Primeira-ministra":"Kristr\u00fan Frostad\u00f3ttir[4]","\u2022 Presidente do Parlamento":"Birgir \u00c1rmannsson","Legislatura":"Al\u00feingi","\u2022 Direito de Governo":"1 de fevereiro de 1904","\u2022 Reconhecida":"1 de dezembro de 1918","\u2022 Rep\u00fablica":"17 de junho de 1944","\u2022 Total":"US$\u00a025,000 bilh\u00f5es*[7]","\u2022 \u00c1gua (%)":"2,7","\u2022 Estimativa para 2020":"364 134[6] hab. (172.\u00ba)","\u2022 Densidade":"3,5\u00a0 hab.\/km\u00b2","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2018","\u2022 Per capita":"US$\u00a083\u00a0750[7] (3.\u00ba)","IDH (2021)":"0,959 (3.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[8]","Moeda":"Coroa islandesa (ISK)","Fuso hor\u00e1rio":"GMT (UTC0)","C\u00f3d. ISO":"ISL","C\u00f3d. Internet":".is","C\u00f3d. telef.":"+354","Website governamental":"www.government.is(em ingl\u00eas)","":"","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nGoverno\nHist\u00f3ria\nIlhas\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nRios\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":"","Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":"","T\u00edtulo":"Isl\u00e2ndia"}}