{"0":{"Capitale maior cidade":"Kuala Lumpur  Putrajaia (administrativa)","L\u00edngua oficial":"MalaioL\u00edngua reconhecida: ingl\u00eas","Gent\u00edlico":"malaio; mal\u00e1sio","Governo":"Monarquia eletiva constitucionalDemocracia parlamentarista","\u2022 Rei (Yang di-Pertuan Agong)":"Ibrahim Ismail de Johor","\u2022 Primeiro-ministro":"Anwar Ibrahim","\u2022 Federa\u00e7\u00e3o Malaia":"31 de agosto de 1957[1]","\u2022 Federa\u00e7\u00e3o (com Sab\u00e1, Sarauaque e Singapuraa )":"16 de setembro de 1963[2]","\u2022 Expuls\u00e3o de Singapura":"9 de agosto de 1965","\u2022 Total":"US$\u00a0336,913 bilh\u00f5es*[6]","\u2022 \u00c1gua (%)":"0,3","\u2022 Estimativa para 2024":"34\u00a0564\u00a0810[4] hab. (43.\u00ba)","\u2022 Censo 2020":"32\u00a0447\u00a0385[5] hab.","\u2022 Densidade":"83 hab.\/km\u00b2 (110.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2014","\u2022 Per capita":"US$\u00a011\u00a0062[6]","IDH (2021)":"0,803 (62.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[7]","Moeda":"Ringgit (MYR)","Fuso hor\u00e1rio":"MST (UTC+8)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(UTC+8)","C\u00f3d. ISO":"MYS","C\u00f3d. Internet":".my","C\u00f3d. telef.":"+60","Website governamental":"www.malaysia.gov.my","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":"","Afeganist\u00e3o\nAr\u00e1bia Saudita\nArm\u00e9nia\nAzerbaij\u00e3o\nBangladesh\nBahrein\nBrunei\nBut\u00e3o\nCamboja\nCatar\nCazaquist\u00e3o\nChina\nChipre\nCoreia do Norte\nCoreia do Sul\nEgito\nEmirados \u00c1rabes Unidos\nFilipinas\nGe\u00f3rgia\nI\u00e9men\n\u00cdndia\nIndon\u00e9sia\nIr\u00e3\nIraque\nIsrael\nJap\u00e3o\nJord\u00e2nia\nKuwait\nLaos\nL\u00edbano\nMaldivas\nMal\u00e1sia\nMong\u00f3lia\nMyanmar\nNepal\nOm\u00e3\nPaquist\u00e3o\nQuirguist\u00e3o\nR\u00fassia\nSingapura\nS\u00edria\nSri Lanka\nTajiquist\u00e3o\nTail\u00e2ndia\nTimor-Leste\nTurquemenist\u00e3o\nTurquia\nUzbequist\u00e3o\nVietn\u00e3":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":"","T\u00edtulo":"Mal\u00e1sia"}}