{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Fevereiro de 2011)","Outros nomes:":"Nepal\u00eas","Falado(a)\u00a0em:":["Nepal","\u00cdndia","But\u00e3o"],"Regi\u00e3o:":"\u00c1sia meridional","Total de\u00a0falantes:":"32 milh\u00f5es de nativos,[1] no total aprox. 40 milh\u00f5es","Posi\u00e7\u00e3o:":"56","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Indo-iraniano\u00a0\u00a0Indo-ariano\u00a0\u00a0\u00a0Pahari\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Pahari oriental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nepali","Escrita:":"Devan\u00e1gari","L\u00edngua oficial de:":"Nepal; Siquim (\u00cdndia); Bengala (\u00cdndia)","Regulado por:":"Academia de Letras do Nepal","ISO 639-1:":"ne","ISO 639-2:":"nep","ISO 639-3:":"nep","T\u00edtulo":"Nepali\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0940"}}