{"0":{"":"Este artigo cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Mar\u00e7o de 2011)","Falado(a)\u00a0em:":"Vaticano","Total de\u00a0falantes:":"N\u00fameros desconhecidos","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Latino-faliscas\u00a0\u00a0\u00a0Latim","Escrita:":"alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"Vaticano","Regulado por:":"Pontif\u00edcia Academia de Latinidade","ISO 639-1:":"la","ISO 639-2:":"lat","ISO 639-3:":"lat","Grego antigo\nGrego \u00e1tico \u00a0\u00b7  Grego d\u00f3rico \u00a0\u00b7  Grego arcado-cipriota \u00a0\u00b7  Grego e\u00f3lico \u00a0\u00b7  Grego j\u00f4nico \u00a0\u00b7  Koin\u00e9 \u00a0\u00b7  Grego l\u00f3crio \u00a0\u00b7  Grego panf\u00edlio \u00a0\u00b7  Grego hom\u00e9rico \u00a0\u00b7  Grego mic\u00eanico":"Grego \u00e1tico \u00a0\u00b7  Grego d\u00f3rico \u00a0\u00b7  Grego arcado-cipriota \u00a0\u00b7  Grego e\u00f3lico \u00a0\u00b7  Grego j\u00f4nico \u00a0\u00b7  Koin\u00e9 \u00a0\u00b7  Grego l\u00f3crio \u00a0\u00b7  Grego panf\u00edlio \u00a0\u00b7  Grego hom\u00e9rico \u00a0\u00b7  Grego mic\u00eanico","T\u00edtulo":"Latim"}}