{"0":{"Decano":"Jean du Bellay","Vice-Decano":"Fran\u00e7ois de Tournon","Camerlengo":"Guido Ascanio Sforza di Santa Fiora","Protopresb\u00edtero":"Robert de Lenoncourt","Protodi\u00e1cono":"Alessandro Farnese","Eleito":"Papa Pio IV(Jo\u00e3o \u00c2ngelo de M\u00e9dici)","Participantes":"44","Ausentes":"8","":"Conclave de maio de 1555","Conclave de 1565\u20131566":"","Julho 1517":"1","Consist\u00f3rios de Le\u00e3o X":"1","Maio 1527":"1","Mar\u00e7o 1530":"1","Novembro 1533":"2","Consist\u00f3rios de Clemente VII":"4","Dezembro 1534":"2","Maio 1535":"1","Dezembro 1536":"2","Dezembro 1538":"2","Dezembro 1539":"2","Junho 1542":"2","Dezembro 1544":"7","Dezembro 1545":"3","Julho 1547":"2","Janeiro 1548":"1","Abril 1549":"1","Consist\u00f3rios de Paulo III":"25","Maio 1550":"1","Dezembro 1551":"9","Dezembro 1553":"2","Consist\u00f3rios de J\u00falio III":"12","Junho 1555":"1","Dezembro 1555":"5","Mar\u00e7o 1557":"7","Consist\u00f3rios de Paulo IV":"13","Total":"55","10":"Cristoforo Madruzzo","12":"Georges d'Armagnac","13":"Otto Truchsess von Waldburg","14":"Tiberio Crispo","17":"Fulvio Giulio della Corgna, O.S.Io.Hieros.","18":"Giovanni Michele Saraceni","19":"Giovanni Ricci de Montepulciano","20":"Giovanni Andrea Mercurio","21":"Giacomo Puteo","22":"Giovanni Battista Cicala","24":"Diomede Carafa","25":"Scipione Rebiba","26":"Jean Suau","27":"Gianantonio Capizucchi","29":"Lorenzo Strozzi","30":"Jean Bertrand","31":"Antonio Michele Ghislieri, O.P.","32":"Clemente d'Olera, O.F.M.Obs.","34":"Guido Ascanio Sforza di Santa Fiora","44":"Girolamo Simoncelli","47":"Vitellozzo Vitelli","1061\n1073\n1086\n1088\n1099":"","T\u00edtulo":"Conclave de 1559"}}