{"0":{"Capitale maior cidade":"Roma 41\u00ba51' N 12\u00ba29' E","L\u00edngua oficial":"Italiano\u00b9","Religi\u00e3o (2020)[1]":["84% Cristianismo","12% sem religi\u00e3o","1% Islamismo","3% outro"],"Gent\u00edlico":"Italiano","Governo":"Rep\u00fablica unit\u00e1ria parlamentarista","\u2022 Presidente":"Sergio Mattarella","\u2022 Primeiro-ministro":"Giorgia Meloni","Legislatura":"Parlamento","\u2022 C\u00e2mara alta":"Senado","\u2022 C\u00e2mara baixa":"C\u00e2mara dos Deputados","\u2022 Unifica\u00e7\u00e3o":"17 de mar\u00e7o de 1861 (164\u00a0anos)","\u2022 Rep\u00fablica":"2 de junho de 1946 (78\u00a0anos)","Entrada na UE":"25 de mar\u00e7o de 1957 (membro co-fundador)","\u2022 Total":"US$\u00a02,106 trilh\u00f5es\u00a0*[3] (8.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"2,4","Fronteira":["Fran\u00e7a","Su\u00ed\u00e7a","\u00c1ustria","Eslov\u00e9nia","San Marino","Vaticano"],"\u2022 Estimativa para 2021":"59\u00a0030\u00a0133[2] hab. (25.\u00ba)","\u2022 Densidade":"201,1 hab.\/km\u00b2 (42.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2021","\u2022 Per capita":"US$\u00a034\u00a0997[3] (25.\u00ba)","IDH (2018)":"0,883 (29.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[4]","Moeda":"Euro\u00b2 (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"ITA","C\u00f3d. Internet":".it \u00b3","C\u00f3d. telef.":"+39","Website governamental":"www.governo.it","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","\u00c1frica do Sul\nAlemanha\nAr\u00e1bia Saudita\nArgentina\nAustr\u00e1lia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChina\nCoreia do Sul\nEstados Unidos\nFran\u00e7a\n\u00cdndia\nIndon\u00e9sia\nIt\u00e1lia\nJap\u00e3o\nM\u00e9xico\nReino Unido\nR\u00fassia\nTurquia\nUni\u00e3o Europeia":"G20","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica Italiana"}}