{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2019)","Pron\u00fancia:":"\/lu.\u0283\u025b\u0303.bu\u0281.\u02c8\u0261\u025bs\/","Outros nomes:":"L\u00edngua Luxemburguesa","Falado(a)\u00a0em:":"Luxemburgo, B\u00e9lgica, Pa\u00edses Baixos, Fran\u00e7a, Alemanha","Total de\u00a0falantes:":"430.000 (2012)[1]","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Germ\u00e2nico\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0Alto-alem\u00e3o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Germ\u00e2nica centro-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Luxemburgu\u00eas","Escrita:":"Latina (alfabeto luxemburgu\u00eas)","L\u00edngua oficial de:":"Luxemburgo\u00a0B\u00e9lgica (l\u00edngua oficial minorit\u00e1ria)","ISO 639-1:":"lb","ISO 639-2:":"ltz","ISO 639-3:":"ltz","T\u00edtulo":"Luxemburgu\u00easL\u00ebtzebuergesch"}}