{"0":{"Per\u00edodo":"1.\u00ba de fevereiro de 1987a 25 de fevereiro de 1989","Vice-presidente":"Jos\u00e9 Alencar","Antecessor(a)":"cargo criado","Sucessor(a)":"Ol\u00edvio Dutra","Presidente":"Dilma Rousseff","Nascimento":"27 de outubro de 1945\u00a0(79\u00a0anos) Garanhuns, Pernambuco, Brasil","Nacionalidade":"brasileiro","Progenitores":"M\u00e3e: Eur\u00eddice Ferreira de MeloPai: Aristides In\u00e1cio da Silva","Pr\u00eamio(s)":"ver lista","C\u00f4njuge":"Maria de Lourdes\u00a0(c.\u00a01969; v. 1971)Marisa Let\u00edcia\u00a0(c.\u00a01974; v. 2017)Ros\u00e2ngela Silva\u00a0(c.\u00a02022)","Filhos(as)":"Marcos Cl\u00e1udio (n. 1971)Lurian da Silva (n. 1974)F\u00e1bio Lu\u00eds (n. 1975)Sandro Lu\u00eds (n. 1979)Lu\u00eds Cl\u00e1udio (n. 1985)","Partido":"PT (1980\u2013presente)","Religi\u00e3o":"cat\u00f3lico[nota 1]","Profiss\u00e3o":["metal\u00fargico","sindicalista"],"Resid\u00eancia":"Pal\u00e1cio da Alvorada","Assinatura":"","Website":"lula.com.br","":"Este artigo faz parte de uma s\u00e9rie sobreLuiz In\u00e1cio Lula da Silva","Elei\u00e7\u00e3o presidencial em 2022\nNova guinada \u00e0 esquerda\nManifesta\u00e7\u00f5es golpistas ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es (2022\u201323)":"","Deodoro da Fonseca (1889\u201391)\nFloriano Peixoto (1891\u201394)\nPrudente de Morais (1894\u201398)\nCampos Sales (1898\u201302)\nRodrigues Alves (1902\u201306)\nAfonso Pena (1906\u201309)\nNilo Pe\u00e7anha (1909\u201310)\nHermes da Fonseca (1910\u201314)\nVenceslau Br\u00e1s (1914\u201318)\nDelfim Moreira (1918\u201319)\nEpit\u00e1cio Pessoa (1919\u201322)\nArtur Bernardes (1922\u201326)\nWashington Lu\u00eds (1926\u201330)\nGet\u00falio Vargas (1930\u201345)\nJos\u00e9 Linhares (1945\u201346)\nEurico Gaspar Dutra (1946\u201351)\nGet\u00falio Vargas (1951\u201354)\nCaf\u00e9 Filho (1954\u201355)\nCarlos Luz (1955)\nNereu Ramos (1955\u201356)\nJuscelino Kubitschek (1956\u201361)\nJ\u00e2nio Quadros (1961)\nRanieri Mazzilli (1961)\nJo\u00e3o Goulart (1961\u201364)\nRanieri Mazzilli (1964)\nCastelo Branco (1964\u201367)\nCosta e Silva (1967\u201369)\nEm\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici (1969\u201374)\nErnesto Geisel (1974\u201379)\nJo\u00e3o Figueiredo (1979\u201385)\nJos\u00e9 Sarney (1985\u201390)\nFernando Collor (1990\u201392)\nItamar Franco (1992\u201395)\nFernando Henrique Cardoso (1995\u201303)\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva (2003\u201311)\nDilma Rousseff (2011\u201316)\nMichel Temer (2016\u201319)\nJair Bolsonaro (2019\u201323)\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva (2023\u2013presente)":"Bandeira do Presidente do Brasil.","Posse de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva em 2003\nPosse de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva em 2007":"","Jos\u00e9 Alencar (2003\u20132007)":"","Jos\u00e9 Alencar (2007\u20132011)":"","Geraldo Alckmin (2023\u2013)":"","Greg\u00f3rio da Fonseca\nRonald de Carvalho\nArtur Guimar\u00e3es de Ara\u00fajo Jorge\nOtto Prazeres\nLu\u00eds Fernandes Vergara\nLino Moreira\nGabriel Monteiro da Silva\nJos\u00e9 Pereira Lira\nLourival Fontes\nJos\u00e9 Monteiro de Castro\nPaulo de Lira Tavares\n\u00c1lvaro Lins\nVictor Nunes Leal\nJos\u00e9 Sette C\u00e2mara Filho\nOsvaldo Maia Penido\nFrancisco de Paula Quintanilha Ribeiro\nFloriano Augusto Ramos\nHugo de Ara\u00fajo Faria\nHermes Lima\nEvandro Lins e Silva\nDarcy Ribeiro":"","Lula da Silva (presidente de honra)\nOl\u00edvio Dutra\nLuiz Gushiken\nRui Falc\u00e3o\nJos\u00e9 Dirceu\nPED 2001\nJos\u00e9 Genoino\nTarso Genro\nRicardo Berzoini\nPED 2005\nMarco Aur\u00e9lio Garcia\nRicardo Berzoini\nPED 2007\nJos\u00e9 Eduardo Dutra\nPED 2009\nRui Falc\u00e3o\nGleisi Hoffmann\nHumberto Costa (interino)":"","Michel Temer (2015\u20132016)":"","Marcelo Rebelo de Sousa (2016)":"","T\u00edtulo":"Luiz In\u00e1cio Lula da Silva"}}