{"0":{"Nascimento":"9 de mar\u00e7o de 1753Estrasburgo","Morte":"14 de junho de 1800 (47 anos)Cairo","Sepultamento":"Cronenbourg French National Cemetery","Cidadania":"Fran\u00e7a","Ocupa\u00e7\u00e3o":"oficial, arquiteto, militar, comandante militar","Distin\u00e7\u00f5es":["Nomes inscritos no Arco do Triunfo"],"Comando":"Ex\u00e9rcito de Mainz","Causa da morte":"Perfura\u00e7\u00e3o por arma branca","T\u00edtulo":"Jean Baptiste Kl\u00e9ber"}}