{"0":{"Capital":"Sarajevo","Maior cidade":"Sarajevo","L\u00edngua oficial":"B\u00f3snio, croata e s\u00e9rvio","Governo":"Estado federado","\u2022 Presidente":"Lidija Bradara","\u2022 Primeiro-ministro":"Nermin Nik\u0161i\u0107","\u2022 Forma\u00e7\u00e3o":"18 de mar\u00e7o de 1994","\u2022 Reconhecimento na constitui\u00e7\u00e3o do pa\u00eds":"14 de dezembro de 1995","\u2022 Total":"26.110,5 km\u00b2","\u2022 \u00c1gua (%)":"N\/A","\u2022 Estimativa para 2009":"2.327.318 hab.","\u2022 Censo 1996":"2.444.665 hab.","\u2022 Densidade":"117 hab.\/km\u00b2","Moeda":"Marco convers\u00edvel","Fuso hor\u00e1rio":"UTC+1","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"UTC+2","":["v","d","e"],"vdeCant\u00f5es da Federa\u00e7\u00e3o da B\u00f3snia e Herzegovina\nUna-Sana\u00a0(I)\nPosavina\u00a0(II)\nTuzla\u00a0(III)\nZenica-Doboj\u00a0(IV)\nPodrinje B\u00f3snia\u00a0(V)\nB\u00f3snia Central\u00a0(VI)\nHerzegovina-Neretva\u00a0(VII)\nHerzegovina Ocidental\u00a0(VIII)\nSarajevo\u00a0(IX)\nHerzeg-B\u00f3snia\u00a0(X)":["Una-Sana\u00a0(I)","Posavina\u00a0(II)","Tuzla\u00a0(III)","Zenica-Doboj\u00a0(IV)","Podrinje B\u00f3snia\u00a0(V)","B\u00f3snia Central\u00a0(VI)","Herzegovina-Neretva\u00a0(VII)","Herzegovina Ocidental\u00a0(VIII)","Sarajevo\u00a0(IX)","Herzeg-B\u00f3snia\u00a0(X)"],"vdeRegi\u00f5es da Republika SrpskaBanja Luka\u00a0\u00b7 Doboj\u00a0\u00b7 Bijeljina\u00a0\u00b7 Vlasenica\u00a0\u00b7 Sarajevo-Romanija\/Sokolac\u00a0\u00b7 Fo\u010da\u00a0\u00b7 Trebinje":"Banja Luka\u00a0\u00b7 Doboj\u00a0\u00b7 Bijeljina\u00a0\u00b7 Vlasenica\u00a0\u00b7 Sarajevo-Romanija\/Sokolac\u00a0\u00b7 Fo\u010da\u00a0\u00b7 Trebinje","T\u00edtulo":"Federa\u00e7\u00e3o da B\u00f3snia e Herzegovina"}}