{"0":{"":"Este artigo ou se(c)\u00e7\u00e3o cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2012)","Outros nomes:":"Lusit\u00e2nico, Judeo-portugu\u00eas","Falado(a)\u00a0em:":"Portugal, \u00a0Pa\u00edses Baixos, \u00a0Brasil","Total de\u00a0falantes:":"inferior a 2.000, com uso circunspecto ao ambiente lit\u00fargico","Fam\u00edlia:":"L\u00ednguas indo-europeias\u00a0It\u00e1lico\u00a0\u00a0Romance\u00a0\u00a0\u00a0Romance ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-ib\u00e9ricas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-rom\u00e2nicas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galaico-portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Judeu-portugu\u00eas","Escrita:":"Alfabeto latino, Alfabeto hebreu","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"---","alg\u0169a":"alguma","angora":"agora","apartar":"separar","ay":"h\u00e1","aynda":"ainda","dous":"dois","he":"\u00e9","h\u0169a":"uma","elle, ella":"ele, ela","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Judeu-portugu\u00eas"}}