{"0":{"":"v","Tipo":"A","Local de assinatura":"C","Signat\u00e1rio(a)(s)":"S","Criado":"2","Assinado":"1","Confer\u00eancia de Lausanne":"1","Acordos de Camp David":"1","Confer\u00eancia de Madrid":"1","Acordos de Oslo":"1","Protocolo de Hebrom":"1","Memorando de Wye River":"1","Memorando de Sharm el-Sheikh":"1","C\u00fapula de Camp David":"2","Par\u00e2metros de Clinton":"2","Cimeira de Taba":"2","Caminho para a Paz":"2","Acordo sobre Movimento e Acesso":"2","Confer\u00eancia de Annapolis":"2","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":"2","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":"2","T\u00edtulo":"A"},"1":{"":"d","Tipo":"c","Local de assinatura":"a","Signat\u00e1rio(a)(s)":"h","Criado":"0","Assinado":"3","Confer\u00eancia de Lausanne":"9","Acordos de Camp David":"9","Confer\u00eancia de Madrid":"9","Acordos de Oslo":"9","Protocolo de Hebrom":"9","Memorando de Wye River":"9","Memorando de Sharm el-Sheikh":"9","C\u00fapula de Camp David":"0","Par\u00e2metros de Clinton":"0","Cimeira de Taba":"0","Caminho para a Paz":"0","Acordo sobre Movimento e Acesso":"0","Confer\u00eancia de Annapolis":"0","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":"0","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":"0","T\u00edtulo":"c"},"2":{"":"e","Tipo":"o","Local de assinatura":"s","Signat\u00e1rio(a)(s)":"i","Criado":" ","Assinado":" ","Confer\u00eancia de Lausanne":"4","Acordos de Camp David":"7","Confer\u00eancia de Madrid":"9","Acordos de Oslo":"9","Protocolo de Hebrom":"9","Memorando de Wye River":"9","Memorando de Sharm el-Sheikh":"9","C\u00fapula de Camp David":"0","Par\u00e2metros de Clinton":"0","Cimeira de Taba":"0","Caminho para a Paz":"0","Acordo sobre Movimento e Acesso":"0","Confer\u00eancia de Annapolis":"0","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":"1","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":"1","T\u00edtulo":"o"},"3":{"":null,"Tipo":"r","Local de assinatura":"a","Signat\u00e1rio(a)(s)":"m","Criado":"d","Assinado":"d","Confer\u00eancia de Lausanne":"9","Acordos de Camp David":"9","Confer\u00eancia de Madrid":"1","Acordos de Oslo":"3","Protocolo de Hebrom":"7","Memorando de Wye River":"8","Memorando de Sharm el-Sheikh":"9","C\u00fapula de Camp David":"0","Par\u00e2metros de Clinton":"0","Cimeira de Taba":"1","Caminho para a Paz":"3","Acordo sobre Movimento e Acesso":"5","Confer\u00eancia de Annapolis":"7","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":"0","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":"3","T\u00edtulo":"r"},"4":{"":null,"Tipo":"d","Local de assinatura":" ","Signat\u00e1rio(a)(s)":"o","Criado":"e","Assinado":"e","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":"\u00a0","Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":"\u2013","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":"\u2013","T\u00edtulo":"d"},"5":{"":null,"Tipo":"o","Local de assinatura":"B","Signat\u00e1rio(a)(s)":"n","Criado":" ","Assinado":" ","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":"\/","Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":"1","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":"1","T\u00edtulo":"o"},"6":{"":null,"Tipo":" ","Local de assinatura":"r","Signat\u00e1rio(a)(s)":" ","Criado":"a","Assinado":"s","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":" ","Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":"1","Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":"4","T\u00edtulo":"s"},"7":{"":null,"Tipo":"d","Local de assinatura":"a","Signat\u00e1rio(a)(s)":"P","Criado":"g","Assinado":"e","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":"9","Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":" "},"8":{"":null,"Tipo":"e","Local de assinatura":"n","Signat\u00e1rio(a)(s)":"e","Criado":"o","Assinado":"t","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":"5","Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":"d"},"9":{"":null,"Tipo":" ","Local de assinatura":"c","Signat\u00e1rio(a)(s)":"r","Criado":"s","Assinado":"e","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":"e"},"10":{"":null,"Tipo":"p","Local de assinatura":"a","Signat\u00e1rio(a)(s)":"e","Criado":"t","Assinado":"m","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":" "},"11":{"":null,"Tipo":"a","Local de assinatura":",","Signat\u00e1rio(a)(s)":"s","Criado":"o","Assinado":"b","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":"O"},"12":{"":null,"Tipo":"z","Local de assinatura":" ","Signat\u00e1rio(a)(s)":" ","Criado":" ","Assinado":"r","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":"s"},"13":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"e","Signat\u00e1rio(a)(s)":"W","Criado":"d","Assinado":"o","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":"l"},"14":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"m","Signat\u00e1rio(a)(s)":"a","Criado":"e","Assinado":" ","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":"o"},"15":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":" ","Signat\u00e1rio(a)(s)":"r","Criado":" ","Assinado":"d","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"16":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"W","Signat\u00e1rio(a)(s)":"r","Criado":"1","Assinado":"e","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"17":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"a","Signat\u00e1rio(a)(s)":"e","Criado":"9","Assinado":" ","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"18":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"s","Signat\u00e1rio(a)(s)":"n","Criado":"9","Assinado":"1","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"19":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"h","Signat\u00e1rio(a)(s)":" ","Criado":"3","Assinado":"9","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"20":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"i","Signat\u00e1rio(a)(s)":"C","Criado":null,"Assinado":"9","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"21":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"n","Signat\u00e1rio(a)(s)":"h","Criado":null,"Assinado":"3","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"22":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"g","Signat\u00e1rio(a)(s)":"r","Criado":null,"Assinado":" ","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"23":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"t","Signat\u00e1rio(a)(s)":"i","Criado":null,"Assinado":"(","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"24":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"o","Signat\u00e1rio(a)(s)":"s","Criado":null,"Assinado":"3","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"25":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"n","Signat\u00e1rio(a)(s)":"t","Criado":null,"Assinado":"1","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"26":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":",","Signat\u00e1rio(a)(s)":"o","Criado":null,"Assinado":"\u00a0","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"27":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":" ","Signat\u00e1rio(a)(s)":"p","Criado":null,"Assinado":"a","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"28":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"D","Signat\u00e1rio(a)(s)":"h","Criado":null,"Assinado":"n","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"29":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":".","Signat\u00e1rio(a)(s)":"e","Criado":null,"Assinado":"o","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"30":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"C","Signat\u00e1rio(a)(s)":"r","Criado":null,"Assinado":"s","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"31":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":".","Signat\u00e1rio(a)(s)":" ","Criado":null,"Assinado":")","Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"32":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"n","Signat\u00e1rio(a)(s)":"M","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"33":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"o","Signat\u00e1rio(a)(s)":"a","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"34":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"s","Signat\u00e1rio(a)(s)":"h","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"35":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":" ","Signat\u00e1rio(a)(s)":"m","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"36":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"\u00a0","Signat\u00e1rio(a)(s)":"o","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"37":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"E","Signat\u00e1rio(a)(s)":"u","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"s","Signat\u00e1rio(a)(s)":"d","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"t","Signat\u00e1rio(a)(s)":" ","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"a","Signat\u00e1rio(a)(s)":"A","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"d","Signat\u00e1rio(a)(s)":"b","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"o","Signat\u00e1rio(a)(s)":"b","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"s","Signat\u00e1rio(a)(s)":"a","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":" ","Signat\u00e1rio(a)(s)":"s","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"U","Signat\u00e1rio(a)(s)":" ","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"n","Signat\u00e1rio(a)(s)":"A","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"i","Signat\u00e1rio(a)(s)":"n","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"d","Signat\u00e1rio(a)(s)":"d","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"o","Signat\u00e1rio(a)(s)":"r","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":"s","Signat\u00e1rio(a)(s)":"e","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":null,"Signat\u00e1rio(a)(s)":"i","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":null,"Signat\u00e1rio(a)(s)":" ","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":null,"Signat\u00e1rio(a)(s)":"K","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":null,"Signat\u00e1rio(a)(s)":"o","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":null,"Signat\u00e1rio(a)(s)":"z","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":null,"Signat\u00e1rio(a)(s)":"y","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":null,"Signat\u00e1rio(a)(s)":"r","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":null,"Signat\u00e1rio(a)(s)":"e","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"":null,"Tipo":null,"Local de assinatura":null,"Signat\u00e1rio(a)(s)":"v","Criado":null,"Assinado":null,"Confer\u00eancia de Lausanne":null,"Acordos de Camp David":null,"Confer\u00eancia de Madrid":null,"Acordos de Oslo":null,"Protocolo de Hebrom":null,"Memorando de Wye River":null,"Memorando de Sharm el-Sheikh":null,"C\u00fapula de Camp David":null,"Par\u00e2metros de Clinton":null,"Cimeira de Taba":null,"Caminho para a Paz":null,"Acordo sobre Movimento e Acesso":null,"Confer\u00eancia de Annapolis":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por G.J. Mitchell":null,"Conversa\u00e7\u00f5es lideradas por J.Kerry":null,"T\u00edtulo":null}}