{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Setembro de 2013)","Estilo dominante":"G\u00f3tico","Arquiteto":"Aubry de Humbert","In\u00edcio da constru\u00e7\u00e3o":"6 de maio de 1211 (813\u00a0anos)","Inaugura\u00e7\u00e3o":"1275","Religi\u00e3o":"Catolicismo","Diocese":"Reims","Website":"www.cathedrale-reims.com","Altura":"81 metro","Pa\u00eds":"Fran\u00e7a","Localiza\u00e7\u00e3o":"Reims","Coordenadas":"49\u00b0 15\u2032 13,2\u2033 N, 4\u00b0 02\u2032 02,64\u2033 L","Tipo":"Cultural","Crit\u00e9rios":"i, ii, vi","Refer\u00eancia":"601","Regi\u00e3o \u2666":"Europa e Am\u00e9rica do Norte","Inscri\u00e7\u00e3o":"1991","Pal\u00e1cio e Parque de Versailles\nPal\u00e1cio e Parque de Fontainebleau\nParis: margens do Sena\nProvins, vila franca medieval":"","T\u00edtulo":"Catedral de Notre-Dame de Reims"}}