{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Per\u00edodo":"9","Antecessor":"C","Sucessor":"c","Primeiro-ministro":"I","Nascimento":"2","Morte":"2","C\u00f4njuge":"E","Filhos":"Valentin","Partido":"P","Assinatura":null,"Lealdade":"R","Servi\u00e7o\/ramo":"E","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"1","Gradua\u00e7\u00e3o":"t","Conflitos":"R","Condena\u00e7\u00e3o":"G","Julgamento":"J","Pena criminal":"P","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"T"},"1":{"":"Cont\u00e9m refer\u00eancias que necessitam de formata\u00e7\u00e3o.","Per\u00edodo":" ","Antecessor":"h","Sucessor":"a","Primeiro-ministro":"o","Nascimento":"6","Morte":"5","C\u00f4njuge":"l","Filhos":"Zoia","Partido":"a","Assinatura":null,"Lealdade":"e","Servi\u00e7o\/ramo":"x","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"9","Gradua\u00e7\u00e3o":"e","Conflitos":"e","Condena\u00e7\u00e3o":"e","Julgamento":"u","Pena criminal":"e","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"o"},"2":{"":"Usa mais do que uma variante de portugu\u00eas.","Per\u00edodo":"d","Antecessor":"i","Sucessor":"r","Primeiro-ministro":"n","Nascimento":" ","Morte":" ","C\u00f4njuge":"e","Filhos":"Nicu","Partido":"r","Assinatura":null,"Lealdade":"p","Servi\u00e7o\/ramo":"\u00e9","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"4","Gradua\u00e7\u00e3o":"n","Conflitos":"v","Condena\u00e7\u00e3o":"n","Julgamento":"l","Pena criminal":"n","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"v"},"3":{"":null,"Per\u00edodo":"e","Antecessor":"v","Sucessor":"g","Primeiro-ministro":" ","Nascimento":"d","Morte":"d","C\u00f4njuge":"n","Filhos":null,"Partido":"t","Assinatura":null,"Lealdade":"\u00fa","Servi\u00e7o\/ramo":"r","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"9","Gradua\u00e7\u00e3o":"e","Conflitos":"o","Condena\u00e7\u00e3o":"o","Julgamento":"g","Pena criminal":"a","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"a"},"4":{"":null,"Per\u00edodo":" ","Antecessor":"u","Sucessor":"o","Primeiro-ministro":"G","Nascimento":"e","Morte":"e","C\u00f4njuge":"a","Filhos":null,"Partido":"i","Assinatura":null,"Lealdade":"b","Servi\u00e7o\/ramo":"c","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"\u2013","Gradua\u00e7\u00e3o":"n","Conflitos":"l","Condena\u00e7\u00e3o":"c","Julgamento":"a","Pena criminal":" ","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"r"},"5":{"":null,"Per\u00edodo":"d","Antecessor":" ","Sucessor":" ","Primeiro-ministro":"h","Nascimento":" ","Morte":" ","C\u00f4njuge":" ","Filhos":null,"Partido":"d","Assinatura":null,"Lealdade":"l","Servi\u00e7o\/ramo":"i","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"1","Gradua\u00e7\u00e3o":"t","Conflitos":"u","Condena\u00e7\u00e3o":"\u00ed","Julgamento":"m","Pena criminal":"d","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"\u0103"},"6":{"":null,"Per\u00edodo":"e","Antecessor":"S","Sucessor":"a","Primeiro-ministro":"e","Nascimento":"j","Morte":"d","C\u00f4njuge":"P","Filhos":null,"Partido":"o","Assinatura":null,"Lealdade":"i","Servi\u00e7o\/ramo":"t","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"9","Gradua\u00e7\u00e3o":"e","Conflitos":"\u00e7","Condena\u00e7\u00e3o":"d","Julgamento":"e","Pena criminal":"e","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"\u0219"},"7":{"":null,"Per\u00edodo":"z","Antecessor":"t","Sucessor":"b","Primeiro-ministro":"o","Nascimento":"a","Morte":"e","C\u00f4njuge":"e","Filhos":null,"Partido":" ","Assinatura":null,"Lealdade":"c","Servi\u00e7o\/ramo":"o","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"5","Gradua\u00e7\u00e3o":"-","Conflitos":"\u00e3","Condena\u00e7\u00e3o":"i","Julgamento":"n","Pena criminal":" ","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"u"},"8":{"":null,"Per\u00edodo":"e","Antecessor":"o","Sucessor":"o","Primeiro-ministro":"r","Nascimento":"n","Morte":"z","C\u00f4njuge":"t","Filhos":null,"Partido":"C","Assinatura":null,"Lealdade":"a","Servi\u00e7o\/ramo":" ","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"4","Gradua\u00e7\u00e3o":"g","Conflitos":"o","Condena\u00e7\u00e3o":"o","Julgamento":"t","Pena criminal":"m","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"l"},"9":{"":null,"Per\u00edodo":"m","Antecessor":"i","Sucessor":"l","Primeiro-ministro":"g","Nascimento":"e","Morte":"e","C\u00f4njuge":"r","Filhos":null,"Partido":"o","Assinatura":null,"Lealdade":" ","Servi\u00e7o\/ramo":"R","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":"e","Conflitos":" ","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"o","Pena criminal":"o","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"C"},"10":{"":null,"Per\u00edodo":"b","Antecessor":"c","Sucessor":"i","Primeiro-ministro":"h","Nascimento":"i","Morte":"m","C\u00f4njuge":"e","Filhos":null,"Partido":"m","Assinatura":null,"Lealdade":"S","Servi\u00e7o\/ramo":"o","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":"n","Conflitos":"R","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":" ","Pena criminal":"r","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"o"},"11":{"":null,"Per\u00edodo":"r","Antecessor":"a","Sucessor":"d","Primeiro-ministro":"e","Nascimento":"r","Morte":"b","C\u00f4njuge":"s","Filhos":null,"Partido":"u","Assinatura":null,"Lealdade":"o","Servi\u00e7o\/ramo":"m","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":"e","Conflitos":"o","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"e","Pena criminal":"t","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"n"},"12":{"":null,"Per\u00edodo":"o","Antecessor":null,"Sucessor":"o","Primeiro-ministro":" ","Nascimento":"o","Morte":"r","C\u00f4njuge":"c","Filhos":null,"Partido":"n","Assinatura":null,"Lealdade":"c","Servi\u00e7o\/ramo":"e","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":"r","Conflitos":"m","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":" ","Pena criminal":"e","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"d"},"13":{"":null,"Per\u00edodo":" ","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"M","Nascimento":" ","Morte":"o","C\u00f4njuge":"u","Filhos":null,"Partido":"i","Assinatura":null,"Lealdade":"i","Servi\u00e7o\/ramo":"n","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":"a","Conflitos":"e","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"e","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"u"},"14":{"":null,"Per\u00edodo":"d","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"a","Nascimento":"d","Morte":" ","C\u00f4njuge":"(","Filhos":null,"Partido":"s","Assinatura":null,"Lealdade":"a","Servi\u00e7o\/ramo":"o","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":"l","Conflitos":"n","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"x","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"c"},"15":{"":null,"Per\u00edodo":"e","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"u","Nascimento":"e","Morte":"d","C\u00f4njuge":"c","Filhos":null,"Partido":"t","Assinatura":null,"Lealdade":"l","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":"a","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"e","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"\u0103"},"16":{"":null,"Per\u00edodo":" ","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"r","Nascimento":" ","Morte":"e","C\u00f4njuge":".","Filhos":null,"Partido":"a","Assinatura":null,"Lealdade":"i","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":" ","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"c","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"t"},"17":{"":null,"Per\u00edodo":"1","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"e","Nascimento":"1","Morte":" ","C\u00f4njuge":" ","Filhos":null,"Partido":" ","Assinatura":null,"Lealdade":"s","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":"d","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"u","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"o"},"18":{"":null,"Per\u00edodo":"9","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"r","Nascimento":"9","Morte":"1","C\u00f4njuge":"1","Filhos":null,"Partido":"R","Assinatura":null,"Lealdade":"t","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":"e","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"\u00e7","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"r"},"19":{"":null,"Per\u00edodo":"6","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"M","Nascimento":"1","Morte":"9","C\u00f4njuge":"9","Filhos":null,"Partido":"o","Assinatura":null,"Lealdade":"a","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":" ","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"\u00e3","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":" "},"20":{"":null,"Per\u00edodo":"7","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"a","Nascimento":"8","Morte":"8","C\u00f4njuge":"4","Filhos":null,"Partido":"m","Assinatura":null,"Lealdade":" ","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":"1","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"o","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"N"},"21":{"":null,"Per\u00edodo":" ","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"n","Nascimento":" ","Morte":"9","C\u00f4njuge":"6","Filhos":null,"Partido":"e","Assinatura":null,"Lealdade":"d","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":"9","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":" ","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"i"},"22":{"":null,"Per\u00edodo":"\u2013","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"e","Nascimento":"(","Morte":"\u00a0","C\u00f4njuge":";","Filhos":null,"Partido":"n","Assinatura":null,"Lealdade":"a","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":"8","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"d","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"c"},"23":{"":null,"Per\u00edodo":" ","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"a","Nascimento":"2","Morte":"(","C\u00f4njuge":" ","Filhos":null,"Partido":"o","Assinatura":null,"Lealdade":" ","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":"9","Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"e","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"o"},"24":{"":null,"Per\u00edodo":"2","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":" ","Nascimento":"3","Morte":"7","C\u00f4njuge":"s","Filhos":null,"Partido":" ","Assinatura":null,"Lealdade":"R","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":" ","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"l"},"25":{"":null,"Per\u00edodo":"2","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"M","Nascimento":" ","Morte":"1","C\u00f4njuge":"u","Filhos":null,"Partido":"(","Assinatura":null,"Lealdade":"o","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"N","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"a"},"26":{"":null,"Per\u00edodo":" ","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"\u0103","Nascimento":"d","Morte":"\u00a0","C\u00f4njuge":"a","Filhos":null,"Partido":"1","Assinatura":null,"Lealdade":"m","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"i","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"e"},"27":{"":null,"Per\u00edodo":"d","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"n","Nascimento":"e","Morte":"a","C\u00f4njuge":"s","Filhos":null,"Partido":"9","Assinatura":null,"Lealdade":"\u00ea","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"c","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":" "},"28":{"":null,"Per\u00edodo":"e","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"e","Nascimento":" ","Morte":"n","C\u00f4njuge":" ","Filhos":null,"Partido":"3","Assinatura":null,"Lealdade":"n","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"o","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"C"},"29":{"":null,"Per\u00edodo":" ","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"s","Nascimento":"j","Morte":"o","C\u00f4njuge":"m","Filhos":null,"Partido":"2","Assinatura":null,"Lealdade":"i","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"l","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"e"},"30":{"":null,"Per\u00edodo":"d","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"c","Nascimento":"a","Morte":"s","C\u00f4njuge":"o","Filhos":null,"Partido":"\u2013","Assinatura":null,"Lealdade":"a","Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"a","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"a"},"31":{"":null,"Per\u00edodo":"e","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"u","Nascimento":"n","Morte":")","C\u00f4njuge":"r","Filhos":null,"Partido":"1","Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"e","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"u"},"32":{"":null,"Per\u00edodo":"z","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"I","Nascimento":"e","Morte":" ","C\u00f4njuge":"t","Filhos":null,"Partido":"9","Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":" ","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"\u0219"},"33":{"":null,"Per\u00edodo":"e","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"l","Nascimento":"i","Morte":"T","C\u00f4njuge":"e","Filhos":null,"Partido":"8","Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"e","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"e"},"34":{"":null,"Per\u00edodo":"m","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"i","Nascimento":"r","Morte":"\u00e2","C\u00f4njuge":"s","Filhos":null,"Partido":"9","Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":" ","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"s"},"35":{"":null,"Per\u00edodo":"b","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"e","Nascimento":"o","Morte":"r","C\u00f4njuge":",","Filhos":null,"Partido":")","Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"E","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"c"},"36":{"":null,"Per\u00edodo":"r","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":" ","Nascimento":" ","Morte":"g","C\u00f4njuge":" ","Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"l","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":"u"},"37":{"":null,"Per\u00edodo":"o","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"V","Nascimento":"n","Morte":"o","C\u00f4njuge":"1","Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"e","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Per\u00edodo":" ","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"e","Nascimento":"o","Morte":"v","C\u00f4njuge":"9","Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"n","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Per\u00edodo":"d","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"r","Nascimento":" ","Morte":"i","C\u00f4njuge":"8","Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"a","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Per\u00edodo":"e","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"d","Nascimento":"c","Morte":"\u0219","C\u00f4njuge":"9","Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":" ","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Per\u00edodo":" ","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"e","Nascimento":"a","Morte":"t","C\u00f4njuge":")","Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"C","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Per\u00edodo":"1","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"\u021b","Nascimento":"l","Morte":"e","C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"e","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Per\u00edodo":"9","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"C","Nascimento":"e","Morte":",","C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"a","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Per\u00edodo":"8","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"o","Nascimento":"n","Morte":" ","C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"u","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Per\u00edodo":"9","Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"n","Nascimento":"d","Morte":"R","C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"\u0219","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"s","Nascimento":".","Morte":"o","C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"e","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"t","Nascimento":" ","Morte":"m","C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"s","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"a","Nascimento":"j","Morte":"\u00ea","C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"c","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"n","Nascimento":"u","Morte":"n","C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":"u","Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"t","Nascimento":"l","Morte":"i","C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"i","Nascimento":"i","Morte":"a","C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"n","Nascimento":"a","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":" ","Nascimento":"n","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"D","Nascimento":"o","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"\u0103","Nascimento":")","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"s","Nascimento":" ","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"c","Nascimento":"S","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"\u0103","Nascimento":"c","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"l","Nascimento":"o","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"60":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"e","Nascimento":"r","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"61":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"s","Nascimento":"n","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"62":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"c","Nascimento":"i","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"63":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":"u","Nascimento":"c","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"64":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"e","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"65":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"\u0219","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"66":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"t","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"67":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"i","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"68":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":",","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"69":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":" ","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"70":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"R","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"71":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"o","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"72":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"m","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"73":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"\u00ea","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"74":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"n","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"75":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"i","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null},"76":{"":null,"Per\u00edodo":null,"Antecessor":null,"Sucessor":null,"Primeiro-ministro":null,"Nascimento":"a","Morte":null,"C\u00f4njuge":null,"Filhos":null,"Partido":null,"Assinatura":null,"Lealdade":null,"Servi\u00e7o\/ramo":null,"Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":null,"Gradua\u00e7\u00e3o":null,"Conflitos":null,"Condena\u00e7\u00e3o":null,"Julgamento":null,"Pena criminal":null,"Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":null,"T\u00edtulo":null}}