{"0":{"Agricultura e Pecu\u00e1ria\nCidades\nCi\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o\nComunica\u00e7\u00f5es\nCultura\nDefesa\nDesenvolvimento Agr\u00e1rio e Agricultura Familiar\nDesenvolvimento, Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os\nDesenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome\nDireitos Humanos e da Cidadania\nEduca\u00e7\u00e3o\nEmpreendedorismo, da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte\nEsporte\nFazenda\nGest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos\nIgualdade Racial\nIntegra\u00e7\u00e3o e do Desenvolvimento Regional\nJusti\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica\nMeio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima\nMinas e Energia\nMulheres\nPesca e Aquicultura\nPlanejamento e Or\u00e7amento\nPortos e Aeroportos\nPovos Ind\u00edgenas\nPrevid\u00eancia Social\nRela\u00e7\u00f5es Exteriores\nSa\u00fade\nTrabalho e Emprego\nTransportes\nTurismo":"","T\u00edtulo":"Minist\u00e9rio do Planejamento e do Or\u00e7amento"}}