{"0":{"":"As refer\u00eancias deste artigo necessitam de formata\u00e7\u00e3o. Por favor, utilize fontes apropriadas contendo t\u00edtulo, autor e data para que o verbete permane\u00e7a verific\u00e1vel. (Dezembro de 2016)","Nascimento":"7 de novembro de 1938Porto de M\u00f3s","Morte":"25 de dezembro de 2016 (78 anos)Lisboa","Cidadania":"Portugal","Ocupa\u00e7\u00e3o":"pol\u00edtico","T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Augusto da Silva Marques"}}