{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2012)","Outros nomes:":"Portugu\u00eas bissau-guineense","Falado(a)\u00a0em:":"Guin\u00e9-Bissau","Total de\u00a0falantes:":"L\u00edngua materna: 15%Segunda l\u00edngua: n\u00famero desconhecido[1]","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galego-portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas da Guin\u00e9-Bissau","Regulado por:":"Academia de Letras e Artes da Guin\u00e9-Bissau[2]","ISO 639-1:":"pt-GW","ISO 639-2:":"---","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Portugu\u00eas da Guin\u00e9-Bissau"}}