{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o cont\u00e9m uma lista de refer\u00eancias no fim do texto, mas as suas fontes n\u00e3o s\u00e3o claras porque n\u00e3o s\u00e3o  citadas no corpo do artigo, o que compromete a confiabilidade das informa\u00e7\u00f5es. Ajude a melhorar este artigo inserindo cita\u00e7\u00f5es no corpo do artigo. (Dezembro de 2009)","Falado(a)\u00a0em:":"Dinamarca Ilhas Fero\u00e9 (Dinamarca) Gronel\u00e2ndia (Dinamarca) Schleswig-Holstein (Alemanha)","Total de\u00a0falantes:":"5,5 milh\u00f5es (2012)","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Germ\u00e2nica\u00a0\u00a0Setentrional\u00a0\u00a0\u00a0Escandinava oriental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Dinamarqu\u00eas","Escrita:":"alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"Dinamarca Gronel\u00e2ndia (Dinamarca) Ilhas Fero\u00e9 (Dinamarca) Uni\u00e3o Europeia","Regulado por:":"Dansk Sprogn\u00e6vn (Comit\u00ea da L\u00edngua Dinamarquesa)[1]","ISO 639-1:":"da","ISO 639-2:":"dan","ISO 639-3:":"dan","Ol\u00e1":"Hej [h\u0251\u026a\u032f]","Adeus":"Farvel [f\u0251:v\u025bl]","Obrigado":"Tak [t\u0251g]","Eu":"Jeg [j\u0251\u026a\u032f]","Sim":"Ja [ja]","N\u00e3o":"Nej [n\u0251\u026a\u032f]","Bem-vindo":"Velkommen [v\u025blk\u0252m\u0259n]","Portugu\u00eas":"Portugisisk [p\u0252tugi:sisg]","Voc\u00ea fala portugu\u00eas?":"Taler du portugisisk?[t\u00e6:l\u0250 du p\u0252tugi:sisg]","Onde fica\u2026?":"Hvor ligger\u2026?[v\u0252: leg\u0250]","Quanto custa?":"Hvor meget koster det?[v\u0252: m\u0251\u026a\u032f\u0259\u00f0 k\u0252sd\u0250 de]","1":"en [en], [\u02c8e\u02d0\u02c0n](t\u00f4nico)","2":"to [\u02c8t\u02e2o\u02c0]","3":"tre [\u02c8t\u02e2\u0281\u0325\u025b\u02c0]","4":"fire [\u02c8fi\u02d0\u0250]","5":"fem [\u02c8f\u025bm\u02c0]","6":"seks [s\u025b\u0261\u030as]","7":"syv [\u02c8syw\u02c0]","8":"otte [\u02c8\u0254\u02d0d\u0325\u0259]","9":"ni [ni\u02d0\u02c0]","10":"ti [\u02c8t\u02e2i\u02c0]","11":"elleve [\u02c8\u025blv\u0259]","12":"tolv [\u02c8t\u02e2\u028cl\u02c0]","13":"tretten [\u02c8t\u02e2\u0281\u0325ad\u0325n\u0329], [\u02c8t\u02e2\u0281\u0325\u0251d\u0325n\u0329]","14":"fjorten [\u02c8fjo\u0250\u032fd\u0325n\u0329]","15":"femten [\u02c8f\u025bmd\u0325n\u0329]","16":"seksten [\u02c8s\u0251jsd\u0325n\u0329]","17":"sytten [\u02c8s\u00f8d\u0325n\u0329]","18":"atten [\u02c8ad\u0325n\u0329]","19":"nitten [\u02c8ned\u0325n\u0329]","20":"tyve [\u02c8t\u02e2y\u02d0\u028b\u0259], [\u02c8t\u02e2y\u02d0\u028a]","21":"enogtyve [e:n\u0252ty:\u028a\u032f\u0259]","22":"toogtyve [to:\u0252ty:\u028a\u032f\u0259]","30":"tredive [\u02c8t\u02e2\u0281\u0325a\u00f0\u028b\u0259], [\u02c8t\u02e2\u0281\u0325\u0251\u00f0\u028b\u0259]","40":"fyrre [f\u0153\u0250]","50":"halvtreds [halt\u0281\u025bs]","60":"tres [t\u0281\u025bs]","70":"halvfjerds [halfja\u0250\u032fs]","80":"firs [fi\u0250\u032fs]","90":"halvfems [half\u025bms]","100":"enhundrede [e:nhun\u0281\u0250\u00f0\u0259]","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"Dinamarqu\u00easdansk"}}