{"0":{"Lema":"Heldhaftig, Vastberaden, Barmhartig(em portugu\u00eas: Her\u00f3ico, Determinado, Misericordioso)","Apelido(s)":"Mokum, Veneza do Norte","Coordenadas":"52\u00b0 22\u2032 23\u2033 N, 4\u00b0 53\u2032 32\u2033 L","Pa\u00eds":"Pa\u00edses Baixos","Prov\u00edncia":"Holanda do Norte","Prefeito":"Femke Halsema (GL)","Secret\u00e1rio":"A.H.P. van Gils","\u00c1rea total [1][2]":"219\u00a0km\u00b2","\u2022 \u00c1rea seca":"166 km\u00b2","\u2022 \u00c1rea molhada":"53 km\u00b2\u00a024.2%","\u2022 \u00c1rea urbana":"1\u00a0003 km\u00b2","\u2022 \u00c1rea metropolitana":"1\u00a0815 km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total (Setembro de 2023)\u00a0[3][4]":"930\u00a0205 hab.","\u2022 Popula\u00e7\u00e3o urbana":"1\u00a0603\u00a0531","\u2022 Popula\u00e7\u00e3o metropolitana":"2\u00a0437\u00a0520","Densidade":"4\u00a0247,5\u00a0hab.\/km\u00b2","\u2022 Densidade urbana":"1\u00a0598,7\u00a0hab.\/km\u00b2","\u2022 Densidade metropolitana":"1\u00a0343\u00a0hab.\/km\u00b2","\u2022 Gent\u00edlico":"Amsterdam\u00eas \/ amesterdan\u00eas","Altitude [5]":"\u22122\u00a0m","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"CEST (UTC+2)","C\u00f3digo postal":"1011 \u2013 1109","C\u00f3digo de \u00e1rea":"020","S\u00edtio":"www.amsterdam.nl","41\u00a0362":"\u2014","59\u00a0551":"+44.0%","82\u00a0742":"+38.9%","106\u00a0500":"+28.7%","135\u00a0439":"+27.2%","162\u00a0388":"+19.9%","176\u00a0873":"+8.9%","192\u00a0767":"+9.0%","206\u00a0188":"+7.0%","219\u00a0098":"+6.3%","224\u00a0393":"+2.4%","235\u00a0224":"+4.8%","239\u00a0149":"+1.7%","241\u00a0447":"+1.0%","239\u00a0866":"\u22120.7%","237\u00a0582":"\u22121.0%","233\u00a0952":"\u22121.5%","240\u00a0862":"+3.0%","239\u00a0056":"\u22120.7%","228\u00a0938":"\u22124.2%","214\u00a0473":"\u22126.3%","203\u00a0485":"\u22125.1%","201\u00a0347":"\u22121.1%","197\u00a0831":"\u22121.7%","206\u00a0383":"+4.3%","214\u00a0367":"+3.9%","223\u00a0700":"+4.4%","244\u00a0050":"+9.1%","279\u00a0221":"+14.4%","323\u00a0784":"+16.0%","417\u00a0539":"+29.0%","520\u00a0602":"+24.7%","573\u00a0983":"+10.3%","647\u00a0427":"+12.8%","757\u00a0386":"+17.0%","800\u00a0594":"+5.7%","835\u00a0834":"+4.4%","869\u00a0602":"+4.0%","831\u00a0463":"\u22124.4%","716\u00a0967":"\u221213.8%","695\u00a0221":"\u22123.0%","731\u00a0289":"+5.2%","767\u00a0773":"+5.0%","872\u00a0380":"+13.6%","Aalsmeer\nAlkmaar\nAmesterd\u00e3o\nAmstelveen\nBeemster\nBergen\nBeverwijk\nBlaricum\nBloemendaal\nCastricum\nDen Helder\nDiemen\nDrechterland\nEdam-Volendam\nEnkhuizen\nGooise Meren\nHaarlem\nHaarlemmermeer\nHeemskerk\nHeemstede\nHeerhugowaard\nHeiloo\nHilversum\nHollands Kroon\nHoorn\nHuizen\nKoggenland\nLandsmeer\nLangedijk\nLaren\nMedemblik\nOostzaan\nOpmeer\nOuder-Amstel\nPurmerend\nSchagen\nStede Broec\nTexel\nUitgeest\nUithoorn\nVelsen\nWaterland\nWeesp\nWijdemeren\nWormerland\nZaanstad\nZandvoort":"","2001:  Madrid\u00a0\u2022  2002:  Alexandria\u00a0\u2022  2003:  Nova Deli\u00a0\u2022  2004:  Antu\u00e9rpia\u00a0\u2022  2005:  Montreal\u00a0\u2022  2006:  Turim\u00a0\u2022  2007:  Bogot\u00e1\u00a0\u2022  2008:  Amesterd\u00e3o\u00a0\u2022  2009:  Beirute\u00a0\u2022  2010:  Liubliana\u00a0\u2022  2011:  Buenos Aires\u00a0\u2022  2012:  Erev\u00e3\u00a0\u2022  2013:  Banguecoque\u00a0\u2022  2014:  Porto Harcourt\u00a0\u2022  2015:  Incheon\u00a0\u2022  2016:  Bresl\u00e1via\u00a0\u2022  2017:  Conacri\u00a0\u2022  2018:  Atenas\u00a0\u2022  2019:  Xarja\u00a0\u2022  2020:  Kuala Lumpur":"","T\u00edtulo":"Amesterd\u00e3o \/ Amsterd\u00e3\nAmsterdam"}}