{"0":{"Nascimento":"Giorgio Gaber\u0161\u010di25 de janeiro de 1939Mil\u00e3o","Morte":"1 de janeiro de 2003 (63 anos)Camaiore","Resid\u00eancia":"Mil\u00e3o","Sepultamento":"Cemit\u00e9rio Monumental de Mil\u00e3o","Cidadania":"It\u00e1lia, Reino de It\u00e1lia","C\u00f4njuge":"Ombretta Colli","Filho(a)(s)":"Dalia Gaber\u0161\u010dik","Ocupa\u00e7\u00e3o":"ator, cantautor, guitarrista, dramaturga, compositor, cantor, realizador, apresentador, produtor, artista discogr\u00e1fico(a), autor c\u00f4mico","Instrumento":"guitarra, voz","T\u00edtulo":"Giorgio Gaber"}}