{"0":{"Participantes":"Sociedade europeia","Localiza\u00e7\u00e3o":"Europa","Data":"1848-1849","Resultado":["Mudan\u00e7a pol\u00edtica em alguns pa\u00edses;","Mudan\u00e7a social e cultural significativa."],"Neol\u00edtica":"\"A Liberdade guiando o povo\", alegoria \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o Francesa.Aclama\u00e7\u00e3o de D. Jo\u00e3o IV de Portugal (Revolu\u00e7\u00e3o de 1640)Revolu\u00e7\u00e3o de 1848 na Fran\u00e7a.Batalha de Navarino, Guerra de independ\u00eancia da Gr\u00e9cia.","T\u00edtulo":"Revolu\u00e7\u00f5es de 1848"}}