{"0":{"Tipo":"Unicameral","Funda\u00e7\u00e3o":"9 de maio de 1906; h\u00e1 118 anos","Presidente":"Jussi Halla-aho, Partido dos Finlandeses","Vice-Presidentes":"Paula Risikko, Coliga\u00e7\u00e3o Nacional Tarja Filatov, Social-Democrata","Assentos":"200","Grupos pol\u00edticos":["Coliga\u00e7\u00e3o Nacional (48)","Partido dos Finlandeses (46)","Partido Popular Sueco (10)","Democrata-Crist\u00e3o (5)","Social-Democrata (43)","Partido do Centro (23)","Alian\u00e7a Verde (13)","Alian\u00e7a de Esquerda (11)","Movimento Agora (1)"],"Comit\u00e9s":["Grande Comit\u00ea","Comit\u00ea de Direito Constitucional","Comit\u00ea de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores","Comit\u00ea de Finan\u00e7as","Comit\u00ea de Auditoria","Comit\u00ea de Administra\u00e7\u00e3o","Comit\u00ea de Assuntos Jur\u00eddicos","Comit\u00ea de Transporte e Comunica\u00e7\u00f5es","Comit\u00ea de Agricultura e Silvicultura","Comit\u00ea de Defesa","Comit\u00ea de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura","Comit\u00ea de Assuntos Sociais e Sa\u00fade","Comit\u00ea de Com\u00e9rcio","Comit\u00ea para o Futuro","Comit\u00ea de Emprego e Igualdade","Comit\u00ea de Ambiente","Comit\u00ea de Supervis\u00e3o de Intelig\u00eancia"],"Dura\u00e7\u00e3o do mandato":"4 anos","Sal\u00e1rio":"\u20ac7,137 mensais","\u00daltima elei\u00e7\u00e3o":"2 de abril de 2023","2007 \u00a0\u2022  2011 \u00a0\u2022  2015 \u00a0\u2022  2019\u00a0\u2022  2023":"","T\u00edtulo":"Parlamento da Finl\u00e2ndia Suomen eduskuntaFinlands riksdag"}}