{"0":{"Per\u00edodo":"21 de setembro de 2012 \u2013 16 de outubro de 2013","Monarca":"Haroldo V","Antecessor(a)":"Anne-Grete Str\u00f8m-Erichsen","Sucessor(a)":"Bent H\u00f8ie","Nascimento":"25 de agosto de 1960\u00a0(64\u00a0anos) Oslo, Noruega","Alma mater":"Institut d'\u00e9tudes politiques de ParisEscola Naval da Noruega (Sj\u00f8krigsskolen)London School of Economics","C\u00f4njuge":"Marit Slagsvold","Filhos(as)":"3","Partido":"Trabalhista","Website":"www.jonasgahrstore.no","Anker\nSommerhielm\nL\u00f8venskiold\nDue\nSibbern\nKierulf\nF. Stang\nSelmer\nSchweigaard\nSverdrup\nE. Stang\nSteen\nHagerup\nBlehr":"","T\u00edtulo":"Jonas Gahr St\u00f8re"}}