{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2016)","Falado(a)\u00a0em:":"Espanha","Regi\u00e3o:":"prov\u00edncia de C\u00e1ceres, regi\u00e3o de Vale de X\u00e1lima, nas povoa\u00e7\u00f5es de\nValverdi du Fresnu, Ellas e Sa Martinhu","Total de\u00a0falantes:":"10 500","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0Italo-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-ib\u00e9rica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galaico-Portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Xalim\u00e9s","ISO 639-1:":"fax","ISO 639-2:":"---","Xalimego":"De fel u ben, nun temus que sansalmus nunca; ya chegar\u00e1 u d\u00eda que arrecollamus u que hemus sembr\u00e1u.","Galego":"De facelo ben, non temos de nos cansar xamais; xa chegar\u00e1 o d\u00eda en que recolleremos o que sementamos.","Portugu\u00eas":"De fazer o bem, n\u00e3o temos de nos cansar jamais; j\u00e1 chegar\u00e1 o dia em que recolheremos o que semeamos.","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Xalim\u00e9sFala da X\u00e1lima"}}