{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Dezembro de 2009)","Pron\u00fancia:":"[\u02c8f\u00f8\u02d0\u0279\u026ast]","Falado(a)\u00a0em:":"Ilhas Fero\u00e9, Dinamarca","Total de\u00a0falantes:":"60 000\u201380 000","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Germ\u00e2nica\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0N\u00f3rdica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Fero\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Island\u00eas das Ilhas Faro\u00e9","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"Ilhas Faro\u00e9","ISO 639-1:":"fo","ISO 639-2:":"fao","ISO 639-3:":"fao","T\u00edtulo":"Island\u00eas das Ilhas Faro\u00e9f\u00f8royar \u00edslendska"}}