{"0":{"Per\u00edodo":"31 de mar\u00e7o de 1946a 20 de mar\u00e7o de 1947","Antecessor(a)":"Cargo criado","Sucessor(a)":"Osvaldo Aranha","Nascimento":"25 de janeiro de 1899 Schaerbeek","Morte":"31 de julho de 1972\u00a0(73\u00a0anos) Braine-l'Alleud","Alma mater":"Universidade de Bruxelas","Partido":"Partido Trabalhista BelgaPartido Socialista Belga","de Gerlache\nLebeau\nde Muelenaere\nGoblet d'Alviella\nde Theux de Meylandt\nLebeau\nNothomb\nVan de Weyer\nde Theux de Meylandt\nRogier\nde Brouck\u00e8re\nde Decker\nRogier\nFr\u00e8re-Orban\nd'Anethan\nMalou\nFr\u00e8re-Orban\nMalou\nBeernaert\nde Burlet\nde Smet de Naeyer\nVandenpeereboom\nde Smet de Naeyer\nde Trooz\nSchollaert\nde Broqueville\nCooreman\nDelacroix\nCarton de Wiart\nTheunis\nVan de Vyvere\nPoullet\nJaspar\nRenkin\nde Broqueville\nTheunis\nvan Zeeland\nJanson\nSpaak\nPierlot\nVan Acker\nSpaak\nVan Acker\nHuysmans\nSpaak\nG. Eyskens\nDuvieusart\nPholien\nVan Houtte\nVan Acker\nG. Eyskens\nLef\u00e8vre\nHarmel\nVanden Boeynants\nG. Eyskens\nLeburton\nTindemans\nVanden Boeynants\nMartens\nM. Eyskens\nMartens\nDehaene\nVerhofstadt\nLeterme\nVan Rompuy\nLeterme\nDi Rupo\nMichel\nWilm\u00e8s\nDe Croo\nDe Wever":"Bandeira da B\u00e9lgica","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Paul-Henri Spaak"}}