{"0":{"Joaquim Pimenta de Castro":"","Mota e Silva\nMota e Silva\nPombal\nAngeja\nSeabra da Silva\nLaf\u00f5es\nVila Verde\nConselho de Reg\u00eancia (Abrantes)":"","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Governos da Primeira Rep\u00fablica Portuguesa\u00ab\u00a0Monarquia Const.Ditadura Militar \u00bb"}}