{"0":{"Nascimento":"2 de junho de 1740H\u00f4tel de Cond\u00e9","Morte":"2 de dezembro de 1814 (74 anos)Charenton asylum","Sepultamento":"Charenton asylum","Cidadania":"Fran\u00e7a","Progenitores":["Jean-Baptiste de Sade","Marie Eleonore de Maill\u00e9"],"C\u00f4njuge":"Ren\u00e9e-P\u00e9lagie de Sade","Filho(a)(s)":"Armand de Sade, Louis-Marie de Sade, Madeleine Laure de Sade","Alma mater":["Lyc\u00e9e Louis-le-Grand"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"romancista, fil\u00f3sofo, dramaturga, escritor, prosista","Obras destacadas":"120 Dias de Sodoma","Movimento est\u00e9tico":"filosofia ocidental","T\u00edtulo":"Marqu\u00eas de Sade","Religi\u00e3o":"ate\u00edsmo","Causa da morte":"doen\u00e7a infecciosa","Di\u00e1logo Entre um Padre e um Moribundo\nOs 120 Dias de Sodoma\nHistoriettes, Contes et Fabliaux\nJustine\nAline e Valcour\nA Filosofia na Alcova\nJuliette\nHistoire secrete d'Isabelle de Baviere, reine de France":""}}