{"0":{"":"\u2014  Ora\u00e7\u00f5es XL, 41,  Greg\u00f3rio de Nazianzo[14].","Nascimento":"c. 329[1]Arianzo,[a] Capad\u00f3cia","Morte":"25 de janeiro de 389\u00a0(60\u00a0anos)[1]Arianzo, Capad\u00f3cia","Venera\u00e7\u00e3o por":"Igreja Cat\u00f3licaIgreja OrtodoxaIgrejas ortodoxas orientais","Principal templo":"Catedral de S\u00e3o Jorge (sede do Patriarcado Ecum\u00eanico de Constantinopla)","Festa lit\u00fargica":"Igreja Ortodoxa e Igrejas Cat\u00f3licas Orientais: 25 de janeiro (dia principal) e 30 de janeiro (Tr\u00eas Grandes Hierarcas)Igreja Cat\u00f3lica Latina: 2 de janeiro","Atribui\u00e7\u00f5es":"vestes de bispo como o omof\u00f3rio; segurando um Evangelho ou rolo. Iconograficamente, ele aparece calvo com uma grande barba branca.","Santo Afonso de Lig\u00f3rio\nSanto Agostinho\nSanto Alberto Magno\nSanto Ambr\u00f3sio\nSanto Anselmo\nSanto Ant\u00f3nio de Lisboa\nSanto Atan\u00e1sio de Alexandria\nS\u00e3o Bas\u00edlio\nVener\u00e1vel Beda\nS\u00e3o Bernardo de Claraval\nS\u00e3o Boaventura\nSanta Catarina de Siena\nS\u00e3o Cirilo de Alexandria\nS\u00e3o Cirilo de Jerusal\u00e9m\nSanto Efr\u00e9m\nS\u00e3o Francisco de Sales\nS\u00e3o Greg\u00f3rio, o Grande\nS\u00e3o Greg\u00f3rio de Narek\nS\u00e3o Greg\u00f3rio Nazianzeno\nSanto Hil\u00e1rio de Poitiers\nSanta Hildegarda de Bingen\nSanto Isidoro\nS\u00e3o Jer\u00f4nimo\nS\u00e3o Jo\u00e3o Crist\u00f3stomo\nS\u00e3o Jo\u00e3o da Cruz\nS\u00e3o Jo\u00e3o Damasceno\nS\u00e3o Jo\u00e3o de \u00c1vila\nPapa Le\u00e3o, o Grande\nS\u00e3o Louren\u00e7o de Brindisi\nS\u00e3o Pedro Can\u00edsio\nS\u00e3o Pedro Cris\u00f3logo\nS\u00e3o Pedro Dami\u00e3o\nS\u00e3o Roberto Belarmino\nSanta Teresa de \u00c1vila\nSanta Teresinha do Menino Jesus\nS\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino":"","T\u00edtulo":"Greg\u00f3rio de Nazianzo"}}