{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o cont\u00e9m uma lista de refer\u00eancias no fim do texto, mas as suas fontes n\u00e3o s\u00e3o claras porque n\u00e3o s\u00e3o  citadas no corpo do artigo, o que compromete a confiabilidade das informa\u00e7\u00f5es. Ajude a melhorar este artigo inserindo cita\u00e7\u00f5es no corpo do artigo. (Maio de 2016)","Nascimento":"1090Roma","Morte":"25 de janeiro de 1138Roma","Sepultamento":"Bas\u00edlica de Santa Maria em Trastevere","Irm\u00e3o(\u00e3)(s)":"Giordano Pierleoni","Ocupa\u00e7\u00e3o":"padre, escritor, episcopado cat\u00f3lico","Religi\u00e3o":"catolicismo","Hip\u00f3lito de Roma\nNovaciano\nF\u00e9lix II\nUrsino\nEul\u00e1lio\nLouren\u00e7o\nDi\u00f3scoro\nTeodoro\nPascoal \nConstantino II\nFilipe\nJo\u00e3o VIII\nAnast\u00e1cio\nCrist\u00f3v\u00e3o\nBonif\u00e1cio VII\nJo\u00e3o XVI\nGreg\u00f3rio VI\nBento X\n Hon\u00f3rio II \nClemente III\n Teodorico \nAdalberto\nSilvestre IV\nGreg\u00f3rio VIII\nCelestino II\nAnacleto II\nV\u00edtor IV (1138)\nV\u00edtor IV (1159\u20131164)\nPascoal III\nCalisto III\nInoc\u00eancio III\nNicolau V\nClemente VII\nBento XIII\nAlexandre V\nJo\u00e3o XXIII\nClemente VIII\nBento XIV\nFelix V\nGreg\u00f3rio XVII\nPedro II\nGreg\u00f3rio XVIII\nPedro III":"","T\u00edtulo":"Antipapa Anacleto II"}}