{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2017)","Per\u00edodo":"12 de mar\u00e7o de 1974 a 12 de mar\u00e7o de 1979","Antecessor(a)":"Rafael Caldera","Sucessor(a)":"Luis Herrera Campins","Nascimento":"27 de outubro de 1922 Rubio, Venezuela","Morte":"25 de dezembro de 2010\u00a0(88\u00a0anos) Miami, Estados Unidos","Mendoza\u00a0\u00b7  Bol\u00edvar\u00a0\u00b7  P\u00e1ez\u00a0\u00b7  Vargas\u00a0\u00b7  Carre\u00f1o\u00a0\u00b7  Narvarte\u00a0\u00b7  Carre\u00f1o\u00a0\u00b7  Soublette\u00a0\u00b7  P\u00e1ez\u00a0\u00b7  Soublette\u00a0\u00b7  J.T. Monagas\u00a0\u00b7  J.G. Monagas\u00a0\u00b7  J.T. Monagas\u00a0\u00b7  Gual\u00a0\u00b7  J. Castro\u00a0\u00b7  Gual\u00a0\u00b7  Tovar\u00a0\u00b7  Gual\u00a0\u00b7  P\u00e1ez\u00a0\u00b7  Falc\u00f3n\u00a0\u00b7  Bruzual\u00a0\u00b7  Villegas\u00a0\u00b7  J.R. Monagas\u00a0\u00b7  Villegas\u00a0\u00b7  Guzm\u00e1n\u00a0\u00b7  Linares\u00a0\u00b7  Valera\u00a0\u00b7  Guzm\u00e1n\u00a0\u00b7  Crespo\u00a0\u00b7  Guzm\u00e1n\u00a0\u00b7  H. L\u00f3pez\u00a0\u00b7  Rojas\u00a0\u00b7  Andueza\u00a0\u00b7  Villegas\u00a0\u00b7  Crespo\u00a0\u00b7  Andrade\u00a0\u00b7  C. Castro\u00a0\u00b7  G\u00f3mez\u00a0\u00b7  Gil Fortoul\u00a0\u00b7  M\u00e1rquez\u00a0\u00b7  G\u00f3mez\u00a0\u00b7  J. P\u00e9rez\u00a0\u00b7  G\u00f3mez\u00a0\u00b7  E. L\u00f3pez\u00a0\u00b7  Medina\u00a0\u00b7  Betancourt\u00a0\u00b7  Gallegos\u00a0\u00b7  Delgado Chalbaud\u00a0\u00b7  Su\u00e1rez Flamerich\u00a0\u00b7  P\u00e9rez Jim\u00e9nez\u00a0\u00b7  Larraz\u00e1bal\u00a0\u00b7  Sanabria\u00a0\u00b7  Betancourt\u00a0\u00b7  Leoni\u00a0\u00b7  Caldera\u00a0\u00b7  C. P\u00e9rez\u00a0\u00b7  Herrera\u00a0\u00b7  Lusinchi\u00a0\u00b7  C. P\u00e9rez\u00a0\u00b7  Lepage\u00a0\u00b7  Vel\u00e1squez\u00a0\u00b7  Caldera\u00a0\u00b7  Ch\u00e1vez\u00a0\u00b7  Carmona \u00a0\u00b7 Ch\u00e1vez\u00a0\u00b7  Maduro\/Guaid\u00f31":"","T\u00edtulo":"Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez"}}