{"0":{"Pa\u00eds":"Noruega","Regi\u00e3o":"Norte da Noruega","Governador":"Elisabeth Aspaker\u00a0\u00a0(2019\u2013presente)","\u00c1rea total [1]":"74\u00a0829,68\u00a0km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total \u00a0[2]":"244,326 hab.","1913 Sk\u00e5nland":"Troms","Alta\nBalsfjord\nBardu\nBerlev\u00e5g\nB\u00e5tsfjord\nDeatnu-Tana\nDyr\u00f8y\nGamvik\nGratangen\nHammerfest\nHarstad-H\u00e1rstt\u00e1k\nHasvik\nIbestad\nG\u00e1ivuotna-K\u00e5fjord-Kaivuono\nK\u00e1r\u00e1\u0161johka-Karasjok\nKarls\u00f8y\nGuovdageaidnu-Kautokeino\nKv\u00e6fjord\nKv\u00e6nangen\nLebesby\nLoab\u00e1k-Lavangen\nLoppa\nLyngen\nM\u00e5lselv\nM\u00e5s\u00f8y\nUnj\u00e1rga-Nesseby\nNordkapp\nNordreisa-R\u00e1isa-Raisi\nPorsanger-Pors\u00e1ngu-Porsanki\nSalangen\nSenja\nSkjerv\u00f8y\nStorfjord-Omasvuotna-Omasvuono\nS\u00f8rreisa\nS\u00f8r-Varanger\nTjeldsund\nTroms\u00f8\nVads\u00f8\nVard\u00f8":["Alta","Balsfjord","Bardu","Berlev\u00e5g","B\u00e5tsfjord","Deatnu-Tana","Dyr\u00f8y","Gamvik","Gratangen","Hammerfest","Harstad-H\u00e1rstt\u00e1k","Hasvik","Ibestad","G\u00e1ivuotna-K\u00e5fjord-Kaivuono","K\u00e1r\u00e1\u0161johka-Karasjok","Karls\u00f8y","Guovdageaidnu-Kautokeino","Kv\u00e6fjord","Kv\u00e6nangen","Lebesby","Loab\u00e1k-Lavangen","Loppa","Lyngen","M\u00e5lselv","M\u00e5s\u00f8y","Unj\u00e1rga-Nesseby","Nordkapp","Nordreisa-R\u00e1isa-Raisi","Porsanger-Pors\u00e1ngu-Porsanki","Salangen","Senja","Skjerv\u00f8y","Storfjord-Omasvuotna-Omasvuono","S\u00f8rreisa","S\u00f8r-Varanger","Tjeldsund","Troms\u00f8","Vads\u00f8","Vard\u00f8"],"T\u00edtulo":"Troms og Finnmark"}}