{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Setembro de 2021)","Capitale maior cidade":"Uagadugu 12\u00b020\u2032N 1\u00b040\u2032W","L\u00edngua oficial":"more, bissa, di\u00fala e  fula","L\u00edngua de trabalho":"ingl\u00eas e franc\u00eas[1]","Gent\u00edlico":"burquinense, burquinab\u00e9, burquin\u00eas, burquino, burkinab\u00e9, burkinense, burkin\u00eas","Governo":"Junta militar[2]","\u2022 Presidente interino":"Ibrahim Traor\u00e9","\u2022 Primeiro-ministro":"Jean Emmanuel Ou\u00e9draogo","\u2022 Data":"5 de agosto de 1960","\u2022 Total":"US$\u00a018 268 milh\u00f5es (124.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"0,1","\u2022 Estimativa para 2017":"20\u00a0107\u00a0509[3] hab. (61.\u00ba)","\u2022 Censo 2006":"14\u00a0017\u00a0262 hab.","\u2022 Densidade":"82,2 hab.\/km\u00b2 (145.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2024","\u2022 Per capita":"US$\u00a0910 (170.\u00ba)","IDH (2022)":"0,438 (185.\u00ba) \u2013\u00a0baixo[4]","Moeda":"Franco CFA (XOF)","Fuso hor\u00e1rio":"Greenwich Mean Time (UTC1)","C\u00f3d. Internet":".bf","C\u00f3d. telef.":"+226","Website governamental":"\u00abS\u00edtio oficial\u00bb (em franc\u00eas)","\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":"","Pan-africanismo\nGrupo de Casablanca\nGrupo de Monr\u00f3via\nUni\u00e3o Monet\u00e1ria Africana\nDeclara\u00e7\u00e3o de Sirte\nAto Constitutivo":"","T\u00edtulo":"Burquina Fasso"}}