{"0":{"":"As refer\u00eancias deste artigo necessitam de formata\u00e7\u00e3o. Por favor, utilize fontes apropriadas contendo t\u00edtulo, autor e data para que o verbete permane\u00e7a verific\u00e1vel. (Novembro de 2020)","Falado(a)\u00a0em:":"Ucr\u00e2nia,\u00a0Pol\u00f3nia,  Rom\u00e9nia, \u00a0R\u00fassia, \u00a0Eslov\u00e1quia, \u00a0Mold\u00e1via, \u00a0Hungria, \u00a0Bielorr\u00fassia,\u00a0S\u00e9rvia,  Cazaquist\u00e3o e minorias em Espanha, Estados Unidos, Canad\u00e1, Portugal, Brasil, Argentina, Paraguai e M\u00e9xico.","Total de\u00a0falantes:":"45 milh\u00f5es (2017)","Posi\u00e7\u00e3o:":"26","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Eslava\u00a0\u00a0Oriental\u00a0\u00a0\u00a0Ucraniano","Escrita:":"Alfabeto cir\u00edlico","L\u00edngua oficial de:":"Ucr\u00e2nia \u00a0Pol\u00f3nia (reconhecido) Rom\u00e9nia (reconhecido)  Rep\u00fablica da Crimeia  Sebastopol Transn\u00edstria (\u00a0Mold\u00e1via)","Regulado por:":"Academia Nacional de Ci\u00eancias da Ucr\u00e2nia","ISO 639-1:":"uk","ISO 639-2:":"ukr","ISO 639-3:":"ukr","T\u00edtulo":"Ucraniano\u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043c\u043e\u0432\u0430, ukrayins'ka mova"}}