{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Fevereiro de 2022)","Reinado":"6 de novembro de 1524a 25 de janeiro de 1534","Antecessor(a)":"Isabel da Dinamarca, Princesa-Eleitora de Brandemburgo","Sucessor(a)":"Edviges Jagel\u00e3o","Nascimento":"7 de mar\u00e7o de 1507Dresden, Alemanha","Morte":"25 de janeiro de 1534\u00a0(26\u00a0anos)Berlim, Alemanha","Esposo":"Joaquim II Heitor, Pr\u00edncipe-Eleitor de Brandemburgo","Descend\u00eancia":"Jo\u00e3o Jorge de Brandemburgo  B\u00e1rbara de Brandemburgo  Isabel de Brandemburgo  Frederico de Brandemburgo  Alberto de Brandemburgo  Jorge de Brandemburgo  Paulo de Brandemburgo","Casa":"Hohenzollern  Wettin","Pai":"Jorge, Duque da Sax\u00f4nia","M\u00e3e":"B\u00e1rbara da Pol\u00f3nia","Religi\u00e3o":"Catolicismo","Av\u00f3 paterna:Sid\u00f3nia da Bo\u00e9mia":"Bisav\u00f4 paterno: Jorge da Bo\u00e9mia","Av\u00f3 materna: Isabel de Habsburgo":"Bisav\u00f4 materno: Alberto II da Germ\u00e2nia","T\u00edtulo":"Madalena da Sax\u00f3nia"}}