{"0":{"Nascimento":"06 de agosto de 1768Prayssac, Fran\u00e7a","Morte":"01 de maio de 1813\u00a0(44\u00a0anos)Wei\u00dfenfels, Alemanha","Pa\u00eds":"","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"1791 \u2013 1813","Hierarquia":"Marechal do Imp\u00e9rio","Batalhas":["Guerras revolucion\u00e1rias francesas:\nCombate de Rovereto\nBatalha de Rivoli\nBatalha de Marengo","Combate de Rovereto","Batalha de Rivoli","Batalha de Marengo","Guerras Napole\u00f3nicas:\nBatalha de Austerlitz\nBatalha de Jena\nBatalha de Eylau\nBatalha de Friedland\nBatalha de Medina de Rioseco\nBatalha de Landshut\nBatalha de Aspern-Essling\nBatalha de Wagram","Batalha de Austerlitz","Batalha de Jena","Batalha de Eylau","Batalha de Friedland","Batalha de Medina de Rioseco","Batalha de Landshut","Batalha de Aspern-Essling","Batalha de Wagram","Invas\u00e3o francesa da R\u00fassia\nBatalha de Borodino","Batalha de Borodino","Sexta Coliga\u00e7\u00e3o\u00a0\u2020"],"Honrarias":"Grande \u00c1guia da Legi\u00e3o de HonraDuque de IstrieNome inscrito no Arco do Triunfo","T\u00edtulo":"Jean-Baptiste Bessi\u00e8res"}}