{"0":{"Nascimento":"02 de mar\u00e7o de 1770Lyon, Fran\u00e7a","Morte":"03 de janeiro de 1826\u00a0(55\u00a0anos)Marselha, Fran\u00e7a","Pa\u00eds":"Imp\u00e9rio Franc\u00eas","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"1791 \u2013 1815","Hierarquia":"Marechal do Imp\u00e9rio","Unidade":"Ex\u00e9rcito do Dan\u00fabio","Batalhas":["Batalha de Austerlitz","Batalha de Jena"],"Honrarias":"Gr\u00e3-Cruz da Legi\u00e3o de HonraOrdem do Esp\u00edrito SantoNome inscrito no Arco do Triunfo","Outros servi\u00e7os":"Membro da C\u00e2mara dos Pares","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Louis-Gabriel Suchet"}}