{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Mar\u00e7o de 2023)","Falado(a)\u00a0em:":"Portugal","Regi\u00e3o:":"concelhos de Miranda do Douro e Vimioso","Total de\u00a0falantes:":"c. 8\u00a0500 (2023)","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00cdtalo-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-ib\u00e9rica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Asturo-leon\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Mirand\u00eas","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"L\u00edngua cooficial em Miranda do Douro (Portugal)[1]","Regulado por:":"Instituto da L\u00edngua Mirandesa (Anstituto de la Lh\u00e9ngua\/L\u00e9ngua Mirandesa)","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"mwl","ISO 639-3:":"mwl","Outra eideia que anda cumigo zde esse tiempo ye la de que las pessonas spert\u00e1ban todas bien \u00e7puostas aquel die - nun sei se a spera de la salba\u00e7on, se de l bacalhau i las torreijas. Seia cumo seia, anque l'eigreija nun lo mandasse, todos guard\u00e1ban die santo a 24 de dezembre. I at\u00e9, por bias desso, se me st\u00e1 a lhembrar d\u0169a be\u00e7 mie mai haber ounhido las bacas i me haber dezido[\u2026]":"Outra ideia que anda comigo desde esse tempo \u00e9 a de que as pessoas espertavam todas bem dispostas aquele dia - n\u00e3o sei se \u00e0 espera da salva\u00e7\u00e3o, se do bacalhau e das rabanadas. Seja como seja, embora a igreja n\u00e3o o mandasse, todos guardavam o dia santo a 24 de dezembro. E at\u00e9, por vias disso, estou a lembrar-me duma vez em que a minha m\u00e3e tinha jungido as vacas e me tinha dito[\u2026]","Portugu\u00eas (europeu)":"","T\u00edtulo":"Mirand\u00easMirand\u00e9s"}}