{"0":{"":"Este artigo ou se\u00e7\u00e3o pode conter informa\u00e7\u00f5es desatualizadas. Se tem conhecimento sobre o tema abordado, edite a p\u00e1gina e inclua as informa\u00e7\u00f5es mais recentes, citando fontes confi\u00e1veis e independentes. \u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)","Tipo de documento":"documento","Prop\u00f3sito":"cria\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o Europeu do Ensino Superior","T\u00edtulo":"Declara\u00e7\u00e3o de Bolonha"}}