{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o necessita de expans\u00e3o. Por favor, melhore este artigo ou sec\u00e7\u00e3o acrescentando-lhe conte\u00fado.","Reino:":"Animalia","Filo:":"Chordata","Classe:":"Mammalia","Infraclasse:":"Placentalia","Ordem:":"Carnivora","Superfam\u00edlia:":"Pinnipedia","Fam\u00edlia:":"Phocidae","T\u00edtulo":"Focas"}}