{"0":{"":"Este artigo  n\u00e3o cita fontes confi\u00e1veis. Ajude a inserir refer\u00eancias. Conte\u00fado n\u00e3o verific\u00e1vel pode ser removido.\u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico) (Janeiro de 2025)","Estilo":"Sua Alteza Seren\u00edssima","Herdeiro aparente":"Alo\u00edsio","Primeiro monarca":"Carlos I","Forma\u00e7\u00e3o":"1608","Resid\u00eancia":"Castelo de Vaduz","Website":"fuerstenhaus.li","Carlos I\nCarlos Eus\u00e9bio\nJo\u00e3o Ad\u00e3o I \nJos\u00e9 Venceslau\nAnt\u00f4nio Floriano\nJos\u00e9 Jo\u00e3o Ad\u00e3o\nJos\u00e9 Venceslau \nJo\u00e3o Nepomuceno\nJos\u00e9 Venceslau \nFrancisco Jos\u00e9 I\nJo\u00e3o Jos\u00e9 I\nAlo\u00edsio II\nJo\u00e3o II\nFrancisco I\nFrancisco Jos\u00e9 II \nJo\u00e3o Ad\u00e3o II":"","T\u00edtulo":"Pr\u00edncipe-soberano de Liechtenstein"}}