{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Janeiro de 2020)","Falado(a)\u00a0em:":"It\u00e1lia, Su\u00ed\u00e7a, San Marino, Vaticano, Malta, M\u00f4naco, Alb\u00e2nia, L\u00edbia, Eti\u00f3pia, Som\u00e1lia, Eritreia e Tun\u00edsia","Regi\u00e3o:":"Europa ocidental","Total de\u00a0falantes:":"69 milh\u00f5es na Uni\u00e3o Europeia (c. 2012)90 milh\u00f5es de falantes totais (24 milh\u00f5es como segunda l\u00edngua)","Posi\u00e7\u00e3o:":"21","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica-oriental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00cdtalo-d\u00e1lmata\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00cdtalo-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Italiano","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"It\u00e1lia  \u00a0Ordem Soberana e Militar de Malta  \u00a0San Marino   Su\u00ed\u00e7a   Vaticano \n\u00a0Uni\u00e3o Europeia","Regulado por:":"Accademia della Crusca","ISO 639-1:":"it","ISO 639-2:":"ita","ISO 639-3:":"ita","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"ItalianoItaliano"}}