{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Capitale maior cidade":"S","L\u00edngua oficial":"F","Gent\u00edlico":"r","Governo":"R","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"H","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"C","\u2022 Ano":"d","\u2022 departamento franc\u00eas":"d","\u2022 Total":"U","Fronteira":"N","\u2022 Estimativa para 2018":"8","\u2022 Densidade":"3","PIB (base PPC)":"E","\u2022 Per capita":"U","IDH (2004)":"0","Moeda":"E","Fuso hor\u00e1rio":"(","C\u00f3d. telef.":"+","Tipo":"N","Crit\u00e9rios":"v","Refer\u00eancia":"1","Regi\u00e3o \u2666":"\u00c1","Pa\u00eds":"F","Coordenadas":"2","Inscri\u00e7\u00e3o":"2","Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"R"},"1":{"":"Cont\u00e9m refer\u00eancias que necessitam de formata\u00e7\u00e3o.","Capitale maior cidade":"\u00e3","L\u00edngua oficial":"r","Gent\u00edlico":"e","Governo":"e","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"u","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"y","\u2022 Ano":"e","\u2022 departamento franc\u00eas":"e","\u2022 Total":"S","Fronteira":"e","\u2022 Estimativa para 2018":"6","\u2022 Densidade":"4","PIB (base PPC)":"s","\u2022 Per capita":"S","IDH (2004)":",","Moeda":"u","Fuso hor\u00e1rio":"U","C\u00f3d. telef.":"2","Tipo":"a","Crit\u00e9rios":"i","Refer\u00eancia":"3","Regi\u00e3o \u2666":"f","Pa\u00eds":"r","Coordenadas":"1","Inscri\u00e7\u00e3o":"0","Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"e"},"2":{"":null,"Capitale maior cidade":"o","L\u00edngua oficial":"a","Gent\u00edlico":"u","Governo":"g","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"g","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"r","\u2022 Ano":"s","\u2022 departamento franc\u00eas":"s","\u2022 Total":"$","Fronteira":"n","\u2022 Estimativa para 2018":"5","\u2022 Densidade":"5","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":"$","IDH (2004)":"8","Moeda":"r","Fuso hor\u00e1rio":"T","C\u00f3d. telef.":"6","Tipo":"t","Crit\u00e9rios":"i","Refer\u00eancia":"1","Regi\u00e3o \u2666":"r","Pa\u00eds":"a","Coordenadas":"\u00b0","Inscri\u00e7\u00e3o":"1","Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"u"},"3":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":"n","Gent\u00edlico":"n","Governo":"i","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"u","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"i","\u2022 Ano":"d","\u2022 departamento franc\u00eas":"d","\u2022 Total":"\u00a0","Fronteira":"h","\u2022 Estimativa para 2018":"\u00a0","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2004)":"7","Moeda":"o","Fuso hor\u00e1rio":"C","C\u00f3d. telef.":"2","Tipo":"u","Crit\u00e9rios":",","Refer\u00eancia":"7","Regi\u00e3o \u2666":"i","Pa\u00eds":"n","Coordenadas":" ","Inscri\u00e7\u00e3o":"0","Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"n"},"4":{"":null,"Capitale maior cidade":"D","L\u00edngua oficial":"c","Gent\u00edlico":"i","Governo":"\u00e3","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"e","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"l","\u2022 Ano":"e","\u2022 departamento franc\u00eas":"e","\u2022 Total":"\u20ac","Fronteira":"u","\u2022 Estimativa para 2018":"8","\u2022 Densidade":"h","PIB (base PPC)":"m","\u2022 Per capita":"6","IDH (2004)":"0","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":"+","C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":"r","Crit\u00e9rios":" ","Refer\u00eancia":" ","Regi\u00e3o \u2666":"c","Pa\u00eds":"\u00e7","Coordenadas":"6","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"i"},"5":{"":null,"Capitale maior cidade":"i","L\u00edngua oficial":"\u00ea","Gent\u00edlico":"o","Governo":"o","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"t","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"l","\u2022 Ano":" ","\u2022 departamento franc\u00eas":" ","\u2022 Total":" ","Fronteira":"m","\u2022 Estimativa para 2018":"2","\u2022 Densidade":"a","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"2","IDH (2004)":"[","Moeda":"(","Fuso hor\u00e1rio":" ","C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":"a","Crit\u00e9rios":"x","Refer\u00eancia":"e","Regi\u00e3o \u2666":"a","Pa\u00eds":"a","Coordenadas":"'","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"6":{"":null,"Capitale maior cidade":"n","L\u00edngua oficial":"s","Gent\u00edlico":"n","Governo":" ","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"t","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"e","\u2022 Ano":"1","\u2022 departamento franc\u00eas":"1","\u2022 Total":"1","Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2018":"6","\u2022 Densidade":"b","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":"0","IDH (2004)":"4","Moeda":"\u20ac","Fuso hor\u00e1rio":"4","C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":"l","Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":"n","Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":" ","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"o"},"7":{"":null,"Capitale maior cidade":"i","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"e","Governo":"e","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"e","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":" ","\u2022 Ano":"6","\u2022 departamento franc\u00eas":"9","\u2022 Total":"4","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"[","\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"0","IDH (2004)":"]","Moeda":",","Fuso hor\u00e1rio":")","C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":" ","Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":"S","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"8":{"":null,"Capitale maior cidade":"s","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"n","Governo":" ","\u2022 Presidente do Conselho Regional":" ","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"M","\u2022 Ano":"3","\u2022 departamento franc\u00eas":"4","\u2022 Total":"\u00a0","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"2","\u2022 Densidade":"\/","PIB (base PPC)":"v","\u2022 Per capita":" ","IDH (2004)":" ","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":"f","Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":" ","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"9":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"s","Governo":"d","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"B","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"e","\u2022 Ano":"8","\u2022 departamento franc\u00eas":"6","\u2022 Total":"5","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"]","\u2022 Densidade":"k","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"(","IDH (2004)":"(","Moeda":"E","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":"r","Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":"5","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"10":{"":null,"Capitale maior cidade":"2","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"e","Governo":"e","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"e","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"l","\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"4","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":" ","\u2022 Densidade":"m","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":"n","IDH (2004)":"3","Moeda":"U","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":" ","Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":"5","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"11":{"":null,"Capitale maior cidade":"1","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"[","Governo":"p","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"l","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"c","\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"4","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"h","\u2022 Densidade":"\u00b2","PIB (base PPC)":"p","\u2022 Per capita":"\/","IDH (2004)":"5","Moeda":"R","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":"e","Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":"\u00b0","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"12":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00b0","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"1","Governo":"a","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"l","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"h","\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"\u00a0","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"a","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"a","IDH (2004)":".","Moeda":")","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":"s","Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":" ","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"13":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"]","Governo":"r","\u2022 Presidente do Conselho Regional":"o","\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"i","\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"0","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"b","\u2022 Densidade":"(","PIB (base PPC)":"r","\u2022 Per capita":".","IDH (2004)":"\u00ba","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":"2","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"14":{"":null,"Capitale maior cidade":"0","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"o","\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"0","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":".","\u2022 Densidade":"n","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"\u00ba","IDH (2004)":")","Moeda":"(","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":"9","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"15":{"":null,"Capitale maior cidade":"6","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":"r","\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"0","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":" ","\u2022 Densidade":"\/","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":")","IDH (2004)":" ","Moeda":"4","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":"'","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"16":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u2032","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"m","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":" ","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"(","\u2022 Densidade":"a","PIB (base PPC)":"2","\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"\u2013","Moeda":"2","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":" ","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"17":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"m","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"n","\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"0","\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"\u00a0","Moeda":"1","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":"E","Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"18":{"":null,"Capitale maior cidade":"5","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"n","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"i","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"\/","\u2022 Densidade":"\u00ba","PIB (base PPC)":"0","\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"m","Moeda":"7","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"19":{"":null,"Capitale maior cidade":"2","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"l","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"a","\u2022 Densidade":")","PIB (base PPC)":"8","\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"u","Moeda":")","Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"20":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u2033","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"o","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"h","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":".","\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"i","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"21":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"\u00f5","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":"\u00ba","\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"22":{"":null,"Capitale maior cidade":"S","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"u","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"e","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":")","\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"23":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"l","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"s","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":" ","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"24":{"":null,"Capitale maior cidade":"5","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"[","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"a","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"25":{"":null,"Capitale maior cidade":"5","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"3","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"l","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"26":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00b0","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"]","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"27":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"m","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":" ","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"28":{"":null,"Capitale maior cidade":"3","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"(","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"29":{"":null,"Capitale maior cidade":"1","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"n","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"30":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u2032","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"\/","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"31":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"n","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"a","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"32":{"":null,"Capitale maior cidade":"5","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"o","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":".","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"33":{"":null,"Capitale maior cidade":"7","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":"\u00ba","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"34":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u2033","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"d","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":")","Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"35":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"36":{"":null,"Capitale maior cidade":"E","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"37":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"R","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"p","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"\u00fa","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"b","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"l","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"c","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"F","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"n","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"c","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"s","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente do Conselho Regional":null,"\u2022 Presidente do Conselho Departamental":null,"\u2022 Ano":null,"\u2022 departamento franc\u00eas":null,"\u2022 Total":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2018":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2004)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Tipo":null,"Crit\u00e9rios":null,"Refer\u00eancia":null,"Regi\u00e3o \u2666":null,"Pa\u00eds":null,"Coordenadas":null,"Inscri\u00e7\u00e3o":null,"Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":null,"\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null}}