{"0":{"":"v","Ordem":"C","Diocese":"D","Elei\u00e7\u00e3o":"d","Entroniza\u00e7\u00e3o":"m","Fim do pontificado":"j","Predecessor":"V","Sucessor":"S","Cria\u00e7\u00e3o":"7","T\u00edtulo":"G","Consist\u00f3rio":"C","Nascimento":"R","Morte":"R","Nacionalidade":"i","Sepultura":"B","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"1":{"":"d","Ordem":"a","Diocese":"i","Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"a","Fim do pontificado":"a","Predecessor":"a","Sucessor":"\u00e9","Cria\u00e7\u00e3o":"9","T\u00edtulo":"r","Consist\u00f3rio":"o","Nascimento":"o","Morte":"o","Nacionalidade":"t","Sepultura":"a","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"2":{"":"e","Ordem":"r","Diocese":"o","Elei\u00e7\u00e3o":"z","Entroniza\u00e7\u00e3o":"r","Fim do pontificado":"n","Predecessor":"l","Sucessor":"r","Cria\u00e7\u00e3o":"7","T\u00edtulo":"e","Consist\u00f3rio":"n","Nascimento":"m","Morte":"m","Nacionalidade":"a","Sepultura":"s","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"3":{"":null,"Ordem":"d","Diocese":"c","Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"\u00e7","Fim do pontificado":"e","Predecessor":"e","Sucessor":"g","Cria\u00e7\u00e3o":"p","T\u00edtulo":"g","Consist\u00f3rio":"s","Nascimento":"a","Morte":"a","Nacionalidade":"l","Sepultura":"\u00ed","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"4":{"":null,"Ordem":"e","Diocese":"e","Elei\u00e7\u00e3o":"m","Entroniza\u00e7\u00e3o":"o","Fim do pontificado":"i","Predecessor":"n","Sucessor":"i","Cria\u00e7\u00e3o":"o","T\u00edtulo":"\u00f3","Consist\u00f3rio":"i","Nascimento":",","Morte":",","Nacionalidade":"i","Sepultura":"l","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"5":{"":null,"Ordem":"a","Diocese":"s","Elei\u00e7\u00e3o":"b","Entroniza\u00e7\u00e3o":" ","Fim do pontificado":"r","Predecessor":"t","Sucessor":"o","Cria\u00e7\u00e3o":"r","T\u00edtulo":"r","Consist\u00f3rio":"s","Nascimento":" ","Morte":" ","Nacionalidade":"a","Sepultura":"i","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"6":{"":null,"Ordem":"l","Diocese":"e","Elei\u00e7\u00e3o":"r","Entroniza\u00e7\u00e3o":"d","Fim do pontificado":"o","Predecessor":"i","Sucessor":" ","Cria\u00e7\u00e3o":" ","T\u00edtulo":"i","Consist\u00f3rio":"t","Nascimento":"I","Morte":"I","Nacionalidade":"n","Sepultura":"c","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"7":{"":null,"Ordem":"-","Diocese":" ","Elei\u00e7\u00e3o":"o","Entroniza\u00e7\u00e3o":"e","Fim do pontificado":" ","Predecessor":"n","Sucessor":"I","Cria\u00e7\u00e3o":"P","T\u00edtulo":"o","Consist\u00f3rio":"\u00f3","Nascimento":"t","Morte":"t","Nacionalidade":"o","Sepultura":"a","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"8":{"":null,"Ordem":"p","Diocese":"d","Elei\u00e7\u00e3o":" ","Entroniza\u00e7\u00e3o":" ","Fim do pontificado":"d","Predecessor":"o","Sucessor":"I","Cria\u00e7\u00e3o":"a","T\u00edtulo":" ","Consist\u00f3rio":"r","Nascimento":"\u00e1","Morte":"\u00e1","Nacionalidade":null,"Sepultura":" ","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"9":{"":null,"Ordem":"r","Diocese":"e","Elei\u00e7\u00e3o":"d","Entroniza\u00e7\u00e3o":"8","Fim do pontificado":"e","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"p","T\u00edtulo":"I","Consist\u00f3rio":"i","Nascimento":"l","Morte":"l","Nacionalidade":null,"Sepultura":"d","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"10":{"":null,"Ordem":"e","Diocese":" ","Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"2","Fim do pontificado":" ","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"a","T\u00edtulo":"V","Consist\u00f3rio":"o","Nascimento":"i","Morte":"i","Nacionalidade":null,"Sepultura":"e","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"11":{"":null,"Ordem":"s","Diocese":"R","Elei\u00e7\u00e3o":" ","Entroniza\u00e7\u00e3o":"8","Fim do pontificado":"8","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"s","Nascimento":"a","Morte":"a","Nacionalidade":null,"Sepultura":" ","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"12":{"":null,"Ordem":"b","Diocese":"o","Elei\u00e7\u00e3o":"8","Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"4","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"L","T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":" ","Nascimento":"7","Morte":"j","Nacionalidade":null,"Sepultura":"S","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"13":{"":null,"Ordem":"\u00ed","Diocese":"m","Elei\u00e7\u00e3o":"2","Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"4","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"e","T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"d","Nascimento":"9","Morte":"a","Nacionalidade":null,"Sepultura":"\u00e3","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"14":{"":null,"Ordem":"t","Diocese":"a","Elei\u00e7\u00e3o":"7","Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"\u00a0","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"\u00e3","T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"e","Nascimento":"0","Morte":"n","Nacionalidade":null,"Sepultura":"o","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"15":{"":null,"Ordem":"e","Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"(","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"o","T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":" ","Nascimento":null,"Morte":"e","Nacionalidade":null,"Sepultura":" ","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"16":{"":null,"Ordem":"r","Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"1","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"G","Nascimento":null,"Morte":"i","Nacionalidade":null,"Sepultura":"P","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"17":{"":null,"Ordem":"o","Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"6","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"I","T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"r","Nascimento":null,"Morte":"r","Nacionalidade":null,"Sepultura":"e","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"18":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"\u00a0","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"I","T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"e","Nascimento":null,"Morte":"o","Nacionalidade":null,"Sepultura":"d","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"19":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"a","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"I","T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"g","Nascimento":null,"Morte":" ","Nacionalidade":null,"Sepultura":"r","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"20":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"n","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"\u00f3","Nascimento":null,"Morte":"d","Nacionalidade":null,"Sepultura":"o","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"21":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"o","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"r","Nascimento":null,"Morte":"e","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"22":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"s","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"i","Nascimento":null,"Morte":" ","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"23":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":")","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"o","Nascimento":null,"Morte":"8","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"24":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":" ","Nascimento":null,"Morte":"4","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"25":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"I","Nascimento":null,"Morte":"4","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"26":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":"V","Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"27":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"(","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"28":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"5","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"29":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"4","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"30":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"31":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"a","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"32":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"n","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"33":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"o","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"34":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":"s","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"35":{"":null,"Ordem":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null,"Consist\u00f3rio":null,"Nascimento":null,"Morte":")","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null}}