{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2020)","Capitale maior cidade":"Copenhague 55\u00b043\u2032N 12\u00b034\u2032E","L\u00edngua oficial":"Dinamarqu\u00eas","Religi\u00e3o oficial":"Luteranismo[1]\nIgreja Ortodoxa Oriental\n(Oficial tamb\u00e9m em Ilhas Fero\u00e9 e Groenl\u00e2ndia)","Gent\u00edlico":"Dinamarqu\u00eas (esa)[2]","Governo":"Monarquia constitucional parlamentarista unit\u00e1ria","\u2022 Rei":"Frederico X","\u2022 Primeira-ministra":"Mette Frederiksen","Legislatura":"Folketing","\u2022 Independ\u00eancia":"Antes do s\u00e9culo VIII","Entrada na UE":"1 de janeiro de 1973","\u2022 Total":"US$\u00a0347,196 bilh\u00f5es*[4] (32.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"1,6","Fronteira":"Alemanha e ligada \u00e0 Su\u00e9cia por meio da Ponte do \u00d8resund","\u2022 Estimativa para 2018":"5 789 957[3] hab. (108.\u00ba)","\u2022 Densidade":"129,16 hab.\/km\u00b2 (78.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2014","\u2022 Per capita":"US$\u00a061\u00a0884[4] (8.\u00ba)","IDH (2019)":"0,940 (10.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[5]","Moeda":"Coroa (krone) (DKK)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"DNK","C\u00f3d. Internet":".dk","C\u00f3d. telef.":"+45","Website governamental":"denmark.dk","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nGoverno\nHist\u00f3ria\nIlhas\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Dinamarca"}}