{"0":{"":"v","Diocese":"A","Nomea\u00e7\u00e3o":"2","Predecessor":"J","Sucessor":"L","Mandato":"1","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"1","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"2","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Nomeado arcebispo":"2","Cria\u00e7\u00e3o":"2","Ordem":"C","T\u00edtulo":"M","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"Q","Morte":"Q","Nacionalidade":"c","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"-"},"1":{"":"d","Diocese":"r","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"e","Sucessor":"o","Mandato":"9","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"2","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"2","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"2","Ordem":"a","T\u00edtulo":"a","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"u","Morte":"u","Nacionalidade":"a","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"B"},"2":{"":"e","Diocese":"q","Nomea\u00e7\u00e3o":"d","Predecessor":"a","Sucessor":"u","Mandato":"4","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":"d","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":"r","T\u00edtulo":"u","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"\u00e9","Morte":"\u00e9","Nacionalidade":"n","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"i"},"3":{"":null,"Diocese":"u","Nomea\u00e7\u00e3o":"e","Predecessor":"n","Sucessor":"i","Mandato":"7","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"d","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"d","Ordem":"d","T\u00edtulo":"r","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"b","Morte":"b","Nacionalidade":"a","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"s"},"4":{"":null,"Diocese":"i","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"-","Sucessor":"s","Mandato":" ","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"e","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Ordem":"e","T\u00edtulo":"i","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"e","Morte":"e","Nacionalidade":"d","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"p"},"5":{"":null,"Diocese":"d","Nomea\u00e7\u00e3o":"j","Predecessor":"M","Sucessor":"-","Mandato":"-","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"m","Nomeado arcebispo":"j","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":"a","T\u00edtulo":"c","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"c","Morte":"c","Nacionalidade":"i","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"o"},"6":{"":null,"Diocese":"i","Nomea\u00e7\u00e3o":"u","Predecessor":"a","Sucessor":"A","Mandato":" ","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"j","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"f","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":"u","Cria\u00e7\u00e3o":"f","Ordem":"l","T\u00edtulo":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"2","Morte":"2","Nacionalidade":"a","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":" "},"7":{"":null,"Diocese":"o","Nomea\u00e7\u00e3o":"n","Predecessor":"r","Sucessor":"l","Mandato":"1","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"u","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Nomeado arcebispo":"n","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Ordem":"-","T\u00edtulo":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"5","Morte":"4","Nacionalidade":"n","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"d"},"8":{"":null,"Diocese":"c","Nomea\u00e7\u00e3o":"h","Predecessor":"i","Sucessor":"b","Mandato":"9","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"n","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"v","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Nomeado arcebispo":"h","Cria\u00e7\u00e3o":"v","Ordem":"p","T\u00edtulo":"R","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":" ","Morte":" ","Nacionalidade":"o","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"e"},"9":{"":null,"Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":"o","Predecessor":"e","Sucessor":"e","Mandato":"8","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"h","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":"o","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Ordem":"r","T\u00edtulo":"o","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"d","Morte":"d","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":" "},"10":{"":null,"Diocese":"s","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"-","Sucessor":"r","Mandato":"1","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"o","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"r","Ordem":"e","T\u00edtulo":"y","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"e","Morte":"e","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"T"},"11":{"":null,"Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":"d","Predecessor":"R","Sucessor":"t","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":"d","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Ordem":"s","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":" ","Morte":" ","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"r"},"12":{"":null,"Diocese":" ","Nomea\u00e7\u00e3o":"e","Predecessor":"o","Sucessor":" ","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"d","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"i","Ordem":"b","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"j","Morte":"o","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"o"},"13":{"":null,"Diocese":"d","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"d","Sucessor":"C","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"e","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"r","Ordem":"\u00ed","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"a","Morte":"u","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"i"},"14":{"":null,"Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":"1","Predecessor":"r","Sucessor":"a","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"9","Nomeado arcebispo":"1","Cria\u00e7\u00e3o":"o","Ordem":"t","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"n","Morte":"t","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"s"},"15":{"":null,"Diocese":" ","Nomea\u00e7\u00e3o":"9","Predecessor":"i","Sucessor":"r","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"1","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"4","Nomeado arcebispo":"9","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":"e","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"e","Morte":"u","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"-"},"16":{"":null,"Diocese":"Q","Nomea\u00e7\u00e3o":"4","Predecessor":"g","Sucessor":"d","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"9","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"6","Nomeado arcebispo":"4","Cria\u00e7\u00e3o":"d","Ordem":"r","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"i","Morte":"b","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"R"},"17":{"":null,"Diocese":"u","Nomea\u00e7\u00e3o":"7","Predecessor":"u","Sucessor":"e","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"2","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"p","Nomeado arcebispo":"7","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Ordem":"o","T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"r","Morte":"r","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"i"},"18":{"":null,"Diocese":"\u00e9","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"e","Sucessor":"a","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"7","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"o","Morte":"o","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"v"},"19":{"":null,"Diocese":"b","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":" ","Sucessor":"l","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"p","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"1","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":" ","Morte":" ","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"i"},"20":{"":null,"Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"C","Sucessor":" ","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"o","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"9","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"9","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"d","Morte":"d","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"\u00e8"},"21":{"":null,"Diocese":"c","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"a","Sucessor":"V","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"r","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"4","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"J","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"6","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"e","Morte":"e","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"r"},"22":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"r","Sucessor":"a","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"6","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"5","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":" ","Morte":" ","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"e"},"23":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"d","Sucessor":"c","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"J","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"1","Morte":"1","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"s"},"24":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"e","Sucessor":"h","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"o","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"n","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"p","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"9","Morte":"9","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":" "},"25":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"a","Sucessor":"o","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"s","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"-","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"o","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"0","Morte":"8","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"("},"26":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"l","Sucessor":"n","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"e","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"M","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"r","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"5","Morte":"5","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"1"},"27":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":" ","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"p","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"9"},"28":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"V","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"h","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"P","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"(","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"4"},"29":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"i","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"-","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"a","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"8","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"6"},"30":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"l","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"S","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"p","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"0","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"-"},"31":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"l","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"i","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"-","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"a","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"1"},"32":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"e","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"m","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"R","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"a","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"9"},"33":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"n","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"o","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"P","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"n","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"4"},"34":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"e","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"n","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"a","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"o","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"7"},"35":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"u","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"-","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"u","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"s","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":")"},"36":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"v","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"H","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"l","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":")","Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"37":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"e","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"e","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"g","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"o","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"38":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":",","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"r","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"u","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"39":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":" ","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"m","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"V","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"40":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"O","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"a","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"I","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"41":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":".","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"n","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"C","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"42":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"M","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"43":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":".","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"B","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"44":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"I","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"r","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"45":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":".","Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"u","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"46":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"n","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"47":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"a","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"l","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"48":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"u","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"49":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"l","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"V","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"50":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"t","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"51":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"l","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"52":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"l","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"53":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"54":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"n","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"55":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"56":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"u","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"57":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"v","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"58":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"59":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":",","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"60":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"61":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"O","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"62":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":".","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"63":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"M","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"64":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":".","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"65":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"I","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null},"66":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":".","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Fun\u00e7\u00f5es exercidas":null}}