{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Outubro de 2016)","Nascimento":"6 de mar\u00e7o de 1926Suwa\u0142ki, Pol\u00f4nia","Nacionalidade":"Polon\u00eas","Morte":"9 de outubro de 2016\u00a0(90\u00a0anos)Vars\u00f3via, Pol\u00f4nia","Ocupa\u00e7\u00e3o":"Cineasta","T\u00edtulo":"Andrzej Wajda"}}