{"0":{"Nascimento":"25 de janeiro de 1618Amesterd\u00e3o","Morte":"1679 (60\u201361 anos)Amesterd\u00e3o","Cidadania":"Rep\u00fablica das Sete Prov\u00edncias Unidas dos Pa\u00edses Baixos","Progenitores":["Claes Jansz. Visscher"],"Filho(a)(s)":"Nicolaes Visscher","Ocupa\u00e7\u00e3o":"cart\u00f3grafo, editor, gravador, artista visual","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Nicolaes Visscher"}}