{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Capitale maior cidade":"T","L\u00edngua oficial":"E","Gent\u00edlico":"e","Governo":"R","\u2022 Presidente":"A","\u2022 Primeiro-ministro":"K","\u2022 Presidente do Parlamento":"L","\u2022 Declarada":"2","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"F","\u2022 Reconhecida":"2","\u2022 Ocupada pela URSS":"1","\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":"1","\u2022 Redeclarada":"2","Entrada na UE":"1","\u2022 Total":"U","\u2022 \u00c1gua (%)":"5","Fronteira":"L","\u2022 Estimativa para 2022":"1","\u2022 Censo 2011":"1","\u2022 Densidade":"3","PIB (base PPC)":"E","\u2022 Per capita":"U","IDH (2019)":"0","Moeda":"E","Fuso hor\u00e1rio":"(","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(","C\u00f3d. ISO":"E","C\u00f3d. Internet":".","C\u00f3d. telef.":"+","Website governamental":"w","M\u00e9dia":"R","Pa\u00eds":"P","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"R"},"1":{"":"Cont\u00e9m refer\u00eancias que necessitam de formata\u00e7\u00e3o.","Capitale maior cidade":"a","L\u00edngua oficial":"s","Gent\u00edlico":"s","Governo":"e","\u2022 Presidente":"l","\u2022 Primeiro-ministro":"r","\u2022 Presidente do Parlamento":"a","\u2022 Declarada":"4","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"e","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Ocupada pela URSS":"9","\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":"9","\u2022 Redeclarada":"0","Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"S","\u2022 \u00c1gua (%)":",","Fronteira":"e","\u2022 Estimativa para 2022":" ","\u2022 Censo 2011":" ","\u2022 Densidade":"0","PIB (base PPC)":"s","\u2022 Per capita":"S","IDH (2019)":",","Moeda":"u","Fuso hor\u00e1rio":"U","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"U","C\u00f3d. ISO":"S","C\u00f3d. Internet":"e","C\u00f3d. telef.":"3","Website governamental":"w","M\u00e9dia":"e","Pa\u00eds":"r","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"e"},"2":{"":"Usa mais do que uma variante de portugu\u00eas.","Capitale maior cidade":"l","L\u00edngua oficial":"t","Gent\u00edlico":"t","Governo":"p","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":"i","\u2022 Presidente do Parlamento":"u","\u2022 Declarada":" ","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"v","\u2022 Reconhecida":"d","\u2022 Ocupada pela URSS":"4","\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":"4","\u2022 Redeclarada":" ","Entrada na UE":"d","\u2022 Total":"$","\u2022 \u00c1gua (%)":"1","Fronteira":"t","\u2022 Estimativa para 2022":"3","\u2022 Censo 2011":"2","\u2022 Densidade":",","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":"$","IDH (2019)":"8","Moeda":"r","Fuso hor\u00e1rio":"T","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"T","C\u00f3d. ISO":"T","C\u00f3d. Internet":"e","C\u00f3d. telef.":"7","Website governamental":"w","M\u00e9dia":"c","Pa\u00eds":"i","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"p"},"3":{"":null,"Capitale maior cidade":"l","L\u00edngua oficial":"o","Gent\u00edlico":"o","Governo":"\u00fa","\u2022 Presidente":"r","\u2022 Primeiro-ministro":"s","\u2022 Presidente do Parlamento":"r","\u2022 Declarada":"d","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"e","\u2022 Reconhecida":"e","\u2022 Ocupada pela URSS":"4","\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":"1","\u2022 Redeclarada":"d","Entrada na UE":"e","\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 \u00c1gua (%)":"6","Fronteira":"\u00f3","\u2022 Estimativa para 2022":"2","\u2022 Censo 2011":"9","\u2022 Densidade":"9","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2019)":"9","Moeda":"o","Fuso hor\u00e1rio":"C","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"C","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"2","Website governamental":".","M\u00e9dia":"o","Pa\u00eds":"n","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"\u00fa"},"4":{"":null,"Capitale maior cidade":"i","L\u00edngua oficial":"n","Gent\u00edlico":"n","Governo":"b","\u2022 Presidente":" ","\u2022 Primeiro-ministro":"t","\u2022 Presidente do Parlamento":"i","\u2022 Declarada":"e","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"r","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Ocupada pela URSS":"\u2013","\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":"\u2013","\u2022 Redeclarada":"e","Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"3","\u2022 \u00c1gua (%)":"[","Fronteira":"n","\u2022 Estimativa para 2022":"8","\u2022 Censo 2011":"4","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"m","\u2022 Per capita":"2","IDH (2019)":"2","Moeda":"3","Fuso hor\u00e1rio":"+","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"+","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"v","M\u00e9dia":"r","Pa\u00eds":"c","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"b"},"5":{"":null,"Capitale maior cidade":"n","L\u00edngua oficial":"i","Gent\u00edlico":"i","Governo":"l","\u2022 Presidente":"K","\u2022 Primeiro-ministro":"e","\u2022 Presidente do Parlamento":" ","\u2022 Declarada":" ","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"e","\u2022 Reconhecida":"f","\u2022 Ocupada pela URSS":"1","\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":"1","\u2022 Redeclarada":" ","Entrada na UE":"m","\u2022 Total":"5","\u2022 \u00c1gua (%)":"3","Fronteira":"i","\u2022 Estimativa para 2022":" ","\u2022 Censo 2011":" ","\u2022 Densidade":"h","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"9","IDH (2019)":" ","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":"2","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"3","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"a","M\u00e9dia":"d","Pa\u00eds":"i","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"l"},"6":{"":null,"Capitale maior cidade":"n","L\u00edngua oficial":"a","Gent\u00edlico":"a","Governo":"i","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":"n","\u2022 Presidente do Parlamento":"H","\u2022 Declarada":"f","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"i","\u2022 Reconhecida":"e","\u2022 Ocupada pela URSS":"9","\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":"9","\u2022 Redeclarada":"a","Entrada na UE":"a","\u2022 Total":",","\u2022 \u00c1gua (%)":"]","Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2022":"4","\u2022 Censo 2011":"4","\u2022 Densidade":"a","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":" ","IDH (2019)":"(","Moeda":"(","Fuso hor\u00e1rio":")","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":")","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"l","M\u00e9dia":"e","Pa\u00eds":"p","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"i"},"7":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":"n","Gent\u00edlico":"n","Governo":"c","\u2022 Presidente":"r","\u2022 Primeiro-ministro":" ","\u2022 Presidente do Parlamento":"u","\u2022 Declarada":"e","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"r","\u2022 Reconhecida":"v","\u2022 Ocupada pela URSS":"9","\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":"4","\u2022 Redeclarada":"g","Entrada na UE":"i","\u2022 Total":"1","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2022":"3","\u2022 Censo 2011":"5","\u2022 Densidade":"b","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"7","IDH (2019)":"2","Moeda":"\u20ac","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"i","M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"a","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"c"},"8":{"":null,"Capitale maior cidade":"5","L\u00edngua oficial":"o","Gent\u00edlico":"o","Governo":"a","\u2022 Presidente":"i","\u2022 Primeiro-ministro":"M","\u2022 Presidente do Parlamento":"s","\u2022 Declarada":"v","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"o","\u2022 Reconhecida":"e","\u2022 Ocupada pela URSS":"1","\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":"4","\u2022 Redeclarada":"o","Entrada na UE":"o","\u2022 Total":"8","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"e","\u2022 Estimativa para 2022":"9","\u2022 Censo 2011":"5","\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"v","\u2022 Per capita":"3","IDH (2019)":"9","Moeda":")","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"t","M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"i","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"a"},"9":{"":null,"Capitale maior cidade":"9","L\u00edngua oficial":"\u00b9","Gent\u00edlico":"(","Governo":" ","\u2022 Presidente":"s","\u2022 Primeiro-ministro":"i","\u2022 Presidente do Parlamento":"s","\u2022 Declarada":"e","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"\u2013","\u2022 Reconhecida":"r","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":"s","Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"7","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2022":" ","\u2022 Censo 2011":" ","\u2022 Densidade":"\/","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"5","IDH (2019)":".","Moeda":"[","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"s","M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"s","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":" "},"10":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00ba","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"a","Governo":"p","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":"c","\u2022 Presidente do Parlamento":"a","\u2022 Declarada":"r","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"n","\u2022 Reconhecida":"e","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":"t","Entrada na UE":"d","\u2022 Total":" ","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"R","\u2022 Estimativa para 2022":"h","\u2022 Censo 2011":"h","\u2022 Densidade":"k","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":"[","IDH (2019)":"\u00ba","Moeda":"9","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"u","M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":" ","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"d"},"11":{"":null,"Capitale maior cidade":"2","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":")","Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":"h","\u2022 Presidente do Parlamento":"r","\u2022 Declarada":"e","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"o","\u2022 Reconhecida":"i","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":"o","Entrada na UE":"e","\u2022 Total":"b","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"\u00fa","\u2022 Estimativa para 2022":"a","\u2022 Censo 2011":"a","\u2022 Densidade":"m","PIB (base PPC)":"p","\u2022 Per capita":"6","IDH (2019)":")","Moeda":"]","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"s","M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"p","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"a"},"12":{"":null,"Capitale maior cidade":"6","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":",","Governo":"r","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":"a","\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":"i","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"v","\u2022 Reconhecida":"r","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":" ","Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"i","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"s","\u2022 Estimativa para 2022":"b","\u2022 Censo 2011":"b","\u2022 Densidade":"\u00b2","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"]","IDH (2019)":" ","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":".","M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"r","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":" "},"13":{"":null,"Capitale maior cidade":"'","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":" ","Governo":"l","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":"l","\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":"r","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"e","\u2022 Reconhecida":"o","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":"d","Entrada na UE":"2","\u2022 Total":"l","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"s","\u2022 Estimativa para 2022":".","\u2022 Censo 2011":".","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"r","\u2022 Per capita":" ","IDH (2019)":"\u2013","Moeda":"(","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"e","M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"o","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"E"},"14":{"":null,"Capitale maior cidade":"N","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"e","Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":"o","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"m","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":"e","Entrada na UE":"0","\u2022 Total":"h","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"i","\u2022 Estimativa para 2022":" ","\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":"(","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"(","IDH (2019)":"\u00a0","Moeda":"E","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"e","M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"d","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"s"},"15":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"s","Governo":"m","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":" ","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"b","\u2022 Reconhecida":"d","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":" ","Entrada na UE":"0","\u2022 Total":"\u00f5","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2022":"[","\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":"1","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":"3","IDH (2019)":"m","Moeda":"U","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"u","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"t"},"16":{"":null,"Capitale maior cidade":"2","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"t","Governo":"e","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":"d","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"r","\u2022 Reconhecida":"e","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":"1","Entrada na UE":"4","\u2022 Total":"e","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":"5","\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":"4","PIB (base PPC)":"2","\u2022 Per capita":"9","IDH (2019)":"u","Moeda":"R","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"t","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"\u00f3"},"17":{"":null,"Capitale maior cidade":"4","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"\u00f3","Governo":"n","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":"e","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"o","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":"9","Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"s","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":"]","\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":"8","PIB (base PPC)":"0","\u2022 Per capita":".","IDH (2019)":"i","Moeda":")","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"o","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"n"},"18":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00ba","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"n","Governo":"t","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":" ","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":" ","\u2022 Reconhecida":"1","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":"9","Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"2","\u2022 Per capita":"\u00ba","IDH (2019)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"s","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"i"},"19":{"":null,"Capitale maior cidade":"4","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"i","Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":"1","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"d","\u2022 Reconhecida":"9","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":"1","Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"*","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":"\u00ba","PIB (base PPC)":"2","\u2022 Per capita":")","IDH (2019)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":" ","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"a"},"20":{"":null,"Capitale maior cidade":"5","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"o","Governo":"r","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":"9","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"e","\u2022 Reconhecida":"2","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":")","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":" ","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"d","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":" "},"21":{"":null,"Capitale maior cidade":"'","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"(","Governo":"i","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":"1","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":" ","\u2022 Reconhecida":"0","\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"[","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"a","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"e","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"\/"},"22":{"":null,"Capitale maior cidade":"E","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"a","Governo":"s","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":"8","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"1","\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"6","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"l","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":" ","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":" "},"23":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":")","Governo":"t","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"9","\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"]","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"e","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"E"},"24":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":" ","Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"1","\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":" ","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"x","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"s"},"25":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"\/","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"8","\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"(","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"[","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"p","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"t"},"26":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":" ","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"9","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"7","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"o","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"\u00f4"},"27":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"e","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"7","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"]","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"r","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"n"},"28":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"s","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":".","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"t","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"i"},"29":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"t","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"\u00ba","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"a","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"a"},"30":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"\u00f4","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":")","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"\u00e7","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"31":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"n","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"\u00e3","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"32":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"i","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":"o","Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"33":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"o","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"34":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"(","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"35":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"a","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"36":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":")","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"37":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"[","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"1","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"]","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":" ","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"o","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"u","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":" ","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"e","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"s","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"t","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"\u00f3","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"n","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"i","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"c","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"o","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"(","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"a","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":")","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":" ","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"\/","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":" ","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"e","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"s","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"60":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"t","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"61":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"\u00f4","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"62":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"n","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"63":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"i","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"64":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"c","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"65":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"o","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"66":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"(","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"67":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"a","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"68":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":")","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"69":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"[","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"70":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"2","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"71":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"]","Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Presidente do Parlamento":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Ocupada pela URSS":null,"\u2022 Ocupada pela Alemanha Nazista":null,"\u2022 Redeclarada":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2022":null,"\u2022 Censo 2011":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"M\u00e9dia":null,"Pa\u00eds":null,"Origens\u00a0\u00b7 Ordem Crist\u00e3 dos Liv\u00f4nios\u00a0\u00b7 Cruzadas Estonianas\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia dinamarquesa\u00a0\u00b7 Bispado de \u00d6sel-Wiek\u00a0\u00b7 Arcebispado de Riga\u00a0\u00b7 Revolta da Noite de S\u00e3o Jorge\u00a0\u00b7 Ordem Teut\u00f4nica\u00a0\u00b7 Guerra da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Reino da Liv\u00f4nia\u00a0\u00b7 Guerra N\u00f3rdica dos Sete Anos\u00a0\u00b7 Est\u00f4nia sueca\u00a0\u00b7 Grande Guerra do Norte\u00a0\u00b7 RSS Est\u00f4nia\u00a0\u00b7 Mais\u2026":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null}}