{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Dezembro de 2015)","Tipo":"cultural","Crit\u00e9rios":"iii, v","Refer\u00eancia":"989 en fr es","Regi\u00e3o \u2666":"Europa e Am\u00e9rica do Norte","Pa\u00eds":"Espanha","Coordenadas":"Coordenadas: 42\u00b0 21' N 3\u00b0 31' 10\" O42\u00b0 21' N 3\u00b0 31' 10\" O","Inscri\u00e7\u00e3o":"2000","T\u00edtulo":"S\u00edtio arqueol\u00f3gico de Atapuerca\u00a0\u2605\n\n\n\n\nPatrim\u00f3nio Mundial da UNESCO"}}