{"0":{"":"Este artigo cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2018)","Falado(a)\u00a0em:":"Est\u00f3nia","Regi\u00e3o:":"Europa Setentrional (B\u00e1ltico)","Total de\u00a0falantes:":"1,1 milh\u00e3o aproximadamente","Fam\u00edlia:":"Ur\u00e1lica\u00a0Fino-\u00fagrica\u00a0\u00a0Fino-b\u00e1ltica\u00a0\u00a0\u00a0Estoniano","Escrita:":"Alfabeto latino (estoniano)","L\u00edngua oficial de:":"Est\u00f3nia Uni\u00e3o Europeia","Regulado por:":"Eesti Keele Instituut(Instituto da L\u00edngua Estoniana)","ISO 639-1:":"et","ISO 639-2:":"est","ISO 639-3:":"est","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"Estonianoeesti keel"}}