{"0":{"Reino:":"Animalia","Filo:":"Chordata","Classe:":"Mammalia","Ordem:":"Rodentia","Fam\u00edlia:":"Castoridae","G\u00e9nero:":"Castor","Esp\u00e9cie:":"C. fiber","T\u00edtulo":"Castor-europeu"}}