{"0":{"Nascimento":"17 de julho de 1960 (64 anos)Oslo (Noruega)","Cidadania":"Noruega","Alma mater":["Universidade de Oslo"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"ju\u00edza","Distin\u00e7\u00f5es":["Comandante com Estrela da Ordem de S\u00e3o Olavo (2018)"],"Empregador(a)":"Suprema Corte da Noruega","T\u00edtulo":"Toril Marie \u00d8ie"}}