{"0":{"Tipo":"Ag\u00eancia especializada","Acr\u00f4nimo":"OMS[1]","Comando":"Diretor geral da OMS Tedros Adhanom","Status":"Ativa","Funda\u00e7\u00e3o":"7 de abril de 1948 (76\u00a0anos)","Sede":"Genebra,  Su\u00ed\u00e7a","Website":"www.who.int","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":"","T\u00edtulo":"Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}}