{"0":{"Capitais":"Roma (de jure; Coroa\u00e7\u00e3o do Sacro Imperador Romano-Germ\u00e2nico)","Idiomas":"A","Religi\u00e3o":"V","Moeda":"T\u00e1ler","Forma de governo":"M","Per\u00edodo hist\u00f3rico":"Idade M\u00e9dia","Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"1","Primeira Guerra Mundial":"1","Rep\u00fablica de Weimar":"1","Alemanha Nazista":"1","Alemanha dividida":"1","Alemanha reunificada":"1","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":"1","Piemonte-Saboia":"2","Rep\u00fablica de G\u00eanova":"5","Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":"1","Ducado de Parma-Piacenza":"5","Ducado de Modena-Reggio":"3","Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"1","Rep\u00fablica de Lucca":"1","Total":"c","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":"1","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"S"},"1":{"Capitais":"Aachen (800\u20131562, coroa\u00e7\u00e3o do Rei da Germ\u00e2nia; 800\u2013888, como capital)","Idiomas":"l","Religi\u00e3o":"\u00e1","Moeda":"Florim","Forma de governo":"o","Per\u00edodo hist\u00f3rico":"Idade Moderna","Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"8","Primeira Guerra Mundial":"9","Rep\u00fablica de Weimar":"9","Alemanha Nazista":"9","Alemanha dividida":"9","Alemanha reunificada":"9","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":".","Piemonte-Saboia":".","Rep\u00fablica de G\u00eanova":"0","Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":".","Ducado de Parma-Piacenza":"0","Ducado de Modena-Reggio":"5","Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"3","Rep\u00fablica de Lucca":"0","Total":"e","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":".","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"2":{"Capitais":"Innsbruck (1508\u20131519; Sede do Hofkammer e da Chancelaria do Tribunal)[2][3]","Idiomas":"e","Religi\u00e3o":"r","Moeda":"Groschen","Forma de governo":"n","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"7","Primeira Guerra Mundial":"1","Rep\u00fablica de Weimar":"1","Alemanha Nazista":"3","Alemanha dividida":"4","Alemanha reunificada":"9","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":"3","Piemonte-Saboia":"4","Rep\u00fablica de G\u00eanova":"0","Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":"0","Ducado de Parma-Piacenza":"0","Ducado de Modena-Reggio":"0","Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"0","Rep\u00fablica de Lucca":"0","Total":"r","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":"1","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"c"},"3":{"Capitais":"Viena (D\u00e9cada de 1550\u20131583, 1612\u20131806; Sede dos Habsburgos)[4][5][6][7] (Sede do Conselho \u00c1ulico de 1497\/1498) [8]","Idiomas":"m","Religi\u00e3o":"i","Moeda":"Reichsthaler","Forma de governo":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"1","Primeira Guerra Mundial":"4","Rep\u00fablica de Weimar":"9","Alemanha Nazista":"3","Alemanha dividida":"5","Alemanha reunificada":"0","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":"5","Piemonte-Saboia":"0","Rep\u00fablica de G\u00eanova":".","Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":"0","Ducado de Parma-Piacenza":".","Ducado de Modena-Reggio":".","Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":".","Rep\u00fablica de Lucca":".","Total":"c","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":"0","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"r"},"4":{"Capitais":"Frankfurt (1562\u20131806; Elei\u00e7\u00e3o e Coroa\u00e7\u00e3o)","Idiomas":"\u00e3","Religi\u00e3o":"a","Moeda":null,"Forma de governo":"r","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"\u2013","Primeira Guerra Mundial":"\u2013","Rep\u00fablica de Weimar":"\u2013","Alemanha Nazista":"\u2013","Alemanha dividida":"\u2013","Alemanha reunificada":"\u2013","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":"0","Piemonte-Saboia":"0","Rep\u00fablica de G\u00eanova":"0","Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":"0","Ducado de Parma-Piacenza":"0","Ducado de Modena-Reggio":"0","Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"0","Rep\u00fablica de Lucca":"0","Total":"a","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":"0","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"5":{"Capitais":"Praga (1583\u20131612)[9][10]","Idiomas":"o","Religi\u00e3o":"s","Moeda":null,"Forma de governo":"q","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"1","Primeira Guerra Mundial":"1","Rep\u00fablica de Weimar":"1","Alemanha Nazista":"1","Alemanha dividida":"1","Alemanha reunificada":"p","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":".","Piemonte-Saboia":".","Rep\u00fablica de G\u00eanova":"0","Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":".","Ducado de Parma-Piacenza":"0","Ducado de Modena-Reggio":"0","Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"0","Rep\u00fablica de Lucca":"0","Total":" ","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":".","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"6":{"Capitais":"Regensburg (1594\u20131806; Dieta Imperial at\u00e9 1594, Perp\u00e9tua a partir de 1663)[b]","Idiomas":"L","Religi\u00e3o":" ","Moeda":null,"Forma de governo":"u","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"9","Primeira Guerra Mundial":"9","Rep\u00fablica de Weimar":"9","Alemanha Nazista":"9","Alemanha dividida":"9","Alemanha reunificada":"r","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":"0","Piemonte-Saboia":"0","Rep\u00fablica de G\u00eanova":"0","Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":"0","Ducado de Parma-Piacenza":"0","Ducado de Modena-Reggio":"0","Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"0","Rep\u00fablica de Lucca":"0","Total":"d","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":"0","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"I"},"7":{"Capitais":"Wetzlar (1689\u20131806; C\u00e2mara da Corte Imperial)","Idiomas":"a","Religi\u00e3o":"r","Moeda":null,"Forma de governo":"i","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"1","Primeira Guerra Mundial":"1","Rep\u00fablica de Weimar":"3","Alemanha Nazista":"4","Alemanha dividida":"9","Alemanha reunificada":"e","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":"0","Piemonte-Saboia":"0","Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":"0","Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"[","Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":"e","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":"0","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"8":{"Capitais":null,"Idiomas":"t","Religi\u00e3o":"e","Moeda":null,"Forma de governo":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":"8","Primeira Guerra Mundial":"8","Rep\u00fablica de Weimar":"3","Alemanha Nazista":"5","Alemanha dividida":"0","Alemanha reunificada":"s","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":"0","Piemonte-Saboia":"0","Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":"0","Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"2","Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":" ","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":"0","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"p"},"9":{"Capitais":null,"Idiomas":"i","Religi\u00e3o":"l","Moeda":null,"Forma de governo":" ","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":"e","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":"[","Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"0","Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":"6","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":"[","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"\u00e9"},"10":{"Capitais":null,"Idiomas":"m","Religi\u00e3o":"i","Moeda":null,"Forma de governo":"e","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":"n","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":"n","Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"7","Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":".","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":"o","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"r"},"11":{"Capitais":null,"Idiomas":" ","Religi\u00e3o":"g","Moeda":null,"Forma de governo":"l","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":"t","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":"]","Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":"]","Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":"0","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":"]","Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"12":{"Capitais":null,"Idiomas":"M","Religi\u00e3o":"i","Moeda":null,"Forma de governo":"e","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":"e","Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":"0","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"13":{"Capitais":null,"Idiomas":"e","Religi\u00e3o":"\u00f5","Moeda":null,"Forma de governo":"t","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":"0","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"14":{"Capitais":null,"Idiomas":"d","Religi\u00e3o":"e","Moeda":null,"Forma de governo":"i","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":".","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"R"},"15":{"Capitais":null,"Idiomas":"i","Religi\u00e3o":"s","Moeda":null,"Forma de governo":"v","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":"0","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"16":{"Capitais":null,"Idiomas":"e","Religi\u00e3o":" ","Moeda":null,"Forma de governo":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":"0","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"17":{"Capitais":null,"Idiomas":"v","Religi\u00e3o":"o","Moeda":null,"Forma de governo":"M","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":"0","Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"18":{"Capitais":null,"Idiomas":"a","Religi\u00e3o":"f","Moeda":null,"Forma de governo":"o","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"n"},"19":{"Capitais":null,"Idiomas":"l","Religi\u00e3o":"i","Moeda":null,"Forma de governo":"n","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"20":{"Capitais":null,"Idiomas":"(","Religi\u00e3o":"c","Moeda":null,"Forma de governo":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"S"},"21":{"Capitais":null,"Idiomas":"a","Religi\u00e3o":"i","Moeda":null,"Forma de governo":"r","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"22":{"Capitais":null,"Idiomas":"d","Religi\u00e3o":"a","Moeda":null,"Forma de governo":"q","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"c"},"23":{"Capitais":null,"Idiomas":"m","Religi\u00e3o":"i","Moeda":null,"Forma de governo":"u","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"r"},"24":{"Capitais":null,"Idiomas":"i","Religi\u00e3o":"s","Moeda":null,"Forma de governo":"i","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"u"},"25":{"Capitais":null,"Idiomas":"n","Religi\u00e3o":":","Moeda":null,"Forma de governo":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"26":{"Capitais":null,"Idiomas":"i","Religi\u00e3o":"\n","Moeda":null,"Forma de governo":" ","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"27":{"Capitais":null,"Idiomas":"s","Religi\u00e3o":"C","Moeda":null,"Forma de governo":"m","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"I"},"28":{"Capitais":null,"Idiomas":"t","Religi\u00e3o":"a","Moeda":null,"Forma de governo":"i","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"29":{"Capitais":null,"Idiomas":"r","Religi\u00e3o":"t","Moeda":null,"Forma de governo":"s","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"p"},"30":{"Capitais":null,"Idiomas":"a","Religi\u00e3o":"o","Moeda":null,"Forma de governo":"t","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"31":{"Capitais":null,"Idiomas":"t","Religi\u00e3o":"l","Moeda":null,"Forma de governo":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"r"},"32":{"Capitais":null,"Idiomas":"i","Religi\u00e3o":"i","Moeda":null,"Forma de governo":" ","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"33":{"Capitais":null,"Idiomas":"v","Religi\u00e3o":"c","Moeda":null,"Forma de governo":"(","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"u"},"34":{"Capitais":null,"Idiomas":"o","Religi\u00e3o":"i","Moeda":null,"Forma de governo":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"35":{"Capitais":null,"Idiomas":"\/","Religi\u00e3o":"s","Moeda":null,"Forma de governo":"p","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"36":{"Capitais":null,"Idiomas":"l","Religi\u00e3o":"m","Moeda":null,"Forma de governo":"\u00f3","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"R"},"37":{"Capitais":null,"Idiomas":"i","Religi\u00e3o":"o","Moeda":null,"Forma de governo":"s","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"38":{"Capitais":null,"Idiomas":"t","Religi\u00e3o":" ","Moeda":null,"Forma de governo":" ","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"39":{"Capitais":null,"Idiomas":"\u00fa","Religi\u00e3o":"R","Moeda":null,"Forma de governo":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"40":{"Capitais":null,"Idiomas":"r","Religi\u00e3o":"o","Moeda":null,"Forma de governo":" ","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"n"},"41":{"Capitais":null,"Idiomas":"g","Religi\u00e3o":"m","Moeda":null,"Forma de governo":"R","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"u"},"42":{"Capitais":null,"Idiomas":"i","Religi\u00e3o":"a","Moeda":null,"Forma de governo":"e","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"43":{"Capitais":null,"Idiomas":"c","Religi\u00e3o":"n","Moeda":null,"Forma de governo":"f","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"44":{"Capitais":null,"Idiomas":"o","Religi\u00e3o":"o","Moeda":null,"Forma de governo":"o","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"("},"45":{"Capitais":null,"Idiomas":"\/","Religi\u00e3o":" ","Moeda":null,"Forma de governo":"r","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"46":{"Capitais":null,"Idiomas":"c","Religi\u00e3o":"(","Moeda":null,"Forma de governo":"m","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"47":{"Capitais":null,"Idiomas":"e","Religi\u00e3o":"1","Moeda":null,"Forma de governo":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"48":{"Capitais":null,"Idiomas":"r","Religi\u00e3o":"0","Moeda":null,"Forma de governo":" ","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"l"},"49":{"Capitais":null,"Idiomas":"i","Religi\u00e3o":"5","Moeda":null,"Forma de governo":"I","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"50":{"Capitais":null,"Idiomas":"m","Religi\u00e3o":"4","Moeda":null,"Forma de governo":"m","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"t"},"51":{"Capitais":null,"Idiomas":"o","Religi\u00e3o":"\u2013","Moeda":null,"Forma de governo":"p","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"52":{"Capitais":null,"Idiomas":"n","Religi\u00e3o":"1","Moeda":null,"Forma de governo":"e","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"53":{"Capitais":null,"Idiomas":"i","Religi\u00e3o":"8","Moeda":null,"Forma de governo":"r","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":")"},"54":{"Capitais":null,"Idiomas":"a","Religi\u00e3o":"0","Moeda":null,"Forma de governo":"i","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"H"},"55":{"Capitais":null,"Idiomas":"l","Religi\u00e3o":"6","Moeda":null,"Forma de governo":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"56":{"Capitais":null,"Idiomas":")","Religi\u00e3o":")","Moeda":null,"Forma de governo":"l","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"57":{"Capitais":null,"Idiomas":"V","Religi\u00e3o":"[","Moeda":null,"Forma de governo":")","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"l"},"58":{"Capitais":null,"Idiomas":"\u00e1","Religi\u00e3o":"d","Moeda":null,"Forma de governo":"[","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"59":{"Capitais":null,"Idiomas":"r","Religi\u00e3o":"]","Moeda":null,"Forma de governo":"1","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"g"},"60":{"Capitais":null,"Idiomas":"i","Religi\u00e3o":"L","Moeda":null,"Forma de governo":"1","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"61":{"Capitais":null,"Idiomas":"o","Religi\u00e3o":"u","Moeda":null,"Forma de governo":"]","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"s"},"62":{"Capitais":null,"Idiomas":"s","Religi\u00e3o":"t","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"63":{"Capitais":null,"Idiomas":"[","Religi\u00e3o":"e","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"R"},"64":{"Capitais":null,"Idiomas":"c","Religi\u00e3o":"r","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"\u00f6"},"65":{"Capitais":null,"Idiomas":"]","Religi\u00e3o":"a","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"66":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"n","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"67":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"i","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"s"},"68":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"s","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"c"},"69":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"m","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"h"},"70":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"o","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"71":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":" ","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"s"},"72":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"(","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"73":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"1","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"R"},"74":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"5","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"75":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"5","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"76":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"5","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"c"},"77":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"\u2013","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"h"},"78":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"1","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"79":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"8","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"("},"80":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"0","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"81":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"6","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"82":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":")","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"83":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"C","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"84":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"a","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"l"},"85":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"l","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"86":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"v","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"87":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"i","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"88":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"n","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"89":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"i","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":")"},"90":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"s","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"S"},"91":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"m","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"92":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"o","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"c"},"93":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":" ","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"r"},"94":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"(","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"95":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"1","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"96":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"6","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"I"},"97":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"4","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"98":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"8","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"p"},"99":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"\u2013","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"\u00e9"},"100":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"1","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"r"},"101":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"8","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"102":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"0","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"103":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":"6","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"104":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":")","Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"d"},"105":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"106":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"107":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"N"},"108":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"109":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"\u00e7"},"110":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"111":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"112":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"113":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"A"},"114":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"l"},"115":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"116":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"117":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"118":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"S"},"119":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"120":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"c"},"121":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"r"},"122":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"u"},"123":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"124":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"125":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"I"},"126":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"127":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"p"},"128":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"129":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"r"},"130":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"131":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"u"},"132":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"133":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"134":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"R"},"135":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"136":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"137":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"138":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"n"},"139":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"u"},"140":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"141":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"142":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"N"},"143":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"144":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"t"},"145":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"146":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"147":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"n"},"148":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"149":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"s"},"150":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"151":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"G"},"152":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"153":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"r"},"154":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"155":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"156":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"n"},"157":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"158":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"c"},"159":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"160":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"161":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"162":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"("},"163":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"164":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"165":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"166":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"l"},"167":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"168":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"t"},"169":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"170":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"171":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":")"},"172":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"H"},"173":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"174":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"175":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"l"},"176":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"177":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"g"},"178":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"179":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"s"},"180":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"181":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"R"},"182":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"\u00f6"},"183":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"184":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"185":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"s"},"186":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"c"},"187":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"h"},"188":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"189":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"s"},"190":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"191":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"R"},"192":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"193":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"194":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"c"},"195":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"h"},"196":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"197":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"D"},"198":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"199":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"u"},"200":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"t"},"201":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"s"},"202":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"c"},"203":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"h"},"204":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"205":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"r"},"206":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"207":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"N"},"208":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"209":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"t"},"210":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"i"},"211":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"212":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"n"},"213":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"214":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"("},"215":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"216":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"217":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":" "},"218":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"a"},"219":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"l"},"220":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"e"},"221":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"m"},"222":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"223":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":"o"},"224":{"Capitais":null,"Idiomas":null,"Religi\u00e3o":null,"Moeda":null,"Forma de governo":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"Imp\u00e9rio Alem\u00e3o":null,"Primeira Guerra Mundial":null,"Rep\u00fablica de Weimar":null,"Alemanha Nazista":null,"Alemanha dividida":null,"Alemanha reunificada":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Espanhol)":null,"Piemonte-Saboia":null,"Rep\u00fablica de G\u00eanova":null,"Gr\u00e3o-Ducado da Toscana":null,"Ducado de Parma-Piacenza":null,"Ducado de Modena-Reggio":null,"Condado de Gorizia e Gradisca (\u00c1ustria)":null,"Rep\u00fablica de Lucca":null,"Total":null,"Ducado de Mil\u00e3o (Austr\u00edaco)":null,"Baviera\nFranc\u00f4nia\nReno Inferior-Vestf\u00e1lia\nInferior da Sax\u00f4nia\nSu\u00e1bia\nReno Superior":null,"Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":null,"Lu\u00eds II\nCarlomano\nLu\u00eds III\nCarlos III\nArnulfo\nLu\u00eds IV\nConrado I":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"T\u00edtulo":")"}}