{"0":{"":"Este artigo  n\u00e3o cita fontes confi\u00e1veis. Ajude a inserir refer\u00eancias. Conte\u00fado n\u00e3o verific\u00e1vel pode ser removido.\u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico) (Outubro de 2022)","Nascimento":"Louis Antoine L\u00e9on de Saint-Just25 de agosto de 1767Decize","Morte":"28 de julho de 1794 (26 anos)Paris","Sepultamento":"Cimeti\u00e8re des Errancis","Cidadania":"Fran\u00e7a","Alma mater":["Universit\u00e9 de Reims"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"pol\u00edtico, escritor, revolucion\u00e1rio, poeta","Causa da morte":"decapita\u00e7\u00e3o","T\u00edtulo":"Louis Antoine L\u00e9on de Saint-Just"}}