{"0":{"Capitale maior cidade":"Hels\u00ednquia 60\u00b010\u2032N 24\u00b056\u2032E","L\u00edngua oficial":"Finland\u00eas e sueco","Religi\u00e3o oficial":"Luteranismo e Ortodoxia[1]","Gent\u00edlico":"Finland\u00eas\u00b9","Governo":"Rep\u00fablica parlamentarista unit\u00e1ria[2]","\u2022 Presidente":"Alexander Stubb","\u2022 Primeiro-ministro":"Petteri Orpo","Legislatura":"Parlamento","\u2022 Autonomia":"29 de mar\u00e7o de 1809","\u2022 Declarada":"6 de dezembro de 1917","\u2022 Reconhecida":"4 de janeiro de 1918","Entrada na UE":"1 de janeiro de 1995","\u2022 Total":"US$\u00a0276,275 bilh\u00f5es*[4]","\u2022 \u00c1gua (%)":"9,4","Fronteira":"Noruega, Su\u00e9cia e R\u00fassia","\u2022 Estimativa para 2018":"5 524 574[3] hab. (111.\u00ba)","\u2022 Censo 2000":"5\u00a0181\u00a0115 hab.","\u2022 Densidade":"15 hab.\/km\u00b2 (190.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2014","\u2022 Per capita":"US$\u00a049\u00a0055[4]","IDH (2019)":"0,938 (11.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[5]","Moeda":"Euro\u00b9 (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"EET (UTC+2)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"EEST (UTC+3)","C\u00f3d. Internet":".fi, .ax, .eu","C\u00f3d. telef.":"+358","Website governamental":"www.valtioneuvosto.fi","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nGoverno\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica da Finl\u00e2ndia"}}