{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Setembro de 2019)","Capital":"Iamussucro (constitucional),Abidj\u00e3 (sede do governo)","Maior cidade":"Abidj\u00e3","L\u00edngua oficial":"Franc\u00eas","Gent\u00edlico":"costa-marfinense, marfinense, eb\u00farneo,[1] ivoiriense[2][nota 1]","Governo":"Rep\u00fablica presidencialista","\u2022 Presidente":"Alassane Ouattara","\u2022 Vice-presidente":"Ti\u00e9moko Meyliet Kon\u00e9","\u2022 Primeiro-ministro":"Robert Beugr\u00e9 Mamb\u00e9","\u2022 Data":"7 de agosto de 1960","\u2022 Constitui\u00e7\u00e3o Atual":"8 de Novembro de 2016","\u2022 Total":"US$\u00a033,963 bilh\u00f5es*[3]","\u2022 \u00c1gua (%)":"1,4","Fronteira":"Mali, Burquina Fasso (N), Gana (E), Lib\u00e9ria e Guin\u00e9 (W)","\u2022 Estimativa para 2018":"23\u00a0740\u00a0424 hab. (55.\u00ba)","\u2022 Densidade":"53 hab.\/km\u00b2 (122.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2014","\u2022 Per capita":"US$\u00a01\u00a0369[3]","IDH (2021)":"0,550 (159.\u00ba) \u2013\u00a0m\u00e9dio[4]","Moeda":"Franco CFA (XOF)","Fuso hor\u00e1rio":"(UTC+0)","C\u00f3d. ISO":"CIV","C\u00f3d. Internet":".ci","C\u00f3d. telef.":"+225","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":"","Pan-africanismo\nGrupo de Casablanca\nGrupo de Monr\u00f3via\nUni\u00e3o Monet\u00e1ria Africana\nDeclara\u00e7\u00e3o de Sirte\nAto Constitutivo":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica da Costa do Marfim"}}