{"0":{"Aplica\u00e7\u00e3o":"...","Propor\u00e7\u00e3o":"1:2","Ado\u00e7\u00e3o":"11 de fevereiro de 1903 (122\u00a0anos)[1] (Em uso desde 3 de setembro de 1901) 08 de dezembro de 1908 (116\u00a0anos)[2] (Vers\u00e3o recente com a estrela de 7 pontas da Commonwealth)","Tipo":"Nacional, uso civil e estatal em terra e mar, uso militar em terra","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nGoverno\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nRios\nSa\u00fade\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Marinha \u00a0\u2022 For\u00e7a A\u00e9rea \u00a0\u2022 For\u00e7as Armadas \u00a0\u2022 Governador Geral \u00a0\u2022 Real da Rainha Isabel (ou Elizabeth) II":"","T\u00edtulo":"Bandeira da Austr\u00e1lia"}}