{"0":{"Local de assinatura":"Schengen, Luxemburgo","Signat\u00e1rio(a)(s)":"B\u00e9lgica\u00a0Fran\u00e7a\u00a0Alemanha Ocidental\u00a0Luxemburgo\u00a0Pa\u00edses Baixos","Partes":"\u00c1ustria\n\u00a0B\u00e9lgica\n\u00a0Bulg\u00e1ria\n\u00a0Cro\u00e1cia\u00a0Ch\u00e9quia\u00a0Dinamarca\u00a0Est\u00f3nia\u00a0Finl\u00e2ndia\u00a0Fran\u00e7a\u00a0Alemanha\u00a0Gr\u00e9cia\u00a0Hungria\u00a0Isl\u00e2ndia\u00a0It\u00e1lia\u00a0Let\u00f3nia\u00a0Liechtenstein\u00a0Litu\u00e2nia\u00a0Luxemburgo\u00a0Malta\u00a0Pa\u00edses Baixos\u00a0Noruega\u00a0Pol\u00f3nia\u00a0Portugal\n\u00a0Rom\u00e9nia\n\u00a0Eslov\u00e1quia\u00a0Eslov\u00e9nia\u00a0Espanha\u00a0Su\u00e9cia\u00a0Su\u00ed\u00e7a","Deposit\u00e1rio(a)":"Governo do Gr\u00e3o-Ducado do Luxemburgo","Assinado":"14 de junho de 1985 (39\u00a0anos, 9\u00a0meses e 16\u00a0dias decorridos)","Em vigor":"26 de mar\u00e7o de 1995 (30\u00a0anos e 4\u00a0dias decorridos)","L\u00edngua(s)":"Alem\u00e3o, franc\u00eas, e neerland\u00eas","Alemanha":"Membro original","\u00c1ustria":"1995","B\u00e9lgica":"Membro original","Bulg\u00e1ria":"2024","Ch\u00e9quia":"2004","Cro\u00e1cia":"2023","Dinamarca":"2001","Eslov\u00e1quia":"2004","Eslov\u00e9nia":"2004","Espanha":"1991","Est\u00f3nia":"2004","Finl\u00e2ndia":"1996","Fran\u00e7a":"Membro original","Gr\u00e9cia":"1992","Hungria":"2004","Isl\u00e2ndia":"1996","It\u00e1lia":"1990","Let\u00f3nia":"2004","Litu\u00e2nia":"2004","Liechtenstein":"2011","Luxemburgo":"Membro original","Malta":"2004","Noruega":"1996","Pa\u00edses Baixos":"Membro original","Pol\u00f3nia":"2004","Portugal":"1991","Rom\u00e9nia":"2024","Su\u00e9cia":"1996","Su\u00ed\u00e7a":"2004","Tratado sobre o funcionamento da Uni\u00e3o Europeia (1957)\nTratado da Uni\u00e3o Europeia (1992)\nTratado fundador da Comunidade Europeia de Energia At\u00f3mica (1957)":"","T\u00edtulo":"Acordo de Schengen"}}