{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o cont\u00e9m uma lista de refer\u00eancias no fim do texto, mas as suas fontes n\u00e3o s\u00e3o claras porque n\u00e3o s\u00e3o  citadas no corpo do artigo, o que compromete a confiabilidade das informa\u00e7\u00f5es. Ajude a melhorar este artigo inserindo cita\u00e7\u00f5es no corpo do artigo. (Julho de 2014)","Diocese":"Arquidiocese de Lyon","Nomea\u00e7\u00e3o":"31 de julho de 1802","Predecessor":"Dom Yves-Alexandre de Marbeuf","Sucessor":"Dom Joachim-Jean-Xavier d'Isoard","Mandato":"1802 - 1839","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"1787","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"31 de julho de 1802","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"15 de agosto de 1802por Dom Giovanni Battista Cardeal Caprara Montecuccoli","Nomeado arcebispo":"31 de julho de 1802","Cria\u00e7\u00e3o":"17 de janeiro de 1803 por Papa Pio VII","Ordem":"Cardeal-presb\u00edtero","T\u00edtulo":"Joseph Fesch","Bras\u00e3o":"","Nascimento":"Ajaccio3 de janeiro de 1763","Morte":"Roma13 de maio de 1839\u00a0(76\u00a0anos)","Progenitores":"M\u00e3e: \u00c2ngela Maria Pietra-SantaPai: Fran\u00e7ois Fesch"}}