{"0":{"Nascimento":"25 de janeiro de 1993\u00a0(32\u00a0anos)Lille, Fran\u00e7a","Nacionalidade":"francesa","Altura":"1,72 m","T\u00edtulos":"Miss Fran\u00e7a 2016 Miss Universo 2016","Cor do cabelo":"castanho claro","Cor dos olhos":"castanhos","T\u00edtulo":"Iris Mittenaere"}}