{"0":{"":"v","Nascimento":"2","C\u00f4njuge":"A","Descend\u00eancia":"M","Casa":"E","Pai":"H","M\u00e3e":"S","Religi\u00e3o":"I","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":"M"},"1":{"":"d","Nascimento":"2","C\u00f4njuge":"r","Descend\u00eancia":"a","Casa":"s","Pai":"a","M\u00e3e":"\u00f4","Religi\u00e3o":"g","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":"a"},"2":{"":"e","Nascimento":" ","C\u00f4njuge":"i","Descend\u00eancia":"u","Casa":"l","Pai":"r","M\u00e3e":"n","Religi\u00e3o":"r","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":"r"},"3":{"":null,"Nascimento":"d","C\u00f4njuge":" ","Descend\u00eancia":"d","Casa":"\u00e9","Pai":"o","M\u00e3e":"i","Religi\u00e3o":"e","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":"t"},"4":{"":null,"Nascimento":"e","C\u00f4njuge":"B","Descend\u00eancia":" ","Casa":"s","Pai":"l","M\u00e3e":"a","Religi\u00e3o":"j","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":"a"},"5":{"":null,"Nascimento":" ","C\u00f4njuge":"e","Descend\u00eancia":"B","Casa":"v","Pai":"d","M\u00e3e":" ","Religi\u00e3o":"a","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":" "},"6":{"":null,"Nascimento":"s","C\u00f4njuge":"h","Descend\u00eancia":"e","Casa":"i","Pai":"o","M\u00e3e":"H","Religi\u00e3o":" ","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":"L"},"7":{"":null,"Nascimento":"e","C\u00f4njuge":"n","Descend\u00eancia":"h","Casa":"c","Pai":" ","M\u00e3e":"a","Religi\u00e3o":"d","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":"u"},"8":{"":null,"Nascimento":"t","C\u00f4njuge":"\u00a0","Descend\u00eancia":"n","Casa":"o","Pai":"V","M\u00e3e":"r","Religi\u00e3o":"a","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":"\u00ed"},"9":{"":null,"Nascimento":"e","C\u00f4njuge":"(","Descend\u00eancia":"L","Casa":"-","Pai":" ","M\u00e3e":"a","Religi\u00e3o":" ","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":"s"},"10":{"":null,"Nascimento":"m","C\u00f4njuge":"c","Descend\u00eancia":"e","Casa":"H","Pai":"d","M\u00e3e":"l","Religi\u00e3o":"N","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":"a"},"11":{"":null,"Nascimento":"b","C\u00f4njuge":".","Descend\u00eancia":"i","Casa":"o","Pai":"a","M\u00e3e":"d","Religi\u00e3o":"o","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"12":{"":null,"Nascimento":"r","C\u00f4njuge":"\u00a0","Descend\u00eancia":"a","Casa":"l","Pai":" ","M\u00e3e":"s","Religi\u00e3o":"r","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"13":{"":null,"Nascimento":"o","C\u00f4njuge":"2","Descend\u00eancia":" ","Casa":"s","Pai":"N","M\u00e3e":"e","Religi\u00e3o":"u","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"14":{"":null,"Nascimento":" ","C\u00f4njuge":"0","Descend\u00eancia":"B","Casa":"\u00e1","Pai":"o","M\u00e3e":"n","Religi\u00e3o":"e","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"15":{"":null,"Nascimento":"d","C\u00f4njuge":"0","Descend\u00eancia":"e","Casa":"c","Pai":"r","M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":"g","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"16":{"":null,"Nascimento":"e","C\u00f4njuge":"2","Descend\u00eancia":"h","Casa":"i","Pai":"u","M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":"a","Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"17":{"":null,"Nascimento":" ","C\u00f4njuge":";","Descend\u00eancia":"n","Casa":"a","Pai":"e","M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"18":{"":null,"Nascimento":"1","C\u00f4njuge":" ","Descend\u00eancia":"E","Casa":"-","Pai":"g","M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"19":{"":null,"Nascimento":"9","C\u00f4njuge":"d","Descend\u00eancia":"m","Casa":"S","Pai":"a","M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"20":{"":null,"Nascimento":"7","C\u00f4njuge":"i","Descend\u00eancia":"m","Casa":"o","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"21":{"":null,"Nascimento":"1","C\u00f4njuge":"v","Descend\u00eancia":"a","Casa":"n","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"22":{"":null,"Nascimento":"\u00a0","C\u00f4njuge":".","Descend\u00eancia":" ","Casa":"d","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"23":{"":null,"Nascimento":"(","C\u00f4njuge":" ","Descend\u00eancia":"B","Casa":"e","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"24":{"":null,"Nascimento":"5","C\u00f4njuge":"2","Descend\u00eancia":"e","Casa":"r","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"25":{"":null,"Nascimento":"3","C\u00f4njuge":"0","Descend\u00eancia":"h","Casa":"b","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"26":{"":null,"Nascimento":"\u00a0","C\u00f4njuge":"1","Descend\u00eancia":"n","Casa":"u","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"27":{"":null,"Nascimento":"a","C\u00f4njuge":"6","Descend\u00eancia":null,"Casa":"r","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"28":{"":null,"Nascimento":"n","C\u00f4njuge":")","Descend\u00eancia":null,"Casa":"g","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"29":{"":null,"Nascimento":"o","C\u00f4njuge":"D","Descend\u00eancia":null,"Casa":"o","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"30":{"":null,"Nascimento":"s","C\u00f4njuge":"u","Descend\u00eancia":null,"Casa":"-","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"31":{"":null,"Nascimento":")","C\u00f4njuge":"r","Descend\u00eancia":null,"Casa":"G","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"32":{"":null,"Nascimento":"O","C\u00f4njuge":"e","Descend\u00eancia":null,"Casa":"l","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"33":{"":null,"Nascimento":"s","C\u00f4njuge":"k","Descend\u00eancia":null,"Casa":"u","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"34":{"":null,"Nascimento":"l","C\u00f4njuge":" ","Descend\u00eancia":null,"Casa":"c","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"35":{"":null,"Nascimento":"o","C\u00f4njuge":"V","Descend\u00eancia":null,"Casa":"k","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"36":{"":null,"Nascimento":",","C\u00f4njuge":"e","Descend\u00eancia":null,"Casa":"s","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"37":{"":null,"Nascimento":" ","C\u00f4njuge":"r","Descend\u00eancia":null,"Casa":"b","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Nascimento":"N","C\u00f4njuge":"r","Descend\u00eancia":null,"Casa":"u","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Nascimento":"o","C\u00f4njuge":"e","Descend\u00eancia":null,"Casa":"r","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Nascimento":"r","C\u00f4njuge":"d","Descend\u00eancia":null,"Casa":"g","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Nascimento":"u","C\u00f4njuge":" ","Descend\u00eancia":null,"Casa":"o","Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Nascimento":"e","C\u00f4njuge":"(","Descend\u00eancia":null,"Casa":null,"Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Nascimento":"g","C\u00f4njuge":"c","Descend\u00eancia":null,"Casa":null,"Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Nascimento":"a","C\u00f4njuge":".","Descend\u00eancia":null,"Casa":null,"Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Nascimento":null,"C\u00f4njuge":" ","Descend\u00eancia":null,"Casa":null,"Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Nascimento":null,"C\u00f4njuge":"2","Descend\u00eancia":null,"Casa":null,"Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Nascimento":null,"C\u00f4njuge":"0","Descend\u00eancia":null,"Casa":null,"Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Nascimento":null,"C\u00f4njuge":"2","Descend\u00eancia":null,"Casa":null,"Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Nascimento":null,"C\u00f4njuge":"4","Descend\u00eancia":null,"Casa":null,"Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Nascimento":null,"C\u00f4njuge":")","Descend\u00eancia":null,"Casa":null,"Pai":null,"M\u00e3e":null,"Religi\u00e3o":null,"Frederico VIII da Dinamarca \u00a0\u2022  Lu\u00edsa da Su\u00e9cia":null,"T\u00edtulo":null}}