{"0":{"Lema":"Muy noble, muy leal, nombrada, grande, celeb\u00e9rrima y heroica ciudad de Granada","Gent\u00edlico":"granadino[1]","Coordenadas":"37\u00b0 10\u2032 N, 3\u00b0 36\u2032 O","Pa\u00eds":"Espanha","Comunidade aut\u00f3noma":"Andaluzia","Prov\u00edncia":"Granada","Comarca":"Veiga de Granada","Alcaide":"Luis Salvador (2019, Cs)","\u00c1rea total [2]":"88\u00a0km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total (2021)\u00a0[3]":"231\u00a0775 hab.","Densidade":"2\u00a0633,8\u00a0hab.\/km\u00b2","Altitude [2]":"738\u00a0m","C\u00f3digo postal":"18001-18015; 18182 (El Fargue); 18190 (Lancha del Genil)","C\u00f3digo do INE":"18087","Orago":"- S\u00e3o Cec\u00edlio{{\nnreS\u00e3o Cec\u00edlio de Elvira \u00e9 padroeiro de Granada desde 1646, por decreto do arcebispo de Granada, depois das suas cinzas do Sacromonte terem sido autenticadas.[4]\n}}- S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus [a]- Virgem das Ang\u00fastias [b]","Principais festividades":"- Corpus Christi- Dia da Tomada - Cruz de Maio","Website":"www.granada.org","A:\u00a0\u00a0\u00a0Agr\u00f3n\nAlamedilla\nAlbolote\nAlbond\u00f3n\nAlbu\u00f1\u00e1n\nAlbu\u00f1ol\nAlbu\u00f1uelas\nAldeire\nAlfacar\nAlgarinejo\nAlhama de Granada\nAlhend\u00edn\nAlic\u00fan de Ortega\nAlmeg\u00edjar\nAlmu\u00f1\u00e9car\nAlpujarra de la Sierra\nAlquife\nArenas del Rey\nArmilla\nAtarfe\n\u00a0\u00a0B:\u00a0\u00a0\u00a0Baza\nBeas de Granada\nBeas de Guadix\nBenal\u00faa\nBenal\u00faa de las Villas\nBenamaurel\nB\u00e9rchules\nBubi\u00f3n\nBusqu\u00edstar\n\u00a0\u00a0C:\u00a0\u00a0\u00a0Cac\u00edn\nC\u00e1diar\nC\u00e1jar\nLa Calahorra\nCalicasas\nCampot\u00e9jar\nC\u00e1\u00f1ar\nCaniles\nCapileira\nCarataunas\nC\u00e1staras\nCastill\u00e9jar\nCastril\nCenes de la Vega\nChauchina\nChimeneas\nChurriana de la Vega\nCijuela\nCogollos de Guadix\nCogollos Vega\nColomera\nCortes de Baza\nCortes y Graena\nCuevas del Campo\nC\u00fallar\nC\u00fallar Vega\n\u00a0\u00a0D:\u00a0\u00a0\u00a0Darro\nDehesas de Guadix\nDehesas Viejas\nDeifontes\nDiezma\nD\u00edlar\nD\u00f3lar\nDomingo P\u00e9rez de Granada\nD\u00fadar\nD\u00farcal\n\u00a0\u00a0E:\u00a0\u00a0\u00a0Esc\u00fazar\n\u00a0\u00a0F:\u00a0\u00a0\u00a0Ferreira\nFonelas\nFornes\nFreila\nFuente Vaqueros\n\u00a0\u00a0G:\u00a0\u00a0\u00a0Las Gabias\nGalera\nGobernador\nG\u00f3jar\nGor\nGorafe\nGranada\nGuadahortuna\nGuadix\nLos Gu\u00e1jares\nGualchos\nG\u00fc\u00e9jar Sierra\nG\u00fcev\u00e9jar\n\u00a0\u00a0H:\u00a0\u00a0\u00a0Hu\u00e9lago\nHu\u00e9neja\nHu\u00e9scar\nHu\u00e9tor Santill\u00e1n\nHu\u00e9tor-T\u00e1jar\nHu\u00e9tor Vega\n\u00a0\u00a0I:\u00a0\u00a0\u00a0\u00cdllora\n\u00cdtrabo\nIznalloz\n\u00a0\u00a0J:\u00a0\u00a0\u00a0J\u00e1tar\nJayena\nJ\u00e9rez del Marquesado\nJete\nJun\nJuviles\n\u00a0\u00a0L:\u00a0\u00a0\u00a0L\u00e1char\nLanjar\u00f3n\nLanteira\nLecr\u00edn\nLenteg\u00ed\nLobras\nLoja\nLugros\nL\u00fajar\n\u00a0\u00a0M:\u00a0\u00a0\u00a0La Malah\u00e1\nMaracena\nMarchal\nMocl\u00edn\nMolv\u00edzar\nMonachil\nMontefr\u00edo\nMontej\u00edcar\nMontillana\nMoraleda de Zafayona\nMorel\u00e1bor\nMotril\nMurtas\n\u00a0\u00a0N:\u00a0\u00a0\u00a0Nevada\nNig\u00fcelas\nN\u00edvar\n\u00a0\u00a0O:\u00a0\u00a0\u00a0Og\u00edjares\nOrce\n\u00d3rgiva\nOt\u00edvar\n\u00a0\u00a0P:\u00a0\u00a0\u00a0El Padul\nPampaneira\nPedro Mart\u00ednez\nPeligros\nLa Peza\nP\u00ed\u00f1ar\nEl Pinar\nPinos Genil\nPinos Puente\nPol\u00edcar\nPolopos\nP\u00f3rtugos\nPuebla de Don Fadrique\nPulianas\nPurullena\n\u00a0\u00a0Q:\u00a0\u00a0\u00a0Qu\u00e9ntar\n\u00a0\u00a0R:\u00a0\u00a0\u00a0Rubite\n\u00a0\u00a0S:\u00a0\u00a0\u00a0Salar\nSalobre\u00f1a\nSanta Cruz del Comercio\nSanta Fe\nSoport\u00fajar\nSorvil\u00e1n\n\u00a0\u00a0T:\u00a0\u00a0\u00a0La Taha\nTorre-Cardela\nTorrenueva Costa\nTorvizc\u00f3n\nTrev\u00e9lez\nTur\u00f3n\n\u00a0\u00a0U:\u00a0\u00a0\u00a0Ug\u00edjar\n\u00a0\u00a0V:\u00a0\u00a0\u00a0Valderrubio\nEl Valle\nValle del Zalab\u00ed\nV\u00e1lor\nVegas del Genil\nV\u00e9lez de Benaudalla\nVentas de Huelma\nVilla de Otura\nVillamena\nVillanueva de las Torres\nVillanueva Mes\u00eda\nV\u00edznar\n\u00a0\u00a0Z:\u00a0\u00a0\u00a0Zafarraya\nZagra\nLa Zubia\nZ\u00fajar":"","T\u00edtulo":"Granada"}}