{"0":{"Capitale maior cidade":"Seul[1]","L\u00edngua oficial":"Coreano","Outras l\u00ednguas":"Jejuano","Gent\u00edlico":"sul-coreano","Governo":"Rep\u00fablica unit\u00e1ria presidencialista","\u2022 Presidente":"Han Duck-soo (interino)","\u2022 Primeiro-ministro":"Han Duck-soo","\u2022 Declarada":"1 de mar\u00e7o de 1919","\u2022 Governo provis\u00f3rio":"13 de abril de 1919","\u2022 Libera\u00e7\u00e3o":"15 de agosto de 1945","\u2022 Constitui\u00e7\u00e3o":"17 de julho de 1948","\u2022 Primeiro governo":"15 de agosto de 1948","\u2022 Total":"US$\u00a01,449 trilh\u00e3o\u00a0*[5] (15.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"0,3","Fronteira":"com a Coreia do Norte","\u2022 Estimativa para 2017":"51 446 201[3][4] hab. (27.\u00ba)","\u2022 Densidade":"507 hab.\/km\u00b2 (23.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2014","\u2022 Per capita":"US$\u00a028\u00a0738[5] (32.\u00ba)","IDH (2018)":"0,906 (22.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[6]","Moeda":"Won (KRW)","C\u00f3d. ISO":"KR","C\u00f3d. Internet":".kr","C\u00f3d. telef.":"+82","8 de maio":"Dia da Fam\u00edlia","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCinema\nCultura\nDemografia\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nIlhas\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Afeganist\u00e3o\nAr\u00e1bia Saudita\nArm\u00e9nia\nAzerbaij\u00e3o\nBangladesh\nBahrein\nBrunei\nBut\u00e3o\nCamboja\nCatar\nCazaquist\u00e3o\nChina\nChipre\nCoreia do Norte\nCoreia do Sul\nEgito\nEmirados \u00c1rabes Unidos\nFilipinas\nGe\u00f3rgia\nI\u00e9men\n\u00cdndia\nIndon\u00e9sia\nIr\u00e3\nIraque\nIsrael\nJap\u00e3o\nJord\u00e2nia\nKuwait\nLaos\nL\u00edbano\nMaldivas\nMal\u00e1sia\nMong\u00f3lia\nMyanmar\nNepal\nOm\u00e3\nPaquist\u00e3o\nQuirguist\u00e3o\nR\u00fassia\nSingapura\nS\u00edria\nSri Lanka\nTajiquist\u00e3o\nTail\u00e2ndia\nTimor-Leste\nTurquemenist\u00e3o\nTurquia\nUzbequist\u00e3o\nVietn\u00e3":"","\u00c1frica do Sul\nAlemanha\nAr\u00e1bia Saudita\nArgentina\nAustr\u00e1lia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChina\nCoreia do Sul\nEstados Unidos\nFran\u00e7a\n\u00cdndia\nIndon\u00e9sia\nIt\u00e1lia\nJap\u00e3o\nM\u00e9xico\nReino Unido\nR\u00fassia\nTurquia\nUni\u00e3o Europeia":"G20","Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica da Coreia"}}