{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Fevereiro de 2020)","Sigla":"UiB","Funda\u00e7\u00e3o":"1946 (1825)","Tipo de institui\u00e7\u00e3o":"P\u00fablica","Localiza\u00e7\u00e3o":"Bergen","Funcion\u00e1rios t\u00e9cnico-administrativos":"3\u00a0364 (2012)","Reitor(a)":"Margareth Hagen (2021-)","Total de estudantes":"19\u00a0641 (2021)","P\u00e1gina oficial":"http:\/\/www.uib.no\/","T\u00edtulo":"Universitetet i BergenUniversidade de Bergen"}}