{"0":{"Pron\u00fancia:":"purtu\u02c8\u0261e\u0283 uliv\u1ebd\u02c8tinu","Falado(a)\u00a0em:":"Oliven\u00e7aTalegaS\u00e3o Bento da ContendaS\u00e3o Francisco de Oliven\u00e7aS\u00e3o Jorge da LorS\u00e3o Rafael de Oliven\u00e7aVila RealS\u00e3o Domingos de Gusm\u00e3o","Total de\u00a0falantes:":"3\u00a0600[1]","Fam\u00edlia:":"L\u00edngua portuguesa\u00a0Portugu\u00eas oliventino","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"---","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Portugu\u00eas oliventino"}}