{"0":{"Data":"18 de Setembro a 18 de Dezembro de 1793","Local":"Toulon, costa mediterr\u00e2nica de Fran\u00e7a.","Desfecho":"Vit\u00f3ria francesa","Gr\u00e3-Bretanha Espanha N\u00e1poles Sardenha Federalistas Franceses \u00c9migr\u00e9es realistas":"Fran\u00e7a","Samuel HoodRafael Vald\u00e9sFabricio PignatelliThaon Revel":"Jean Fran\u00e7ois CarteauxJean Fran\u00e7ois Cornu de La PoypeFran\u00e7ois Am\u00e9d\u00e9e DoppetJacques Coquille DugommierNapole\u00e3o Bonaparte","~ 22 000[1]":"~ 32 000 homens100 bocas de fogo de artilharia[2]","4 000 mortos ou feridos":"2 000 mortos ou feridos","Esposas: Josefina de Beauharnais\nMaria Lu\u00edsa de \u00c1ustria\nFilho: Charles L\u00e9on\nAlexandre Walewski\nNapole\u00e3o II\nPai: Carlos Maria Bonaparte\nM\u00e3e: Maria Let\u00edcia Ramolino\nIrm\u00e3os: Jos\u00e9 Bonaparte\nLuciano Bonaparte\nLu\u00eds Bonaparte\nJer\u00f3nimo Bonaparte\nIrm\u00e3s: Carolina Bonaparte\nPaulina Bonaparte\nElisa Bonaparte":"","T\u00edtulo":"Cerco de Toulon"}}