{"0":{"":"Este artigo ou se\u00e7\u00e3o pode conter informa\u00e7\u00f5es desatualizadas. Se tem conhecimento sobre o tema abordado, edite a p\u00e1gina e inclua as informa\u00e7\u00f5es mais recentes, citando fontes confi\u00e1veis e independentes. \u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)","Tipo":"C\u00e2mara baixa","Marechal":"Szymon Ho\u0142ownia","Assentos":"460","Grupos pol\u00edticos":["Plataforma C\u00edvica (158)","Partido Popular da Pol\u00f3nia-Terceira Via (32)","Pol\u00f4nia 2050-Terceira Via (32)","A Esquerda (18)","Lei e Justi\u00e7a (190)","Confedera\u00e7\u00e3o (18)","A Esquerda Junto (8)","Kukiz '15 (4)","Vacante (1)"],"\u00daltima elei\u00e7\u00e3o":"15 de Outubro de 2023","T\u00edtulo":"Sejm da Rep\u00fablica da Pol\u00f4nia Sejm Rzeczypospolitej Polskiej"}}