{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Agosto de 2022)","Nascimento":"8 de agosto de 1937Gierle","Morte":"25 de dezembro de 1980 (43 anos)Lier","Cidadania":"B\u00e9lgica","Filho(a)(s)":"G\u00fcnther Neefs, Ludwig Neefs","Irm\u00e3o(\u00e3)(s)":"Connie Neefs","Ocupa\u00e7\u00e3o":"cantor, apresentador de televis\u00e3o","Instrumento":"voz","Causa da morte":"acidente rodovi\u00e1rio","T\u00edtulo":"Louis Neefs"}}