{"0":{"Capital":"Monaco-Ville (M\u00f3naco \u00e9 concomitantemente uma cidade e um Estado) 43\u00b044'15\" N 7\u00b024'55\" E","Maior cidade":"Monte Carlo(n\u00e3o pode ser considerada uma cidade, e sim um bairro ou quartier)","L\u00edngua oficial":"Franc\u00eas","Religi\u00e3o oficial":"Cat\u00f3lica romana[1]","Gent\u00edlico":"monegasco","Governo":"Monarquia constitucional","\u2022 Pr\u00edncipe Soberano":"Alberto II","\u2022 Ministra de Estado":"Isabelle Berro-Amade\u00ef (interina)","\u2022 Data":"8 de janeiro de 1297","\u2022 Total":"US$\u00a06,5 bilh\u00f5es (148.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"0","\u2022 Estimativa para 2021":"39\u00a0150[2] hab. (190.\u00ba)","\u2022 Censo 2016":"37\u00a0308[3] hab.","\u2022 Densidade":"19\u00a0009,9 hab.\/km\u00b2 (1.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2016","\u2022 Per capita":"US$\u00a0168\u00a0000 (n\/a.\u00ba)","IDH (2021)":"0,960  \u2013\u00a0muito alto","Moeda":"Euro[4] (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST","C\u00f3d. ISO":"MCO","C\u00f3d. Internet":".mc","C\u00f3d. telef.":"+377","Website governamental":"www.gouv.mc","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nTransportes\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Principado de M\u00f4naco \/ do M\u00f3naco"}}