{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Dezembro de 2009)","Nascimento":"25 de dezembro de 1879 Santa B\u00e1rbara, \u00a0Minas Gerais","Morte":"12 de abril de 1968\u00a0(88\u00a0anos) Rio de Janeiro, \u00a0Guanabara","Aristides Lobo\nCes\u00e1rio Alvim\nTrist\u00e3o de Alencar Araripe\nJos\u00e9 Higino Duarte Pereira\nFernando Lobo Leite Pereira\nAlexandre Cassiano do Nascimento\nAnt\u00f4nio Gon\u00e7alves Ferreira\nAlberto Torres\nBernardino Jos\u00e9 de Campos J\u00fanior\nAmaro Cavalcanti\nEpit\u00e1cio Pessoa\nSabino Barroso\nJos\u00e9 Joaquim Seabra\nF\u00e9lix Gaspar de Barros e Almeida\nAugusto Tavares de Lira\nEsmeraldino Ol\u00edmpio Torres Bandeira\nRivad\u00e1via da Cunha Correia\nUladislau Herculano de Freitas\nCarlos Maximiliano Pereira dos Santos\nAmaro Cavalcanti\nUrbano Santos da Costa Ara\u00fajo\nAlfredo Pinto Vieira de Melo\nJoaquim Ferreira Chaves\nJo\u00e3o Lu\u00eds Alves\nAn\u00edbal Freire da Fonseca\nAfonso Pena J\u00fanior\nAugusto Viana do Castelo":"","Est\u00e1cio Coimbra (1922\u20131926)":"","T\u00edtulo":"Afonso Pena J\u00fanior"}}