{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Mar\u00e7o de 2020)","Capitale maior cidade":"Bratislava 48\u00b0 09\u2032 N 17\u00b0 07\u2032 O","L\u00edngua oficial":"Eslovaco","Gent\u00edlico":"eslovaco","Governo":"Rep\u00fablica parlamentarista unit\u00e1ria","\u2022 Presidente":"Peter Pellegrini","\u2022 Primeiro-ministro":"Robert Fico","Legislatura":"Conselho Nacional","\u2022 Declarada":"1 de janeiro de 1993","Entrada na UE":"1 de maio de 2004","\u2022 Total":"US$\u00a0133 044 bilh\u00f5es[2]","\u2022 \u00c1gua (%)":"130","Fronteira":"Ch\u00e9quiaPol\u00f3niaUcr\u00e2niaHungria\u00c1ustria","\u2022 Estimativa para 2024":"5 743 415 hab. (117.\u00ba)","\u2022 Censo 2022":"5 460 185[1] hab.","\u2022 Densidade":"111 hab.\/km\u00b2 (88.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2023","\u2022 Per capita":"US$\u00a024\u00a0471[2]","IDH (2019)":"0,860 (39.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[3]","Moeda":"Euro[4] (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"SVK","C\u00f3d. Internet":".sk","C\u00f3d. telef.":"+421","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica Eslovaca"}}