{"0":{"":"Este artigo cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Outubro de 2020)","Capitale maior cidade":"Caiena 4\u00b093'N 52\u00b033'W","L\u00edngua oficial":"franc\u00eas","Gent\u00edlico":"franco-guianense","Governo":"Regi\u00e3o e departamento ultramarino da Rep\u00fablica Francesa","\u2022 Prefeito":"Thierry Queffelec","\u2022 Presidente da Assembleia":"Gabriel Servile","\u2022 Departamento ultramarino":"19 de mar\u00e7o de 1946","\u2022 Total":"US$\u00a0\u20ac 4,4 bilh\u00f5es (2016)[2]","\u2022 \u00c1gua (%)":"2","\u2022 Estimativa para 2024":"295 385 [1] hab.","PIB (base PPC)":"","\u2022 Per capita":"US$\u00a0\u20ac 16,200 (2016)[2]","IDH (2019)":"0,793 (26.\u00ba) \u2013\u00a0alto[3]","Moeda":"Euro (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"-3","C\u00f3d. Internet":".gf","C\u00f3d. telef.":"+594 (telefones fixos)  +694 (telefones m\u00f3veis)","Website governamental":"http:\/\/www.guyane.gouv.fr (Prefeitura)http:\/\/www.ctguyane.fr (Coletividade Territorial da Guiana)","Altos da Fran\u00e7a\nAuv\u00e9rnia-R\u00f3dano-Alpes\nBorgonha-Franco-Condado\nBretanha\nCentro-Vale do Loire\nC\u00f3rsega\nGrande Leste\nIlha de Fran\u00e7a\nNormandia\nNova Aquit\u00e2nia\nOccit\u00e2nia\nPa\u00eds do Loire\nProven\u00e7a-Alpes-Costa Azul":"","Ant\u00edgua e Barbuda\nArgentina\nBahamas\nBarbados\nBelize\nBol\u00edvia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChile\nCol\u00f4mbia\nCosta Rica\nCuba\nDominica\nEl Salvador\nEquador\nEstados Unidos\nGranada\nGuatemala\nGuiana\nHaiti\nHonduras\nJamaica\nM\u00e9xico\nNicar\u00e1gua\nPanam\u00e1\nParaguai\nPeru\nRep\u00fablica Dominicana\nSanta L\u00facia\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves\nS\u00e3o Vicente e Granadinas\nSuriname\nTrindade e Tobago\nUruguai\nVenezuela":"","T\u00edtulo":"Guiana Francesa"}}