{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Agosto de 2012)","Capitale maior cidade":"Sarajevo 43\u00ba52'N 18\u00ba25'E","L\u00edngua oficial":"B\u00f3snio, croata e s\u00e9rvio","Gent\u00edlico":"b\u00f3snio","Governo":"Rep\u00fablica parlamentarista federal tripartida[1]","\u2022 Alto Representante":"Christian Schmidt1","\u2022 Membros da Presid\u00eancia":"\u017deljka Cvijanovi\u01072Denis Be\u0107irovi\u01073\u017deljko Kom\u0161i\u01074","\u2022 Presidente do Conselho de Ministros":"Borjana Kri\u0161to","\u2022 Formada":"29 de agosto de 1189","\u2022 Reino estabelecido":"26 de outubro de 1377","\u2022 Independ\u00eancia perdida para o Imp\u00e9rio Otomano":"1463","\u2022 Independ\u00eancia da Iugosl\u00e1via":"1 de mar\u00e7o de 1992","\u2022 Reconhecida":"6 de abril de 1992","\u2022 Total":"US$\u00a042\u00a0530 milh\u00f5es (113.\u00ba)","\u2022 Estimativa para 2016":"3\u00a0861\u00a0912 hab. (129.\u00ba)","\u2022 Censo 1991":"4\u00a0377\u00a0033 hab.","\u2022 Densidade":"69 hab.\/km\u00b2","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2016","\u2022 Per capita":"US$\u00a011\u00a0000 (137.\u00ba)","IDH (2019)":"0,780 (73.\u00ba) \u2013\u00a0alto[2]","Moeda":"Marco convert\u00edvel (BAM)","Fuso hor\u00e1rio":"Hor\u00e1rio da Europa Central (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"BIH","C\u00f3d. Internet":".ba","C\u00f3d. telef.":"+387","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":"","vdeCant\u00f5es da Federa\u00e7\u00e3o da B\u00f3snia e Herzegovina\nUna-Sana\u00a0(I)\nPosavina\u00a0(II)\nTuzla\u00a0(III)\nZenica-Doboj\u00a0(IV)\nPodrinje B\u00f3snia\u00a0(V)\nB\u00f3snia Central\u00a0(VI)\nHerzegovina-Neretva\u00a0(VII)\nHerzegovina Ocidental\u00a0(VIII)\nSarajevo\u00a0(IX)\nHerzeg-B\u00f3snia\u00a0(X)":["Una-Sana\u00a0(I)","Posavina\u00a0(II)","Tuzla\u00a0(III)","Zenica-Doboj\u00a0(IV)","Podrinje B\u00f3snia\u00a0(V)","B\u00f3snia Central\u00a0(VI)","Herzegovina-Neretva\u00a0(VII)","Herzegovina Ocidental\u00a0(VIII)","Sarajevo\u00a0(IX)","Herzeg-B\u00f3snia\u00a0(X)"],"vdeRegi\u00f5es da Republika SrpskaBanja Luka\u00a0\u00b7 Doboj\u00a0\u00b7 Bijeljina\u00a0\u00b7 Vlasenica\u00a0\u00b7 Sarajevo-Romanija\/Sokolac\u00a0\u00b7 Fo\u010da\u00a0\u00b7 Trebinje":"Banja Luka\u00a0\u00b7 Doboj\u00a0\u00b7 Bijeljina\u00a0\u00b7 Vlasenica\u00a0\u00b7 Sarajevo-Romanija\/Sokolac\u00a0\u00b7 Fo\u010da\u00a0\u00b7 Trebinje","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","T\u00edtulo":"B\u00f3snia e Herzegovina"}}