{"0":{"Nascimento":"25 de janeiro de 1849Viena,  \u00c1ustria","Morte":"6 de junho de 1867\u00a0(18\u00a0anos)Viena,  \u00c1ustria","Casa":"Casa Imperial da \u00c1ustria","Dinastia":"Habsburgo-Lorena","Pai":"Alberto Frederico de \u00c1ustria-Teschen","M\u00e3e":"Hildegarda Lu\u00edsa da Baviera","T\u00edtulo":"Matilde de \u00c1ustria-Teschen"}}