{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2021)","Falado(a)\u00a0em:":"(veja abaixo)","Total de\u00a0falantes:":"\u2245 600 milh\u00f5es (nativos) [1][2][3]","Posi\u00e7\u00e3o:":"3.\u00ba (nativos e n\u00e3o nativos)","Fam\u00edlia:":"indo-europeia\u00a0it\u00e1lica\u00a0\u00a0rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00edtalo-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0rom\u00e2nica ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0galo-ib\u00e9rica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ibero-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ibero-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Castelhano ou Espanhol","Escrita:":"alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":["Argentina","Bol\u00edvia","Chile","Col\u00f4mbia","Costa Rica","Cuba","Equador","Espanha","El Salvador","Guin\u00e9 Equatorial","Guatemala","Honduras","M\u00e9xico","Nicar\u00e1gua","Panam\u00e1","Paraguai","Peru","Rep\u00fablica Dominicana","Uruguai","Venezuela","Porto Rico","Rep\u00fablica \u00c1rabe Saaraui Democr\u00e1tica","Andorra","Estados Unidos (especialmente no Cintur\u00e3o do Sol)","Belize","Gibraltar"],"ISO 639-1:":"es","ISO 639-2:":"spa","Pa\u00edses Baixos":"16\u00a0665\u00a0900[169]","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"Castelhano ou EspanholLengua castellanaLengua espa\u00f1ola"}}