{"0":{"Celebrado por":"Crist\u00e3osMuitos n\u00e3o crist\u00e3os[1]","Tipo":"Crist\u00e3o","Data":"25 de Dezembro7 de Janeiro (crist\u00e3os ortodoxos) 6 de janeiro (crist\u00e3os arm\u00eanios)[2]","Tradi\u00e7\u00f5es":"celebra o nascimento de Cristo","Frequ\u00eancia":"Anual","":"Separar controv\u00e9rsias numa se(c)\u00e7\u00e3o espec\u00edfica pode n\u00e3o ser a melhor maneira de se estruturar um artigo, pois pode gerar peso indevido para pontos de vista negativos. Se poss\u00edvel, integre o conte\u00fado ao corpo do texto.","T\u00edtulo":"Natal"}}