{"0":{"Nascimento":"25 de Janeiro de 2001, Malta","G\u00eanero(s)":"Pop","Ocupa\u00e7\u00e3o":"Cantar","Per\u00edodo em atividade":"2018-Presente","Gravadora(s)":"Sony Italia","Malta no Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o\n1971 \u2022\n1972 \u2022\n1975 \u2022\n1991 \u2022\n2010":"1971 \u2022\n1972 \u2022\n1975 \u2022\n1991 \u2022\n2010","T\u00edtulo":"Michela Pace"}}