{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2020)","Falado(a)\u00a0em:":"Pa\u00edses Baixos Suriname\u00a0B\u00e9lgica\u00a0Aruba\n Cura\u00e7au S\u00e3o Martinho Pa\u00edses Baixos Caribenhos Guiana\u00a0Alemanha\u00a0Fran\u00e7a","Total de\u00a0falantes:":"29 milh\u00f5es L1 + L2[1]","Posi\u00e7\u00e3o:":"48","Fam\u00edlia:":"Indo-europeu\u00a0Germ\u00e2nica\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0Baixo-fr\u00e2ncica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Neerland\u00eas","L\u00edngua oficial de:":"Pa\u00edses Baixos Suriname\u00a0B\u00e9lgica\u00a0Aruba Cura\u00e7au  S\u00e3o Martinho  Pa\u00edses Baixos Caribenhostamb\u00e9m em: Uni\u00e3o Europeia Unasul","Regulado por:":"Nederlandse Taalunie","ISO 639-1:":"nl","ISO 639-2:":"dut","ISO 639-3:":"nld","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"Neerland\u00easNederlands"}}