{"0":{"Nascimento":"9 de novembro de 1770Hagudi","Morte":"24 de agosto de 1846\u00a0(75\u00a0anos)Kiltsi manor","Sepultamento":"Church of the Transfiguration of Our Lord","Nacionalidade":"Germano-b\u00e1ltico","Cidadania":"Imp\u00e9rio Russo","Progenitores":["Johann Friedrich von Krusenstiern"],"C\u00f4njuge":"Julia Charlotta von Taube","Filho(a)(s)":"Paul Theodor von Krusenstern, Otto von Krusenstern, Alexander Gotthard Julius von Krusenstiern, Charlotte von Krusenstern","Alma mater":["Corpo de Cadetes do Mar"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"Explorador","Distin\u00e7\u00f5es":["Ordem do M\u00e9rito para as Artes e Ci\u00eancia","Cavaleiro da Ordem de Santo Alexandre Nevsky","Ordem de Santa Ana, 2.\u00aa classe","Ordem de S\u00e3o Vladimir, 3.\u00aa classe","Ordem de S\u00e3o Jorge, 4.\u00aa classe","Pr\u00eamio Demidov (1837)","Pour le M\u00e9rite","Membro Estrangeiro da Royal Society (1837)","Ordem de S\u00e3o Vladimir","Ordem Imperial de Santo Alexandre Nevsky","Ordem da \u00c1guia Branca","Order of Saint Anna, 1st class with imperial crown","Medal \"In Memory of the Patriotic War of 1812\"","Ordem da \u00c1guia Vermelha","Ordem do Falc\u00e3o Branco"],"Empregador(a)":"Academia Russa de Ci\u00eancias","Lealdade":"Imp\u00e9rio Russo","Causa da morte":"mal\u00e1ria","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Adam Johann von Krusenstern"}}