{"0":{"Tipo":"L\u00edngua e ortografia","Local de assinatura":"Lisboa, Portugal","Signat\u00e1rio(a)(s)":"Angola, Brasil, Cabo Verde, Guin\u00e9-Bissau, Mo\u00e7ambique, Portugal e S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe","Assinado":"16 de dezembro de 1990 (34 anos)","L\u00edngua(s)":"portugu\u00eas","ling\u00fci\u00e7a":"lingui\u00e7a","ping\u00fcim":"pinguim","freq\u00fcente \/ freq\u00fc\u00eancia":"frequente \/ frequ\u00eancia","q\u00fcinq\u00fc\u00eanio":"quinqu\u00eanio","assembl\u00e9ia":"assembleia","id\u00e9ia":"ideia","estr\u00e9ia":"estreia","europ\u00e9ia":"europeia","aben\u00e7\u00f4o":"aben\u00e7oo","bai\u00faca":"baiuca","enj\u00f4o":"enjoo","v\u00f4o":"voo","Cingapura":"Singapura","ac\u00e7\u00e3o":"a\u00e7\u00e3o","acto":"ato","actor \/ actriz":"ator \/ atriz","adoptar":"adotar","afecto":"afeto","direc\u00e7\u00e3o":"dire\u00e7\u00e3o","intercep\u00e7\u00e3o":"interce\u00e7\u00e3o","objectivo":"objetivo","\u00f3ptimo":"\u00f3timo","recep\u00e7\u00e3o":"rece\u00e7\u00e3o","seleccionar":"selecionar","Egipto":"Egito","h\u00e1-de":"h\u00e1 de","h\u00e3o-de":"h\u00e3o de","contra-regra":"contrarregra","extra-escolar":"extraescolar","anti-semita":"antissemita","anti-religioso":"antirreligioso","fim-de-semana":"fim de semana","co-ordenar (dif. coordenar)":"coordenar","l\u00eaem":"leem","d\u00eaem":"deem","v\u00eaem":"veem","p\u00e1ra":"para (verbo parar)","p\u00ealo":"pelo (de pilosidade)","p\u00f3lo":"polo","j\u00f3ia":"joia","microondas":"micro-ondas","arquiinimigo":"arqui-inimigo","":"\u2014 Proposta de Resolu\u00e7\u00e3o 71\/X\/3[219].","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Acordo Ortogr\u00e1fico de 1990"}}