{"0":{"Lema nacional":"Jedan narod, jedan kralj, jedna dr\u017eava\u00a0\u00a0\u0408\u0435\u0434\u0430\u043d \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434, \u0458\u0435\u0434\u0430\u043d \u043a\u0440\u0430\u0459, \u0458\u0435\u0434\u043d\u0430 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u00a0\u00a0\"Um povo, um rei, um estado\"","Hino nacional":"Himna Kraljevine Jugoslavije\u0425\u0438\u043c\u043d\u0430 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0408\u0443\u0433\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u0458\u0435\"Hino Nacional do Reino da Iugosl\u00e1via\"","Capital":"Belgrado","L\u00edngua oficial":"Servo-Croata-Esloveno[a][1][2]","Outras l\u00ednguas":"Alem\u00e3o, H\u00fangaro, Alban\u00eas, B\u00falgaro, Maced\u00f4nio, Romani, Romeno, ladino","Moeda":["Coroa iugoslava(1918\u20131920)","Dinar iugoslavo(1920\u20131941)"],"Forma de governo":["Monarquia constitucional parlamentar unit\u00e1ria(1918\u20131929, 1931\u20131939)","Monarquia absoluta unit\u00e1ria sob uma ditadura real(1929\u20131931)","Monarquia constitucional parlamentar federal(1939\u20131941)"],"Per\u00edodo hist\u00f3rico":["Per\u00edodo entreguerras","Segunda Guerra Mundial"],"Cria\u00e7\u00e3o\u00a0\u00b7  Reino (Ditadura de 6 de Janeiro\u00a0\u00b7 Reg\u00eancia Iugoslava)\u00a0\u00b7  Segunda Guerra Mundial (Invas\u00e3o\u00a0\u00b7 Partisans\u00a0\u00b7 Chetniks\u00a0\u00b7 Usta\u0161e\u00a0\u00b7 Ofensiva de Belgrado)\u00a0\u00b7  Rep\u00fablica Socialista (Ruptura Tito\u2013Stalin\u00a0\u00b7  Per\u00edodo Informbiro\u00a0\u00b7  Pacto Balc\u00e2nico\u00a0\u00b7  Morte de Tito)\u00a0\u00b7  Processo de Dissolu\u00e7\u00e3o\u00a0\u00b7  Guerra Civil\u00a0\u00b7  Rep\u00fablica Federal (Queda de Slobodan Milo\u0161evi\u0107)\u00a0\u00b7  Uni\u00e3o Estatal de S\u00e9rvia e Montenegro\u00a0\u00b7  Iugoslavismo (Irredentismo iugoslavo\u00a0\u00b7  Comit\u00ea Iugoslavo)\u00a0\u00b7  Iugonostalgia":"","Estado Independente da Cro\u00e1cia(1941-1945)":"Cro\u00e1cia(desde 1991)\nTamb\u00e9m, Rep\u00fablica S\u00e9rvia de Krajina  (1991-1995)","Reino da S\u00e9rvia(at\u00e9 1918)":"S\u00e9rvia de Nedi\u0107(1941-1945)","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Reino dos S\u00e9rvios,Croatas e Eslovenos(1918\u20131929)Kraljevina Srba, Hrvata i Slovenaca\u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430Kraljevina Srbov, Hrvatov in SlovencevReino da Iugosl\u00e1via(1929\u20131941)Kraljevina Jugoslavija\u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430 \u0408\u0443\u0433\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u0458\u0430"}}