{"0":{"Diocese":"Diocese de Roma","Elei\u00e7\u00e3o":"19 de abril de 2005","Entroniza\u00e7\u00e3o":"24 de abril de 2005","Fim do pontificado":"28 de fevereiro de 2013(7\u00a0anos, 315\u00a0dias) (Ren\u00fancia)","Predecessor":"Jo\u00e3o Paulo II","Sucessor":"Francisco","Ordena\u00e7\u00e3o diaconal":"29 de outubro de 1950Freisingpor Johannes Baptist Neuh\u00e4usler","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"29 de junho de 1951Catedral de Frisingapor Michael Cardeal von Faulhaber","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"28 de maio de 1977Catedral de Muniquepor Josef Stangl","Nomeado arcebispo":"24 de mar\u00e7o de 1977","Cria\u00e7\u00e3o":"27 de junho de 1977por Papa Paulo VI","Ordem":"Cardeal-presb\u00edtero (1977-1993)Cardeal-bispo (1993-2005)","T\u00edtulo":"Bento XVI","Bras\u00e3o":"","Lema":"Cooperatores veritatis (Cooperadores da Verdade)","Consist\u00f3rio":"Consist\u00f3rios de Bento XVI","Nascimento":"Marktl am Inn, Baviera, Rep\u00fablica de Weimar16 de abril de 1927","Morte":"Mosteiro Mater Ecclesiae,Cidade do Vaticano31 de dezembro de 2022\u00a0(95\u00a0anos)","Nacionalidade":"alem\u00e3o","Nome de nascimento":"Joseph Aloisius Ratzinger","Progenitores":"M\u00e3e: Maria Peintner (1884-1963)Pai: Joseph Ratzinger (1877-1959)","Fun\u00e7\u00f5es exercidas":"- Arcebispo de Munique e Frisinga (1977-1982)- Prefeito da Congrega\u00e7\u00e3o para a Doutrina da F\u00e9 (1981-2005)- Vice-decano do Col\u00e9gio dos Cardeais (1998-2002)- Decano do Col\u00e9gio dos Cardeais (2002-2005)","Assinatura":"","Sepultura":"Bas\u00edlica de S\u00e3o Pedro","Precedido por:Bernardin Gantin":"Cardeal-bispo de \u00d3stia-VelletriDecano do Col\u00e9gio dos Cardeais2002 \u2014 2005","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":"","R. d'Elci (1670\u20131761) (1737, 1755)\nG. Spinelli (1694\u20131763) (1735, 1761)\nC. Cavalchini (1683\u20131774) (1743, 1763)\nF. Serbelloni (1695-1775) (1753, 1774)\nG. Albani (1720\u20131803) (1747, 1775)\nH. Stuart (1725\u20131807) (1747, 1803)\nL. Antonelli (1730\u20131811) (1775, 1807)\nA. Mattei (1744\u20131820) (1779, 1814)\nG. della Somaglia (1744\u20131830) (1795, 1820)\nB. Pacca (1756\u20131844) (1801, 1830)\nL. Micara (1775\u20131847) (1824, 1844)\nV. Macchi (1770\u20131860) (1826, 1847)\nM. Mattei (1792\u20131870) (1832, 1860)\nC. Naro (1798\u20131876) (1834, 1870)\nL. di San Filippo e Sorso (1796\u20131878) (1837, 1876)\nC. Di Pietro (1806\u20131884) (1853, 1878)\nC. Sacconi (1808\u20131889) (1861, 1884)\nR. Monaco La Valletta (1827\u20131896) (1868, 1889)\nL. Oreglia di Santo Stefano (1828\u20131913) (1873, 1896)\nS. Vannutelli (1834\u20131915) (1887, 1913)\nV. Vannutelli (1836\u20131930) (1889, 1915)\nG. Granito Pignatelli di Belmonte (1851\u20131948) (1911, 1930)\nF. Marchetti-Selvaggiani (1871\u20131951) (1930, 1948)\nE. Tisserant (1884\u20131972) (1936, 1951)\nA. G. Cicognani (1883\u20131973) (1958, 1972)\nL. Traglia (1895\u20131977) (1960, 1974)\nC. Confalonieri (1893\u20131986) (1958, 1977)\nA. Rossi (1913\u20131995) (1965, 1986)\nB. Gantin (1922\u20132008) (1977, 1993)\nJ. Ratzinger (1927\u20132022) (1977, 2002)\nA. Sodano (1927\u20132022) (1991, 2005)\nG. Re (1934-) (2001, 2020)":"","Jesus\nOs Doze Ap\u00f3stolos\nIgreja Primitiva\nHist\u00f3ria do Papado\nConc\u00edlios ecum\u00e9nicos\nPersegui\u00e7\u00f5es\nConstantino\nEstados Papais\nCruzadas\nCisma do Oriente\nQuest\u00e3o das Investiduras\nCisma do Ocidente\nDevotio Moderna\nReforma Protestante\nContrarreforma\nQuest\u00e3o Romana\nConc\u00edlio Vaticano II":""}}