{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Capitale maior cidade":"E","L\u00edngua oficial":"M","Gent\u00edlico":"m","Governo":"R","\u2022 Presidente":"G","\u2022 Primeiro-ministro":"H","\u2022 Declarada":"8","\u2022 Reconhecida":"8","\u2022 Total":"U","\u2022 \u00c1gua (%)":"1","Fronteira":"C","\u2022 Estimativa para 2017":"2","\u2022 Censo 2002":"2","\u2022 Densidade":"7","PIB (base PPC)":"E","\u2022 Per capita":"U","IDH (2017)":"0","Moeda":"D","Fuso hor\u00e1rio":"C","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"C","C\u00f3d. ISO":"M","C\u00f3d. Internet":".","C\u00f3d. telef.":"+","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"R"},"1":{"":"Cont\u00e9m refer\u00eancias que necessitam de formata\u00e7\u00e3o.","Capitale maior cidade":"s","L\u00edngua oficial":"a","Gent\u00edlico":"a","Governo":"e","\u2022 Presidente":"o","\u2022 Primeiro-ministro":"r","\u2022 Declarada":" ","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Total":"S","\u2022 \u00c1gua (%)":",","Fronteira":"o","\u2022 Estimativa para 2017":" ","\u2022 Censo 2002":" ","\u2022 Densidade":"9","PIB (base PPC)":"s","\u2022 Per capita":"S","IDH (2017)":",","Moeda":"i","Fuso hor\u00e1rio":"E","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"E","C\u00f3d. ISO":"K","C\u00f3d. Internet":"m","C\u00f3d. telef.":"3","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"e"},"2":{"":"Usa mais do que uma variante de portugu\u00eas.","Capitale maior cidade":"c","L\u00edngua oficial":"c","Gent\u00edlico":"c","Governo":"p","\u2022 Presidente":"r","\u2022 Primeiro-ministro":"i","\u2022 Declarada":"d","\u2022 Reconhecida":"d","\u2022 Total":"$","\u2022 \u00c1gua (%)":"9","Fronteira":"s","\u2022 Estimativa para 2017":"1","\u2022 Censo 2002":"0","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":"$","IDH (2017)":"7","Moeda":"n","Fuso hor\u00e1rio":"T","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"S","C\u00f3d. ISO":"D","C\u00f3d. Internet":"k","C\u00f3d. telef.":"8","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"p"},"3":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00f3","L\u00edngua oficial":"e","Gent\u00edlico":"e","Governo":"\u00fa","\u2022 Presidente":"d","\u2022 Primeiro-ministro":"s","\u2022 Declarada":"e","\u2022 Reconhecida":"e","\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 \u00c1gua (%)":"%","Fronteira":"o","\u2022 Estimativa para 2017":"0","\u2022 Censo 2002":"2","\u2022 Densidade":"h","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2017)":"5","Moeda":"a","Fuso hor\u00e1rio":" ","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"T","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"9","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\u00fa"},"4":{"":null,"Capitale maior cidade":"p","L\u00edngua oficial":"d","Gent\u00edlico":"d","Governo":"b","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":"t","\u2022 Declarada":" ","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Total":"1","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"v","\u2022 Estimativa para 2017":"3","\u2022 Censo 2002":"2","\u2022 Densidade":"a","PIB (base PPC)":"m","\u2022 Per capita":"1","IDH (2017)":"7","Moeda":"r","Fuso hor\u00e1rio":"(","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":" ","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"b"},"5":{"":null,"Capitale maior cidade":"i","L\u00edngua oficial":"\u00f3","Gent\u00edlico":"\u00f3","Governo":"l","\u2022 Presidente":"n","\u2022 Primeiro-ministro":"i","\u2022 Declarada":"s","\u2022 Reconhecida":"a","\u2022 Total":"2","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"o","\u2022 Estimativa para 2017":" ","\u2022 Censo 2002":" ","\u2022 Densidade":"b","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"6","IDH (2017)":" ","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":"U","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"l"},"6":{"":null,"Capitale maior cidade":"a","L\u00edngua oficial":"n","Gent\u00edlico":"n","Governo":"i","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":"j","\u2022 Declarada":"e","\u2022 Reconhecida":"b","\u2022 Total":",","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":",","\u2022 Estimativa para 2017":"7","\u2022 Censo 2002":"5","\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":",","IDH (2017)":"(","Moeda":"m","Fuso hor\u00e1rio":"T","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"U","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"i"},"7":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":"i","Gent\u00edlico":"i","Governo":"c","\u2022 Presidente":" ","\u2022 Primeiro-ministro":"a","\u2022 Declarada":"t","\u2022 Reconhecida":"r","\u2022 Total":"3","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2017":"2","\u2022 Censo 2002":"4","\u2022 Densidade":"\/","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"2","IDH (2017)":"8","Moeda":"a","Fuso hor\u00e1rio":"C","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"T","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"c"},"8":{"":null,"Capitale maior cidade":"4","L\u00edngua oficial":"o","Gent\u00edlico":"o","Governo":"a","\u2022 Presidente":"S","\u2022 Primeiro-ministro":"n","\u2022 Declarada":"e","\u2022 Reconhecida":"i","\u2022 Total":"8","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"S","\u2022 Estimativa para 2017":"1","\u2022 Censo 2002":"7","\u2022 Densidade":"k","PIB (base PPC)":"v","\u2022 Per capita":"5","IDH (2017)":"0","Moeda":"c","Fuso hor\u00e1rio":"+","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"C","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"9":{"":null,"Capitale maior cidade":"1","L\u00edngua oficial":"1","Gent\u00edlico":"s","Governo":" ","\u2022 Presidente":"i","\u2022 Primeiro-ministro":" ","\u2022 Declarada":"m","\u2022 Reconhecida":"l","\u2022 Total":"3","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"\u00e9","\u2022 Estimativa para 2017":" ","\u2022 Censo 2002":" ","\u2022 Densidade":"m","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"3","IDH (2017)":".","Moeda":"e","Fuso hor\u00e1rio":"1","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"+","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"10":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00ba","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"p","\u2022 Presidente":"l","\u2022 Primeiro-ministro":"M","\u2022 Declarada":"b","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Total":" ","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"r","\u2022 Estimativa para 2017":"h","\u2022 Censo 2002":"h","\u2022 Densidade":"\u00b2","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":"\u00ba","Moeda":"d","Fuso hor\u00e1rio":")","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"2","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"d"},"11":{"":null,"Capitale maior cidade":"3","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":"j","\u2022 Primeiro-ministro":"i","\u2022 Declarada":"r","\u2022 Reconhecida":"d","\u2022 Total":"b","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"v","\u2022 Estimativa para 2017":"a","\u2022 Censo 2002":"a","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"p","\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":")","Moeda":"\u00f3","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":")","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"12":{"":null,"Capitale maior cidade":"9","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":"c","\u2022 Declarada":"o","\u2022 Reconhecida":"e","\u2022 Total":"i","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"i","\u2022 Estimativa para 2017":"b","\u2022 Censo 2002":"b","\u2022 Densidade":"(","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":" ","Moeda":"n","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"13":{"":null,"Capitale maior cidade":"'","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"l","\u2022 Presidente":"n","\u2022 Primeiro-ministro":"k","\u2022 Declarada":" ","\u2022 Reconhecida":" ","\u2022 Total":"l","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2017":".","\u2022 Censo 2002":".","\u2022 Densidade":"1","PIB (base PPC)":"r","\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":"\u2013","Moeda":"i","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"M"},"14":{"":null,"Capitale maior cidade":"N","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":"o","\u2022 Primeiro-ministro":"o","\u2022 Declarada":"d","\u2022 Reconhecida":"1","\u2022 Total":"h","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":",","\u2022 Estimativa para 2017":" ","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":"1","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":"\u00a0","Moeda":"o","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"15":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"m","\u2022 Presidente":"v","\u2022 Primeiro-ministro":"s","\u2022 Declarada":"e","\u2022 Reconhecida":"9","\u2022 Total":"\u00f5","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2017":"(","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":"1","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":"a","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"c"},"16":{"":null,"Capitale maior cidade":"2","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Presidente":"s","\u2022 Primeiro-ministro":"k","\u2022 Declarada":" ","\u2022 Reconhecida":"9","\u2022 Total":"e","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"B","\u2022 Estimativa para 2017":"1","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"2","\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":"l","Moeda":"(","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"e"},"17":{"":null,"Capitale maior cidade":"1","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"n","\u2022 Presidente":"k","\u2022 Primeiro-ministro":"i","\u2022 Declarada":"1","\u2022 Reconhecida":"3","\u2022 Total":"s","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"u","\u2022 Estimativa para 2017":"4","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":"\u00ba","PIB (base PPC)":"0","\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":"t","Moeda":"\u0434","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"d"},"18":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00ba","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":"9","\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"l","\u2022 Estimativa para 2017":"3","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":")","PIB (base PPC)":"1","\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":"o","Moeda":"\u0435","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\u00f3"},"19":{"":null,"Capitale maior cidade":"4","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":"-","\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":"9","\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"g","\u2022 Estimativa para 2017":".","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":"9","\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":"[","Moeda":"\u043d","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"n"},"20":{"":null,"Capitale maior cidade":"3","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Presidente":"D","\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":"1","\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"\u00e1","\u2022 Estimativa para 2017":"\u00ba","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":"1","Moeda":"\u0430","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"i"},"21":{"":null,"Capitale maior cidade":"'","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"r","\u2022 Estimativa para 2017":")","\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":"]","Moeda":"\u0440","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"22":{"":null,"Capitale maior cidade":"E","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"s","\u2022 Presidente":"v","\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"i","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":")","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"23":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Presidente":"k","\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"d"},"24":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":"o","\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":",","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":"(","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"o"},"25":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":"v","\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":"M","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"26":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"G","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":"K","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"N"},"27":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"r","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":"D","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"o"},"28":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"\u00e9","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":")","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"r"},"29":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"c","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"t"},"30":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"i","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"e"},"31":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"32":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\/"},"33":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"e","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"34":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":" ","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"d"},"35":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"A","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"36":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"l","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"37":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"b","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"M"},"38":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"\u00e2","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"39":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"n","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"c"},"40":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"i","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"e"},"41":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":"a","\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"d"},"42":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"\u00f4"},"43":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"n"},"44":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"i"},"45":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"a"},"46":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"47":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"d"},"48":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"o"},"49":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":" "},"50":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"N"},"51":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"o"},"52":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"r"},"53":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"t"},"54":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeiro-ministro":null,"\u2022 Declarada":null,"\u2022 Reconhecida":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"Fronteira":null,"\u2022 Estimativa para 2017":null,"\u2022 Censo 2002":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2017)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"T\u00edtulo":"e"}}