{"0":{"Per\u00edodo":"3 de setembro de 1911at\u00e9 8 de outubro de 1911","Presidente":"Manuel de Arriaga","Antecessor(a)":"Ant\u00f3nio Xavier Correia Barreto","Sucessor(a)":"Alberto Carlos da Silveira","Nome completo":"Joaquim Pereira Pimenta de Castro","Nascimento":"5 de novembro de 1846 Pias, Mon\u00e7\u00e3o,  Portugal","Morte":"14 de maio de 1918\u00a0(71\u00a0anos) \u00a0Portugal, Lisboa","Nacionalidade":"portugu\u00eas","Alma mater":"Universidade de Coimbra","C\u00f4njuge":"Em\u00edlia de Freitas","Partido":"Independente","Religi\u00e3o":"Cat\u00f3lico romano","Profiss\u00e3o":"Oficial militar (General) e engenheiro","Assinatura":"","Te\u00f3filo Braga (Pres. Gov. Prov.) \u2022\nJo\u00e3o Chagas \u2022\nAugusto de Vasconcelos \u2022\nDuarte Leite \u2022\nAugusto de Vasconcelos (interino) \u2022\nDuarte Leite (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nAfonso Costa \u2022\nBernardino Machado \u2022\nVictor Hugo de Azevedo Coutinho \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro \u2022\nJunta Constitucional \u2022\nJo\u00e3o Chagas (n\u00e3o empossado) \u2022\nJos\u00e9 de Castro (inicialmente interino) \u2022\nAfonso Costa (2.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida \u2022\nAfonso Costa (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nAfonso Costa (3.\u00aa vez) \u2022\nJos\u00e9 Norton de Matos (interino) \u2022\nAfonso Costa (3.\u00aa vez; continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJos\u00e9 Norton de Matos (interino) \u2022\nJunta Revolucion\u00e1ria \u2022\nSid\u00f3nio Pais (Pres. Minist\u00e9rio; depois Pres. Rep\u00fablica) \u2022\nGoverno \u2022\nJo\u00e3o do Canto e Castro (inicialmente interino; depois Pres. Rep\u00fablica) \u2022\nJo\u00e3o Tamagnini Barbosa \u2022\nJos\u00e9 Relvas \u2022\nDomingos Pereira \u2022\nAlfredo de S\u00e1 Cardoso \u2022\nFrancisco Fernandes Costa (n\u00e3o empossado) \u2022\nAlfredo de S\u00e1 Cardoso (reconduzido) \u2022\nDomingos Pereira (2.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria Baptista \u2022\nJos\u00e9 Ramos Preto (inicialmente interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva \u2022\nAnt\u00f3nio Granjo \u2022\n\u00c1lvaro de Castro \u2022\nLiberato Pinto \u2022\nBernardino Machado (2.\u00aa vez) \u2022\nTom\u00e9 de Barros Queir\u00f3s \u2022\nAnt\u00f3nio Granjo (2.\u00aa vez) \u2022\nMinist\u00e9rio \u2022\nManuel Maria Coelho \u2022\nCarlos Maia Pinto \u2022\nFrancisco da Cunha Leal \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (2.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Ginestal Machado \u2022\n\u00c1lvaro de Castro (2.\u00aa vez) \u2022\nAlfredo Rodrigues Gaspar \u2022\nJos\u00e9 Domingues dos Santos \u2022\nVitorino Guimar\u00e3es \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (3.\u00aa vez) \u2022\nDomingos Pereira (3.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (4.\u00aa vez)":"","Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida \u2022\nBernardino Machado (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJo\u00e3o Chagas \u2022\nSilvestre Falc\u00e3o \u2022\nAlberto da Silveira (interino) \u2022\nSilvestre Falc\u00e3o (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nDuarte Leite \u2022\nAugusto de Vasconcelos (interino) \u2022\nDuarte Leite (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nRodrigo Rodrigues \u2022\nBernardino Machado \u2022\nAlexandre Braga \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro (interino) \u2022\nPedro Gomes Teixeira \u2022\nJunta Constitucional \u2022\nJo\u00e3o Chagas (n\u00e3o empossado) \u2022\nJos\u00e9 de Castro (interino) \u2022\nJos\u00e9 Augusto Ferreira da Silva \u2022\nJo\u00e3o Catanho de Meneses \u2022\nArtur de Almeida Ribeiro \u2022\nAnt\u00f3nio Pereira Reis \u2022\nBr\u00e1s Mousinho de Albuquerque \u2022\nAnt\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida (interino) \u2022\nBr\u00e1s Mousinho de Albuquerque (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nArtur de Almeida Ribeiro (2.\u00aa vez) \u2022\nJunta Revolucion\u00e1ria \u2022\nAnt\u00f3nio Machado Santos \u2022\nHenrique Forbes de Bessa \u2022\nJo\u00e3o Tamagnini Barbosa \u2022\nAnt\u00f3nio Bernardino Ferreira \u2022\nJo\u00e3o Tamagnini Barbosa (2.\u00aa vez) \u2022\nJos\u00e9 Relvas \u2022\nDomingos Pereira \u2022\nAnt\u00f3nio Maria Baptista (interino) \u2022\nDomingos Pereira (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nAlfredo de S\u00e1 Cardoso \u2022\nAnt\u00f3nio Granjo (n\u00e3o empossado) \u2022\nAlfredo de S\u00e1 Cardoso (reconduzido) \u2022\nDomingos Pereira (2.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria Baptista \u2022\nJos\u00e9 Ramos Preto (interino) \u2022\nJo\u00e3o Pedroso de Lima \u2022\nAnt\u00f3nio Granjo (interino) \u2022\nFelisberto Pedrosa \u2022\n\u00c1lvaro de Castro \u2022\nLiberato Pinto \u2022\nBernardino Machado (2.\u00aa vez) \u2022\nAbel Hip\u00f3lito \u2022\nAnt\u00f3nio Granjo (2.\u00aa vez) \u2022\nManuel Maria Coelho \u2022\nCarlos Maia Pinto \u2022\nFrancisco da Cunha Leal \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva \u2022\nAnt\u00f3nio Ginestal Machado \u2022\nAlfredo de S\u00e1 Cardoso (2.\u00aa vez) \u2022\nAlfredo Rodrigues Gaspar \u2022\nJos\u00e9 Domingues dos Santos \u2022\nVitorino Henriques Godinho \u2022\nGermano Martins \u2022\nDomingos Pereira (3.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (2.\u00aa vez)":"","Afonso Costa \u2022\nBernardino Machado (interino) \u2022\nAfonso Costa (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nBernardino Machado (interino) \u2022\nAfonso Costa (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nDiogo Leote \u2022\nAnt\u00f3nio Macieira \u2022\nFrancisco Correia de Lemos \u2022\n\u00c1lvaro de Castro \u2022\nManuel Monteiro \u2022\nBernardino Machado (interino) \u2022\nEduardo de Sousa Monteiro \u2022\nAugusto Vieira Soares (interino) \u2022\nJos\u00e9 Maria Barbosa de Magalh\u00e3es \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro (interino) \u2022\nGuilherme Moreira \u2022\nJunta Constitucional \u2022\nPaulo Falc\u00e3o \u2022\nJo\u00e3o Catanho de Meneses \u2022\nLu\u00eds Mesquita de Carvalho \u2022\nAlexandre Braga \u2022\nJos\u00e9 Maria Barbosa de Magalh\u00e3es (interino) \u2022\nJunta Revolucion\u00e1ria \u2022\nAlberto de Moura Pinto \u2022\nMartinho Nobre de Melo \u2022\nAlberto Os\u00f3rio de Castro \u2022\nJorge Couceiro da Costa \u2022\nAfonso Pinto Veloso \u2022\nFrancisco Joaquim Fernandes \u2022\nFrancisco Couceiro da Costa \u2022\nDomingos Pereira (interino) \u2022\nFrancisco Couceiro da Costa \u2022\nAnt\u00f3nio Granjo \u2022\nArtur Lopes Cardoso \u2022\nLu\u00eds Mesquita de Carvalho (n\u00e3o empossado) \u2022\nArtur Lopes Cardoso (reconduzido) \u2022\nLu\u00eds Mesquita de Carvalho (2.\u00aa vez) \u2022\nJos\u00e9 Ramos Preto \u2022\nAnt\u00f3nio de Oliveira e Castro \u2022\nArtur Lopes Cardoso (2.\u00aa vez) \u2022\nJos\u00e9 de Matos Cid \u2022\nRaul Lelo Portela \u2022\nVasco Guedes de Vasconcelos (n\u00e3o empossado) \u2022\nAnt\u00f3nio Arez \u2022\nVasco Guedes de Vasconcelos \u2022\nAnt\u00f3nio de Abranches Ferr\u00e3o \u2022\nJo\u00e3o Catanho de Meneses (2.\u00aa vez) \u2022\nVasco Borges (interino) \u2022\nJo\u00e3o Catanho de Meneses (2.\u00aa vez; continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nAnt\u00f3nio de Abranches Ferr\u00e3o (2.\u00aa vez) \u2022\nArtur Lopes Cardoso (3.\u00aa vez) \u2022\nJos\u00e9 Domingues dos Santos \u2022\nJo\u00e3o Catanho de Meneses (3.\u00aa vez) \u2022\nPedro de Castro \u2022\nAdolfo de Oliveira Coutinho \u2022\nCasimiro Monteiro \u2022\nJo\u00e3o Catanho de Meneses (4.\u00aa vez)":"","Bas\u00edlio Teles (n\u00e3o empossado) \u2022\nJos\u00e9 Relvas \u2022\nDuarte Leite \u2022\nSid\u00f3nio Pais \u2022\nAnt\u00f3nio Vicente Ferreira \u2022\nFrancisco Fernandes Costa (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Vicente Ferreira (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nAfonso Costa \u2022\nTom\u00e1s Cabreira \u2022\nAnt\u00f3nio dos Santos Lucas \u2022\n\u00c1lvaro de Castro \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro (interino) \u2022\nHerculano Galhardo \u2022\nJos\u00e9 Jer\u00f3nimo Rodrigues Monteiro (inicialmente interino) \u2022\nJos\u00e9 Maria Teixeira Guimar\u00e3es (interino) \u2022\nJunta Constitucional \u2022\nTom\u00e9 de Barros Queir\u00f3s \u2022\nVitorino Guimar\u00e3es \u2022\nAfonso Costa (2.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida (interino) \u2022\nAfonso Costa (2.\u00aa vez; continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nAnt\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida (interino) \u2022\nAfonso Costa (2.\u00aa vez; continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nArtur de Almeida Ribeiro (interino) \u2022\nAfonso Costa (2.\u00aa vez; cont.) \u2022\nArtur de Almeida Ribeiro (interino) \u2022\nJunta Revolucion\u00e1ria \u2022\nAnt\u00f3nio dos Santos Viegas \u2022\nFrancisco Xavier Esteves \u2022\nJoaquim Mendes do Amaral (interino) \u2022\nJo\u00e3o Tamagnini Barbosa \u2022\nVentura Malheiro Reim\u00e3o \u2022\nAnt\u00f3nio de Paiva Gomes \u2022\nAugusto Dias da Silva (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio de Paiva Gomes (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nAm\u00edlcar Ramada Curto \u2022\nFrancisco Rego Chaves \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva \u2022\nFrancisco Fernandes Costa (n\u00e3o empossado) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (reconduzido) \u2022\nAnt\u00f3nio Joaquim Ferreira da Fonseca \u2022\nFrancisco Pina Lopes \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (2.\u00aa vez) \u2022\nInoc\u00eancio Camacho \u2022\nAnt\u00f3nio Granjo (interino) \u2022\nInoc\u00eancio Camacho (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nFrancisco da Cunha Leal \u2022\nLiberato Pinto (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (3.\u00aa vez) \u2022\nTom\u00e9 de Barros Queir\u00f3s (2.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Vicente Ferreira (2.\u00aa vez) \u2022\nFrancisco Ant\u00f3nio Correia \u2022\nFrancisco Trancoso \u2022\nVitorino Guimar\u00e3es (2.\u00aa vez) \u2022\nAlbano Portugal Dur\u00e3o \u2022\nEduardo Alberto Lima Basto \u2022\nVitorino Guimar\u00e3es (3.\u00aa vez) \u2022\nFrancisco Velhinho Correia \u2022\nAnt\u00f3nio de Abranches Ferr\u00e3o (interino) \u2022\nFrancisco Velhinho Correia (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJo\u00e3o Vaz Guedes (interino) \u2022\nFrancisco da Cunha Leal (2.\u00aa vez) \u2022\n\u00c1lvaro de Castro (2.\u00aa vez; inicialmente interino) \u2022\nDaniel Rodrigues \u2022\nManuel Pestana J\u00fanior \u2022\nVitorino Guimar\u00e3es (4.\u00aa vez) \u2022\nEduardo Alberto Lima Basto (2.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Alberto Torres Garcia \u2022\nArmando Marques Guedes":"","Ant\u00f3nio Xavier Correia Barreto \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro \u2022\nAlberto da Silveira \u2022\nAnt\u00f3nio Xavier Correia Barreto (2.\u00aa vez) \u2022\nJo\u00e3o Pereira Bastos \u2022\nAnt\u00f3nio Pereira de E\u00e7a \u2022\nJoaquim Cerveira de Albuquerque \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro (2.\u00aa vez) \u2022\nJunta Constitucional \u2022\nBas\u00edlio Teles (n\u00e3o empossado) \u2022\nJos\u00e9 de Castro \u2022\nJos\u00e9 Maria Norton de Matos \u2022\nAfonso Costa (interino) \u2022\nJos\u00e9 Maria Norton de Matos (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJunta Revolucion\u00e1ria \u2022\nSid\u00f3nio Pais \u2022\nJo\u00e3o Tamagnini Barbosa (interino) \u2022\nAm\u00edlcar Mota \u2022\n\u00c1lvaro de Mendon\u00e7a \u2022\nLu\u00eds da Cunha Corte Real \u2022\nJos\u00e9 Alberto da Silva Basto \u2022\nAnt\u00f3nio Maria de Freitas Soares \u2022\nJorge de Vasconcelos Nunes (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria de Freitas Soares (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJorge de Vasconcelos Nunes (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria Baptista \u2022\nH\u00e9lder Ribeiro \u2022\nJos\u00e9 Mendes dos Reis (n\u00e3o empossado) \u2022\nH\u00e9lder Ribeiro (reconduzido) \u2022\nJo\u00e3o Est\u00eav\u00e3o \u00c1guas \u2022\nJo\u00e3o Pedroso de Lima (interino) \u2022\nH\u00e9lder Ribeiro (2.\u00aa vez) \u2022\n\u00c1lvaro de Castro (inicialmente interino) \u2022\nAlberto da Silveira (2.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria de Freitas Soares \u2022\nJos\u00e9 Cort\u00eas dos Santos \u2022\nCarlos Maia Pinto (interino) \u2022\nJo\u00e3o Pinto de Magalh\u00e3es \u2022\nFernando Freiria \u2022\nAnt\u00f3nio Xavier Correia Barreto (3.\u00aa vez) \u2022\nErnesto Vieira da Rocha \u2022\nFernando Freiria (2.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (interino) \u2022\n\u00d3scar Carmona \u2022\nAnt\u00f3nio Ribeiro de Carvalho \u2022\n\u00c1lvaro de Castro (2.\u00aa vez; interino) \u2022\nAm\u00e9rico Olavo \u2022\nErnesto Vieira da Rocha (2.\u00aa vez) \u2022\nH\u00e9lder Ribeiro (3.\u00aa vez) \u2022\nErnesto Vieira da Rocha (3.\u00aa vez) \u2022\nVitorino Henriques Godinho (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Mimoso Guerra \u2022\nVitorino Guimar\u00e3es (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (2.\u00aa vez) \u2022\nErnesto Vieira da Rocha (4.\u00aa vez) \u2022\nJos\u00e9 de Mascarenhas":"","Amaro de Azevedo Gomes \u2022\nJo\u00e3o Duarte de Meneses \u2022\nCelestino de Almeida \u2022\nFrancisco Fernandes Costa \u2022\nJos\u00e9 de Freitas Ribeiro \u2022\nAugusto Eduardo Neuparth \u2022\nV\u00edtor Hugo de Azevedo Coutinho \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro (interino) \u2022\nJos\u00e9 Xavier de Brito \u2022\nJunta Constitucional \u2022\nFrancisco Fernandes Costa (2.\u00aa vez) \u2022\nJos\u00e9 de Castro (interino) \u2022\nFrancisco Fernandes Costa (2.\u00aa vez; continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJos\u00e9 de Castro (inicialmente interino) \u2022\nV\u00edtor Hugo de Azevedo Coutinho (2.\u00aa vez) \u2022\nJos\u00e9 Ant\u00f3nio Arantes Pedroso \u2022\nJunta Revolucion\u00e1ria \u2022\nAnt\u00f3nio Aresta Branco \u2022\nAlfredo Magalh\u00e3es (interino) \u2022\nJos\u00e9 Carlos da Maia \u2022\nAlfredo Magalh\u00e3es (2.\u00aa vez; interino) \u2022\nJo\u00e3o do Canto e Castro \u2022\nAlfredo Magalh\u00e3es (3.\u00aa vez; interino) \u2022\nJos\u00e9 de Sousa e Faro \u2022\nJorge de Vasconcelos Nunes (interino) \u2022\nTito Augusto de Morais \u2022\nJos\u00e9 Carlos da Maia (interino) \u2022\nTito Augusto de Morais (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJ\u00falio Martins \u2022\nV\u00edtor Macedo Pinto \u2022\nAlfredo Rodrigues Gaspar (interino) \u2022\nSilv\u00e9rio da Rocha e Cunha \u2022\nTito Augusto de Morais (n\u00e3o empossado) \u2022\nSilv\u00e9rio da Rocha e Cunha (reconduzido) \u2022\nCelestino de Almeida (2.\u00aa vez) \u2022\nJoaquim J\u00fadice Bicker \u2022\nFernando Brederode \u2022\nRicardo Pais Gomes \u2022\nJ\u00falio Martins (2.\u00aa vez) \u2022\nLiberato Pinto (interino) \u2022\nFernando Brederode (2.\u00aa vez) \u2022\nRicardo Pais Gomes (2.\u00aa vez) \u2022\nV\u00edtor Macedo Pinto (n\u00e3o empossado) \u2022\nFrancisco Lu\u00eds Ramos \u2022\nJo\u00e3o Manuel de Carvalho \u2022\nV\u00edtor Hugo de Azevedo Coutinho (3.\u00aa vez) \u2022\nAbel Fontoura da Costa (inicialmente interino) \u2022\nJoaquim J\u00fadice Bicker \u2022\nFernando Augusto Pereira da Silva \u2022\nJos\u00e9 Domingues dos Santos (interino) \u2022\nFernando Augusto Pereira da Silva (2.\u00aa vez)":"","Bernardino Machado \u2022\nJo\u00e3o Chagas (interino) \u2022\nAugusto de Vasconcelos \u2022\nAnt\u00f3nio Vicente Ferreira (interino) \u2022\nAugusto de Vasconcelos (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nAnt\u00f3nio Macieira \u2022\nAfonso Costa (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Macieira (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nBernardino Machado (2.\u00aa vez; interino) \u2022\nAlfredo Augusto Freire de Andrade \u2022\nAugusto Vieira Soares \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro (interino) \u2022\nJos\u00e9 Jer\u00f3nimo Rodrigues Monteiro \u2022\nTe\u00f3filo da Trindade \u2022\nJos\u00e9 Xavier de Brito (interino) \u2022\nTe\u00f3filo da Trindade (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJunta Constitucional \u2022\nAugusto Alves da Veiga (n\u00e3o empossado) \u2022\nFrancisco Teixeira de Queir\u00f3s \u2022\nAugusto Vieira Soares (2.\u00aa vez) \u2022\nJos\u00e9 Maria Norton de Matos (interino) \u2022\nAugusto Vieira Soares (2.\u00aa vez; continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJos\u00e9 Maria Norton de Matos (interino) \u2022\nAugusto Vieira Soares (2.\u00aa vez; continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nAlexandre Braga (interino) \u2022\nAugusto Vieira Soares (2.\u00aa vez; continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nErnesto de Vilhena (interino) \u2022\nJunta Revolucion\u00e1ria \u2022\nSid\u00f3nio Pais \u2022\nFrancisco Xavier Esteves (interino) \u2022\nJoaquim do Esp\u00edrito Santo Lima \u2022\nAnt\u00f3nio Egas Moniz \u2022\nJo\u00e3o do Canto e Castro (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Egas Moniz (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJo\u00e3o Alberto de Azevedo Neves (interino) \u2022\nFrancisco Couceiro da Costa (interino) \u2022\nJos\u00e9 Relvas (interino) \u2022\nFrancisco Couceiro da Costa (interino; continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nRodolfo Xavier da Silva \u2022\nAlfredo de S\u00e1 Cardoso (interino) \u2022\nJo\u00e3o de Melo Barreto \u2022\nFrancisco Fernandes Costa (n\u00e3o empossado; interino) \u2022\nJo\u00e3o de Melo Barreto (reconduzido) \u2022\nRodolfo Xavier da Silva (2.\u00aa vez) \u2022\nVasco Borges (interino) \u2022\nRodolfo Xavier da Silva (2.\u00aa vez cont.) \u2022\nFrancisco Ant\u00f3nio Correia \u2022\nJo\u00e3o de Melo Barreto (2.\u00aa vez) \u2022\nH\u00e9lder Ribeiro (interino) \u2022\nJo\u00e3o de Melo Barreto (2.\u00aa vez; continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nDomingos Pereira \u2022\nJo\u00e3o de Melo Barreto (3.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Ginestal Machado (interino) \u2022\nAlberto da Veiga Sim\u00f5es \u2022\nJ\u00falio Dantas \u2022\nJos\u00e9 Maria Barbosa de Magalh\u00e3es \u2022\nV\u00edtor Hugo de Azevedo Coutinho (interino) \u2022\nJos\u00e9 Maria Barbosa de Magalh\u00e3es (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nV\u00edtor Hugo de Azevedo Coutinho (interino) \u2022\nJos\u00e9 Maria Barbosa de Magalh\u00e3es (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nDomingos Pereira (2.\u00aa vez) \u2022\nJ\u00falio Dantas (2.\u00aa vez) \u2022\nDomingos Pereira (3.\u00aa vez) \u2022\nVitorino Henriques Godinho \u2022\nJo\u00e3o de Barros \u2022\nJoaquim Pedro Martins \u2022\nAlbano Portugal Dur\u00e3o \u2022\nAnt\u00f3nio do Lago Cerqueira (interino) \u2022\nVasco Borges (2.\u00aa vez)":"","Ant\u00f3nio Lu\u00eds Gomes \u2022\nManuel de Brito Camacho \u2022\nSid\u00f3nio Pais \u2022\nEst\u00eav\u00e3o de Vasconcelos \u2022\nAur\u00e9lio da Costa Ferreira \u2022\nJoaquim Cerveira de Albuquerque (interino) \u2022\nAur\u00e9lio da Costa Ferreira (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nFrancisco Fernandes Costa (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva \u2022\nAquiles Gon\u00e7alves \u2022\nJo\u00e3o Maria de Almeida Lima \u2022\nEduardo Alberto Lima Basto \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro (interino) \u2022\nJos\u00e9 Nunes da Ponte \u2022\nJunta Constitucional \u2022\nSebasti\u00e3o de Magalh\u00e3es Lima (n\u00e3o empossado) \u2022\nManuel Monteiro \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (2.\u00aa vez) \u2022\nFrancisco Fernandes Costa (interino) \u2022\nHerculano Galhardo":"","Celestino de Almeida \u2022\nJos\u00e9 de Freitas Ribeiro \u2022\nAnt\u00f3nio Macieira (interino) \u2022\nJoaquim Cerveira de Albuquerque \u2022\nArtur de Almeida Ribeiro \u2022\nAlfredo Augusto Lisboa de Lima \u2022\nAlfredo Rodrigues Gaspar \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro (interino) \u2022\nTe\u00f3filo da Trindade \u2022\nJos\u00e9 Maria Teixeira Guimar\u00e3es \u2022\nJunta Constitucional \u2022\nJos\u00e9 Jorge Pereira \u2022\nJos\u00e9 Maria Norton de Matos \u2022\nAlfredo Rodrigues Gaspar (2.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida \u2022\nAfonso Costa (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nErnesto de Vilhena \u2022\nJunta Revolucion\u00e1ria \u2022\nJo\u00e3o Tamagnini Barbosa \u2022\nAlexandre de Vasconcelos e S\u00e1 \u2022\nAlfredo Baptista Coelho \u2022\nJos\u00e9 Carlos da Maia \u2022\nDomingos Pereira (interino) \u2022\nJo\u00e3o Soares \u2022\nAlfredo Rodrigues Gaspar (3.\u00aa vez) \u2022\nAlfredo de S\u00e1 Cardoso (interino) \u2022\n\u00c1lvaro de Castro \u2022\nJos\u00e9 Barbosa (n\u00e3o empossado) \u2022\nJorge de Vasconcelos Nunes (n\u00e3o empossado; interino) \u2022\n\u00c1lvaro de Castro (reconduzido) \u2022\nCelestino de Almeida (interino) \u2022\nJos\u00e9 Barbosa \u2022\nFernando de Utra Machado \u2022\nVasco Guedes de Vasconcelos \u2022\nManuel Ferreira da Rocha \u2022\nJaime de Sousa \u2022\nAnt\u00f3nio de Paiva Gomes \u2022\nTom\u00e9 de Barros Queir\u00f3s \u2022\nCelestino de Almeida (2.\u00aa vez) \u2022\nManuel Ferreira da Rocha (2.\u00aa vez) \u2022\nCarlos Maia Pinto (n\u00e3o empossado) \u2022\nJos\u00e9 Eduardo de Carvalho Crato (n\u00e3o empossado) \u2022\nManuel Maria Coelho \u2022\nCarlos Maia Pinto \u2022\nTom\u00e1s Fernandes \u2022\nFrancisco Rego Chaves \u2022\nAlfredo Rodrigues Gaspar (4.\u00aa vez) \u2022\nAnt\u00f3nio Vicente Ferreira \u2022\n\u00c1lvaro de Castro (2.\u00aa vez) \u2022\nMariano Martins \u2022\n\u00c1lvaro Bulh\u00e3o Pato \u2022\nCarlos de Vasconcelos \u2022\nAnt\u00f3nio de Paiva Gomes (n\u00e3o empossado) \u2022\nHenrique Pa\u00e7o d'Arcos \u2022\nFil\u00e9mon Duarte de Almeida \u2022\nIsidoro Pereira Leite \u2022\nDomingos Pereira (interino) \u2022\nErnesto Vieira da Rocha":"","Ant\u00f3nio de Sousa J\u00fanior \u2022\nJos\u00e9 Sobral Cid \u2022\nFrederico Ferreira de Simas \u2022\nJoaquim Pimenta de Castro (interino) \u2022\nManuel Goulart de Medeiros \u2022\nJunta Constitucional \u2022\nJos\u00e9 de Castro (n\u00e3o empossado) \u2022\nSebasti\u00e3o de Magalh\u00e3es Lima \u2022\nJos\u00e9 de Castro (interino) \u2022\nJo\u00e3o Lopes Martins \u2022\nFrederico Ferreira de Simas (2.\u00aa vez) \u2022\nJoaquim Pedro Martins \u2022\nAnt\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida (interino) \u2022\nJoaquim Pedro Martins (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJos\u00e9 Maria Barbosa de Magalh\u00e3es \u2022\nArtur de Almeida Ribeiro (interino) \u2022\nJos\u00e9 Maria Barbosa de Magalh\u00e3es (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nJunta Revolucion\u00e1ria \u2022\nAlfredo Magalh\u00e3es \u2022\nDomingos Pereira \u2022\nLeonardo Coimbra \u2022\nJoaquim Jos\u00e9 Oliveira \u2022\nAfonso Pinto Veloso (n\u00e3o empossado) \u2022\nJoaquim Jos\u00e9 Oliveira (reconduzido) \u2022\nJo\u00e3o de Deus Ramos \u2022\nVasco Borges \u2022\nAugusto Nobre \u2022\nFrancisco Velhinho Correia (interino) \u2022\nArtur Oct\u00e1vio do Rego Chagas \u2022\nFelisberto Pedrosa (interino) \u2022\nJ\u00falio Dantas \u2022\nAugusto Nobre (2.\u00aa vez) \u2022\nJ\u00falio Martins \u2022\nTom\u00e9 de Barros Queir\u00f3s (interino) \u2022\nAnt\u00f3nio Ginestal Machado \u2022\nAnt\u00f3nio Alberto Torres Garcia (n\u00e3o empossado) \u2022\nManuel de Lacerda de Almeida \u2022\nFrancisco Alberto da Costa Cabral \u2022\nAlberto Rocha Saraiva \u2022\nAugusto Nobre (3.\u00aa vez) \u2022\nLeonardo Coimbra (2.\u00aa vez) \u2022\nJo\u00e3o Camoesas \u2022\nAnt\u00f3nio Maria da Silva (interino) \u2022\nJo\u00e3o Camoesas (continua\u00e7\u00e3o) \u2022\nManuel de Melo e Simas \u2022\nAnt\u00f3nio S\u00e9rgio \u2022\nH\u00e9lder Ribeiro \u2022\nAnt\u00f3nio de Abranches Ferr\u00e3o \u2022\nAnt\u00f3nio de Sousa J\u00fanior (2.\u00aa vez) \u2022\nRodolfo Xavier da Silva \u2022\nEduardo Santos Silva \u2022\nJo\u00e3o Camoesas (2.\u00aa vez) \u2022\nEduardo Santos Silva (2.\u00aa vez)":"","Jo\u00e3o Chagas":"","Joaquim Pimenta de Castro":"","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Pimenta de CastroJoaquim Pereira Pimenta de Castro"}}