{"0":{"Capitale maior cidade":"Bucareste44\u00b0 25' N 26\u00b0 6' E","L\u00edngua oficial":"romeno","Gent\u00edlico":"romeno(a)","Governo":"Rep\u00fablica semipresidencialista","\u2022 Presidente":"Ilie Bolojan (interino)","\u2022 Primeiro-ministro":"Marcel Ciolacu","\u2022 Declarada":"10 de maio de 1877","\u2022 Reconhecida":"13 de julho de 1878","\u2022 Uni\u00e3o da Transilv\u00e2nia com a Rom\u00eania":"1 de dezembro de 1918","Entrada na UE":"1 de janeiro de 2007","\u2022 Total":"US$\u00a0350\u00a0414 bilh\u00f5es\u00a0*[3] (44.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"3","Fronteira":"Hungria, Ucr\u00e2nia, Mold\u00e1via, Bulg\u00e1ria e S\u00e9rvia","\u2022 Estimativa para 2023":"19\u00a0051\u00a0562[1] hab. (50.\u00ba)","\u2022 Censo 2021":"19\u00a0053\u00a0815[2] hab.","\u2022 Densidade":"93 hab.\/km\u00b2 (104.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2023","\u2022 Per capita":"US$\u00a018\u00a0413[3]","IDH (2019)":"0,828 (49.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[4]","Moeda":"Leu romeno (RON)","Fuso hor\u00e1rio":"EET (UTC+2)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"EEST (UTC+3)","C\u00f3d. ISO":"ROU","C\u00f3d. Internet":".ro","C\u00f3d. telef.":"+40","Website governamental":"www.gov.ro","":"*Com sua regi\u00e3o metropolitana.","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\n\nM\u00fasica\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Brasil\nCanad\u00e1\nEstados Unidos\nFran\u00e7a\n\u00cdndia\nNova Zel\u00e2ndia\nPa\u00edses Baixos\nPaquist\u00e3o\nReino Unido":"","Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":"","T\u00edtulo":"Rom\u00eania \/ Rom\u00e9nia"}}