{"0":{"Diocese":"Santa S\u00e9\nArquidiocese de Bamberga","Elei\u00e7\u00e3o":"20 de dezembro de 1046","Entroniza\u00e7\u00e3o":"25 de dezembro de 1046","Fim do pontificado":"9 de outubro de 1047(293\u00a0dias)","Predecessor":"Greg\u00f3rio VI","Sucessor":"Bento IX","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"8 de setembro de 1040","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"28 de dezembro de 1040por Bardo de Oppershofen","Nomeado arcebispo":"24 de dezembro de 1046","Nascimento":"Hornburg, Sax\u00f3nia, Alemanha1000","Morte":"P\u00e9saro, It\u00e1lia9 de outubro de 1047\u00a0(47\u00a0anos)","Nacionalidade":"alem\u00e3o","Nome de nascimento":"Suidgero de Morsleben","T\u00edtulos anteriores":"Bispo de Bamberga (1040-1046)","Sepultura":"Catedral de Bamberga","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":"","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Clemente II"}}