{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2020)","Pron\u00fancia:":"Kyrgyz tili, Kyrgyz\u00e7a","Falado(a)\u00a0em:":"Quirguist\u00e3o, Afeganist\u00e3o, Paquist\u00e3o, Tajiquist\u00e3o,Sinqui\u00e3o (China)","Total de\u00a0falantes:":"4,3 milh\u00f5es (censo de 2009)","Fam\u00edlia:":"Altaica\u00a0Turcomana\u00a0\u00a0Quipechacas\u00a0\u00a0\u00a0Quirguiz-quipechaca\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Quirguiz","L\u00edngua oficial de:":"Quirguist\u00e3o","Regulado por:":"n\u00e3o \u00e9 regulamentada","ISO 639-1:":"ky","ISO 639-2:":"kir","ISO 639-3:":"kir","T\u00edtulo":"Quirguiz\u043a\u044b\u0440\u0433\u044b\u0437 \u0442\u0438\u043b\u0438, \u043a\u044b\u0440\u0433\u044b\u0437\u0447\u0430, \u0642\u0649\u0631\u0639\u0649\u0632\u0686\u0627, \u0642\u0649\u0631\u0639\u0649\u0632 \u062a\u0649\u0644\u0649"}}