{"0":{"Capitale maior cidade":"Pristina42\u00b0 40\u2032 N, 21\u00b0 10\u2032 L","L\u00edngua oficial":"alban\u00eas e s\u00e9rvio","Gent\u00edlico":"kosovar, [1][2][3][4][5] cosovar[5] ou cossovar[6]","Governo":"Rep\u00fablica parlamentarista","\u2022 Presidente":"Vjosa Osmani","\u2022 Primeiro-ministro":"Albin Kurti","\u2022 Declarada":"17 de fevereiro de 2008","\u2022 Total":"US$\u00a027,66 (155.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"5,2","\u2022 Estimativa para 2022":"1 761 985[7] hab. (151.\u00ba)","\u2022 Densidade":"250 hab.\/km\u00b2","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2023","\u2022 Per capita":"US$\u00a05 641 (104.\u00ba)","IDH (2017)":"0,739 (94.\u00ba) \u2013\u00a0alto[8]","Moeda":"Euro\u00b2 (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"(UTC +1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. telef.":"+383 (01.01.2015) \/ em 2014\u00a0: 3813","Albaneses":"1 616 869","Bosn\u00edacos":"27 533","S\u00e9rvios":"25 532","Turcos":"18 738","Asc\u00e1lis":"15 436","\"Eg\u00edpcios\"":"11 524","Goranis":"10 265","Roma":"8 824","Outros":"5 104","Total":"1 739 825","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nDemografia\nEconomia\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica do Kosovo"}}