{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Janeiro de 2021)","Nascimento":"Fridtjof Wedel-Jarlsberg Nansen10 de outubro de 1861Cristi\u00e2nia","Morte":"13 de maio de 1930\u00a0(68\u00a0anos)Lysaker, Akershus","Sepultamento":"Polh\u00f8gda Cemetery","Cidadania":"Noruega","Progenitores":["Baldur Fridtjof Nansen","Adelaide Wedel-Jarlsberg"],"C\u00f4njuge":"Eva Sars (1889\u20131907)","Filho(a)(s)":"Odd Nansen, Irmelin Revold","Irm\u00e3o(\u00e3)(s)":"Alexander Nansen, Sigrid B\u00f8lling","Alma mater":"Real Universidade Frederico","Ocupa\u00e7\u00e3o":"cientistaexploradorhumanit\u00e1rio","Distin\u00e7\u00f5es":"Nobel da PazOrdem de Santo OlavoOrdem de DannebrogLegi\u00e3o de HonraOrdem de Santo EstanislauMedalha Geogr\u00e1fica CullumMedalha VedaMedalha Constantino","Empregador(a)":"Museu de Bergen, Universidade de Oslo","Religi\u00e3o":"ate\u00edsmo","Causa da morte":"enfarte agudo do mioc\u00e1rdio","T\u00edtulo":"Fridtjof Nansen"}}