{"0":{"":"Esta predefini\u00e7\u00e3o carece de reciclagem de acordo com o  livro de estilo. Sinta-se livre para edit\u00e1-lo(a) para que este(a) possa atingir um n\u00edvel de qualidade superior. (Junho de 2012)","Pron\u00fancia:":"\/az\u00e6rbaj\u02a4an dili\/","Falado(a)\u00a0em:":"Azerbaij\u00e3o Ir\u00e3o\u00a0R\u00fassia","Total de\u00a0falantes:":"26 milh\u00f5es[1][2][3][4][5][6]","Fam\u00edlia:":"Altaica\u00a0Turcomanas\u00a0\u00a0Oguzes\u00a0\u00a0\u00a0Azerbaijano","Escrita:":"Alfabeto latino (Azerbaij\u00e3o) Alfabeto persa (Ir\u00e3)","L\u00edngua oficial de:":"Azerbaij\u00e3o\n Daguest\u00e3o (R\u00fassia)","Regulado por:":"Az\u0259rbaycan Milli Elml\u0259r Akademiyas\u0131(Academia Nacionalde Ci\u00eancias do Azerbaij\u00e3o)","ISO 639-1:":"az","ISO 639-2:":"aze","ISO 639-3:":"v\u00e1rios:aze\u00a0\u2014\u00a0Azeri (gen\u00e9rico)azj\u00a0\u2014\u00a0Azeri Norteazb\u00a0\u2014\u00a0Azeri Sul","Hist\u00f3ria\nGeografia\nDemografia":"","T\u00edtulo":"AzerbaijanoAz\u0259rbaycan dili \/\u0622\u0630\u0631\u0628\u0627\u06cc\u062c\u0627\u0646 \u062f\u06cc\u0644\u06cc"}}