{"0":{"":"Este verbete cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2019)","Pron\u00fancia:":"\/d\u0254\u028f\u032ft\u0283\/","Falado(a)\u00a0em:":"Alemanha\u00a0\u00c1ustria\u00a0B\u00e9lgica\u00a0Luxemburgo Su\u00ed\u00e7a  Liechtenstein","Regi\u00e3o:":"Europa, \u00c1frica e Am\u00e9rica","Total de\u00a0falantes:":"Nativos: 95 milh\u00f5es (2014)[1]Como segunda l\u00edngua: 10\u201315 milh\u00f5es (2014)[2][3] Como l\u00edngua estrangeira: 75\u2013100 milh\u00f5es[2]","Posi\u00e7\u00e3o:":"10","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Germ\u00e2nico\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0M\u00e9dio alem\u00e3o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Alem\u00e3o","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":["Alemanha","\u00c1ustria","B\u00e9lgica","Liechtenstein","Luxemburgo","Su\u00ed\u00e7a","Tirol do Sul (It\u00e1lia)","31 comunas na Pol\u00f4nia","9 munic\u00edpios no Brasil"],"ISO 639-1:":"de","ISO 639-3:":"deu","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"Alem\u00e3o(em alem\u00e3o: Deutsch)"}}