{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Outubro de 2020)","Falado(a)\u00a0em:":"Turquia Ir\u00e3o\u00a0Iraque S\u00edria L\u00edbano\u00a0Arm\u00eania","Regi\u00e3o:":"Oriente M\u00e9dio","Total de\u00a0falantes:":"25.000.000","Posi\u00e7\u00e3o:":"57","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Indo-iraniana\u00a0\u00a0Iraniana\u00a0\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Noroeste\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Curdo","Escrita:":"Alfabeto persa e alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":["Curdist\u00e3o"],"Regulado por:":"Governo Regional do Curdist\u00e3o","ISO 639-1:":"ku","ISO 639-2:":"kur","ISO 639-3:":"kur","T\u00edtulo":"Curdo\u0643\u0648\u0631\u062f\u06cc, Kurd\u00ee"}}