{"0":{"L\u00edder":"Jacques H\u00e9bert","Funda\u00e7\u00e3o":"1791","Registro":"1794","Sede":"Paris, \u00a0Fran\u00e7a","Ideologia":["Anticlericalismo","Ate\u00edsmo de Estado","Jacobinismo","Radicalismo"],"Espectro pol\u00edtico":"Extrema-esquerda","Cores":"Verde","T\u00edtulo":"Hebertistas H\u00e9bertistes"}}