{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Janeiro de 2023)","Prop\u00f3sito":"Para definir limites sobre o que o governo pode e n\u00e3o pode fazer no que diz respeito \u00e0s liberdades pessoais","Local de assinatura":"National Archives","Autoria":"1\u00ba Congresso, principalmente James Madison","Criado":"25 de setembro de 1789","Ratifica\u00e7\u00e3o":"15 de dezembro de 1791","Iluminismo Americano\nGuerra dos Sete Anos\nGuerra Franco-Ind\u00edgena\nTratado de Paris (1763)\nCongresso Continental":"","T\u00edtulo":"Carta dos Direitos dos Estados Unidos"}}