{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2020)","Capitale maior cidade":"Vit\u00f3ria4\u00b0 37\u2032 S, 55\u00b0 27\u2032 L","L\u00edngua oficial":"Ingl\u00eas, franc\u00eas e crioulo de Seicheles","Gent\u00edlico":"seichelense, seychellense","Governo":"Rep\u00fablica presidencialista","\u2022 Presidente":"Wavel Ramkalawan","\u2022 Vice-presidente":"Ahmed Afif","\u2022 Data":"29 de junho de 1976","\u2022 Total":"US$\u00a02,873 bilh\u00f5es[5] (173.\u00ba)","\u2022 Estimativa para 2019":"99 545[4] hab. (195.\u00ba)","\u2022 Densidade":"190 hab.\/km\u00b2","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2018","\u2022 Per capita":"US$\u00a026 276,65[6] (39.\u00ba)","IDH (2022)":"0,802 (67.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[7]","Moeda":"Rupia das Seicheles (SCR)","Fuso hor\u00e1rio":"4","C\u00f3d. Internet":".sc","C\u00f3d. telef.":"+248","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nTurismo\nImagens\nPortal":"","\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":"","Pan-africanismo\nGrupo de Casablanca\nGrupo de Monr\u00f3via\nUni\u00e3o Monet\u00e1ria Africana\nDeclara\u00e7\u00e3o de Sirte\nAto Constitutivo":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica das Seicheles \/ Seychelles[1][2][3]"}}