{"0":{"Per\u00edodo":"1960 a 1963","Suplente":"1.\u00ba- Alcides Saldanha","Vice-governador":"Sinval Guazzelli","Antecessor(a)":"Nestor Jost","Sucessor(a)":"Iris Rezende","Presidente":"Jos\u00e9 Sarney","Nome completo":"Pedro Jorge Simon","Nascimento":"31 de janeiro de 1930\u00a0(95\u00a0anos) Caxias do Sul, RS","Nacionalidade":"brasileiro","Alma mater":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul (PUC-RS)","Pr\u00eamio(s)":"Ordem do M\u00e9rito Militar[1]\nOrdem do M\u00e9rito Naval\nOrdem do M\u00e9rito Aeron\u00e1utico\nOrdem de Rio Branco\nOrdem de Maio (Argentina)\nOrdem Nacional do M\u00e9rito (Fran\u00e7a)","Esposa":"T\u00e2nia Simon (fal.)Ivete Simon","Partido":"PTB (1958\u20131965)MDB (1966\u20131979)MDB (1980\u2013presente)","Religi\u00e3o":"catolicismo romano","Profiss\u00e3o":"AdvogadoProfessorPol\u00edtico","Joaquim Jos\u00e9 In\u00e1cio\nManuel Felizardo de Sousa e Melo\nAnt\u00f4nio Coelho de S\u00e1 e Albuquerque\nJo\u00e3o Lins Vieira Cansan\u00e7\u00e3o de Sinimbu\nPedro de Alc\u00e2ntara Bellegarde\nDomiciano Leite Ribeiro\nJo\u00e3o Pedro Dias Vieira\nJesu\u00edno Marcondes de Oliveira e S\u00e1\nAnt\u00f4nio Francisco de Paula Sousa\nSousa Dantas\nJoaquim Ant\u00e3o Fernandes Le\u00e3o\nDiogo Velho Cavalcanti de Albuquerque\nJer\u00f4nimo Jos\u00e9 Teixeira J\u00fanior\nJo\u00e3o Alfredo Correia de Oliveira\nTeodoro Machado Freire Pereira da Silva\nC\u00e2ndido Borges Monteiro\nBarros Barreto\nCosta Pereira\nTom\u00e1s Jos\u00e9 Coelho de Almeida\nJo\u00e3o Lins Vieira Cansan\u00e7\u00e3o de Sinimbu\nManuel Buarque de Macedo\nPedro Lu\u00eds Pereira de Sousa\nJos\u00e9 Ant\u00f4nio Saraiva\nManuel Alves de Ara\u00fajo\nAndr\u00e9 Augusto de P\u00e1dua Fleury\nLouren\u00e7o Cavalcanti de Albuquerque\nHenrique Francisco d'\u00c1vila\nAfonso Pena\nAnt\u00f4nio Carneiro da Rocha\nJo\u00e3o Ferreira de Moura\nAnt\u00f4nio da Silva Prado\nRodrigo Augusto da Silva\nAnt\u00f4nio da Silva Prado\nRodrigo Augusto da Silva\nLouren\u00e7o Cavalcanti de Albuquerque":"","Nenhum (1985\u20131990)":"","Meio AmbienteFl\u00e1vio Rios Peixoto da Silveira (1985-1986) \u2022  Deni Lineu Schwartz (1986-1987) \u2022  Prisco Viana (1987-1988) \u2022  Ben-hur Luttembarck Batalha (1988\u20131989)":"Fl\u00e1vio Rios Peixoto da Silveira (1985-1986) \u2022  Deni Lineu Schwartz (1986-1987) \u2022  Prisco Viana (1987-1988) \u2022  Ben-hur Luttembarck Batalha (1988\u20131989)","Correia da C\u00e2mara\nFalc\u00e3o da Frota\nSilva Tavares\nMachado Bittencourt\nCandido da Costa\nAbbott\nJ\u00falio de Castilhos\nJunta governativa ga\u00facha de 1891\nCorreia da C\u00e2mara\nVitorino Monteiro\nAbbott\nJ\u00falio de Castilhos\nBorges de Medeiros\nBarbosa Gon\u00e7alves\nBorges de Medeiros\nGet\u00falio Vargas":"","Mour\u00e3o\nHeinze\nMartins\nLemos\nPaim\nSimon\nZambiasi\nFernandes\nDomeneghini\nFoga\u00e7a":"","T\u00edtulo":"Pedro Simon"}}