{"0":{"Lema":"Ut luceat omnibus\"Que a luz brilhe para todos\"","Gent\u00edlico":"recifense","Coordenadas":"8\u00b0 03\u2032 14\u2033 S, 34\u00b0 52\u2032 51\u2033 O","Pa\u00eds":"Brasil","Unidade federativa":"Pernambuco","Regi\u00e3o metropolitana":"Recife","Munic\u00edpios lim\u00edtrofes":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes (S e O), S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata (O), Camaragibe (O), Paulista (N e L) e Olinda (N e L).","Dist\u00e2ncia at\u00e9 a capital":"2\u00a0220\u00a0km[1]","Funda\u00e7\u00e3o":"12 de mar\u00e7o de 1537 (488\u00a0anos)","Prefeito(a)":"Jo\u00e3o Henrique Campos (PSB, 2025\u20132028)","\u00c1rea total [3]":"218,435\u00a0km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total (Estimativa IBGE\/2022[4])":"1\u00a0488\u00a0920 hab.","\u2022 Posi\u00e7\u00e3o":"BR: 19.\u00ba","Densidade":"6\u00a0816,3\u00a0hab.\/km\u00b2","Clima":"tropical \u00famido\u00a0(Am)[2]","Altitude":"4 m","Fuso hor\u00e1rio":"Hora de Bras\u00edlia (UTC\u22123)","IDH (PNUD\/2010[5])":"0,772 \u2014 alto","Gini (PNUD\/2010[6])":"0,6894","PIB (IBGE\/2021[7])":"R$ 54\u00a0970\u00a0305,431\u00a0mil","PIB per capita (IBGE\/2021[7])":"R$\u00a033\u00a0094,37","S\u00edtio":"www.conecta.recife.pe.gov.br (Prefeitura)www.recife.pe.leg.br (C\u00e2mara)","1.2":"Boa Vista, Cabanga, Ilha do Leite, Paissandu, Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Jos\u00e9 e Soledade","1.3":"Coelhos e Ilha Joana Bezerra","2.2":"\u00c1gua Fria, Alto Santa Terezinha, Bomba do Hemet\u00e9rio, Cajueiro, Fund\u00e3o e Porto da Madeira","2.3":"Beberibe, Dois Unidos e Linha do Tiro","3.2":"Alto Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Alto Jos\u00e9 do Pinho, Mangabeira, Morro da Concei\u00e7\u00e3o e Vasco da Gama","3.3":"Brejo da Guabiraba, Brejo do Beberibe, C\u00f3rrego do Jenipapo, Guabiraba, Macaxeira, Nova Descoberta, Passarinho e Pau Ferro","4.2":"Engenho do Meio e Torr\u00f5es","4.3":"Caxang\u00e1, Cidade Universit\u00e1ria e V\u00e1rzea","5.2":"Areias, Ca\u00e7ote, Est\u00e2ncia e Jiqui\u00e1","5.3":"Barro, Coqueiral, Curado, Jardim S\u00e3o Paulo, Sancho, Tejipi\u00f3 e Tot\u00f3","6.2":"Ibura e Jord\u00e3o","6.3":"Cohab","\u25cf Edif\u00edcios e monumentos \u25cfAssembleia Legislativa de Pernambuco \u00a0\u00b7 Casa de Banhos \u00a0\u00b7 Edif\u00edcio Aderbal Jurema \u00a0\u00b7 Esta\u00e7\u00e3o de Ponte d'Uchoa \u00a0\u00b7 Farol do Recife \u00a0\u00b7 Forte das Cinco Pontas \u00a0\u00b7 Forte do Brum \u00a0\u00b7 Monumento Tortura Nunca Mais \u00a0\u00b7 Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a \u00a0\u00b7 Pal\u00e1cio do Campo das Princesas \u00a0\u00b7 Sobrado da Madalena \u00a0\u00b7 Torre do Zeppelin \u00a0\u00b7 Torre Malakoff":"Assembleia Legislativa de Pernambuco \u00a0\u00b7 Casa de Banhos \u00a0\u00b7 Edif\u00edcio Aderbal Jurema \u00a0\u00b7 Esta\u00e7\u00e3o de Ponte d'Uchoa \u00a0\u00b7 Farol do Recife \u00a0\u00b7 Forte das Cinco Pontas \u00a0\u00b7 Forte do Brum \u00a0\u00b7 Monumento Tortura Nunca Mais \u00a0\u00b7 Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a \u00a0\u00b7 Pal\u00e1cio do Campo das Princesas \u00a0\u00b7 Sobrado da Madalena \u00a0\u00b7 Torre do Zeppelin \u00a0\u00b7 Torre Malakoff","\u25cf Entidades e edifica\u00e7\u00f5es esportivas \u25cfAm\u00e9rica Futebol Clube \u00a0\u00b7 Clube N\u00e1utico Capibaribe \u00a0\u00b7 Est\u00e1dio da Ilha do Retiro \u00a0\u00b7 Est\u00e1dio do Arruda \u00a0\u00b7 Est\u00e1dio dos Aflitos \u00a0\u00b7 Santa Cruz Futebol Clube \u00a0\u00b7 Sport Club do Recife":"Am\u00e9rica Futebol Clube \u00a0\u00b7 Clube N\u00e1utico Capibaribe \u00a0\u00b7 Est\u00e1dio da Ilha do Retiro \u00a0\u00b7 Est\u00e1dio do Arruda \u00a0\u00b7 Est\u00e1dio dos Aflitos \u00a0\u00b7 Santa Cruz Futebol Clube \u00a0\u00b7 Sport Club do Recife","\u25cf Eventos \u25cfAbril Pro Rock \u00a0\u00b7 Carnaval \u00a0\u00b7 Campus Party \u00a0\u00b7 Cine PE":"Abril Pro Rock \u00a0\u00b7 Carnaval \u00a0\u00b7 Campus Party \u00a0\u00b7 Cine PE","\u25cf Institui\u00e7\u00f5es privadas de ensino superior \u25cfFaculdade de Ci\u00eancias Humanas de Pernambuco \u00a0\u00b7 Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Pernambuco \u00a0\u00b7 Faculdade Frassinetti do Recife \u00a0\u00b7 Faculdade Nova Roma \u00a0\u00b7 UNINASSAU \u00a0\u00b7 Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco \u00a0\u00b7 UNIVERSO":"Faculdade de Ci\u00eancias Humanas de Pernambuco \u00a0\u00b7 Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Pernambuco \u00a0\u00b7 Faculdade Frassinetti do Recife \u00a0\u00b7 Faculdade Nova Roma \u00a0\u00b7 UNINASSAU \u00a0\u00b7 Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco \u00a0\u00b7 UNIVERSO","\u25cf Institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino superior \u25cfInstituto Federal de Pernambuco \u00a0\u00b7 Universidade de Pernambuco \u00a0\u00b7 Universidade Federal de Pernambuco \u00a0\u00b7 Universidade Federal Rural de Pernambuco":"Instituto Federal de Pernambuco \u00a0\u00b7 Universidade de Pernambuco \u00a0\u00b7 Universidade Federal de Pernambuco \u00a0\u00b7 Universidade Federal Rural de Pernambuco","\u25cf Institutos de pesquisa \u25cfFunda\u00e7\u00e3o Gilberto Freyre \u00a0\u00b7 Fundaj  \u00a0\u00b7 Instituto Arqueol\u00f3gico, Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico Pernambucano \u00a0\u00b7 Porto Digital \u00a0\u00b7 SUDENE":"Funda\u00e7\u00e3o Gilberto Freyre \u00a0\u00b7 Fundaj  \u00a0\u00b7 Instituto Arqueol\u00f3gico, Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico Pernambucano \u00a0\u00b7 Porto Digital \u00a0\u00b7 SUDENE","\u25cf Logradouros \u25cfAvenida 17 de Agosto \u00a0\u00b7 Avenida Boa Viagem \u00a0\u00b7 Avenida Caxang\u00e1 \u00a0\u00b7 Avenida Conde da Boa Vista \u00a0\u00b7 Avenida Guararapes \u00a0\u00b7 Avenida Mascarenhas de Morais \u00a0\u00b7 Avenida Norte \u00a0\u00b7 Largo da Encruzilhada \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a da Independ\u00eancia \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a da Rep\u00fablica \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a de Casa Forte \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a do Derby \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a do Entroncamento  \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a Euclides da Cunha \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a Rio Branco \u00a0\u00b7 P\u00e1tio do Ter\u00e7o \u00a0\u00b7 Ponte Buarque de Macedo \u00a0\u00b7 Ponte da Boa Vista \u00a0\u00b7 Ponte da Caxang\u00e1 \u00a0\u00b7 Ponte Duarte Coelho \u00a0\u00b7 Ponte Girat\u00f3ria \u00a0\u00b7 Ponte Maur\u00edcio de Nassau \u00a0\u00b7 Rua da Aurora \u00a0\u00b7 Rua Nova":"Avenida 17 de Agosto \u00a0\u00b7 Avenida Boa Viagem \u00a0\u00b7 Avenida Caxang\u00e1 \u00a0\u00b7 Avenida Conde da Boa Vista \u00a0\u00b7 Avenida Guararapes \u00a0\u00b7 Avenida Mascarenhas de Morais \u00a0\u00b7 Avenida Norte \u00a0\u00b7 Largo da Encruzilhada \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a da Independ\u00eancia \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a da Rep\u00fablica \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a de Casa Forte \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a do Derby \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a do Entroncamento  \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a Euclides da Cunha \u00a0\u00b7 Pra\u00e7a Rio Branco \u00a0\u00b7 P\u00e1tio do Ter\u00e7o \u00a0\u00b7 Ponte Buarque de Macedo \u00a0\u00b7 Ponte da Boa Vista \u00a0\u00b7 Ponte da Caxang\u00e1 \u00a0\u00b7 Ponte Duarte Coelho \u00a0\u00b7 Ponte Girat\u00f3ria \u00a0\u00b7 Ponte Maur\u00edcio de Nassau \u00a0\u00b7 Rua da Aurora \u00a0\u00b7 Rua Nova","\u25cf Museus e espa\u00e7os culturais \u25cfAcademia de Letras e Artes do Nordeste \u00a0\u00b7 Academia Recifense de Letras \u00a0\u00b7 Biblioteca Estadual de Xadrez Christiano Lyra \u00a0\u00b7 Biblioteca Popular de Casa Amarela \u00a0\u00b7 Casa da Cultura \u00a0\u00b7 Mercado de S\u00e3o Jos\u00e9 \u00a0\u00b7 Cais do Sert\u00e3o \u00a0\u00b7 Embaixada dos Bonecos Gigantes \u00a0\u00b7 Espa\u00e7o Pas\u00e1rgada \u00a0\u00b7 Gabinete Portugu\u00eas de Leitura de Pernambuco \u00a0\u00b7 Instituto Ricardo Brennand \u00a0\u00b7 Museu Castelo S\u00e3o Jo\u00e3o \u00a0\u00b7 Museu da Aboli\u00e7\u00e3o \u00a0\u00b7 Museu da Cidade do Recife \u00a0\u00b7 Memorial da Medicina de Pernambuco \u00a0\u00b7 Museu de Arte Moderna Alo\u00edsio Magalh\u00e3es \u00a0\u00b7 Museu de Ci\u00eancias Nucleares  \u00a0\u00b7 Museu do Estado de Pernambuco \u00a0\u00b7 Museu do Homem do Nordeste \u00a0\u00b7 Museu do Trem \u00a0\u00b7 Museu Franciscano de Arte Sacra \u00a0\u00b7 Museu Militar do Forte do Brum \u00a0\u00b7 Oficina Cer\u00e2mica Francisco Brennand \u00a0\u00b7 Pa\u00e7o do Frevo \u00a0\u00b7 Teatro Apolo \u00a0\u00b7 Teatro de Santa Isabel \u00a0\u00b7 Teatro Valdemar de Oliveira":"Academia de Letras e Artes do Nordeste \u00a0\u00b7 Academia Recifense de Letras \u00a0\u00b7 Biblioteca Estadual de Xadrez Christiano Lyra \u00a0\u00b7 Biblioteca Popular de Casa Amarela \u00a0\u00b7 Casa da Cultura \u00a0\u00b7 Mercado de S\u00e3o Jos\u00e9 \u00a0\u00b7 Cais do Sert\u00e3o \u00a0\u00b7 Embaixada dos Bonecos Gigantes \u00a0\u00b7 Espa\u00e7o Pas\u00e1rgada \u00a0\u00b7 Gabinete Portugu\u00eas de Leitura de Pernambuco \u00a0\u00b7 Instituto Ricardo Brennand \u00a0\u00b7 Museu Castelo S\u00e3o Jo\u00e3o \u00a0\u00b7 Museu da Aboli\u00e7\u00e3o \u00a0\u00b7 Museu da Cidade do Recife \u00a0\u00b7 Memorial da Medicina de Pernambuco \u00a0\u00b7 Museu de Arte Moderna Alo\u00edsio Magalh\u00e3es \u00a0\u00b7 Museu de Ci\u00eancias Nucleares  \u00a0\u00b7 Museu do Estado de Pernambuco \u00a0\u00b7 Museu do Homem do Nordeste \u00a0\u00b7 Museu do Trem \u00a0\u00b7 Museu Franciscano de Arte Sacra \u00a0\u00b7 Museu Militar do Forte do Brum \u00a0\u00b7 Oficina Cer\u00e2mica Francisco Brennand \u00a0\u00b7 Pa\u00e7o do Frevo \u00a0\u00b7 Teatro Apolo \u00a0\u00b7 Teatro de Santa Isabel \u00a0\u00b7 Teatro Valdemar de Oliveira","\u25cf Parques \u25cfJardim Bot\u00e2nico \u00a0\u00b7 Lagoa do Ara\u00e7\u00e1 \u00a0\u00b7 Parque 13 de Maio \u00a0\u00b7 Parque da Jaqueira \u00a0\u00b7 Parque das Esculturas Francisco Brennand \u00a0\u00b7 Parque Dona Lindu \u00a0\u00b7 Parque dos Manguezais \u00a0\u00b7 S\u00edtio Trindade":"Jardim Bot\u00e2nico \u00a0\u00b7 Lagoa do Ara\u00e7\u00e1 \u00a0\u00b7 Parque 13 de Maio \u00a0\u00b7 Parque da Jaqueira \u00a0\u00b7 Parque das Esculturas Francisco Brennand \u00a0\u00b7 Parque Dona Lindu \u00a0\u00b7 Parque dos Manguezais \u00a0\u00b7 S\u00edtio Trindade","\u25cf Praias \u25cfPraia de Boa Viagem \u00a0\u00b7 Praia do Pina":"Praia de Boa Viagem \u00a0\u00b7 Praia do Pina","\u25cf Templos \u25cfBas\u00edlica da Penha \u00a0\u00b7 Bas\u00edlica e Convento de Nossa Senhora do Carmo \u00a0\u00b7 Capela Dourada \u00a0\u00b7 Catedral Anglicana do Bom Samaritano \u00a0\u00b7 Concatedral de S\u00e3o Pedro dos Cl\u00e9rigos \u00a0\u00b7 Convento de S\u00e3o F\u00e9lix \u00a0\u00b7 Convento e Igreja de Santo Ant\u00f4nio \u00a0\u00b7 Igreja Batista da Capunga \u00a0\u00b7 Igreja de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o dos Militares \u00a0\u00b7 Igreja de Nossa Senhora da Soledade \u00a0\u00b7 Igreja de Nossa Senhora do Livramento dos Homens Pardos \u00a0\u00b7 Igreja de Nossa Senhora do Pilar \u00a0\u00b7 Igreja de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio dos Pretos \u00a0\u00b7 Igreja Madre de Deus \u00a0\u00b7 Igreja Matriz do Sant\u00edssimo Sacramento de Santo Ant\u00f4nio \u00a0\u00b7 Sinagoga Kahal Zur Israel \u00a0\u00b7 Terreiro Ob\u00e1 Ogunt\u00e9":"Bas\u00edlica da Penha \u00a0\u00b7 Bas\u00edlica e Convento de Nossa Senhora do Carmo \u00a0\u00b7 Capela Dourada \u00a0\u00b7 Catedral Anglicana do Bom Samaritano \u00a0\u00b7 Concatedral de S\u00e3o Pedro dos Cl\u00e9rigos \u00a0\u00b7 Convento de S\u00e3o F\u00e9lix \u00a0\u00b7 Convento e Igreja de Santo Ant\u00f4nio \u00a0\u00b7 Igreja Batista da Capunga \u00a0\u00b7 Igreja de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o dos Militares \u00a0\u00b7 Igreja de Nossa Senhora da Soledade \u00a0\u00b7 Igreja de Nossa Senhora do Livramento dos Homens Pardos \u00a0\u00b7 Igreja de Nossa Senhora do Pilar \u00a0\u00b7 Igreja de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio dos Pretos \u00a0\u00b7 Igreja Madre de Deus \u00a0\u00b7 Igreja Matriz do Sant\u00edssimo Sacramento de Santo Ant\u00f4nio \u00a0\u00b7 Sinagoga Kahal Zur Israel \u00a0\u00b7 Terreiro Ob\u00e1 Ogunt\u00e9","\u25cf Transportes \u25cfAeroporto Internacional do Recife \u00a0\u00b7 BRT Via Livre \u00a0\u00b7 Grande Recife Cons\u00f3rcio de Transporte \u00a0\u00b7 Metr\u00f4 (Linha Centro \u00a0\u00b7 Linha Sul) \u00a0\u00b7 Porto do Recife \u00a0\u00b7 VEM \u00a0\u00b7 VLT":"Aeroporto Internacional do Recife \u00a0\u00b7 BRT Via Livre \u00a0\u00b7 Grande Recife Cons\u00f3rcio de Transporte \u00a0\u00b7 Metr\u00f4 (Linha Centro \u00a0\u00b7 Linha Sul) \u00a0\u00b7 Porto do Recife \u00a0\u00b7 VEM \u00a0\u00b7 VLT","\u25cf Shopping centers \u25cfRioMar Shopping":"RioMar Shopping","\u25cf Ver tamb\u00e9m \u25cfBandeira \u00a0\u00b7 Bras\u00e3o \u00a0\u00b7 C\u00e2mara Municipal \u00a0\u00b7 Cultura \u00a0\u00b7 Elei\u00e7\u00f5es \u00a0\u00b7 Hino \u00a0\u00b7 Lista de bairros \u00a0\u00b7 Lista de prefeitos":"Bandeira \u00a0\u00b7 Bras\u00e3o \u00a0\u00b7 C\u00e2mara Municipal \u00a0\u00b7 Cultura \u00a0\u00b7 Elei\u00e7\u00f5es \u00a0\u00b7 Hino \u00a0\u00b7 Lista de bairros \u00a0\u00b7 Lista de prefeitos","Abreu e Lima \u2022 Ara\u00e7oiaba \u2022 Camaragibe \u2022 Cabo de Santo Agostinho \u2022 Goiana \u2022 Igarassu \u2022 Ilha de Itamarac\u00e1 \u2022 Ipojuca \u2022 Itapissuma \u2022 Jaboat\u00e3o dos Guararapes \u2022 Moreno \u2022 Olinda \u2022 Paulista \u2022 Recife \u2022 S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata":"","Bogot\u00e1\nCidade do M\u00e9xico\nLima\nNova Iorque\nRio de Janeiro\nSantiago\nS\u00e3o Paulo":"","Elei\u00e7\u00e3o do pa\u00eds-sede\nElei\u00e7\u00e3o das cidades-subsedes\nTorneio Internacional Road to Brazil":"","T\u00edtulo":"Recife"}}