{"0":{"Nascimento":"ca. 495 a.C.Atenas","Morte":"429\u00a0a.C.\u00a0(66\u00a0anos)Atenas","Ocupa\u00e7\u00e3o":"Pol\u00edtico e militar","Pa\u00eds":"Gr\u00e9cia","Patente":"General (estratego)","Conflitos":"Batalha de Sici\u00e3o e Acarn\u00e2nia (454 a.C.)  Segunda Guerra Sacra (448 a.C.) Expuls\u00e3o dos b\u00e1rbaros de Gal\u00edpoli (447 a.C.) Guerra S\u00e2mia (440 a.C.) S\u00edtio de Biz\u00e2ncio (438 a.C.)  Guerra do Peloponeso (431\u2013429 a.C.)","T\u00edtulo":"P\u00e9ricles"}}