{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Tipo":"A","Acr\u00f4nimo":"O","Comando":"D","Status":"A","Funda\u00e7\u00e3o":"1","Sede":"G","Website":"w","Commons":"U","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"O"},"1":{"":"Necessita ser reciclada de acordo com o livro de estilo.","Tipo":"g","Acr\u00f4nimo":"M","Comando":"a","Status":"t","Funda\u00e7\u00e3o":"9","Sede":"e","Website":"w","Commons":"n","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"r"},"2":{"":"Cont\u00e9m refer\u00eancias que necessitam de formata\u00e7\u00e3o.","Tipo":"\u00ea","Acr\u00f4nimo":"P","Comando":"r","Status":"i","Funda\u00e7\u00e3o":"6","Sede":"n","Website":"w","Commons":"i","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"g"},"3":{"":null,"Tipo":"n","Acr\u00f4nimo":"I","Comando":"e","Status":"v","Funda\u00e7\u00e3o":"7","Sede":"e","Website":".","Commons":"t","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"a"},"4":{"":null,"Tipo":"c","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":"n","Status":"a","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":"b","Website":"w","Commons":"e","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"n"},"5":{"":null,"Tipo":"i","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":" ","Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":"r","Website":"i","Commons":"d","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"i"},"6":{"":null,"Tipo":"a","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":"T","Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":"a","Website":"p","Commons":" ","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"z"},"7":{"":null,"Tipo":" ","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":"a","Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":",","Website":"o","Commons":"N","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"a"},"8":{"":null,"Tipo":"e","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":"n","Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":" ","Website":".","Commons":"a","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"\u00e7"},"9":{"":null,"Tipo":"s","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":"g","Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":" ","Website":"i","Commons":"t","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"10":{"":null,"Tipo":"p","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":"[","Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":"S","Website":"n","Commons":"i","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"o"},"11":{"":null,"Tipo":"e","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":"1","Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":"u","Website":"t","Commons":"o","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":" "},"12":{"":null,"Tipo":"c","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":"]","Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":"\u00ed","Website":null,"Commons":"n","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"M"},"13":{"":null,"Tipo":"i","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":"\u00e7","Website":null,"Commons":"s","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"u"},"14":{"":null,"Tipo":"a","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":"a","Website":null,"Commons":" ","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"n"},"15":{"":null,"Tipo":"l","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"W","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"d"},"16":{"":null,"Tipo":"i","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"o","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"i"},"17":{"":null,"Tipo":"z","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"r","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"a"},"18":{"":null,"Tipo":"a","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"l","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"l"},"19":{"":null,"Tipo":"d","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"d","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":" "},"20":{"":null,"Tipo":"a","Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":" ","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"d"},"21":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"I","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"a"},"22":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"n","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":" "},"23":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"t","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"P"},"24":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"e","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"r"},"25":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"l","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"o"},"26":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"l","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"p"},"27":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"e","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"r"},"28":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"c","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"i"},"29":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"t","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"e"},"30":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"u","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"d"},"31":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"a","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"a"},"32":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"l","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"d"},"33":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":" ","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"e"},"34":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"P","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":" "},"35":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"r","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"I"},"36":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"o","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"n"},"37":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"p","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"t"},"38":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"e","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"e"},"39":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"r","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"l"},"40":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"t","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"e"},"41":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"y","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"c"},"42":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":" ","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"t"},"43":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"O","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"u"},"44":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"r","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"a"},"45":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"g","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":"l"},"46":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"a","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"n","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"i","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"z","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"a","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"t","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"i","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"o","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"":null,"Tipo":null,"Acr\u00f4nimo":null,"Comando":null,"Status":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Sede":null,"Website":null,"Commons":"n","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":null,"T\u00edtulo":null}}