{"0":{"":"Este artigo  n\u00e3o cita fontes confi\u00e1veis. Ajude a inserir refer\u00eancias. Conte\u00fado n\u00e3o verific\u00e1vel pode ser removido.\u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico) (Dezembro de 2018)","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","T\u00edtulo":"Pol\u00edtica do Paquist\u00e3o"}}