{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Setembro de 2019)","Nome completo":"Joan Mir\u00f3 i Ferr\u00e0","Nascimento":"20 de abril de 1893Barcelona","Morte":"25 de dezembro de 1983\u00a0(90\u00a0anos)Palma de Maiorca","Ocupa\u00e7\u00e3o":"pintor, escultor, gravador e ceramista com capacidade de cer\u00e2mica","1930-1931":"Personatge amb paraigua, escultura de fusta, paraigua i fulles seques, Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3 (r\u00e8plica, 1973).","1946-1949":"Ocell solar, em bronze (diversas c\u00f3pias).","1967":"La car\u00edcia d'un ocell, bronze pintado. Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3.","1973":"Dona ampolla, escultura em bronze. Parc Cultural Viera i Clavijo de Santa Cruz de Tenerife.","1974":"Gos, bronze. Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3 de Barcelona.","1978":"Conjunto monumental para a La D\u00e9fense, em Paris.","1981":"Femme, escultura en bronze. Casa de la Ciutat de Barcelona.","1983":"Dona i Ocell, escultura de cimento recoberta de cer\u00e2mica. Parc Joan Mir\u00f3.","T\u00edtulo":"Joan Mir\u00f3"}}