{"0":{"":"31. Maria da Hungria","Reinado":"17 de outubro de 1356 \u2013 20 de junho de 1359","Nascimento":"1344","Morte":"25 de dezembro de 1359\u00a0(15\u00a0anos)Su\u00e9cia","Sepultado em":"Mosteiro dos Frades Negros de Estocolmo, Stadsholmen, Su\u00e9cia","C\u00f4njuge":"\u00c9rico XII da Su\u00e9cia","Casa":"Wittelsbach (por nascimento)  Bialbo (por casamento)","Pai":"Lu\u00eds IV do Sacro Imp\u00e9rio Romano-Germ\u00e2nico","M\u00e3e":"Margarida II, Condessa de Hainaut","Sigride, a Orgulhosa\u00a0\u00b7 Aud Haakonsdottir de Lade\u00a0\u00b7 Astride dos Obotritas\u00a0\u00b7 Gunilda Sveinsd\u00f3ttir\u00a0\u00b7 Astride de Skjalga\u00a0\u00b7 Ingamoder Edmundsdotter da Su\u00e9cia\u00a0\u00b7 Helena\u00a0\u00b7 Blotstulka\u00a0\u00b7 Ingegerda da Noruega\u00a0\u00b7 Ragnilda de T\u00e4lje\u00a0\u00b7 Ulvilda da Su\u00e9cia\u00a0\u00b7 Riquilda da Pol\u00f4nia\u00a0\u00b7 Ulvilda da Su\u00e9cia\u00a0\u00b7 Cristina da Dinamarca\u00a0\u00b7 Br\u00edgida Haraldsdotter\u00a0\u00b7 Cristina de Hvide\u00a0\u00b7 Cec\u00edlia Johansdotter\u00a0\u00b7 Benedita\u00a0\u00b7 Ingegerda de Bjelbo\u00a0\u00b7 Riquilda de Dinamarca\u00a0\u00b7 Helena Pedersdatter\u00a0\u00b7 Catarina de Isemburgo\u00a0\u00b7 Sofia da Dinamarca\u00a0\u00b7 Edviges de Hols\u00e1cia\u00a0\u00b7 Marta da Dinamarca\u00a0\u00b7 Branca de Namur\u00a0\u00b7 Beatriz da Baviera\u00a0\u00b7 Margarida da Dinamarca\u00a0\u00b7 Ricarda de Schwerin\u00a0\u00b7 Filipa da Inglaterra\u00a0\u00b7 Doroteia de Brandemburgo\u00a0\u00b7 Catarina de Bjurum\u00a0\u00b7 Cristina Abrahamsdotter\u00a0\u00b7 Cristina da Sax\u00f4nia\u00a0\u00b7 Isabel da \u00c1ustria\u00a0\u00b7 Catarina de Saxe-Lauemburgo\u00a0\u00b7 Margarida Leijonhufvud\u00a0\u00b7 Catarina Stenbock\u00a0\u00b7 Catarina M\u00e5nsdotter\u00a0\u00b7 Catarina Jagel\u00e3o\u00a0\u00b7 Gunila Bielke\u00a0\u00b7 Ana de \u00c1ustria\u00a0\u00b7 Cristina de Hols\u00e1cia-Gottorp\u00a0\u00b7 Maria Leonor de Brandemburgo\u00a0\u00b7 Edviges Leonor de Hols\u00e1cia-Gottorp\u00a0\u00b7 Ulrica Leonor da Dinamarca\u00a0\u00b7 Frederico de Hesse-Cassel\u00a0\u00b7 Ulrica Leonor da Su\u00e9cia\u00a0\u00b7 Lu\u00edsa Ulrica da Pr\u00fassia\u00a0\u00b7 Sofia Madalena da Dinamarca\u00a0\u00b7 Frederica de Baden\u00a0\u00b7 Edviges de Hols\u00e1cia-Gottorp\u00a0\u00b7 Desid\u00e9ria Clary\u00a0\u00b7 Josefina de Leuchtenberg\u00a0\u00b7 Lu\u00edsa dos Pa\u00edses Baixos\u00a0\u00b7 Sofia de Nassau\u00a0\u00b7 Vit\u00f3ria de Baden\u00a0\u00b7 Lu\u00edsa Mountbatten\u00a0\u00b7 S\u00edlvia Sommerlath":"","T\u00edtulo":"Beatriz"}}