{"0":{"Outros nomes:":"slovensk\u00fd jazyk, sloven\u010dina, slovensk\u00e1 re\u010d","Falado(a)\u00a0em:":"Eslov\u00e1quia\u00a0Ch\u00e9quia \u00a0Hungria \u00a0S\u00e9rvia\u00a0Estados Unidos\u00a0Canad\u00e1\u00a0Ucr\u00e2nia\u00a0Austr\u00e1lia Rom\u00e9nia\u00a0Cro\u00e1cia","Regi\u00e3o:":"Europa Central","Total de\u00a0falantes:":"5,6 milh\u00f5es","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Balto-esl\u00e1vica\u00a0\u00a0Eslava\u00a0\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Tcheco-eslovaca\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Eslovaco","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"Eslov\u00e1quia Uni\u00e3o Europeia","Regulado por:":"Ministerstvo kult\u00fary Slovenskej republiky(Minist\u00e9rio da Cultura da Rep\u00fablica da Eslov\u00e1quia)","ISO 639-1:":"sk","ISO 639-3:":"slk","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"Eslovacosloven\u010dina"}}