{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Agosto de 2020)","Pron\u00fancia:":"[ma\u02c8k\u025bd\u0254nski]","Falado(a)\u00a0em:":"Maced\u00f4nia do Norte\u00a0Gr\u00e9cia\u00a0Alb\u00e2niaE di\u00e1spora maced\u00f4nia[1][2]","Regi\u00e3o:":"B\u00e1lc\u00e3s","Total de\u00a0falantes:":"2,3[3]\u00a0\u2013 3 milh\u00f5es[4]","Posi\u00e7\u00e3o:":"180","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Eslava\u00a0\u00a0Eslava meridional\u00a0\u00a0\u00a0Eslava meridional oriental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Maced\u00f4nio","Escrita:":"Alfabeto cir\u00edlico(variante maced\u00f4nia)","L\u00edngua oficial de:":"Maced\u00f4nia do Norte Idioma minorit\u00e1rio em partes de:\u00a0Alb\u00e2nia[5] Kosovo[6] Rom\u00e9nia[7]","Regulado por:":"\u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 \u0437\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0458\u0430\u0437\u0438\u043a \u201e\u041a\u0440\u0441\u0442\u0435 \u041c\u0438\u0441\u0438\u0440\u043a\u043e\u0432\u201c(Instituto para o Idioma Maced\u00f4nio \"Krste Misirkov\")","ISO 639-1:":"mk","T\u00edtulo":"Maced\u00f4nio\u043c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438"}}