{"0":{"Capital":"Cidade do Vaticano[1] 41\u00ba 54'N 12\u00b0 27\u2032E","L\u00edngua oficial":"Italiano[2]Latim[3]","Gent\u00edlico":"vaticano(a)[4]","Governo":"Monarquia absoluta eletiva teocr\u00e1tica[5]","\u2022 Papa":"Francisco","\u2022 Secret\u00e1rio de Estado":"Pietro Parolin","\u2022 Presidente do Governorado":"Raffaella Petrini","\u2022 Tratado de Latr\u00e3o":"11 de fevereiro de 1929 (96\u00a0anos)","\u2022 Total":"0,49 km\u00b2 (194.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"0","Fronteira":"It\u00e1lia (enclave)","\u2022 Estimativa para 2017":"~ 1 000[6] hab. (194.\u00ba)","\u2022 Densidade":"1891 hab.\/km\u00b2 (6.\u00ba)","Moeda":"Euro[nota 1] (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"VAT","C\u00f3d. Internet":".va","C\u00f3d. telef.":"+379","Website governamental":"www.vatican.vawww.vaticanstate.va","Crit\u00e9rios":"(i)(ii)(iv)(vi)","Refer\u00eancia":"286 en fr es","Pa\u00eds":"Estado da Cidade do Vaticano","Coordenadas":"Cidade do Vaticano","Inscri\u00e7\u00e3o":"1984","Papa e  Cardeais":"74","Corpo diplom\u00e1tico da Santa S\u00e9":"306","Eclesi\u00e1sticos e Religiosos (as)":"50 (Cidad\u00e3os) e 197 (Residentes n\u00e3o cidad\u00e3os)","Leigos (as)":"56 (Cidad\u00e3os) e 24 (Residentes n\u00e3o cidad\u00e3os)","Guarda Su\u00ed\u00e7a Pontif\u00edcia":"86","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","Bas\u00edlica de S\u00e3o Paulo Extramuros\u00a0\u2022  Cidade do Vaticano":"","Jesus\nOs Doze Ap\u00f3stolos\nIgreja Primitiva\nHist\u00f3ria do Papado\nConc\u00edlios ecum\u00e9nicos\nPersegui\u00e7\u00f5es\nConstantino\nEstados Papais\nCruzadas\nCisma do Oriente\nQuest\u00e3o das Investiduras\nCisma do Ocidente\nDevotio Moderna\nReforma Protestante\nContrarreforma\nQuest\u00e3o Romana\nConc\u00edlio Vaticano II":"","Antioquia\nBel\u00e9m\nBetsaida\nCafarnaum\nCan\u00e1\nJerusal\u00e9m\nJudeia\nDec\u00e1pole\nL\u00eddia\nMar da Galileia\nMar Vermelho\nNazar\u00e9\nRio Jord\u00e3o\nTarso\nTiro\nTr\u00e1cia":"","T\u00edtulo":"Estado da Cidade do Vaticano"}}