{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Maio de 2020)","Capital":"Malabo (atual)3\u00b0 21\u2032 N, 8\u00b0 40\u2032 LCidade da Paz (em constru\u00e7\u00e3o)","Maior cidade":"Malabo","L\u00edngua oficial":"Espanhol, franc\u00eas e portugu\u00eas[1][2]","Gent\u00edlico":"guineense, guin\u00e9u-equatoriano(a),[3] equato-guineense[4]","Governo":"Rep\u00fablica unit\u00e1ria semipresidencialista","\u2022 Presidente":"Teodoro Obiang Nguema Mbasogo","\u2022 Vice-presidente":"Teodoro Nguema Obiang Mangue","\u2022 Primeiro-ministro":"Manuel Osa Nsue Nsua","\u2022 da Espanha Franquista":"12 de outubro de 1968","\u2022 Total":"US$\u00a0: 15,537 bilh\u00f5es (124.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"<0,1","Fronteira":"Camar\u00f5es (N), Gab\u00e3o (E, S). Fronteira mar\u00edtima s\u00f3 com a Nig\u00e9ria (N)","\u2022 Estimativa para 2016":"1\u00a0221\u00a0490[5] hab.","\u2022 Censo 2015":"1\u00a0222\u00a0442[6] hab. (159.\u00ba)","\u2022 Densidade":"43,57 hab.\/km\u00b2","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2007","\u2022 Per capita":"US$\u00a0: 12 895 (58.\u00ba)","IDH (2021)":"0,596 (145.\u00ba) \u2013\u00a0m\u00e9dio[7]","Moeda":"Franco CFA (XAF)","Fuso hor\u00e1rio":"(UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"n\u00e3o observado (UTC+1)","C\u00f3d. ISO":"GNQ","C\u00f3d. Internet":".gq","C\u00f3d. telef.":"+240","Website governamental":"[1]","Ano Bom (San Antonio de Pal\u00e9)\nBioco Norte (Malabo)\nBioco Sul (Luba)\nCentro Sul (Evinayong)\nKi\u00e9-Ntem (Ebebiyin)\nLitoral (Bata)\nWele-Nzas (Mongomo)":"Prov\u00edncias da Guin\u00e9 Equatorial","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nGeografia\nHist\u00f3ria\nIlhas\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":"","Pan-africanismo\nGrupo de Casablanca\nGrupo de Monr\u00f3via\nUni\u00e3o Monet\u00e1ria Africana\nDeclara\u00e7\u00e3o de Sirte\nAto Constitutivo":"","Angola\nBrasil\nCabo Verde\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nMo\u00e7ambique\nPortugal\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nTimor-Leste":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica da Guin\u00e9 Equatorial"}}