{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2017)","Falado(a)\u00a0em:":"Ruanda Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo  Uganda","Total de\u00a0falantes:":"7 milh\u00f5es","Fam\u00edlia:":"N\u00edger-Congo\u00a0Atl\u00e2ntico-Congo\u00a0\u00a0Volta-Congo\u00a0\u00a0\u00a0Benue-Congo\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Bant\u00f3ide\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Meridional\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Bantu-estreito\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Central\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Quiniaruanda","L\u00edngua oficial de:":"Ruanda","ISO 639-1:":"rw","ISO 639-2:":"kin","ISO 639-3:":"kin","Yego":"Sim","Oya":"N\u00e3o","Ndabizi":"Eu sei","Simbizi":"N\u00e3o sei","Amata":"Leite","Amazi":"\u00c1gua","Ndashaka amazi":"eu preciso de \u00e1gua","afar\nam\u00e1rico\n\u00e1rabe\nbeja\nberbere\nhadia\nhau\u00e7\u00e1\noromo\nsaho\nsomali\ntigr\u00e9\ntigr\u00ednia":"","T\u00edtulo":"Quiniaruanda"}}