{"0":{"Nascimento":"Andr\u00e9-Marie Ch\u00e9nier30 de outubro de 1762Istambul","Morte":"25 de julho de 1794 (31 anos)Paris","Sepultamento":"Cemit\u00e9rio Picpus","Cidadania":"Fran\u00e7a","Progenitores":["Louis de Ch\u00e9nier","Elisabeth Santi Lomaca"],"Irm\u00e3o(\u00e3)(s)":"Marie-Joseph Ch\u00e9nier","Alma mater":["Universidade de Paris"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"poeta, escritor","Distin\u00e7\u00f5es":["Competi\u00e7\u00e3o geral"],"Movimento est\u00e9tico":"neoclassicismo","Causa da morte":"decapita\u00e7\u00e3o","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Andr\u00e9 Ch\u00e9nier"}}