{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o cont\u00e9m uma lista de refer\u00eancias no fim do texto, mas as suas fontes n\u00e3o s\u00e3o claras porque n\u00e3o s\u00e3o  citadas no corpo do artigo, o que compromete a confiabilidade das informa\u00e7\u00f5es. Ajude a melhorar este artigo inserindo cita\u00e7\u00f5es no corpo do artigo. (Junho de 2019)","Falado(a)\u00a0em:":"Burundi  Ruanda  Tanz\u00e2nia  Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo  Uganda","Total de\u00a0falantes:":"4,6 milh\u00f5es","Fam\u00edlia:":"N\u00edger-Congo\u00a0Atl\u00e2ntico-Congo\u00a0\u00a0Volta-Congo\u00a0\u00a0\u00a0Benue-Congo\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Bant\u00f3ide\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Meridional\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Bantu-estreito\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Central\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Rundi","L\u00edngua oficial de:":"Burundi","ISO 639-1:":"rn","ISO 639-2:":"run","Ego":"Sim","Oya":"N\u00e3o","Bite?":"Como vai?","Mwaramutse":"oi\/Bom dia, boa noite","Amata":"Leite","Ejo":"Ontem","Eejo\u00b0":"Amanh\u00e3","Nzoza ejo\/Nzoz'ejo":"Voltarei amanh\u00e3","Ubu":"Agora","afar\nam\u00e1rico\n\u00e1rabe\nbeja\nberbere\nhadia\nhau\u00e7\u00e1\noromo\nsaho\nsomali\ntigr\u00e9\ntigr\u00ednia":"","T\u00edtulo":"Rundi"}}