{"0":{"Nascimento":"c. AD 437Cerny-en-Laonnois, Fran\u00e7a","Morte":"13 de janeiro de 533\u00a0(96\u00a0anos)Reims, Fran\u00e7a","Venera\u00e7\u00e3o por":["Igreja Cat\u00f3lica","Igreja Anglicana"],"Festa lit\u00fargica":"1 de outubro","T\u00edtulo":"S\u00e3o Rem\u00edgio"}}