{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Outubro de 2019)","Falado(a)\u00a0em:":"Su\u00e9cia (9.000.000)\u00a0Finl\u00e2ndia (350.000)\u00a0Noruega (350.000)\u00a0Est\u00f3nia (~100)\u00a0Canad\u00e1\u00a0Estados Unidos","Regi\u00e3o:":"Su\u00e9cia e Finl\u00e2ndia","Total de\u00a0falantes:":"L\u00edngua materna: 10 milh\u00f5esSegunda l\u00edngua: 3,2 milh\u00f5es (2018)[1]","Posi\u00e7\u00e3o:":"90","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Germ\u00e2nica\u00a0\u00a0Setentrional\u00a0\u00a0\u00a0Escandinava\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Oriental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Sueco","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"Su\u00e9cia\u00a0Finl\u00e2ndia\u00a0Ilhas \u00c5land Uni\u00e3o EuropeiaConselho N\u00f3rdico","Regulado por:":"Academia SuecaConselho da L\u00edngua Sueca (semioficial)","ISO 639-1:":"sv","ISO 639-2:":"swe","L\u00edngua sueca\nSueco da Finl\u00e2ndia\nSueco da Alanda":"","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"Suecosvenska"}}