{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Nauru","Total de\u00a0falantes:":"7.000","Fam\u00edlia:":"Austron\u00e9sia\u00a0Malaio-polin\u00e9sia\u00a0\u00a0Centro-oriental\u00a0\u00a0\u00a0Malaio-polin\u00e9sia oriental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Oce\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Oce\u00e2nica centro-oriental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Oce\u00e2nica remota\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Micron\u00e9sia\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nauruano","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"Nauru","Regulado por:":"Sem regulador oficial","ISO 639-1:":"na","ISO 639-2:":"nau","ISO 639-3:":"nau","[i\u02d0]":"[\u0268\u02d0 ~ u\u02d0]","[\u026a ~ \u0268]":"[\u0268 ~ u]","[e\u02d0 ~ \u025b\u02d0]":"[o\u02d0 ~ \u028c(\u02d0) ~ \u0254(\u02d0)]","[\u025b ~ \u028c]":"[\u028c]","[\u00e6\u02d0]":"[\u0251\u02d0]","[\u00e6 ~ \u0251]":"[\u0251 ~ \u028c]","Anubumin":"Noite","Aran":"Dia","Bagadugu":"Ancestrais","(E)kamawir Omo":"Melhores votos","Ebok":"\u00c1gua","Firmament":"Terra; C\u00e9u","Gott":"Deus","Ianweron":"Para\u00edso","Iao":"Luz","Iow":"Paz","Itur":"Escurid\u00e3o","orig":"In\u00edcio","Tarawong (ka)":"Adeus","T\u00edtulo":"NauruanoDorerin Naoero"}}