{"0":{"Pa\u00eds":"Noruega","Subordina\u00e7\u00e3o":"For\u00e7as Armadas da Noruega","Cria\u00e7\u00e3o":"10 de Novembro de 1944","Lema":"Konge, Folk og Fedreland(\"Pelo Rei, Povo e P\u00e1tria\")","Efetivo":"3 650 militares123 aeronaves","Cocar":"","Comandante-em-chefe":"Haroldo V da Noruega","Chefe da For\u00e7a A\u00e9rea":"Major General Tonje Skinnarland","T\u00edtulo":"For\u00e7a A\u00e9rea da Noruega"}}