{"0":{"Tipo":"C\u00e2mara baixa","Presidente da Assembleia":"Ya\u00ebl Braun-Pivet","Assentos":"577","Grupos pol\u00edticos":["EPR (95)","DR (47)","DEM (36)","HOR (33)","RN (125)","LFI-NFP (71)","SOC (66)","ECO (38)","LIOT (21)","GDR (17)","UDR (16)","NI (9)"],"\u00daltima elei\u00e7\u00e3o":"30 de junho e 7 de julho de 2024","T\u00edtulo":"Assembleia Nacional Assembl\u00e9e Nationale"}}