{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Angola","Regi\u00e3o:":"Em toda Angola e nas regi\u00f5es fronteiri\u00e7as","Total de\u00a0falantes:":"\u2245 29,3 milh\u00f5es","Posi\u00e7\u00e3o:":"1","Fam\u00edlia:":"L\u00edngua portuguesa\u00a0Portugu\u00eas angolano","Regulado por:":"Academia Angolana de Letras (AAL)","ISO 639-1:":"pt-AO","ISO 639-2:":"---","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Portugu\u00eas angolano"}}