{"0":{"Tipo":"organiza\u00e7\u00e3o internacional","Funda\u00e7\u00e3o":"17 de julho de 1996","Sede":"Pal\u00e1cio dos Condes de PenafielLisboa, Portugal","Membros":["33 observadores associados","Andorra","Argentina","Canad\u00e1","Catar","Chile","Costa do Marfim","Eslov\u00e1quia","Espanha","Estados Unidos","Fran\u00e7a","Ge\u00f3rgia","Gr\u00e9cia","Hungria","\u00cdndia","Irlanda","It\u00e1lia","Jap\u00e3o","Luxemburgo","Ilhas Maur\u00edcias","Nam\u00edbia","Paraguai","Peru","Reino Unido","Rom\u00e9nia","Senegal","S\u00e9rvia","Tch\u00e9quia","Turquia","Uruguai","Confer\u00eancia Ibero-americana","G7+","OEDP","OEI"],"L\u00ednguas oficiais":"portugu\u00eas","Secret\u00e1rio executivo":"Zacarias da Costa(desde 17 de julho de 2021)[1]","S\u00edtio oficial":"cplp.org","Angola\nBrasil\nCabo Verde\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nMo\u00e7ambique\nPortugal\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nTimor-Leste":"","Angola \u2022 Brasil \u2022 Cabo Verde \u2022 Guin\u00e9-Bissau \u2022 Macau \u2022 Mo\u00e7ambique \u2022 Portugal \u2022 S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe \u2022 Timor-Leste":"","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa"}}