{"0":{"Lema":"Sic illa ad arcam reversa est\"Assim ela voltou \u00e0 arca\"","Gent\u00edlico":"soteropolitano(a) salvadorense[1]","Coordenadas":"12\u00b058' S  38\u00b030 W","Pa\u00eds":"Brasil","Unidade federativa":"Bahia","Regi\u00e3o metropolitana":"Salvador","Munic\u00edpios lim\u00edtrofes":"Lauro de Freitas, Sim\u00f5es Filho, Candeias, Madre de Deus, Salinas da Margarida, Saubara, S\u00e3o Francisco do Conde e Ilha de Itaparica (Itaparica e Vera Cruz)","Dist\u00e2ncia at\u00e9 a capital":"1\u00a0531\u00a0km[2]","Funda\u00e7\u00e3o":"29 de mar\u00e7o de 1549 (476\u00a0anos)","Prefeito(a)":"Bruno Reis (UNI\u00c3O[3], 2021\u20132028)","Vereadores":"43","\u00c1rea total IBGE\/2022[4]":"693,442\u00a0km\u00b2","\u2022 \u00c1rea urbana \u00a0IBGE\/2019[5]":"196,26 km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total (Censo de 2022)\u00a0[6]":"2\u00a0417\u00a0678 hab.","\u2022 Posi\u00e7\u00e3o":"BA: 1\u00ba; NE: 2\u00ba","\u2022 Estimativa\u00a0(2024[6])":"2\u00a0568\u00a0928 hab.","Densidade":"3\u00a0486,5\u00a0hab.\/km\u00b2","Clima":"tropical atl\u00e2ntico\u00a0(Af)","Altitude":"8,3[2] m","Fuso hor\u00e1rio":"Hora de Bras\u00edlia (UTC\u22123)","CEP":"40020-000","IDH (PNUD\/2010[7])":"0,759 \u2014 alto","Gini (PNUD\/2010[8])":"0,63","PIB (IBGE\/2021[9])":"R$ 62\u00a0954\u00a0487,49\u00a0mil","PIB per capita (IBGE\/2021[9])":"R$\u00a021\u00a0706,06","S\u00edtio":"www.salvador.ba.gov.br (Prefeitura)www.cms.ba.gov.br (C\u00e2mara)","Tipo":"Cultural","Crit\u00e9rios":"iv, vi","Refer\u00eancia":"309","Regi\u00e3o \u2666":"Brasil","Inscri\u00e7\u00e3o":"1985","Cultura\nEconomia\nHist\u00f3ria\nSubdivis\u00f5es\nTransportes":"","Cama\u00e7ari \u2022 Candeias \u2022 Dias d'\u00c1vila \u2022 Itaparica \u2022 Lauro de Freitas \u2022 Madre de Deus \u2022 Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 Pojuca \u2022 Salvador \u2022 S\u00e3o Francisco do Conde \u2022 S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9 \u2022 Sim\u00f5es Filho \u2022 Vera Cruz":"","Bogot\u00e1\nCidade do M\u00e9xico\nLima\nNova Iorque\nRio de Janeiro\nSantiago\nS\u00e3o Paulo":"","Elei\u00e7\u00e3o do pa\u00eds-sede\nElei\u00e7\u00e3o das cidades-subsedes\nTorneio Internacional Road to Brazil":"","T\u00edtulo":"Salvador"}}