{"0":{"Periodicidade":"Segunda a s\u00e1bado[1]","Formato":"Standard","Sede":"S\u00e3o Lu\u00eds, MA","Pa\u00eds":"Brasil","Pre\u00e7o":"R$ 2,00 (segunda a sexta)  R$ 3,00 (fim de semana)","Assinatura":"Sim","Funda\u00e7\u00e3o":"1 de maio de 1926 (98\u00a0anos)","Fundador(es)":"Jo\u00e3o Pires Ferreira","Presidente":"Pedro Freire","Pertence a":"Di\u00e1rios Associados","Diretor":"Raimundo Borges","Idioma":"(portugu\u00eas brasileiro)","Circula\u00e7\u00e3o":"Estado do Maranh\u00e3o","P\u00e1gina oficial":"oimparcial.com.br","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"O Imparcial"}}