{"0":{"":"Este artigo cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Dezembro de 2020)","Capitale maior cidade":"Budapeste 47\u00ba26'N 19\u00ba15'E","L\u00edngua oficial":"H\u00fangaro","Gent\u00edlico":"h\u00fangaro, -ra","Governo":"Rep\u00fablica parlamentarista unit\u00e1ria","\u2022 Presidente":"Tam\u00e1s Sulyok","\u2022 Primeiro-ministro":"Viktor Orb\u00e1n","\u2022 Presidente do Parlamento":"L\u00e1szl\u00f3 K\u00f6v\u00e9r","\u2022 Principado da Hungria":"895[1]","\u2022 Forma\u00e7\u00e3o do Reino da Hungria":"1 de janeiro de 1000","\u2022 Ocupada pelo Imp\u00e9rio Otomano":"29 de agosto de 1526","\u2022 do Imp\u00e9rio Otomano":"2 de setembro de 1686","\u2022 Revolu\u00e7\u00e3o de 1848":"15 de mar\u00e7o de 1848","\u2022 Forma\u00e7\u00e3o do Imp\u00e9rio Austro-H\u00fangaro":"30 de mar\u00e7o de 1867","\u2022 Tratado de Trianon":"4 de junho de 1920","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o da Terceira Rep\u00fablica":"23 de outubro de 1989","Entrada na UE":"1 de maio de 2004","\u2022 Total":"US$\u00a0180,959 bilh\u00f5es*[6]","\u2022 \u00c1gua (%)":"3,4[2]","Fronteira":"\u00c1ustria, Cro\u00e1cia, Eslov\u00e1quia, Eslov\u00eania, Rom\u00eania, S\u00e9rvia e Ucr\u00e2nia","\u2022 Estimativa para 2023":"9 678 000[3] hab.","\u2022 Censo 2020":"9 769 526[4] hab.","\u2022 Densidade":"105,1[5] hab.\/km\u00b2 (78.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2021","\u2022 Per capita":"US$\u00a018\u00a0527[6]","IDH (2019)":"0,854 (40.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[7]","Moeda":"Florim h\u00fangaro (forint) (HUF)","Fuso hor\u00e1rio":"(UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"HUN","C\u00f3d. Internet":".hu\u00b9","C\u00f3d. telef.":"+36","Website governamental":"kormany.hu","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Est\u00f3nia \u2022 \u00a0Finl\u00e2ndia \u2022  Rep\u00fablica da Car\u00e9lia \u2022  Lap\u00f4nia \u2022  Mari El \u2022  Mord\u00f3via \u2022  Udm\u00fartia \u2022  Rep\u00fablica de Komi":"","T\u00edtulo":"Hungria"}}