{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Ver geografia da l\u00edngua portuguesa","Total de\u00a0falantes:":"Nativa: 260 milh\u00f5es Total: 300 milh\u00f5es","Posi\u00e7\u00e3o:":"5.\u00aa como l\u00edngua nativa[1][2]6.\u00aa como l\u00edngua nativa e segunda l\u00edngua","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00cdtalo-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-ib\u00e9rica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galaico-portuguesa\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":["Angola","Brasil","Cabo Verde","Guin\u00e9-Bissau","Guin\u00e9 Equatorial","Mo\u00e7ambique","Portugal","S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe","Timor-Leste","Macau","Goa","Guiana Francesa[3]","Baticaloa","Uruguai","Paraguai","Suriname[4]"],"Regulado por:":["Academia Angolana de Letras[5]\nAcademia Brasileira de Letras[5]\nAcademia Caboverdiana de Letras[5]\nAcademia de Letras e Artes da Guin\u00e9-Bissau[6]\nAcademia de Ci\u00eancias de Mo\u00e7ambique[nota 1][5]\nAcademia das Ci\u00eancias de Lisboa, Classe de Letras (Portugal)[5]\nAcademia S\u00e3o-Tomense de Letras[5]\nCentro de L\u00edngua Portuguesa (Timor-Leste)[8]\nComunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa (CPLP)\nInstituto Internacional da L\u00edngua Portuguesa","Academia Angolana de Letras[5]","Academia Brasileira de Letras[5]","Academia Caboverdiana de Letras[5]","Academia de Letras e Artes da Guin\u00e9-Bissau[6]","Academia de Ci\u00eancias de Mo\u00e7ambique[nota 1][5]","Academia das Ci\u00eancias de Lisboa, Classe de Letras (Portugal)[5]","Academia S\u00e3o-Tomense de Letras[5]","Centro de L\u00edngua Portuguesa (Timor-Leste)[8]","Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa (CPLP)","Instituto Internacional da L\u00edngua Portuguesa"],"ISO 639-1:":"pt","ISO 639-2:":"por","ISO 639-3:":"por","direc\u00e7\u00e3o":"dire\u00e7\u00e3o","\u00f3ptimo":"\u00f3timo","Angola\nBrasil\nCabo Verde\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nMo\u00e7ambique\nPortugal\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nTimor-Leste":"","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","afar\nam\u00e1rico\n\u00e1rabe\nbeja\nberbere\nhadia\nhau\u00e7\u00e1\noromo\nsaho\nsomali\ntigr\u00e9\ntigr\u00ednia":"","T\u00edtulo":"Portugu\u00eas"}}