{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Maio de 2013)","Estilo":"Sua Majestade","Herdeiro aparente":"Catarina Am\u00e1lia","Primeiro monarca":"Guilherme I","Forma\u00e7\u00e3o":"16 de mar\u00e7o de 1815","Resid\u00eancia":["Pal\u00e1cio de Huis ten Bosch","Pal\u00e1cio Noordeinde","Pal\u00e1cio Real de Amesterd\u00e3o"],"Website":"www.royal-house.nl","Lu\u00eds I\nLu\u00eds II\nGuilherme I\nGuilherme II\nGuilherme III\nGuilhermina\nJuliana\nBeatriz\nGuilherme Alexandre":"","T\u00edtulo":"Rei dos Pa\u00edses Baixos"}}