{"0":{"Nascimento":"30 de mar\u00e7o de 1892Wilhelmshaven, Imp\u00e9rio Alem\u00e3o","Morte":"25 de janeiro de 1972\u00a0(79\u00a0anos)Wuppertal, Alemanha Ocidental","Pa\u00eds":"Alemanha Nazi","Servi\u00e7o":"Reichswehr\u00a0Luftwaffe","Anos de servi\u00e7o":"1910 - 1945","Patente":"Generalfeldmarschall","Conflitos":"Primeira Guerra MundialSegunda Guerra Mundial","Condecora\u00e7\u00f5es":"Cruz de Cavaleiro da Cruz de Ferro","":["v","d","e"],"Kriegsmarine\nKarl D\u00f6nitz\nErich Raeder":["Karl D\u00f6nitz","Erich Raeder"],"T\u00edtulo":"Erhard Milch"}}