{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Novembro de 2014)","Pron\u00fancia:":"\/\u0283cip\/","Falado(a)\u00a0em:":"Alb\u00e2nia \u00a0S\u00e9rvia Kosovo\u00a0Maced\u00f4nia do Norte\u00a0Gr\u00e9cia\u00a0Montenegro\u00a0It\u00e1lia","Regi\u00e3o:":"B\u00e1lc\u00e3s, Pen\u00ednsula It\u00e1lica e Sic\u00edlia","Total de\u00a0falantes:":"5 milh\u00f5es","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Il\u00edrico\u00a0\u00a0Alban\u00eas","L\u00edngua oficial de:":"Alb\u00e2nia Kosovo","Regulado por:":"Academia de Ci\u00eancias da Alb\u00e2nia","ISO 639-1:":"sq","T\u00edtulo":"Alban\u00easGjuha Shqipe"}}