{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Paran\u00e1 \u00a0Santa Catarina \u00a0Mato Grosso do Sul \u00a0S\u00e3o Paulo","Regi\u00e3o:":"Grande parte da Regi\u00e3o Sul do Brasil e pequenas fra\u00e7\u00f5es dos estados de Mato Grosso do Sul e S\u00e3o Paulo","Total de\u00a0falantes:":"sem n\u00fameros exatos","Posi\u00e7\u00e3o:":"N\u00e3o se encontra entre os 100 primeiros","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0L\u00edngua portuguesa\u00a0\u00a0Portugu\u00eas brasileiro\u00a0\u00a0\u00a0Dialeto Sulista (Brasil)","L\u00edngua oficial de:":"sem reconhecimento oficial","Regulado por:":"sem regulamenta\u00e7\u00e3o oficial","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"---","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Dialeto Sulista (Brasil)"}}