{"0":{"Reinado":"10 de maio de 1774a 21 de setembro de 1792","Coroa\u00e7\u00e3o":"11 de junho de 1775","Antecessor(a)":"Lu\u00eds XV","Sucessor(a)":"Monarquia abolida (sucedido pela Conven\u00e7\u00e3o Nacional da Primeira Rep\u00fablica Francesa)","Nascimento":"23 de agosto de 1754Pal\u00e1cio de Versalhes, Versalhes, Fran\u00e7a","Morte":"21 de janeiro de 1793\u00a0(38\u00a0anos)Pra\u00e7a da Revolu\u00e7\u00e3o, Paris, Fran\u00e7a","Sepultado em":"21 de janeiro de 1815Bas\u00edlica de Saint-Denis,Saint-Denis, Fran\u00e7a","Nome completo":"","Esposa":"Maria Antonieta da \u00c1ustria","Descend\u00eancia":"Maria Teresa Carlota de Fran\u00e7aLu\u00eds Jos\u00e9, Delfim da Fran\u00e7aLu\u00eds XVII de Fran\u00e7aSofia Helena Beatriz de Fran\u00e7a","Casa":"Bourbon","Pai":"Lu\u00eds, Delfim da Fran\u00e7a","M\u00e3e":"Maria Josefa da Sax\u00f4nia","Religi\u00e3o":"Catolicismo","Assinatura":"","Bras\u00e3o":"","":"Benedita Henriqueta do Palatinado","Lu\u00eds XIII\nLu\u00eds XIV\nLu\u00eds, Grande Delfim\nLu\u00eds\nLu\u00eds\nLu\u00eds XV\nLu\u00eds\nLu\u00eds XVI\nLu\u00eds Jos\u00e9\nLu\u00eds Carlos\nLu\u00eds Ant\u00f4nio":"","Lu\u00eds XVI (1792\u20131793)\nLu\u00eds XVII (1793\u20131795)\nLu\u00eds XVIII (1795\u20131814, 1815)":"Bandeira francesa","T\u00edtulo":"Lu\u00eds XVI"}}