{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2023)","Nascimento":"Werner Falk4 de janeiro de 1929Col\u00f3nia, Alemanha","Morte":"31 de maio de 2023\u00a0(94\u00a0anos)Washington, D.C.","Cidadania":"Israel, Estados Unidos","Alma mater":["Universidade Hebraica de Jerusal\u00e9m","Universidade da Calif\u00f3rnia em Berkeley"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"soci\u00f3logo, professor universit\u00e1rio","Distin\u00e7\u00f5es":["Bolsa Guggenheim (1968)","Pr\u00eamio Meister Eckhart (2009)"],"Empregador(a)":"Universidade Columbia, Universidade George Washington","Orientador(a)(es\/s)":"Seymour Martin Lipset","T\u00edtulo":"Amitai Etzioni"}}