{"0":{"Pron\u00fancia:":"\u0281o\u02c8m\u0254nt\u0283\u24d8 r\u028a\u02c8mant\u0283\u24d8 r\u028a\u02c8m\u025bnt\u0283\u24d8  r\u028a\u02c8ma\u028a\u032fnt\u0283  r\u0259\u02c8m\u0153nt\u0283","Outros nomes:":"Gris\u00e3o","Falado(a)\u00a0em:":"Su\u00ed\u00e7a","Regi\u00e3o:":"Gris\u00f5es","Total de\u00a0falantes:":"60\u00a0000 (2000) [1]","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0Italo-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-ib\u00e9rica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-r\u00e9tica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Reto-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Romanche","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"Su\u00ed\u00e7a","Regulado por:":"Lia Rumantscha","ISO 639-1:":"rm","ISO 639-2:":"roh","ISO 639-3:":"roh","[o]ou [\u028a]":"sur. cudisch\u24d8 \"livro\", Put. cudesch\u24d8 \"livro\"","T\u00edtulo":"Romancheromontsch, rumantsch, rumauntsch, rum\u00e0ntsch"}}