{"0":{"Capital":"Cidade de Bruxelas 50\u00b0 54' 00\" N 4\u00b0 32' 00\" E","Maior cidade":"Bruxelas (aglomera\u00e7\u00e3o)Antu\u00e9rpia (munic\u00edpio)","L\u00edngua oficial":"neerland\u00eas, franc\u00eas e alem\u00e3o","Gent\u00edlico":"belga,b\u00e9lgico[1]","Governo":"Monarquia constitucional federal parlamentarista","\u2022 Monarca":"Filipe","\u2022 Primeiro-ministro":"Bart De Wever","Legislatura":"Parlamento Federal","\u2022 C\u00e2mara alta":"Senado","\u2022 C\u00e2mara baixa":"C\u00e2mara dos Representantes","\u2022 Declarada":"4 de outubro de 1830","\u2022 Reconhecida":"19 de abril de 1839","Entrada na UE":"25 de mar\u00e7o de 1957 (membro cofundador)","\u2022 Total":"US$\u00a0527,81 bilh\u00f5es\u00a0*[2] (21.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"6,4","Fronteira":"Alemanha, Luxemburgo, Pa\u00edses Baixos,  Fran\u00e7a","\u2022 Censo 2018":"11\u00a0420\u00a0163 hab.","\u2022 Densidade":"342 hab.\/km\u00b2 (29.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2014","\u2022 Per capita":"US$\u00a047\u00a0164[2] (16.\u00ba)","IDH (2019)":"0,931 (14.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[3]","Moeda":"Euro\u00b9 (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"BEL","C\u00f3d. Internet":".be","C\u00f3d. telef.":"+32","Website governamental":"www.belgium.be","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Reino da B\u00e9lgica"}}