{"0":{"Capital":"Bruxelas (de facto)[2][3] 50\u00b0 51\u2032 0\u2033 N 4\u00b0 21\u2032 0\u2033 E","L\u00edngua oficial":"24 l\u00ednguas oficiais","Gent\u00edlico":"Europeu; europeia","Tipo":"Uni\u00e3o continentalConfedera\u00e7\u00e3o (de facto)","Membros":["\u00c1ustria","B\u00e9lgica","Bulg\u00e1ria","Cro\u00e1cia","Chipre","Rep\u00fablica Checa","Dinamarca","Est\u00f3nia","Finl\u00e2ndia","Fran\u00e7a","Alemanha","Gr\u00e9cia","Hungria","Irlanda","It\u00e1lia","Let\u00f3nia","Litu\u00e2nia","Luxemburgo","Malta","Pa\u00edses Baixos","Pol\u00f3nia","Portugal","Rom\u00e9nia","Eslov\u00e1quia","Eslov\u00e9nia","Espanha","Su\u00e9cia"],"Governo":"Uni\u00e3o supranacional","\u2022 Presidente da Comiss\u00e3o Europeia":"Ursula von der Leyen","\u2022 Presidente do Parlamento Europeu":"Roberta Metsola","\u2022 Presidente do Conselho Europeu":"Ant\u00f3nio Costa","\u2022 Presid\u00eancia do Conselho da Uni\u00e3o Europeia":"Pol\u00f3nia","Legislatura":"O Parlamento Europeu e o Conselho","\u2022 C\u00e2mara alta":"Conselho da Uni\u00e3o Europeia","\u2022 C\u00e2mara baixa":"Parlamento Europeu","\u2022 Tratado de Roma[4]":"25 de mar\u00e7o de 1957[4]","\u2022 Tratado de Maastricht[5]":"7 de fevereiro de 1992[5]","\u2022 Tratado de Lisboa":"1 de dezembro de 2009","\u2022 \u00daltima ades\u00e3o":"1 de julho de 2013 (Cro\u00e1cia)","\u2022 \u00daltima sa\u00edda":"31 de dezembro de 2020 (Reino Unido)","\u2022 Total":"US$\u00a016,033 bili\u00f5es\u00a0*[9] (1.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"3,08","\u2022 Estimativa para 2020":"447\u00a0706\u00a0209[7][8] hab. (3.\u00ba)","\u2022 Densidade":"106 hab.\/km\u00b2 (69.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2020","\u2022 Per capita":"US$\u00a035\u00a0851[9] (14.\u00ba)","IDH (2017)":"0,899 (13.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[a]","Moeda":"euro \u00b9[11] (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"(UTC0 a +2 \u00b2)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(UTC+1 a +3 \u00b2)","C\u00f3d. Internet":".eu[12][b]","C\u00f3d. telef.":"+v\u00e1rios","Website governamental":"europa.eu","Os Tr\u00eas Pilares da Uni\u00e3o Europeia:":"","Comunidades Europeias":"","":"Coopera\u00e7\u00e3o entre Pol\u00edcia e Justi\u00e7a em Mat\u00e9rias Criminais (PJCC)","\u00c1frica do Sul\nAlemanha\nAr\u00e1bia Saudita\nArgentina\nAustr\u00e1lia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChina\nCoreia do Sul\nEstados Unidos\nFran\u00e7a\n\u00cdndia\nIndon\u00e9sia\nIt\u00e1lia\nJap\u00e3o\nM\u00e9xico\nReino Unido\nR\u00fassia\nTurquia\nUni\u00e3o Europeia":"G20","Alemanha\nCanad\u00e1\nEstados Unidos\nFran\u00e7a\nIt\u00e1lia\nJap\u00e3o\nReino Unido\nR\u00fassia (suspensa)\nUni\u00e3o Europeia (observadora)":"","T\u00edtulo":"Uni\u00e3o Europeia[nota 1]"}}