{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Outubro de 2019)","Nome completo":"Luca Badoer","Nacionalidade":"italiano","Nascimento":"25 de janeiro de 1971\u00a0(54\u00a0anos)Montebelluna","Temporadas":"1993, 1995-1996, 1999, 2009","GPs disputados":"58 (50 largadas)","T\u00edtulos":"0 (23\u00ba em 1995 e 1999)","Vit\u00f3rias":"0","P\u00f3dios":"0","Pontos":"0","Pole positions":"0","Voltas mais r\u00e1pidas":"0","Primeiro GP":"GP da \u00c1frica do Sul de 1993","\u00daltimo GP":"GP da B\u00e9lgica de 2009","T\u00edtulo":"Luca Badoer"}}