{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Maio de 2015)","Dom\u00ednio:":"Eukaryota","Reino:":"Chromalveolata","Superfilo:":"Alveolata","Filo:":"Ciliophora","Classe:":"Oligohymenophorea","Ordem:":"Peniculida","Fam\u00edlia:":"Parameciidae","G\u00e9nero:":"ParameciumM\u00fcller, 1773","T\u00edtulo":"Param\u00e9cio"}}