{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"S\u00e9rvia, Montenegro, Cro\u00e1cia, B\u00f3snia e Herzegovina, Alb\u00e2nia, \u00c1ustria, Hungria, It\u00e1lia, Rom\u00eania, R\u00fassia, Eslov\u00eania, Turquia, Maced\u00f4nia do Norte.","Total de\u00a0falantes:":"21 milh\u00f5es","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Eslava\u00a0\u00a0Eslava meridional\u00a0\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Servo-croata","ISO 639-1:":"sh (depreciado)","ISO 639-3:":"hbs","T\u00edtulo":"Servo-croata"}}