{"0":{"":"v","Diocese":"D","Elei\u00e7\u00e3o":"2","Entroniza\u00e7\u00e3o":"2","Fim do pontificado":"1","Predecessor":"A","Sucessor":"E","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"2","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"2","Cria\u00e7\u00e3o":"7","Ordem":"C","T\u00edtulo":"L","Venera\u00e7\u00e3o por":"I","Festa lit\u00fargica":"1","Atribui\u00e7\u00f5es":"c","Nascimento":"R","Morte":"R","Nacionalidade":"i","Sepultura":"B","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"1":{"":"d","Diocese":"i","Elei\u00e7\u00e3o":"6","Entroniza\u00e7\u00e3o":"7","Fim do pontificado":"2","Predecessor":"d","Sucessor":"s","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"6","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Cria\u00e7\u00e3o":"8","Ordem":"a","T\u00edtulo":"e","Venera\u00e7\u00e3o por":"g","Festa lit\u00fargica":"2","Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":"o","Morte":"o","Nacionalidade":"t","Sepultura":"a","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"2":{"":"e","Diocese":"o","Elei\u00e7\u00e3o":" ","Entroniza\u00e7\u00e3o":" ","Fim do pontificado":" ","Predecessor":"r","Sucessor":"t","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"0","Ordem":"r","T\u00edtulo":"\u00e3","Venera\u00e7\u00e3o por":"r","Festa lit\u00fargica":" ","Atribui\u00e7\u00f5es":"r","Nascimento":"m","Morte":"m","Nacionalidade":"a","Sepultura":"s","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"3":{"":null,"Diocese":"c","Elei\u00e7\u00e3o":"d","Entroniza\u00e7\u00e3o":"d","Fim do pontificado":"d","Predecessor":"i","Sucessor":"\u00ea","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Cria\u00e7\u00e3o":"p","Ordem":"d","T\u00edtulo":"o","Venera\u00e7\u00e3o por":"e","Festa lit\u00fargica":"d","Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":"a","Morte":"a","Nacionalidade":"l","Sepultura":"\u00ed","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"4":{"":null,"Diocese":"e","Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"e","Fim do pontificado":"e","Predecessor":"a","Sucessor":"v","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"o","Ordem":"e","T\u00edtulo":" ","Venera\u00e7\u00e3o por":"j","Festa lit\u00fargica":"e","Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":",","Morte":",","Nacionalidade":"i","Sepultura":"l","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"5":{"":null,"Diocese":"s","Elei\u00e7\u00e3o":" ","Entroniza\u00e7\u00e3o":" ","Fim do pontificado":" ","Predecessor":"n","Sucessor":"\u00e3","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"r","Ordem":"a","T\u00edtulo":"I","Venera\u00e7\u00e3o por":"a","Festa lit\u00fargica":" ","Atribui\u00e7\u00f5es":"u","Nascimento":" ","Morte":" ","Nacionalidade":"a","Sepultura":"i","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"6":{"":null,"Diocese":"e","Elei\u00e7\u00e3o":"d","Entroniza\u00e7\u00e3o":"d","Fim do pontificado":"j","Predecessor":"o","Sucessor":"o","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":"l","T\u00edtulo":"I","Venera\u00e7\u00e3o por":" ","Festa lit\u00fargica":"j","Atribui\u00e7\u00f5es":" ","Nascimento":"I","Morte":"I","Nacionalidade":"n","Sepultura":"c","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"7":{"":null,"Diocese":" ","Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"e","Fim do pontificado":"u","Predecessor":" ","Sucessor":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"P","Ordem":"-","T\u00edtulo":"I","Venera\u00e7\u00e3o por":"C","Festa lit\u00fargica":"u","Atribui\u00e7\u00f5es":"C","Nascimento":"t","Morte":"t","Nacionalidade":"o","Sepultura":"a","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"8":{"":null,"Diocese":"d","Elei\u00e7\u00e3o":"z","Entroniza\u00e7\u00e3o":"z","Fim do pontificado":"n","Predecessor":"I","Sucessor":"I","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"z","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"z","Cria\u00e7\u00e3o":"a","Ordem":"p","T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":"a","Festa lit\u00fargica":"n","Atribui\u00e7\u00f5es":"a","Nascimento":"\u00e1","Morte":"\u00e1","Nacionalidade":null,"Sepultura":" ","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"9":{"":null,"Diocese":"e","Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"e","Fim do pontificado":"h","Predecessor":null,"Sucessor":"V","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"p","Ordem":"r","T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":"t","Festa lit\u00fargica":"h","Atribui\u00e7\u00f5es":"r","Nascimento":"l","Morte":"l","Nacionalidade":null,"Sepultura":"d","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"10":{"":null,"Diocese":" ","Elei\u00e7\u00e3o":"m","Entroniza\u00e7\u00e3o":"m","Fim do pontificado":"o","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"m","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"m","Cria\u00e7\u00e3o":"a","Ordem":"e","T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":"\u00f3","Festa lit\u00fargica":"o","Atribui\u00e7\u00f5es":"l","Nascimento":"i","Morte":"i","Nacionalidade":null,"Sepultura":"e","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"11":{"":null,"Diocese":"R","Elei\u00e7\u00e3o":"b","Entroniza\u00e7\u00e3o":"b","Fim do pontificado":" ","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"b","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"b","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":"s","T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":"l","Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":"a","Morte":"a","Nacionalidade":null,"Sepultura":" ","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"12":{"":null,"Diocese":"o","Elei\u00e7\u00e3o":"r","Entroniza\u00e7\u00e3o":"r","Fim do pontificado":"d","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Cria\u00e7\u00e3o":"A","Ordem":"b","T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":"i","Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"s","Nascimento":"7","Morte":"1","Nacionalidade":null,"Sepultura":"S","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"13":{"":null,"Diocese":"m","Elei\u00e7\u00e3o":"o","Entroniza\u00e7\u00e3o":"o","Fim do pontificado":"e","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Cria\u00e7\u00e3o":"d","Ordem":"\u00ed","T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":"c","Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":" ","Nascimento":"5","Morte":"2","Nacionalidade":null,"Sepultura":"\u00e3","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"14":{"":null,"Diocese":"a","Elei\u00e7\u00e3o":" ","Entroniza\u00e7\u00e3o":" ","Fim do pontificado":" ","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"r","Ordem":"t","T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":"a","Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"M","Nascimento":"0","Morte":" ","Nacionalidade":null,"Sepultura":"o","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"15":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"d","Entroniza\u00e7\u00e3o":"d","Fim do pontificado":"8","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Cria\u00e7\u00e3o":"i","Ordem":"e","T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"a","Nascimento":null,"Morte":"d","Nacionalidade":null,"Sepultura":" ","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"16":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"e","Entroniza\u00e7\u00e3o":"e","Fim do pontificado":"1","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"a","Ordem":"r","T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"g","Nascimento":null,"Morte":"e","Nacionalidade":null,"Sepultura":"P","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"17":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":" ","Entroniza\u00e7\u00e3o":" ","Fim do pontificado":"6","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"n","Ordem":"o","T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"n","Nascimento":null,"Morte":" ","Nacionalidade":null,"Sepultura":"e","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"18":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"7","Entroniza\u00e7\u00e3o":"7","Fim do pontificado":" ","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Cria\u00e7\u00e3o":"o","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":null,"Morte":"j","Nacionalidade":null,"Sepultura":"d","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"19":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"9","Entroniza\u00e7\u00e3o":"9","Fim do pontificado":" ","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"9","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"9","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":" ","Nascimento":null,"Morte":"u","Nacionalidade":null,"Sepultura":"r","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"20":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":"5","Entroniza\u00e7\u00e3o":"5","Fim do pontificado":"(","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"5","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"5","Cria\u00e7\u00e3o":"I","Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"c","Nascimento":null,"Morte":"n","Nacionalidade":null,"Sepultura":"o","Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"21":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"2","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":null,"Morte":"h","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"22":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"0","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"m","Nascimento":null,"Morte":"o","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"23":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"\u00a0","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":null,"Morte":" ","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"24":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"a","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":" ","Nascimento":null,"Morte":"d","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"25":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"n","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"S","Nascimento":null,"Morte":"e","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"26":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"o","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"a","Nascimento":null,"Morte":" ","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"27":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"s","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"c","Nascimento":null,"Morte":"8","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"28":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":",","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"r","Nascimento":null,"Morte":"1","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"29":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":" ","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":null,"Morte":"6","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"30":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"1","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":" ","Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"31":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"6","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"I","Nascimento":null,"Morte":"(","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"32":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"9","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"m","Nascimento":null,"Morte":"6","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"33":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"\u00a0","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"p","Nascimento":null,"Morte":"6","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"34":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"d","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"e","Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"35":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"i","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"r","Nascimento":null,"Morte":"a","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"36":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"a","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"a","Nascimento":null,"Morte":"n","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"37":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":"s","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"d","Nascimento":null,"Morte":"o","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"38":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":")","Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":null,"Morte":"s","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"39":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"r","Nascimento":null,"Morte":")","Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"40":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":" ","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"41":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"R","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"42":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"43":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"m","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"44":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"a","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"45":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"n","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"46":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"47":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"-","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"48":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"G","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"49":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"e","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"50":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"r","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"51":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"m","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"52":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"\u00e2","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"53":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"n","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"54":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"i","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"55":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"c","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"56":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":"o","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null},"57":{"":null,"Diocese":null,"Elei\u00e7\u00e3o":null,"Entroniza\u00e7\u00e3o":null,"Fim do pontificado":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Cria\u00e7\u00e3o":null,"Ordem":null,"T\u00edtulo":null,"Venera\u00e7\u00e3o por":null,"Festa lit\u00fargica":null,"Atribui\u00e7\u00f5es":".","Nascimento":null,"Morte":null,"Nacionalidade":null,"Sepultura":null,"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":null}}