{"0":{"":"As refer\u00eancias deste artigo necessitam de formata\u00e7\u00e3o. Por favor, utilize fontes apropriadas contendo t\u00edtulo, autor e data para que o verbete permane\u00e7a verific\u00e1vel. (Setembro de 2024)","Data":"16\u201325 de dezembro de 1989(viol\u00eancia espor\u00e1dica at\u00e9 30 de dezembro de 1989)[1][2]","Local":"Rom\u00eania","Desfecho":"Vit\u00f3ria dos Revolucion\u00e1rios","Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania\n Securitate (at\u00e9 22 de dezembro de 1989)\n Ex\u00e9rcito Popular Romeno (at\u00e9 22 de dezembro de 1989)\n Lealistas do Partido Comunista Romeno":["Anticomunistas","Dissidentes do Partido Comunista Romeno","Frente de Salva\u00e7\u00e3o Nacional Romena","For\u00e7as Armadas Romenas"],"Nicolae Ceau\u0219escu\u00a0 Elena Ceau\u0219escu\u00a0 Constantin D\u0103sc\u0103lescu Emil Bobu Victor St\u0103nculescu (Desertou) Vasile Milea\u00a0\u2020":"Manifestantes (sem lideran\u00e7a centralizada)  Membros do Conselho da Frente de Salva\u00e7\u00e3o Nacional","Neol\u00edtica":"\"A Liberdade guiando o povo\", alegoria \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o Francesa.Aclama\u00e7\u00e3o de D. Jo\u00e3o IV de Portugal (Revolu\u00e7\u00e3o de 1640)Revolu\u00e7\u00e3o de 1848 na Fran\u00e7a.Batalha de Navarino, Guerra de independ\u00eancia da Gr\u00e9cia.","Secret\u00e1rio-geral do Partido Comunista Romeno (1965\u201389)\nPresidente da Rep\u00fablica Socialista da Rom\u00eania (1967\u201389)\nConduc\u0103tor":"","T\u00edtulo":"Revolu\u00e7\u00e3o Romena"}}