{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Falado(a)\u00a0em:":"E","Regi\u00e3o:":"E","Total de\u00a0falantes:":"4","Posi\u00e7\u00e3o:":"7","Fam\u00edlia:":"I","Escrita:":"A","L\u00edngua oficial de:":"A","Regulado por:":"I","ISO 639-1:":"c","ISO 639-2:":"c","ISO 639-3:":"c","Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nIbero-rom\u00e2nico\nIbero-oriental\nCatal\u00e3o","el noi senzill":"e","la noia senzilla":"l","Original":"T","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"T","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"o","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"O","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"u","conservo un record de punyent solitud.":"c","Les meves relacions amb la mare":"A","no havien pas millorat, tot el contrari,":"n","potser fins i tot empitjoraven":"t","a mesura que em feia gran.":"\u00e0","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"N","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"i","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"A","en qui centrar la meva vida afectiva.":"s","T\u00edtulo":"C"},"1":{"":"Necessita ser reciclada de acordo com o livro de estilo.","Falado(a)\u00a0em:":"s","Regi\u00e3o:":"u","Total de\u00a0falantes:":",","Posi\u00e7\u00e3o:":"5","Fam\u00edlia:":"n","Escrita:":"l","L\u00edngua oficial de:":"n","Regulado por:":"n","ISO 639-1:":"a","ISO 639-2:":"a","ISO 639-3:":"a","Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":"Italo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nIbero-rom\u00e2nico\nIbero-oriental\nCatal\u00e3o","el noi senzill":"l","la noia senzilla":"e","Original":"r","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"i","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":" ","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":" ","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"m","conservo un record de punyent solitud.":"o","Les meves relacions amb la mare":" ","no havien pas millorat, tot el contrari,":"\u00e3","potser fins i tot empitjoraven":"a","a mesura que em feia gran.":" ","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"\u00e3","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"n","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"c","en qui centrar la meva vida afectiva.":"o","T\u00edtulo":"a"},"2":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"p","Regi\u00e3o:":"r","Total de\u00a0falantes:":"1","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"d","Escrita:":"f","L\u00edngua oficial de:":"d","Regulado por:":"s","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":"t","ISO 639-3:":"t","Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":"Galo-ib\u00e9rico\nIbero-rom\u00e2nico\nIbero-oriental\nCatal\u00e3o","el noi senzill":"s","la noia senzilla":"s","Original":"a","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"n","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"R","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"m","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":" ","conservo un record de punyent solitud.":"n","Les meves relacions amb la mare":"r","no havien pas millorat, tot el contrari,":"o","potser fins i tot empitjoraven":"l","a mesura que em feia gran.":"m","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"o","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"t","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"h","en qui centrar la meva vida afectiva.":"b","T\u00edtulo":"t"},"3":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":"o","Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","Escrita:":"a","L\u00edngua oficial de:":"o","Regulado por:":"t","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":"Ibero-rom\u00e2nico\nIbero-oriental\nCatal\u00e3o","el noi senzill":" ","la noia senzilla":" ","Original":"d","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"h","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"a","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"e","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"p","conservo un record de punyent solitud.":"s","Les meves relacions amb la mare":"e","no havien pas millorat, tot el contrari,":" ","potser fins i tot empitjoraven":"v","a mesura que em feia gran.":"e","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":" ","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"e","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"o","en qui centrar la meva vida afectiva.":" ","T\u00edtulo":"a"},"4":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"n","Regi\u00e3o:":"p","Total de\u00a0falantes:":"m","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"-","Escrita:":"b","L\u00edngua oficial de:":"r","Regulado por:":"i","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":"Ibero-oriental\nCatal\u00e3o","el noi senzill":"n","la noia senzilla":"n","Original":"u","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"a","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"\u00fc","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"u","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"a","conservo un record de punyent solitud.":"e","Les meves relacions amb la mare":"l","no havien pas millorat, tot el contrari,":"m","potser fins i tot empitjoraven":"e","a mesura que em feia gran.":"d","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"e","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"r","Cal creure que cercava\u2026  una persona":" ","en qui centrar la meva vida afectiva.":"a","T\u00edtulo":"l"},"5":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"h","Regi\u00e3o:":"a","Total de\u00a0falantes:":"i","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"E","Escrita:":"e","L\u00edngua oficial de:":"r","Regulado por:":"t","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":"Catal\u00e3o","el noi senzill":"o","la noia senzilla":"o","Original":"\u00e7","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":" ","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"l","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":" ","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"r","conservo un record de punyent solitud.":"r","Les meves relacions amb la mare":"a","no havien pas millorat, tot el contrari,":"e","potser fins i tot empitjoraven":"z","a mesura que em feia gran.":"i","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"x","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"e","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"q","en qui centrar la meva vida afectiva.":" ","T\u00edtulo":"\u00e3"},"6":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"l","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"u","Escrita:":"t","L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"u","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":"i","la noia senzilla":"i","Original":"\u00e3","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"c","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":",","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"p","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":" ","conservo un record de punyent solitud.":"v","Les meves relacions amb la mare":"\u00e7","no havien pas millorat, tot el contrari,":"l","potser fins i tot empitjoraven":" ","a mesura que em feia gran.":"d","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"i","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"s","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"u","en qui centrar la meva vida afectiva.":"q","T\u00edtulo":"o"},"7":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"\u00a0","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"h","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"r","Escrita:":"o","L\u00edngua oficial de:":"C","Regulado por:":"t","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":"s","la noia senzilla":"e","Original":"o","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"e","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":" ","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"a","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"d","conservo un record de punyent solitud.":"o","Les meves relacions amb la mare":"\u00e3","no havien pas millorat, tot el contrari,":"h","potser fins i tot empitjoraven":"a","a mesura que em feia gran.":"a","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"s","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"s","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"e","en qui centrar la meva vida afectiva.":"u","T\u00edtulo":"C"},"8":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"A","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"\u00f5","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","Escrita:":" ","L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":" ","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":" ","la noia senzilla":"s","Original":" ","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"r","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"n","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"i","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"e","conservo un record de punyent solitud.":" ","Les meves relacions amb la mare":"o","no havien pas millorat, tot el contrari,":"o","potser fins i tot empitjoraven":"t","a mesura que em feia gran.":" ","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"t","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"e","Cal creure que cercava\u2026  una persona":" ","en qui centrar la meva vida afectiva.":"a","T\u00edtulo":"a"},"9":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"n","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"e","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"p","Escrita:":"l","L\u00edngua oficial de:":"t","Regulado por:":"d","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":"s","la noia senzilla":" ","Original":"l","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"c","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"a","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":" ","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":" ","conservo un record de punyent solitud.":"u","Les meves relacions amb la mare":" ","no havien pas millorat, tot el contrari,":"r","potser fins i tot empitjoraven":"\u00e9","a mesura que em feia gran.":"q","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"i","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"s","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"p","en qui centrar la meva vida afectiva.":"l","T\u00edtulo":"t"},"10":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"d","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"s","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"e","Escrita:":"a","L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"'","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":"e","la noia senzilla":"s","Original":"i","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"a","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":" ","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"h","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"a","conservo un record de punyent solitud.":"m","Les meves relacions amb la mare":"c","no havien pas millorat, tot el contrari,":"o","potser fins i tot empitjoraven":" ","a mesura que em feia gran.":"u","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"a","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":" ","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"r","en qui centrar la meva vida afectiva.":" ","T\u00edtulo":"a"},"11":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"o","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","Escrita:":"t","L\u00edngua oficial de:":"l","Regulado por:":"E","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":"n","la noia senzilla":"e","Original":"v","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":" ","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"e","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"a","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"n","conservo un record de punyent solitud.":"a","Les meves relacions amb la mare":"o","no havien pas millorat, tot el contrari,":"u","potser fins i tot empitjoraven":"t","a mesura que em feia gran.":"e","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":",","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"c","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"o","en qui centrar la meva vida afectiva.":"c","T\u00edtulo":"l"},"12":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"r","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"(","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":"i","L\u00edngua oficial de:":"u","Regulado por:":"s","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":"z","la noia senzilla":"n","Original":"r","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"d","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"s","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"v","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"o","conservo un record de punyent solitud.":" ","Les meves relacions amb la mare":"m","no havien pas millorat, tot el contrari,":";","potser fins i tot empitjoraven":"e","a mesura que em feia gran.":" ","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":" ","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"o","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"c","en qui centrar la meva vida afectiva.":"e","T\u00edtulo":"\u00e0"},"13":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"r","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"e","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":"n","L\u00edngua oficial de:":"n","Regulado por:":"t","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":"i","la noia senzilla":"z","Original":"e","Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"e","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"t","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"i","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"s","conservo un record de punyent solitud.":"m","Les meves relacions amb la mare":" ","no havien pas millorat, tot el contrari,":" ","potser fins i tot empitjoraven":"n","a mesura que em feia gran.":"i","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"n","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"m","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"u","en qui centrar la meva vida afectiva.":"n","T\u00edtulo":null},"14":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"m","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"I","Escrita:":"o","L\u00edngua oficial de:":"h","Regulado por:":"u","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":"l","la noia senzilla":"i","Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":" ","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"a","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"a","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":" ","conservo un record de punyent solitud.":"e","Les meves relacions amb la mare":"a","no havien pas millorat, tot el contrari,":"p","potser fins i tot empitjoraven":"h","a mesura que em feia gran.":"a","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"\u00e3","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"u","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"r","en qui centrar la meva vida afectiva.":"t","T\u00edtulo":null},"15":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"\u00a0","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"t","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"d","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":"l","la noia senzilla":"l","Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"d","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"\u00e7","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":" ","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"a","conservo un record de punyent solitud.":"m","Les meves relacions amb la mare":" ","no havien pas millorat, tot el contrari,":"e","potser fins i tot empitjoraven":"a","a mesura que em feia gran.":" ","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"o","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"n","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"a","en qui centrar la meva vida afectiva.":"r","T\u00edtulo":null},"16":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"I","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"2","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e1","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":"i","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":"s","la noia senzilla":"l","Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"e","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"\u00e3","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"m","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"n","conservo un record de punyent solitud.":"\u00f3","Les meves relacions amb la mare":"m","no havien pas millorat, tot el contrari,":"l","potser fins i tot empitjoraven":" ","a mesura que em feia gran.":"c","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":" ","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"s","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"v","en qui centrar la meva vida afectiva.":"a","T\u00edtulo":null},"17":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"t","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"(","Regulado por:":"s","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":"e","Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"z","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"o","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"o","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"t","conservo un record de punyent solitud.":"r","Les meves relacions amb la mare":"i","no havien pas millorat, tot el contrari,":"o","potser fins i tot empitjoraven":"p","a mesura que em feia gran.":"r","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"e","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":",","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"a","en qui centrar la meva vida afectiva.":"r","T\u00edtulo":null},"18":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"\u00e1","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"1","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"E","Regulado por:":" ","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":"s","Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"o","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":" ","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"r","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"e","conservo un record de punyent solitud.":"i","Les meves relacions amb la mare":"n","no havien pas millorat, tot el contrari,":" ","potser fins i tot empitjoraven":"i","a mesura que em feia gran.":"e","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"x","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":" ","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"\u2026","en qui centrar la meva vida afectiva.":" ","T\u00edtulo":null},"19":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"l","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"2","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"s","Regulado por:":"C","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"i","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"d","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"r","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"s","conservo un record de punyent solitud.":"a","Les meves relacions amb la mare":"h","no havien pas millorat, tot el contrari,":"c","potser fins i tot empitjoraven":"o","a mesura que em feia gran.":"s","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"i","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"a","Cal creure que cercava\u2026  una persona":" ","en qui centrar la meva vida afectiva.":"a","T\u00edtulo":null},"20":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"i","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":",","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"p","Regulado por:":"a","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"t","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"e","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"i","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":";","conservo un record de punyent solitud.":" ","Les meves relacions amb la mare":"a","no havien pas millorat, tot el contrari,":"o","potser fins i tot empitjoraven":"r","a mesura que em feia gran.":"c","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"s","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"f","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"u","en qui centrar la meva vida afectiva.":" ","T\u00edtulo":null},"21":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"t","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"o","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":" ","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"d","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":" ","conservo un record de punyent solitud.":"d","Les meves relacions amb la mare":" ","no havien pas millorat, tot el contrari,":"n","potser fins i tot empitjoraven":"a","a mesura que em feia gran.":"e","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"t","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"e","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"m","en qui centrar la meva vida afectiva.":"m","T\u00edtulo":null},"22":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"\u00a0","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"c","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"n","Regulado por:":"a","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":" ","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"M","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"o","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"e","conservo un record de punyent solitud.":"e","Les meves relacions amb la mare":"m","no havien pas millorat, tot el contrari,":"t","potser fins i tot empitjoraven":"d","a mesura que em feia gran.":"n","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"i","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"i","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"a","en qui centrar la meva vida afectiva.":"i","T\u00edtulo":null},"23":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"F","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"o","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"R","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"h","Regulado por:":"l","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"a","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"a","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":",","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":" ","conservo un record de punyent solitud.":" ","Les meves relacions amb la mare":"\u00e3","no havien pas millorat, tot el contrari,":"r","potser fins i tot empitjoraven":"o","a mesura que em feia gran.":"d","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"u","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"\u00e7","Cal creure que cercava\u2026  una persona":" ","en qui centrar la meva vida afectiva.":"n","T\u00edtulo":null},"24":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"r","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"m","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"a","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"n","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"n","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":" ","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"d","conservo un record de punyent solitud.":"p","Les meves relacions amb la mare":"e","no havien pas millorat, tot el contrari,":"\u00e1","potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":"o","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":" ","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"\u00e3","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"p","en qui centrar la meva vida afectiva.":"h","T\u00edtulo":null},"25":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"o","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"m","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":")","Regulado por:":"n","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"o","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"r","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"i","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"a","conservo un record de punyent solitud.":"u","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":"r","potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":".","No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"n","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":"o","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"e","en qui centrar la meva vida afectiva.":"a","T\u00edtulo":null},"26":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"n","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e2","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":"s","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"s","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"e","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"n","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"q","conservo un record de punyent solitud.":"n","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":"i","potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"u","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":".","Cal creure que cercava\u2026  una persona":"s","en qui centrar la meva vida afectiva.":" ","T\u00edtulo":null},"27":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"\u00e7","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"n","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"C","Regulado por:":"A","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":" ","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"s","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"e","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"u","conservo un record de punyent solitud.":"g","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":"o","potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"n","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":"s","en qui centrar la meva vida afectiva.":"v","T\u00edtulo":null},"28":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"a","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"o","Regulado por:":"c","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"q","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":"a","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"s","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"e","conservo un record de punyent solitud.":"e","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":",","potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"c","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":"o","en qui centrar la meva vida afectiva.":"i","T\u00edtulo":null},"29":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"t","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"m","Regulado por:":"a","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"u","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":".","El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"p","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"l","conservo un record de punyent solitud.":"n","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"a","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":"a","en qui centrar la meva vida afectiva.":"d","T\u00edtulo":null},"30":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"i","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"u","Regulado por:":"d","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"a","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"e","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"a","conservo un record de punyent solitud.":"t","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":" ","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":"a","T\u00edtulo":null},"31":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"v","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"n","Regulado por:":"\u00e8","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"n","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"r","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":" ","conservo un record de punyent solitud.":"e","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"e","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":" ","T\u00edtulo":null},"32":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"o","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"i","Regulado por:":"m","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"d","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"a","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"\u00e9","conservo un record de punyent solitud.":" ","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"n","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":"a","T\u00edtulo":null},"33":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"s","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"d","Regulado por:":"i","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"o","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"d","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"p","conservo un record de punyent solitud.":"s","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"t","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":"f","T\u00edtulo":null},"34":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":")","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00cd","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"a","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":" ","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"a","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"o","conservo un record de punyent solitud.":"o","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"r","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":"e","T\u00edtulo":null},"35":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"[","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"t","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"d","Regulado por:":" ","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"c","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"m","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"c","conservo un record de punyent solitud.":"l","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"e","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":"t","T\u00edtulo":null},"36":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"1","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"e","Regulado por:":"V","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"o","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"e","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":"a","conservo un record de punyent solitud.":"i","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":" ","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":"i","T\u00edtulo":null},"37":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"]","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":"a","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"n","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"n","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":"d","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"n","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":"v","T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"m","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"V","Regulado por:":"l","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"h","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"t","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":"\u00e3","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"\u00f3","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":"a","T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"a","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"-","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"e","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"e","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"e","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":"o","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":"s","una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":".","T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"i","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"O","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"l","Regulado por:":"n","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"c","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":" ","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":".","Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"s","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"e","Regulado por:":"c","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":"i","en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"e","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"n","Regulado por:":"i","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":" ","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"d","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"d","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"c","Regulado por:":"a","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"a","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"e","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"e","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"i","Regulado por:":"n","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"i","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"a","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"n","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"1","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"t","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"n","Regulado por:":" ","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"d","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"d","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"a","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":"e","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":" ","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"m","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"(","Regulado por:":" ","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"j","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"i","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"E","Regulado por:":"l","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"o","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"l","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"s","Regulado por:":"a","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"v","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"h","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"p","Regulado por:":" ","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"e","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"\u00f5","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"G","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"L","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":"m","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"e","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"n","Regulado por:":"l","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":",","un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"s","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"h","Regulado por:":"e","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"n","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"(","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"-","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":")","Regulado por:":"g","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"e","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"I","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":"u","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"m","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"b","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"I","Regulado por:":"a","ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"60":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e9","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"l","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"61":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"2","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"r","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"h","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"62":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"63":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"1","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"s","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"64":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"8","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"65":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":",","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"B","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"66":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"67":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"c","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"l","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"68":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"o","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"e","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"69":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"m","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"70":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"o","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"G","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"r","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"71":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"e","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"72":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"l","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"s","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"73":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"\u00ed","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"74":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"n","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"-","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"(","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"75":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"g","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"R","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"E","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"76":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"u","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"s","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"77":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"a","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"m","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"p","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"78":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e2","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"79":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"n","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"n","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"80":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"a","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"h","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"81":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"t","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"82":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"i","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":")","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"83":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"v","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"84":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"a","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"85":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"86":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"o","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"87":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"u","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"88":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"89":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"s","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"O","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"90":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"e","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"91":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"c","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"92":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"u","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"93":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"n","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"t","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"94":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"d","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"95":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"\u00e1","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"96":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"r","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"97":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"i","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"-","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"98":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"a","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"R","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"99":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":")","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"100":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"[","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"m","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"101":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"2","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e2","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"102":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"]","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"103":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"104":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"105":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"106":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"[","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"107":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"3","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"108":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"]","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"109":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"110":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"111":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"112":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"113":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"114":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"115":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"116":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"C","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"117":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"118":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"t","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"119":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"120":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"121":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e3","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null},"122":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","Escrita:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Rom\u00e2nico\nItalo-ocidental\nGalo-ib\u00e9rico\nGalo-rom\u00e2nico\nOccitano-rom\u00e2nico\nCatal\u00e3o":null,"el noi senzill":null,"la noia senzilla":null,"Original":null,"Tenia prop de divuit anys quan vaig con\u00e8ixer":null,"en Ra\u00fcl, a l'estaci\u00f3 de Manresa.":null,"El meu pare havia mort, inesperadament i encara jove,":null,"un parell d'anys abans, i d'aquells temps":null,"conservo un record de punyent solitud.":null,"Les meves relacions amb la mare":null,"no havien pas millorat, tot el contrari,":null,"potser fins i tot empitjoraven":null,"a mesura que em feia gran.":null,"No existia, no exist\u00ed mai entre nosaltres,":null,"una comunitat d'interessos, d'afeccions.":null,"Cal creure que cercava\u2026  una persona":null,"en qui centrar la meva vida afectiva.":null,"T\u00edtulo":null}}