{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Ver francofonia","Total de\u00a0falantes:":"77,2 milh\u00f5es (l\u00edngua materna)[1]321 milh\u00f5es de falantes (falantes totais, incluindo segunda l\u00edngua; 2022)[2]","Posi\u00e7\u00e3o:":"10.\u00aa (nativos) e 5.\u00aa (nativos e n\u00e3o nativos)","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00cdtalo-Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-ib\u00e9rica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-r\u00e9tica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0O\u00efl\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Franc\u00eas (Fran\u00e7ais)","L\u00edngua oficial de:":["B\u00e9lgica","Benim","Burundi","Camar\u00f5es","Canad\u00e1","Rep\u00fablica Centro-Africana","Chade","Comores","Costa do Marfim","Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo","Djibuti","Guin\u00e9 Equatorial","Fran\u00e7a","Gab\u00e3o","Guin\u00e9","Haiti","Luxemburgo","Madagascar","M\u00f4naco","N\u00edger","Rep\u00fablica do Congo","Ruanda","Senegal","Seicheles","Su\u00ed\u00e7a","Togo","Vanuatu","Arg\u00e9lia","Camboja","Laos","L\u00edbano","Mali","Marrocos","Maur\u00edcia","Maurit\u00e2nia","Tun\u00edsia","Vietn\u00e3","Vale de Aosta (\u00a0It\u00e1lia)","Amap\u00e1 (\u00a0Brasil)[3]","Guiana Francesa (\u00a0Fran\u00e7a)","Polin\u00e9sia Francesa","Guadalupe","Guernesey","Jersey","Luisiana (\u00a0USA)","Maine (\u00a0USA)","Martinica","Maiote","Nova Caled\u00f4nia","Pondicheri (\u00cdndia)","Reuni\u00e3o","S\u00e3o Bartolomeu","S\u00e3o Martinho","S\u00e3o Pedro e Miquel\u00e3o","Wallis e Futuna"],"Regulado por:":"Acad\u00e9mie fran\u00e7aise (Fran\u00e7a)Office qu\u00e9b\u00e9cois de la langue fran\u00e7aise (Canad\u00e1)","ISO 639-1:":"fr","ISO 639-2:":"fre","ISO 639-3:":"fra","Vous parlez portugais\u00a0?":"\/vu pa\u0281le p\u0254\u0281tyg\u025b\/","Est-ce que vous parlez portugais\u00a0?":"\/\u025bs k\u0259 vu pa\u0281le p\u0254\u0281tyg\u025b\/","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","afar\nam\u00e1rico\n\u00e1rabe\nbeja\nberbere\nhadia\nhau\u00e7\u00e1\noromo\nsaho\nsomali\ntigr\u00e9\ntigr\u00ednia":"","T\u00edtulo":"Franc\u00eas (Fran\u00e7ais)"}}