{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Mar\u00e7o de 2020)","Capital":"Vaduz 47\u00b008.5\u2032N 9\u00b031.4\u2032E","Maior cidade":"Schaan","L\u00edngua oficial":"Alem\u00e3o","Religi\u00e3o oficial":"Cat\u00f3lica romana","Gent\u00edlico":"liechtensteinense;[1][2]liechtensteiniense;[1][2]liechtensteiniano;[2]listenstainiano;[1][2][3][4]listenstain\u00eas[5]","Governo":"Monarquia constitucional unit\u00e1ria parlamentarista sob uma democracia semidireta[6]","\u2022 Pr\u00edncipe":"Hans-Adam II","\u2022 Regente":"Alo\u00edsio","\u2022 Primeiro-ministro":"Daniel Risch","\u2022 Paz de Pressburg":"12 de julho de 1806","\u2022 Total":"US$\u00a05,3 bilh\u00f5es\u00a0*\u00a0[13] (149.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"2,7[7]","\u2022 Estimativa para 2023":"39 584[9] hab. [12]","\u2022 Censo 2020":"39 055[10] hab.","\u2022 Densidade":"243[11] hab.\/km\u00b2","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2013","\u2022 Per capita":"US$\u00a098 432[14] (3.\u00ba)","IDH (2021)":"0,935 (16.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[15]","Moeda":"Franco su\u00ed\u00e7o (CHF)","Fuso hor\u00e1rio":"(UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"LIE","C\u00f3d. Internet":".li","C\u00f3d. telef.":"+423","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Reinos: Baviera\u00a0\u00a0\u00b7 Sax\u00f3nia\u00a0\u00a0\u00b7 W\u00fcrttemberg\nGr\u00e3o-Ducados: Baden\u00a0\u00a0\u00b7 Hesse":"Medalh\u00e3o da Confedera\u00e7\u00e3o do Reno","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Principado de Liechtenstein"}}