{"0":{"Tipo":"Organiza\u00e7\u00e3o internacional","Funda\u00e7\u00e3o":"16 de mar\u00e7o de 1948 (77\u00a0anos)","Sede":"Paris, Fran\u00e7a","Membros":["Alemanha","Austr\u00e1lia","\u00c1ustria","B\u00e9lgica","Canad\u00e1","Ch\u00e9quia","Chile","Col\u00f4mbia","Costa Rica","Coreia do Sul","Dinamarca","Eslov\u00e1quia","Eslov\u00eania","Espanha","Estados Unidos","Est\u00f3nia","Finl\u00e2ndia","Fran\u00e7a","Gr\u00e9cia","Hungria","Irlanda","Isl\u00e2ndia","Israel","It\u00e1lia","Jap\u00e3o","Let\u00f4nia","Litu\u00e2nia","Luxemburgo","M\u00e9xico","Nova Zel\u00e2ndia","Noruega","Pa\u00edses Baixos","Pol\u00f3nia","Portugal","Reino Unido","Su\u00e9cia","Su\u00ed\u00e7a","Turquia"],"L\u00ednguas oficiais":"ingl\u00eas e franc\u00eas","Secret\u00e1rio-geral":"Mathias Cormann","S\u00edtio oficial":"www.oecd.org","Barreira alfandeg\u00e1ria\u00a0\u2022  Com\u00e9rcio internacional\u00a0\u2022  Desvio de com\u00e9rcio\u00a0\u2022  Economia internacional\u00a0\u2022  Integra\u00e7\u00e3o regional\u00a0\u2022  Livre-com\u00e9rcio\u00a0\u2022  Na\u00e7\u00e3o mais favorecida\u00a0\u2022  Organiza\u00e7\u00e3o intergovernamental\u00a0\u2022  Organiza\u00e7\u00e3o regional\u00a0\u2022  Protecionismo\u00a0\u2022  Regionalismo\u00a0\u2022  Tarifa externa comum":"","T\u00edtulo":"Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico"}}