{"0":{"Nome nativo":"Lucas Plapp","Nascimento":"25 de dezembro de 2000\u00a0(24\u00a0anos)Melbourne, Austr\u00e1lia","Estatura":"181  cm","Cidadania":"Austr\u00e1lia","Ocupa\u00e7\u00e3o":"ciclista desportivo\u00a0(en)","Desporto":"Ciclismo","Disciplina":"Pista e rota","20212022-":"Ineos Grenadiers (stagiaire)Ineos Grenadiers","Mundial em Estrada":"Ab.","Mundial Contrarrel\u00f3gio":"12.\u00ba","T\u00edtulo":"Lucas Plapp"}}