{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2019)","Tipo":"Ag\u00eancia especializada","Acr\u00f4nimo":"AIEA","Comando":"Rafael Grossi","Status":"ativa","Funda\u00e7\u00e3o":"29 de julho de 1957","Sede":"Viena, \u00a0\u00c1ustria","Website":"www.iaea.org","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":"","T\u00edtulo":"Ag\u00eancia Internacional de Energia At\u00f3mica"}}