{"0":{"":"Esta p\u00e1gina ou se(c)\u00e7\u00e3o precisa de corre\u00e7\u00e3o ortogr\u00e1fico-gramatical. Pode conter incorre\u00e7\u00f5es textuais e ainda necessitar de melhoria em termos de vocabul\u00e1rio ou coes\u00e3o para atingir um n\u00edvel de qualidade superior, conforme o livro de estilo. Ajude a melhorar a reda\u00e7\u00e3o.","Falado(a)\u00a0em:":"Maur\u00edcio","Total de\u00a0falantes:":"1,2 milh\u00f5es","Fam\u00edlia:":"L\u00ednguas crioulas de base francesa\u00a0L\u00ednguas crioulas burbonesas\u00a0\u00a0L\u00edngua crioula mauriciano","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"---","ISO 639-3:":"mfe","T\u00edtulo":"L\u00edngua crioula mauricianoCrioulo de Maur\u00edcio, Crioulo da Maur\u00edcia, Kreol morisien"}}