{"0":{"Nascimento":"1 de mar\u00e7o de 1769Chartres (Reino da Fran\u00e7a)","Morte":"21 de setembro de 1796 (27 anos)Altenkirchen (Sacro Imp\u00e9rio Romano-Germ\u00e2nico)","Resid\u00eancia":"Centro-Vale do Loire","Sepultamento":"Pante\u00e3o, Marceau-Denkmal","Cidadania":"Reino da Fran\u00e7a, Reino da Fran\u00e7a, Primeira Rep\u00fablica Francesa","Ocupa\u00e7\u00e3o":"militar","Distin\u00e7\u00f5es":["Nomes inscritos no Arco do Triunfo"],"T\u00edtulo":"Fran\u00e7ois-S\u00e9verin Marceau"}}