{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Fevereiro de 2022)","Falado(a)\u00a0em:":"Turquemenist\u00e3o Ir\u00e3o\u00a0Afeganist\u00e3o\u00a0Iraque\u00a0Turquia","Total de\u00a0falantes:":"cerca de 9 milh\u00f5es","Fam\u00edlia:":"Turcomana[1] (controverso)\u00a0Oguz\u00a0\u00a0Turquemeno ou Turcomeno","Escrita:":"Alfabeto turquemeno","L\u00edngua oficial de:":"Turquemenist\u00e3o","Regulado por:":"n\u00e3o tem regulamenta\u00e7\u00e3o oficial","ISO 639-1:":"tk","ISO 639-2:":"tuk","ISO 639-3:":"tuk","T\u00edtulo":"Turquemeno ou TurcomenoT\u00fcrkmen dili"}}