{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Maio de 2014)","Nascimento":"25 de janeiro de 1943S\u00e3o Paulo","Morte":"14 de junho de 2019 (76 anos)S\u00e3o Paulo","Cidadania":"Brasil","Alma mater":["Faculdade C\u00e1sper L\u00edbero"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"jornalista","Distin\u00e7\u00f5es":["Pr\u00eamios Maria Moors Cabot (2001)"],"Empregador(a)":"O Estado de S. Paulo, Folha de S.Paulo, Correio da Manh\u00e3","T\u00edtulo":"Cl\u00f3vis Rossi"}}