{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2020)","Reino:":"Animalia","Filo:":"Chordata","Classe:":"Mammalia","Ordem:":"Carnivora","Fam\u00edlia:":"Canidae","Subfam\u00edlia:":"Caninae","Tribo:":"Canini","G\u00eanero:":"Canis","T\u00edtulo":"Lobo"}}