{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Maio de 2022)","Nascimento":"29 de setembro de 1703Paris","Morte":"30 de maio de 1770 (66 anos)Paris","Cidadania":"Fran\u00e7a","C\u00f4njuge":"Marie-Jeanne Boucher","Filho(a)(s)":"Marie-\u00c9milie Boucher, Jeanne Elizabeth Victoire Deshays, Fran\u00e7ois, le jeune Boucher","Ocupa\u00e7\u00e3o":"pintor, gravador, carpets designer, ilustrador, aquafortista, desenhista, exlibrist","Distin\u00e7\u00f5es":["primeiro pr\u00eamio de Roma em pintura (Charles-Andr\u00e9 van Loo, 1723)"],"Obras destacadas":"Blond Odalisque, Portraits of Madame de Pompadour, La Naissance de V\u00e9nus, Madame Bergeret","Movimento est\u00e9tico":"rococ\u00f3","T\u00edtulo":"Fran\u00e7ois Boucher"}}