{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Amazonas \u00a0Par\u00e1 \u00a0Acre \u00a0Roraima \u00a0Amap\u00e1","Regi\u00e3o:":"Regi\u00e3o Norte do Brasil","Total de\u00a0falantes:":"aprox. 15 milh\u00f5es de pessoas[1]","Posi\u00e7\u00e3o:":"N\u00e3o se encontra entre os 100 primeiros","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0L\u00edngua portuguesa\u00a0\u00a0Portugu\u00eas brasileiro\u00a0\u00a0\u00a0Dialeto nortista","L\u00edngua oficial de:":"sem reconhecimento oficial","Regulado por:":"sem regulamenta\u00e7\u00e3o oficial","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"---","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Dialeto nortistaAmazofoniaDialeto do vale amaz\u00f4nico"}}