{"0":{"Gent\u00edlico":"romano","Coordenadas":"41\u00b0 53\u2032 36\u2033 N, 12\u00b0 28\u2032 58\u2033 L","Pa\u00eds":"It\u00e1lia","Regi\u00e3o metropolitana":"Roma","Prefeito":"Roberto Gualtieri","\u00c1rea total":"1\u00a0285 km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total":"2\u00a0860\u00a0009[1] hab.","\u2022 Popula\u00e7\u00e3o metropolitana":"4\u00a0342\u00a0212[2]","S\u00edtio":"www.comune.roma.it","Crit\u00e9rios":"i, ii, iii, iv, vi","Refer\u00eancia":"91 en fr es","Inscri\u00e7\u00e3o":"1980","Funda\u00e7\u00e3o\nCronologia\nConspira\u00e7\u00e3o Tarquiniana\nQueda da Monarquia":"","SPQR\nSenado\nImperador\nDuque\nVig\u00e1rio\nLictor\nImperator\nPr\u00edncipe do senado\nAugusto\nC\u00e9sar\nProv\u00edncias\nOptimates\nPopulares\nLiberatores\nPrefeito do pret\u00f3rio":"","Batalhas\nLiga Latina\nGuerras romano-latinas\nGuerras Samnitas\nGuerras P\u00fanicas\nGuerras Servis\n1.\u00aa\n2.\u00aa\n3.\u00aa\nGuerras romano-judaicas\nGuerra Social\nSegunda Guerra Civil\nTerceira Guerra Civil\n\u00daltima Guerra Civil da Rep\u00fablica\nCampanha de Per\u00fasia\nGuerra P\u00edrrica\nRevolta siciliana\nConquista da Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica\nGuerras Cant\u00e1bricas\nGuerras Mitrid\u00e1ticas\nCampanha de Pompeu contra os piratas\nGuerras da G\u00e1lia\nInvas\u00f5es da Brit\u00e2nia por J\u00falio C\u00e9sar\nConquista romana da Brit\u00e2nia\nGuerras de Jugurta":"","Cidadania romana\nC\u00f3digo de Teod\u00f3sio\nCorpus Juris Civilis\n\u00c9dito de Caracala\n\u00c9dito de Constantino\n\u00c9dito de Mil\u00e3o\nImperium\nIus gentium\u00a0\u00b7 Leges Barbarorum\nLei Canuleia\nLei das Doze T\u00e1buas\nLei Lic\u00ednia S\u00eaxtia\nLex Hortensia\nSenatus consultum":"","Arte\nCalend\u00e1rio juliano\nCalend\u00e1rio romano\nEduca\u00e7\u00e3o\nEscultura\nFestivais\nGastronomia\nLegado romano\nM\u00fasica\nPintura\nRomaniza\u00e7\u00e3o\nSauda\u00e7\u00e3o romana\nTeatro\nVestu\u00e1rio\nVinho":"","Latim\nAntigo\nCl\u00e1ssico\nVulgar\nTardio\nMedieval\nNeolatim\nContempor\u00e2neo\nEclesi\u00e1stico\nL\u00ednguas rom\u00e2nicas":"","Affile \u00a0\u2022 \nAgosta \u00a0\u2022 \nAlbano Laziale \u00a0\u2022 \u200e\nAllumiere \u00a0\u2022 \nAnguillara Sabazia \u00a0\u2022 \nAnticoli Corrado \u00a0\u2022 \nAnzio \u00a0\u2022 \nArcinazzo Romano \u00a0\u2022 \nArdea \u00a0\u2022 \nAr\u00edcia \u00a0\u2022 \nArsoli \u00a0\u2022 \nArtena \u00a0\u2022 \nBellegra \u00a0\u2022 \nBracciano \u00a0\u2022 \nCamerata Nuova \u00a0\u2022 \nCampagnano di Roma \u00a0\u2022 \nCanale Monterano \u00a0\u2022 \nCanterano \u00a0\u2022 \nCapena \u00a0\u2022 \nCapranica Prenestina \u00a0\u2022 \nCarpineto Romano \u00a0\u2022 \nCasape \u00a0\u2022 \nCastel Gandolfo \u00a0\u2022 \nCastel Madama \u00a0\u2022 \nCastel San Pietro Romano \u00a0\u2022 \nCastelnuovo di Porto \u00a0\u2022 \nCave \u00a0\u2022 \nCerreto Laziale \u00a0\u2022 \nCervara di Roma \u00a0\u2022 \nCerveteri \u00a0\u2022 \nCiampino \u00a0\u2022 \nCiciliano \u00a0\u2022 \nCineto Romano \u00a0\u2022 \nCivitavecchia\u200e \u00a0\u2022 \nCivitella San Paolo \u00a0\u2022 \nColleferro \u00a0\u2022 \nColonna \u00a0\u2022 \nFiano Romano \u00a0\u2022 \nFilacciano \u00a0\u2022 \nFiumicino \u00a0\u2022 \nFonte Nuova \u00a0\u2022 \nFormello \u00a0\u2022 \nFrascati\u200e \u00a0\u2022 \nGallicano nel Lazio \u00a0\u2022 \nGavignano \u00a0\u2022 \nGenazzano \u00a0\u2022 \nGenzano di Roma\u200e \u00a0\u2022 \nGerano \u00a0\u2022 \nGorga \u00a0\u2022 \nGrottaferrata \u00a0\u2022 \nGuidonia Montecelio \u00a0\u2022 \nJenne \u00a0\u2022 \nLabico \u00a0\u2022 \nLadispoli \u00a0\u2022 \nLan\u00favio \u00a0\u2022 \nLariano \u00a0\u2022 \nLicenza \u00a0\u2022 \nMagliano Romano \u00a0\u2022 \nMandela \u00a0\u2022 \nManziana \u00a0\u2022 \nMarano Equo \u00a0\u2022 \nMarcellina \u00a0\u2022 \nMarino \u00a0\u2022 \nMazzano Romano \u00a0\u2022 \nMentana \u00a0\u2022 \nMonte Compatri \u00a0\u2022 \nMonte Porzio Catone \u00a0\u2022 \nMonteflavio \u00a0\u2022 \nMontelanico \u00a0\u2022 \nMontelibretti \u00a0\u2022 \nMonterotondo \u00a0\u2022 \nMontorio Romano \u00a0\u2022 \nMoricone \u00a0\u2022 \nMorlupo \u00a0\u2022 \nNazzano \u00a0\u2022 \nNemi \u00a0\u2022 \nNerola \u00a0\u2022 \nNettuno\u200e \u00a0\u2022 \nOlevano Romano \u00a0\u2022 \nPalestrina \u00a0\u2022 \nPalombara Sabina \u00a0\u2022 \nPercile \u00a0\u2022 \nPisoniano \u00a0\u2022 \nPoli \u00a0\u2022 \nPomezia \u00a0\u2022 \nPonzano Romano \u00a0\u2022 \nRiano \u00a0\u2022 \nRignano Flaminio \u00a0\u2022 \nRiofreddo \u00a0\u2022 \nRocca Canterano \u00a0\u2022 \nRocca di Cave \u00a0\u2022 \nRocca di Papa \u00a0\u2022 \nRocca Priora \u00a0\u2022 \nRocca Santo Stefano \u00a0\u2022 \nRoccagiovine \u00a0\u2022 \nRoiate \u00a0\u2022 \nRoma\u200e \u00a0\u2022 \nRoviano \u00a0\u2022 \nSacrofano \u00a0\u2022 \nSambuci \u00a0\u2022 \nSan Cesareo \u00a0\u2022 \nSan Gregorio da Sassola \u00a0\u2022 \nSan Polo dei Cavalieri \u00a0\u2022 \nSan Vito Romano \u00a0\u2022 \nSant'Angelo Romano \u00a0\u2022 \nSanta Marinella \u00a0\u2022 \nSant'Oreste \u00a0\u2022 \nSaracinesco \u00a0\u2022 \nSegni \u00a0\u2022 \nSubiaco \u00a0\u2022 \nTivoli\u200e \u00a0\u2022 \nTolfa \u00a0\u2022 \nTorrita Tiberina \u00a0\u2022 \nTrevignano Romano \u00a0\u2022 \nVallepietra \u00a0\u2022 \nVallinfreda \u00a0\u2022 \nValmontone \u00a0\u2022 \nVelletri\u200e \u00a0\u2022 \nVicovaro \u00a0\u2022 \nVivaro Romano \u00a0\u2022 \nZagarolo":"","Antioquia\nBel\u00e9m\nBetsaida\nCafarnaum\nCan\u00e1\nJerusal\u00e9m\nJudeia\nDec\u00e1pole\nL\u00eddia\nMar da Galileia\nMar Vermelho\nNazar\u00e9\nRio Jord\u00e3o\nTarso\nTiro\nTr\u00e1cia":"","Arte Rupestre do Val Camonica (1979) \u00a0\u2022  Centro Hist\u00f3rico de Roma, Propriedades da Santa S\u00e9 e Bas\u00edlica de S\u00e3o Paulo Extramuros1 (1980) \u00a0\u2022  Igreja e Convento Dominicano de Santa Maria delle Grazie com \"A \u00daltima Ceia\" de Leonardo da Vinci (1980) \u00a0\u2022  Centro Hist\u00f3rico de Floren\u00e7a (1982) \u00a0\u2022  Piazza dei Miracoli (1987) \u00a0\u2022  Veneza e sua Lagoa (1987) \u00a0\u2022  Centro Hist\u00f3rico de San Gimignano (1990) \u00a0\u2022  Sassi di Matera (1993) \u00a0\u2022  Cidade de Vicenza e Villas de Palladio no V\u00e9neto (1994) \u00a0\u2022  Centro Hist\u00f3rico de Siena (1995) \u00a0\u2022  Centro Hist\u00f3rico de N\u00e1poles (1995) \u00a0\u2022  Crespi d'Adda (1995) \u00a0\u2022  Ferrara, Cidade do Renascimento e o seu Delta do P\u00f3 (1995) \u00a0\u2022  Castel del Monte (1996) \u00a0\u2022  Centro Hist\u00f3rico da Cidade de Pienza (1996) \u00a0\u2022  Trulli de Alberobello (1996) \u00a0\u2022  Monumentos Paleocrist\u00e3os de Ravena (1996) \u00a0\u2022  Catedral, Torre Civica e Piazza Grande, M\u00f3dena (1997) \u00a0\u2022  Costa Amalfitana (1997) \u00a0\u2022  Jardim Bot\u00e2nico de P\u00e1dua (1997) \u00a0\u2022  Pal\u00e1cio barroco de Caserta e jardins, Aqueduto de Vanvitelli e Complexo arquitect\u00f3nico de San Leucio (1997) \u00a0\u2022  Portovenere, Cinque Terre e as Ilhas (Palmaria, Tino e Tinetto) (1997) \u00a0\u2022  Resid\u00eancias da Casa de Saboia (1997) \u00a0\u2022  Su Nuraxi de Barumini (1997) \u00a0\u2022  Villa Romana del Casale (1997) \u00a0\u2022  Zona Arqueol\u00f3gica de Agrigento (1997) \u00a0\u2022  Zonas Arqueol\u00f3gicas de Pompeia, Herculano e Torre Annunziata (1997) \u00a0\u2022  Centro Hist\u00f3rico de Urbino (1998) \u00a0\u2022  Parque Nacional do Cilento e do Vale de Diano (1998) \u00a0\u2022  Zona Arqueol\u00f3gica e Bas\u00edlica Patriarcal de Aquileia (1998) \u00a0\u2022  Vila Adriana (1999) \u00a0\u2022  Assis, Bas\u00edlica de S\u00e3o Francisco e outros S\u00edtios Franciscanos (2000) \u00a0\u2022  Cidade de Verona (2000) \u00a0\u2022  Villa d'Este (2001) \u00a0\u2022  Cidades do Barroco Tardio do Val di Noto (2002) \u00a0\u2022  Sacri Monti do Piemonte e da Lombardia (2003) \u00a0\u2022  Monte San Giorgio2 (2003) \u00a0\u2022  Necr\u00f3poles Etruscas de Cerveteri e Tarquinia (2004) \u00a0\u2022  Vale de Orcia (2004) \u00a0\u2022  Siracusa e a Necr\u00f3pole Rochosa de Pantalica (2005) \u00a0\u2022  G\u00e9nova: Le Strade Nuove e o sistema dos Palazzi dei Rolli (2006) \u00a0\u2022  M\u00e2ntua e Sabioneta (2008) \u00a0\u2022  Ferrovia R\u00e9tica na Paisagem da Albula e da Bernina2 (2011) \u00a0\u2022  Centros de poder dos Lombardos na It\u00e1lia (568-774) (2011) \u00a0\u2022  S\u00edtios palaf\u00edticos pr\u00e9-hist\u00f3ricos em redor dos Alpes3 (2011) \u00a0\u2022  Monte Etna (2013) \u00a0\u2022  Vilas e Jardins dos M\u00e9dici na Toscana (2013) \u00a0\u2022  Paisagem vin\u00edcola do Piemonte: Langhe-Roero e Monferrato (2014) \u00a0\u2022  Palermo \u00e1rabe-normanda e as Catedrais de Cefal\u00f9 e Monreale (2015) \u00a0\u2022  Obras venezianas de defesa dos s\u00e9culos XV a XVII: Stato da Terra \u2013 Stato da Mar ocidental5 (2017) \u00a0\u2022  Ivrea, cidade industrial do s\u00e9culo XX (2018) \u00a0\u2022  Colinas do Prosecco de Conegliano e Valdobbiadene (2019) \u00a0\u2022  Grandes cidades termais da Europa6 (2021) \u00a0\u2022  S\u00e9ries de afrescos do s\u00e9culo XIV em P\u00e1dua (2021) \u00a0\u2022  P\u00f3rticos de Bolonha (2021)":"","T\u00edtulo":"Roma"}}