{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Outubro de 2014)","Nascimento":"Marie Jean Antoine Nicolas de Caritat de Condorcet17 de setembro de 1743Ribemont (Reino da Fran\u00e7a)","Morte":"28 de mar\u00e7o de 1794 (50 anos)Bourg-la-Reine (Primeira Rep\u00fablica Francesa)","Sepultamento":"Pante\u00e3o","Cidadania":"Fran\u00e7a","C\u00f4njuge":"Sophie de Condorcet","Filho(a)(s)":"Elisa de Caritat de Condorcet","Alma mater":["Universidade de Paris"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"fil\u00f3sofo, matem\u00e1tico, economista, pol\u00edtico, cientista pol\u00edtico, bi\u00f3grafo, soci\u00f3logo, escritor","Distin\u00e7\u00f5es":["Membro da Academia Americana de Artes e Ci\u00eancias","Membro da Academia Americana de Artes e Ci\u00eancias (1792\u2013)"],"Obras destacadas":"Outlines of an historical view of the progress of the human mind, Condorcet criterion, paradoxo de condorcet, M\u00e9todo de Condorcet, A escravid\u00e3o dos negros, De la situation du tr\u00e9sor public au 1er juin 1791","Movimento est\u00e9tico":"Lumi\u00e8res","Religi\u00e3o":"ate\u00edsmo","Causa da morte":"intoxica\u00e7\u00e3o","T\u00edtulo":"Marqu\u00eas de Condorcet"}}