{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"S\u00e3o Paulo (\u00a0Brasil)","Regi\u00e3o:":"Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo e parte da Baixada Santista e imedia\u00e7\u00f5es","Total de\u00a0falantes:":"aprox. 25 milh\u00f5es de pessoas","Posi\u00e7\u00e3o:":"N\u00e3o se encontra entre os 100 primeiros","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lico\u00a0\u00a0Rom\u00e2nico\u00a0\u00a0\u00a0Rom\u00e2nico Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-Rom\u00e2nico\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galego-portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas brasileiro\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Dialeto Paulistano","L\u00edngua oficial de:":"sem reconhecimento oficial","Regulado por:":"sem regulamenta\u00e7\u00e3o oficial","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"---","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Dialeto Paulistano"}}