{"0":{"Data(s)":"15 de setembro","Frequ\u00eancia":"Anual","Local":"Internacional","Primeira edi\u00e7\u00e3o":"2008","Status de declara\u00e7\u00e3o":"Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas","P\u00e1gina oficial":"www.un.org\/es\/observances\/democracy-day","2: Dia Mundial das Zonas H\u00famidas\n13: Dia Mundial do R\u00e1dio (UNESCO)\n21: Dia Internacional da L\u00edngua Materna (UNESCO)":"","T\u00edtulo":"Dia Internacional da Democracia"}}