{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o cont\u00e9m uma lista de refer\u00eancias no fim do texto, mas as suas fontes n\u00e3o s\u00e3o claras porque n\u00e3o s\u00e3o  citadas no corpo do artigo, o que compromete a confiabilidade das informa\u00e7\u00f5es. Ajude a melhorar este artigo inserindo cita\u00e7\u00f5es no corpo do artigo. (Abril de 2022)","Per\u00edodo":"29 de junho de 1777 \u2013 19 de maio de 1781","Monarca":"Lu\u00eds XVI","Antecessor(a)":"Louis Gabriel Taboureau des R\u00e9aux","Sucessor(a)":"Jean-Fran\u00e7ois Joly de Fleury","Nascimento":"30 de setembro de 1732 Genebra, Rep\u00fablica de Genebra","Morte":"9 de abril de 1804\u00a0(71\u00a0anos) Genebra, L\u00e9man, Fran\u00e7a","Nacionalidade":"franc\u00eas","Alma mater":"Merton College, Oxford","C\u00f4njuge":"Suzanne Curchod \u200b(c. 1764; m. 1794)","Filhos(as)":"Germaine Necker","Profiss\u00e3o":"Banqueiro e Estadista","T\u00edtulo":"Jacques Necker"}}