{"0":{"":"A tradu\u00e7\u00e3o deste artigo est\u00e1 abaixo da qualidade m\u00e9dia aceit\u00e1vel. Talvez tenha sido feita por um tradutor autom\u00e1tico ou algu\u00e9m que n\u00e3o conhece bem o portugu\u00eas ou a l\u00edngua original. Caso queira colaborar com a Wikip\u00e9dia, tente encontrar a p\u00e1gina original e melhore este verbete conforme o guia de tradu\u00e7\u00e3o. (Setembro de 2021)","Nascimento":"Hans Fredrik Gude13 de mar\u00e7o de 1825Christiania","Morte":"17 de agosto de 1903 (78 anos)Berlim","Sepultamento":"Cemit\u00e9rio de Nosso Salvador","Cidadania":"Noruega","C\u00f4njuge":"Betsy Gude","Filho(a)(s)":"Nils Gude, Ove Gude, Erik Anker Gude, Agnes Charlotte Gude","Alma mater":["Academia de Belas Artes de D\u00fcsseldorf","Academia das Artes de Berlim","Norwegian National Academy of Craft and Art Industry"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"pintor, professor universit\u00e1rio","Distin\u00e7\u00f5es":["Cavaleiro da Gr\u00e3-Cruz da Ordem de Santo Olavo","Ordem da Estrela Polar","Ordem da \u00c1guiaVermelha 3.\u00aa Classe"],"Empregador(a)":"Universidade das Artes de Berlim, Academia de Belas Artes de D\u00fcsseldorf, Academia de Belas Artes de Karlsruhe, Academia das Artes de Berlim","Obras destacadas":"O fiorde Sandvik","T\u00edtulo":"Hans Gude"}}