{"0":{"Per\u00edodo":"5 de outubro de 1992at\u00e9 19 de maio de 1993","Vice-presidente":"Marco Maciel","Antecessor(a)":"Celso Lafer","Sucessor(a)":"Celso Amorim","Presidente":"Itamar Franco","Nome completo":"Fernando Henrique Cardoso","Nascimento":"18 de junho de 1931\u00a0(93\u00a0anos) Rio de Janeiro, Distrito Federal","Nacionalidade":"Brasileiro","Alma mater":"USP","Pr\u00eamio(s)":["Ordem Militar de Sant'Iago da Espada","Ordem Militar da Torre e Espada, do Valor, Lealdade e M\u00e9rito","Ordem do Banho","Ordem do M\u00e9rito","Ordem do M\u00e9rito Militar[2]","Ordem do Infante D. Henrique","Ordem da Liberdade","Pr\u00eamio Juca Pato (1984)"],"Esposa":["Ruth Cardoso\u00a0(c.\u00a01953; v. 2008)","Patr\u00edcia Kundr\u00e1t\u00a0(c.\u00a02014)"],"Filhos(as)":"4","Partido":["MDB (1974\u20131979)","PMDB (1980\u20131988)","PSDB (1988\u2013atualidade)"],"Religi\u00e3o":"Nenhuma (Agn\u00f3stico)","Profiss\u00e3o":["Soci\u00f3logo","escritor","professor universit\u00e1rio","pol\u00edtico"],"Assinatura":"","Website":"Funda\u00e7\u00e3o FHC","":"Este artigo faz parte de uma s\u00e9rie sobreFernando HenriqueCardoso","Posses\n1995\n1999\nPlano Real\nLei Kandir\nLei dos Desaparecidos Pol\u00edticos\nPrivatiza\u00e7\u00f5es\nPRONAF\nPROER\nCPMF\nDesvaloriza\u00e7\u00e3o do real em 1999\nFUNDEF\nLei Pel\u00e9\nCrise do apag\u00e3o\nCrises internacionais\nM\u00e9xico de 1994\nasi\u00e1tica de 1997\nRussa em 1998\nArgentina de 1998\nProgramas sociais\nBolsa-escola\nPrograma Comunidade Solid\u00e1ria\nAux\u00edlio-g\u00e1s\nLuz no Campo\nMarcha dos 100 mil de Bras\u00edlia em 1999\nViagens internacionais":"","Deodoro da Fonseca (1889\u201391)\nFloriano Peixoto (1891\u201394)\nPrudente de Morais (1894\u201398)\nCampos Sales (1898\u201302)\nRodrigues Alves (1902\u201306)\nAfonso Pena (1906\u201309)\nNilo Pe\u00e7anha (1909\u201310)\nHermes da Fonseca (1910\u201314)\nVenceslau Br\u00e1s (1914\u201318)\nDelfim Moreira (1918\u201319)\nEpit\u00e1cio Pessoa (1919\u201322)\nArtur Bernardes (1922\u201326)\nWashington Lu\u00eds (1926\u201330)\nGet\u00falio Vargas (1930\u201345)\nJos\u00e9 Linhares (1945\u201346)\nEurico Gaspar Dutra (1946\u201351)\nGet\u00falio Vargas (1951\u201354)\nCaf\u00e9 Filho (1954\u201355)\nCarlos Luz (1955)\nNereu Ramos (1955\u201356)\nJuscelino Kubitschek (1956\u201361)\nJ\u00e2nio Quadros (1961)\nRanieri Mazzilli (1961)\nJo\u00e3o Goulart (1961\u201364)\nRanieri Mazzilli (1964)\nCastelo Branco (1964\u201367)\nCosta e Silva (1967\u201369)\nEm\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici (1969\u201374)\nErnesto Geisel (1974\u201379)\nJo\u00e3o Figueiredo (1979\u201385)\nJos\u00e9 Sarney (1985\u201390)\nFernando Collor (1990\u201392)\nItamar Franco (1992\u201395)\nFernando Henrique Cardoso (1995\u201303)\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva (2003\u201311)\nDilma Rousseff (2011\u201316)\nMichel Temer (2016\u201319)\nJair Bolsonaro (2019\u201323)\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva (2023\u2013presente)":"Bandeira do Presidente do Brasil.","Posse de Fernando Henrique Cardoso em 1995\nPosse de Fernando Henrique Cardoso em 1999":"","Marco Maciel (1995\u20131999)":"","Marco Maciel (1999\u20132003)":"","Nenhum (1992\u20131995)":"","Secretaria-GeralMauro Durante (1993\u20131995)":"Mauro Durante (1993\u20131995)","Juan Manuel Santos":"","T\u00edtulo":"Fernando Henrique CardosoFHC"}}