{"0":{"":"Este artigo  sobre lagartos, integrado no Projeto Anf\u00edbios e R\u00e9pteis \u00e9 um esbo\u00e7o.  Voc\u00ea pode ajudar a Wikip\u00e9dia expandindo-o.","Reino:":"Animalia","Filo:":"Chordata","Subfilo:":"Vertebrata","Classe:":"Reptilia","Ordem:":"Squamata","Subordem:":"Sauria","Fam\u00edlia:":"Polychrotidae","G\u00e9nero:":"Anolis","T\u00edtulo":"Anolis"}}