{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Capitale maior cidade":"V","L\u00edngua oficial":"l","Gent\u00edlico":"l","Governo":"R","\u2022 Presidente":"G","\u2022 Primeira-ministra":"I","\u2022 Presidente do Seimas":"S","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"1","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"6","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"2","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":"1","\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":"1","\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"1","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"1","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"1","\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"1","Entrada na UE":"1","\u2022 Total":"U","\u2022 \u00c1gua (%)":"1","\u2022 Estimativa para 2023":"2","\u2022 Densidade":"4","PIB (base PPC)":"E","\u2022 Per capita":"U","IDH (2019)":"0","Moeda":"e","Fuso hor\u00e1rio":"(","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(","C\u00f3d. Internet":".","C\u00f3d. telef.":"+","Website governamental":"h","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"R"},"1":{"":"Cont\u00e9m refer\u00eancias que necessitam de formata\u00e7\u00e3o.","Capitale maior cidade":"i","L\u00edngua oficial":"i","Gent\u00edlico":"i","Governo":"e","\u2022 Presidente":"i","\u2022 Primeira-ministra":"n","\u2022 Presidente do Seimas":"a","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"4","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":" ","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":" ","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":"5","\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":"7","\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"6","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"5","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"9","\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"1","Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"S","\u2022 \u00c1gua (%)":",","\u2022 Estimativa para 2023":"\u00a0","\u2022 Densidade":"4","PIB (base PPC)":"s","\u2022 Per capita":"S","IDH (2019)":",","Moeda":"u","Fuso hor\u00e1rio":"U","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"U","C\u00f3d. Internet":"l","C\u00f3d. telef.":"3","Website governamental":"t","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"e"},"2":{"":"Usa mais do que uma variante de portugu\u00eas.","Capitale maior cidade":"l","L\u00edngua oficial":"t","Gent\u00edlico":"t","Governo":"p","\u2022 Presidente":"t","\u2022 Primeira-ministra":"g","\u2022 Presidente do Seimas":"u","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":" ","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"d","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"d","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":"6","\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":"9","\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":" ","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":" ","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"4","\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":" ","Entrada na UE":"d","\u2022 Total":"$","\u2022 \u00c1gua (%)":"3","\u2022 Estimativa para 2023":"8","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":"$","IDH (2019)":"8","Moeda":"r","Fuso hor\u00e1rio":"T","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"T","C\u00f3d. Internet":"t","C\u00f3d. telef.":"7","Website governamental":"t","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"p"},"3":{"":null,"Capitale maior cidade":"n","L\u00edngua oficial":"u","Gent\u00edlico":"u","Governo":"\u00fa","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeira-ministra":"r","\u2022 Presidente do Seimas":"l","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"d","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"e","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"e","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":"9","\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":"5","\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"d","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"d","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"4","\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"d","Entrada na UE":"e","\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 \u00c1gua (%)":"5","\u2022 Estimativa para 2023":"6","\u2022 Densidade":"h","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2019)":"8","Moeda":"o","Fuso hor\u00e1rio":"C","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"C","C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"0","Website governamental":"p","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"\u00fa"},"4":{"":null,"Capitale maior cidade":"i","L\u00edngua oficial":"a","Gent\u00edlico":"a","Governo":"b","\u2022 Presidente":"n","\u2022 Primeira-ministra":"i","\u2022 Presidente do Seimas":"i","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"e","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":" ","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":" ","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"e","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"e","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"e","Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"1","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"7","\u2022 Densidade":"a","PIB (base PPC)":"m","\u2022 Per capita":"4","IDH (2019)":"2","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":"+","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"+","C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"s","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"b"},"5":{"":null,"Capitale maior cidade":"u","L\u00edngua oficial":"n","Gent\u00edlico":"n","Governo":"l","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeira-ministra":"d","\u2022 Presidente do Seimas":"u","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":" ","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"j","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"f","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":" ","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":" ","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":" ","Entrada na UE":"m","\u2022 Total":"3","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"\u00a0","\u2022 Densidade":"b","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"9","IDH (2019)":" ","Moeda":"(","Fuso hor\u00e1rio":"2","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"3","C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":":","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"l"},"6":{"":null,"Capitale maior cidade":"s","L\u00edngua oficial":"o","Gent\u00edlico":"o","Governo":"i","\u2022 Presidente":"s","\u2022 Primeira-ministra":"a","\u2022 Presidente do Seimas":"s","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"f","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"u","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"e","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"f","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"j","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"m","Entrada na UE":"a","\u2022 Total":"7","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"7","\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"t","\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2019)":"(","Moeda":"E","Fuso hor\u00e1rio":")","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":")","C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"\/","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"i"},"7":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"c","\u2022 Presidente":" ","\u2022 Primeira-ministra":" ","\u2022 Presidente do Seimas":" ","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"e","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"l","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"v","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"e","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"u","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"a","Entrada na UE":"i","\u2022 Total":",","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"2","\u2022 Densidade":"\/","PIB (base PPC)":"i","\u2022 Per capita":"2","IDH (2019)":"3","Moeda":"U","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"\/","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"c"},"8":{"":null,"Capitale maior cidade":"5","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":"N","\u2022 Primeira-ministra":"\u0160","\u2022 Presidente do Seimas":"S","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"v","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"h","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"e","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"v","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"n","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"r","Entrada na UE":"o","\u2022 Total":"3","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"5","\u2022 Densidade":"k","PIB (base PPC)":"v","\u2022 Per capita":"6","IDH (2019)":"4","Moeda":"R","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"l","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"a"},"9":{"":null,"Capitale maior cidade":"4","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":" ","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeira-ministra":"i","\u2022 Presidente do Seimas":"k","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"e","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"o","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"r","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"e","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"h","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"\u00e7","Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"8","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":" ","\u2022 Densidade":"m","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"6","IDH (2019)":".","Moeda":")","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"i","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":" "},"10":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00b0","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"s","\u2022 Presidente":"u","\u2022 Primeira-ministra":"m","\u2022 Presidente do Seimas":"v","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"r","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":" ","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"e","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"r","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"o","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"o","Entrada na UE":"d","\u2022 Total":"9","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"h","\u2022 Densidade":"\u00b2","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":" ","IDH (2019)":"\u00ba","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"e","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"d"},"11":{"":null,"Capitale maior cidade":"4","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Presidente":"s","\u2022 Primeira-ministra":"o","\u2022 Presidente do Seimas":"e","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"e","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"d","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"i","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"e","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":" ","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":" ","Entrada na UE":"e","\u2022 Total":" ","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"a","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":"p","\u2022 Per capita":"(","IDH (2019)":")","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"t","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"a"},"12":{"":null,"Capitale maior cidade":"1","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"m","\u2022 Presidente":"\u0117","\u2022 Primeira-ministra":"n","\u2022 Presidente do Seimas":"r","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"i","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"e","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"r","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"i","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"d","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"d","Entrada na UE":" ","\u2022 Total":"b","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"b","\u2022 Densidade":"(","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":"3","IDH (2019)":" ","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"u","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":" "},"13":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u2032","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Presidente":"d","\u2022 Primeira-ministra":"y","\u2022 Presidente do Seimas":"n","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"r","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":" ","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"o","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"r","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"e","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"e","Entrada na UE":"2","\u2022 Total":"i","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":".","\u2022 Densidade":"1","PIB (base PPC)":"r","\u2022 Per capita":"9","IDH (2019)":"\u2013","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"v","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"L"},"14":{"":null,"Capitale maior cidade":"N","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"p","\u2022 Presidente":"a","\u2022 Primeira-ministra":"t","\u2022 Presidente do Seimas":"e","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"o","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"1","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":" ","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"o","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":" ","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":" ","Entrada na UE":"0","\u2022 Total":"l","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":" ","\u2022 Densidade":"3","PIB (base PPC)":"a","\u2022 Per capita":".","IDH (2019)":"\u00a0","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"a","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"i"},"15":{"":null,"Capitale maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"r","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":"\u0117","\u2022 Presidente do Seimas":"l","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":" ","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"2","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"d","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":" ","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"1","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"1","Entrada na UE":"0","\u2022 Total":"h","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"(","\u2022 Densidade":"8","PIB (base PPC)":" ","\u2022 Per capita":"\u00ba","IDH (2019)":"m","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":".","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"t"},"16":{"":null,"Capitale maior cidade":"2","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":"i","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"d","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"5","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"e","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"d","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"9","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"9","Entrada na UE":"4","\u2022 Total":"\u00f5","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"1","\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":"2","\u2022 Per capita":")","IDH (2019)":"u","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"l","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"u"},"17":{"":null,"Capitale maior cidade":"5","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"s","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":"s","\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"e","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":"3","\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":" ","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"e","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"4","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"9","Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"e","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"3","\u2022 Densidade":"\u00ba","PIB (base PPC)":"0","\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"i","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"t","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"\u00e2"},"18":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u00b0","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":" ","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"1","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":" ","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":"0","\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"0","Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"s","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"5","\u2022 Densidade":")","PIB (base PPC)":"2","\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":"\/","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"n"},"19":{"":null,"Capitale maior cidade":"1","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"d","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"1","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"3","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"1","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":".","\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":"3","\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"i"},"20":{"":null,"Capitale maior cidade":"9","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"e","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"0","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"8","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"9","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"*","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":"\u00ba","\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":" ","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":"a"},"21":{"":null,"Capitale maior cidade":"\u2032","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"n","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"0","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":"6","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"1","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":" ","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":")","\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"a","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"22":{"":null,"Capitale maior cidade":"E","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"c","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":"9","\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":null,"\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":"8","\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"(","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"l","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"23":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":null,"\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":null,"\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"8","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"24":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":null,"\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":null,"\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"8","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"25":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"l","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":null,"\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":null,"\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":".","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"[","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"26":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"i","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":null,"\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":null,"\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":"\u00ba","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"1","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"27":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"s","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":null,"\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":null,"\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":")","\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":"]","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"28":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"t","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":null,"\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":null,"\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null},"29":{"":null,"Capitale maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":"a","\u2022 Presidente":null,"\u2022 Primeira-ministra":null,"\u2022 Presidente do Seimas":null,"\u2022 Litu\u00e2nia mencionada":null,"\u2022 Funda\u00e7\u00e3o oficial":null,"\u2022 Uni\u00e3o pessoal com a Pol\u00f3nia":null,"\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Comunidade Polaco-Lituana":null,"\u2022 Ocupa\u00e7\u00e3o russo-prussiana":null,"\u2022 Declara\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"\u2022 1\u00aa Ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 2.\u00aa ocupa\u00e7\u00e3o sovi\u00e9tica":null,"\u2022 Restaura\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia":null,"Entrada na UE":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 \u00c1gua (%)":null,"\u2022 Estimativa para 2023":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2019)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Comercial\nIndustrial\nFinanceiro\nInformacional\nConcorrencial\nMonopolista\nGlobaliza\u00e7\u00e3o":null,"T\u00edtulo":null}}