{"0":{"Nascimento":"25 de dezembro de 1876Berlim","Morte":"9 de junho de 1959\u00a0(82\u00a0anos)G\u00f6ttingen","Nacionalidade":"alem\u00e3o","Pr\u00eamios":"Nobel de Qu\u00edmica (1928)","Orientado(a)(s)":"Adolf Butenandt","Campo(s)":"qu\u00edmica dos produtos naturais, qu\u00edmica org\u00e2nica","T\u00edtulo":"Adolf Otto Reinhold Windaus"}}