{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Setembro de 2019)","Funda\u00e7\u00e3o":"5 de maio de 1949 (75\u00a0anos)","Sede":"Estrasburgo, \u00a0Fran\u00e7a","Membros":"46 membros activos, 8 observadores (5 no conselho, 3 na assembleia).","Secret\u00e1rio Geral":"Alain Berset","S\u00edtio oficial":"www.coe.int","T\u00edtulo":"Conselho da Europa"}}