{"0":{"Estilo":"Sua Excel\u00eancia o Primeiro-Ministro(formal, diplom\u00e1tico)Senhor Primeiro-Ministro(informal)","Tipo":"Executivo","Resid\u00eancia":"Palacete de S\u00e3o Bento","Designado por":"Marcelo Rebelo de Sousacomo Presidente da Rep\u00fablica","Dura\u00e7\u00e3o":"4 anos, sem limite de mandatos","Precursor":"Precursores do cargo de chefe de governo de Portugal","Criado em":"16 de maio de 1974","Primeiro titular":"Duque de Palmela(1.\u00ba chefe de governo moderno)Adelino da Palma Carlos(1.\u00ba primeiro-ministro)M\u00e1rio Soares(1.\u00ba primeiro-ministro constitucional)","Vice":"Cargo vago","Sal\u00e1rio":"6576,20\u20ac mensais[1]","Website":"www.portugal.gov.pt","":"Marcelo Rebelo de Sousa","2019 (XXII)":"","Abastecimentos \u2022\nA\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica \u2022\nAdjuntos \u2022\nAdjuntos do presidente do Conselho \u2022\nAdjuntos do primeiro-ministro \u2022\nAdministra\u00e7\u00e3o Interna \u2022\nAdministra\u00e7\u00e3o Local \u2022\nAdministra\u00e7\u00e3o P\u00fablica \u2022\nAdministra\u00e7\u00e3o do Territ\u00f3rio \u2022\nAgricultura \u2022\nAlimenta\u00e7\u00e3o \u2022\nAmbiente \u2022\nAssist\u00eancia \u2022\nAssuntos Econ\u00f3micos \u2022\nAssuntos do Mar \u2022\nAssuntos Parlamentares \u2022\nAssuntos Sociais \u2022\nAtividades Econ\u00f3micas \u2022\nBelas Artes \u2022\nCidadania \u2022\nCidades \u2022\nCi\u00eancia \u2022\nCoes\u00e3o Territorial \u2022\nCol\u00f3nias \u2022\nCom\u00e9rcio \u2022\nCom\u00e9rcio Externo \u2022\nCom\u00e9rcio Interno \u2022\nComunica\u00e7\u00e3o Social \u2022\nComunica\u00e7\u00f5es \u2022\nComunidades Portuguesas \u2022\nConstru\u00e7\u00e3o \u2022\nCoopera\u00e7\u00e3o \u2022\nCoordena\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u2022\nCoordena\u00e7\u00e3o Cultural \u2022\nCoordena\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica \u2022\nCoordena\u00e7\u00e3o Interterritorial \u2022\nCoordena\u00e7\u00e3o Social \u2022\nCorpora\u00e7\u00f5es \u2022\nCrian\u00e7a \u2022\nCultos \u2022\nCultura \u2022\nDefesa Nacional \u2022\nDesenvolvimento \u2022\nDesenvolvimento Regional \u2022\nDesenvolvimento Rural \u2022\nDesporto \u2022\nDom\u00ednios Ultramarinos \u2022\nEconomia \u2022\nEduca\u00e7\u00e3o \u2022\nEmprego \u2022\nEnergia \u2022\nEnsino Superior \u2022\nEquipamento \u2022\nEquipamento Social \u2022\nEstado \u2022\nEx\u00e9rcito \u2022\nExporta\u00e7\u00e3o \u2022\nFam\u00edlia \u2022\nFazenda \u2022\nFinan\u00e7as \u2022\nFlorestas \u2022\nFomento \u2022\nGuerra \u2022\nHabita\u00e7\u00e3o \u2022\nIgualdade \u2022\nInd\u00fastria \u2022\nInfraestruturas \u2022\nInova\u00e7\u00e3o \u2022\nInstru\u00e7\u00e3o \u2022\nIntegra\u00e7\u00e3o Europeia \u2022\nInvestiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u2022\nInterior \u2022\nJusti\u00e7a \u2022\nJuventude \u2022\nMar \u2022\nMarinha \u2022\nModerniza\u00e7\u00e3o Administrativa \u2022\nModerniza\u00e7\u00e3o do Estado \u2022\nNeg\u00f3cios Eclesi\u00e1sticos \u2022\nNeg\u00f3cios Estrangeiros \u2022\nObras P\u00fablicas \u2022\nOrdenamento do Territ\u00f3rio \u2022\nPescas \u2022\nPlaneamento \u2022\nPlano \u2022\nPresid\u00eancia \u2022\nPresidentes do Conselho de Ministros \u2022\nPresidentes do Minist\u00e9rio \u2022\nPrevid\u00eancia Social \u2022\nPrimeiros-ministros \u2022\nQualidade de Vida \u2022\nQualifica\u00e7\u00e3o \u2022\nReabilita\u00e7\u00e3o \u2022\nRecursos Naturais \u2022\nReforma Administrativa \u2022\nReforma do Estado \u2022\nReino \u2022\nRep\u00fablica para a R. A. A\u00e7ores \u2022\nRep\u00fablica para a R. A. Madeira \u2022\nSa\u00fade \u2022\nSeguran\u00e7a Social \u2022\nSem pasta \u2022\nSolidariedade \u2022\nSolidariedade Social \u2022\nSubsist\u00eancias \u2022\nTecnologia \u2022\nTrabalho \u2022\nTransi\u00e7\u00e3o Digital \u2022\nTransi\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica \u2022\nTransportes \u2022\nTurismo \u2022\nUltramar \u2022\nUniversidades \u2022\nUrbanismo \u2022\nVice-presidentes do Minist\u00e9rio \u2022\nVice-primeiros-ministros":"","T\u00edtulo":"Primeiro-Ministro de Portugal"}}