{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Janeiro de 2014)","Nome completo":"Walter Breda de Souza","Nascimento":"25 de dezembro de 1948\u00a0(76\u00a0anos)Recife, Pernambuco","Nacionalidade":"brasileiro","Filho(a)(s)":"2","Ocupa\u00e7\u00e3o":["ator","dublador","locutor","produtor"],"Per\u00edodo de atividade":"1958\u2013presente","Flor do Desejo":"Le\u00e3o","T\u00edtulo":"Walter Breda"}}