{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2019)","Tipo":"Organiza\u00e7\u00e3o intergovernamental","Funda\u00e7\u00e3o":"9 de julho de 2002 (22\u00a0anos)","Sede":"Adis Abeba (Comiss\u00e3o)  Joanesburgo (Parlamento)","Membros":["Arg\u00e9lia","Angola","Benim","Botswana","Burquina Fasso[note 1]","Burundi","Camar\u00f5es","Cabo Verde","Rep\u00fablica Centro-Africana","Chade","Comores","Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo","Djibuti","Egito","Guin\u00e9 Equatorial","Eritreia","Essuat\u00edni","Eti\u00f3pia","Gab\u00e3o[note 2]","G\u00e2mbia","Gana","Guin\u00e9[note 3]","Guin\u00e9-Bissau","Costa do Marfim","Qu\u00eania","Lesoto","Lib\u00e9ria","L\u00edbia","Madag\u00e1scar","Malawi","Mali[note 4]","Maurit\u00e2nia","Ilhas Maur\u00edcias","Marrocos","Mo\u00e7ambique","Nam\u00edbia","N\u00edger[note 5]","Nig\u00e9ria","Rep\u00fablica do Congo","Ruanda","S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe","Senegal","Seicheles","Serra Leoa","Som\u00e1lia","\u00c1frica do Sul","Sud\u00e3o do Sul","Sud\u00e3o[note 6]","Tanz\u00e2nia","Togo","Tun\u00edsia","Uganda","Z\u00e2mbia","Zimbabwe"],"L\u00ednguas oficiais":"Ingl\u00eas, \u00e1rabe, portugu\u00eas, franc\u00eas, espanhol, sua\u00edli e l\u00ednguas africanas","Presidente":"Jo\u00e3o Louren\u00e7o","S\u00edtio oficial":"www.au.int\/pt","Pan-africanismo\nGrupo de Casablanca\nGrupo de Monr\u00f3via\nUni\u00e3o Monet\u00e1ria Africana\nDeclara\u00e7\u00e3o de Sirte\nAto Constitutivo":"","Barreira alfandeg\u00e1ria\u00a0\u2022  Com\u00e9rcio internacional\u00a0\u2022  Desvio de com\u00e9rcio\u00a0\u2022  Economia internacional\u00a0\u2022  Integra\u00e7\u00e3o regional\u00a0\u2022  Livre-com\u00e9rcio\u00a0\u2022  Na\u00e7\u00e3o mais favorecida\u00a0\u2022  Organiza\u00e7\u00e3o intergovernamental\u00a0\u2022  Organiza\u00e7\u00e3o regional\u00a0\u2022  Protecionismo\u00a0\u2022  Regionalismo\u00a0\u2022  Tarifa externa comum":"","T\u00edtulo":"Uni\u00e3o Africana"}}