{"0":{"Pron\u00fancia:":"[\u02c8\u02a7\u025b\u0283c\u026ana]","Outros nomes:":"Checo","Falado(a)\u00a0em:":"Tch\u00e9quia Eslov\u00e1quia","Regi\u00e3o:":"Europa Central","Total de\u00a0falantes:":"c. 12 milh\u00f5es","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Balto-esl\u00e1vica\u00a0\u00a0Esl\u00e1vica\u00a0\u00a0\u00a0Esl\u00e1vica ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Tcheco-eslovaco\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Tcheco \/ Checo","Escrita:":"Alfabeto latino (tcheco)","L\u00edngua oficial de:":"Tch\u00e9quiaUni\u00e3o Europeia","Regulado por:":"\u00dastav pro jazyk \u010desk\u00fd(Instituto da L\u00edngua Tcheca)","ISO 639-1:":"cs","ISO 639-3:":"ces","":"Hino nacional da Tch\u00e9quia\n\nPerformado pela orquestra e coral do Teatro Nacional de Praga","\u011b":"\u011b","j\u00e1":"my","mn\u011b":"n\u00e1s","mnou":"n\u00e1mi","ty[a 1]":"vy","tob\u011b":"v\u00e1s","tebou":"v\u00e1mi","Pra\u017esk\u00e1 univerziza byla zalo\u017eena kr\u00e1lem Karlem \u010ctvrt\u00fdm.":"A universidade de Praga foi fundada pelo rei Charles IV","Kde domov m\u016fj, kde domov m\u016fj,\nVoda hu\u010d\u00ed po lu\u010din\u00e1ch,\nbory \u0161um\u00ed po skalin\u00e1ch,\nv sad\u011b skv\u00ed se jara kv\u011bt,\nzemsk\u00fd r\u00e1j to na pohled!\nA to je ta kr\u00e1sn\u00e1 zem\u011b,\n\ud834\udd06 zem\u011b \u010desk\u00e1 domov m\u016fj! \ud834\udd07":"Onde \u00e9 meu lar, onde \u00e9 meu lar,\nA \u00e1gua ruge atrav\u00e9s dos prados,\nOs pinheiros farfalham nas rochas,\nNo pomar, flores da primavera florescem,\nRetratam o para\u00edso na terra!\nE esse lindo pa\u00eds,\n\ud834\udd06 \u00e9 a terra tcheca o meu lar! \ud834\udd07","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"Tcheco \/ Checo\u010de\u0161tina"}}