{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2021)","Capitale maior cidade":"Castries14\u00b0 01\u2032 N, 60\u00b0 59\u2032 O","L\u00edngua oficial":"Ingl\u00eas","Gent\u00edlico":"santa-lucense[1]santa-luciense[2]","Governo":"Monarquia constitucional parlamentarista unit\u00e1ria","\u2022 Monarca":"Carlos III","\u2022 Governador-geral":"Errol Charles","\u2022 Primeiro-ministro":"Philip Pierre","\u2022 Data":"22 de fevereiro de 1979","\u2022 Total":"US$\u00a0: 1,794 bilh\u00f5es (160.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"1,6","Fronteira":"fronteira mar\u00edtima com o departamento ultramarino franc\u00eas da Martinica (N), e S\u00e3o Vicente e Granadinas (SW)","\u2022 Estimativa para 2012":"162.178[3] hab. (178.\u00ba)","\u2022 Densidade":"269 hab.\/km\u00b2 (29.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2007","\u2022 Per capita":"US$\u00a0: 10 654 (70.\u00ba)","IDH (2019)":"0,759 (86.\u00ba) \u2013\u00a0alto[4]","Moeda":"D\u00f3lar do Caribe Oriental (D\u00f3lar das Cara\u00edbas Orientais em portugu\u00eas europeu) (XCD)","Fuso hor\u00e1rio":"(UTC-4)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"n\u00e3o observado (UTC-4)","C\u00f3d. ISO":"LCA","C\u00f3d. Internet":".lc","C\u00f3d. telef.":"+1-758","Website governamental":"govt.lc","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nEconomia\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Ant\u00edgua e Barbuda\nArgentina\nBahamas\nBarbados\nBelize\nBol\u00edvia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChile\nCol\u00f4mbia\nCosta Rica\nCuba\nDominica\nEstados Unidos\nEquador\nEl Salvador\nGranada\nGuatemala\nGuiana\nHaiti\nHonduras\nJamaica\nM\u00e9xico\nNicar\u00e1gua\nPanam\u00e1\nParaguai\nPeru\nRep\u00fablica Dominicana\nSanta L\u00facia\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves\nS\u00e3o Vicente e Granadinas\nSuriname\nTrindade e Tobago\nUruguai\nVenezuela":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Santa L\u00facia"}}