{"0":{"Capital":"Viena[1] (\u00c1ustria)","L\u00edngua oficial":"Alem\u00e3o","Outros idiomas":"T","Religi\u00e3o (1910[3])":"76.6% Cat\u00f3licos[a]","Governo":"M","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"F","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"F","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"G","Legislatura":"D","\u2022 Conselho Imperial":"C","\u2022 Dieta da Hungria":"C","Per\u00edodo hist\u00f3rico":"Neoimperialismo","\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"C","\u2022 7 de outubro de 1879":"A","\u2022 6 de outubro de 1908":"C","\u2022 28 de junho de 1914":"C","\u2022 28 de julho de 1914":"I","\u2022 31 de outubro de 1918":"D","\u2022 10 de setembro de 1919":"T","\u2022 4 de junho de 1920":"T","\u00c1rea\u2022 1905[4]":"6","Moeda":"F","Precedido por":"I","Sucedido por":"S","Alem\u00e3o":"7","H\u00fangaro":"6","Croata":"6","Eslovaco":"5","S\u00e9rvio":"5","Romena":"2","Ruteno":"2","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"\u00c1"},"1":{"Capital":"Budapeste (Hungria)","L\u00edngua oficial":"Hungaro[2]","Outros idiomas":"c","Religi\u00e3o (1910[3])":"8.9% Protestantes[b]","Governo":"o","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"r","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"r","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"y","Legislatura":"u","\u2022 Conselho Imperial":"\u00e2","\u2022 Dieta da Hungria":"\u00e2","Per\u00edodo hist\u00f3rico":"Primeira Guerra Mundial","\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"o","\u2022 7 de outubro de 1879":"l","\u2022 6 de outubro de 1908":"r","\u2022 28 de junho de 1914":"r","\u2022 28 de julho de 1914":"n","\u2022 31 de outubro de 1918":"i","\u2022 10 de setembro de 1919":"r","\u2022 4 de junho de 1920":"r","\u00c1rea\u2022 1905[4]":"2","Moeda":"l","Precedido por":"m","Sucedido por":"u","Alem\u00e3o":"0","H\u00fangaro":"7","Croata":"2","Eslovaco":"8","S\u00e9rvio":"1","Romena":"8","Ruteno":"2","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"u"},"2":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":"Croata (Cro\u00e1cia-Eslav\u00f4nia)","Outros idiomas":"h","Religi\u00e3o (1910[3])":"8.7% Ortodoxos orientais","Governo":"n","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"a","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"i","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"u","Legislatura":"a","\u2022 Conselho Imperial":"m","\u2022 Dieta da Hungria":"m","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"m","\u2022 7 de outubro de 1879":"i","\u2022 6 de outubro de 1908":"i","\u2022 28 de junho de 1914":"i","\u2022 28 de julho de 1914":"v","\u2022 31 de outubro de 1918":"s","\u2022 10 de setembro de 1919":"a","\u2022 4 de junho de 1920":"a","\u00c1rea\u2022 1905[4]":"1","Moeda":"o","Precedido por":"p","Sucedido por":"c","Alem\u00e3o":",","H\u00fangaro":",","Croata":",","Eslovaco":",","S\u00e9rvio":",","Romena":",","Ruteno":",","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"s"},"3":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"e","Religi\u00e3o (1910[3])":"4.4% Judeus","Governo":"a","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"n","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"e","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"l","Legislatura":"s","\u2022 Conselho Imperial":"a","\u2022 Dieta da Hungria":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"p","\u2022 7 de outubro de 1879":"a","\u2022 6 de outubro de 1908":"s","\u2022 28 de junho de 1914":"s","\u2022 28 de julho de 1914":"a","\u2022 31 de outubro de 1918":"s","\u2022 10 de setembro de 1919":"t","\u2022 4 de junho de 1920":"t","\u00c1rea\u2022 1905[4]":",","Moeda":"r","Precedido por":"\u00e9","Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":"7","H\u00fangaro":"1","Croata":"5","Eslovaco":"1","S\u00e9rvio":"3","Romena":"2","Ruteno":"2","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"t"},"4":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"c","Religi\u00e3o (1910[3])":"1.3% Mu\u00e7ulmanos","Governo":"r","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"c","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"d","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"a","Legislatura":" ","\u2022 Conselho Imperial":"r","\u2022 Dieta da Hungria":"r","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"r","\u2022 7 de outubro de 1879":"n","\u2022 6 de outubro de 1908":"e","\u2022 28 de junho de 1914":"e","\u2022 28 de julho de 1914":"s","\u2022 31 de outubro de 1918":"o","\u2022 10 de setembro de 1919":"a","\u2022 4 de junho de 1920":"a","\u00c1rea\u2022 1905[4]":"5","Moeda":"i","Precedido por":"r","Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":"%","H\u00fangaro":"%","Croata":"%","Eslovaco":"%","S\u00e9rvio":"%","Romena":"%","Ruteno":"%","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"r"},"5":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"q","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"i","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"r","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":" ","Legislatura":"l","\u2022 Conselho Imperial":"a","\u2022 Dieta da Hungria":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"o","\u2022 7 de outubro de 1879":"\u00e7","\u2022 6 de outubro de 1908":" ","\u2022 28 de junho de 1914":" ","\u2022 28 de julho de 1914":"\u00e3","\u2022 31 de outubro de 1918":"l","\u2022 10 de setembro de 1919":"d","\u2022 4 de junho de 1920":"d","\u00c1rea\u2022 1905[4]":"3","Moeda":"m","Precedido por":"i","Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"i"},"6":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"u","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"s","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"i","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"A","Legislatura":"e","\u2022 Conselho Imperial":" ","\u2022 Dieta da Hungria":" ","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"m","\u2022 7 de outubro de 1879":"a","\u2022 6 de outubro de 1908":"B","\u2022 28 de junho de 1914":"d","\u2022 28 de julho de 1914":"o","\u2022 31 de outubro de 1918":"u","\u2022 10 de setembro de 1919":"o","\u2022 4 de junho de 1920":"o","\u00c1rea\u2022 1905[4]":"8","Moeda":"(","Precedido por":"o","Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"a"},"7":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"i","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"c","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"c","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"n","Legislatura":"g","\u2022 Conselho Imperial":"d","\u2022 Dieta da Hungria":"d","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"i","\u2022 7 de outubro de 1879":" ","\u2022 6 de outubro de 1908":"\u00f3","\u2022 28 de junho de 1914":"e","\u2022 28 de julho de 1914":" ","\u2022 31 de outubro de 1918":"\u00e7","\u2022 10 de setembro de 1919":" ","\u2022 4 de junho de 1920":" ","\u00c1rea\u2022 1905[4]":" ","Moeda":"1","Precedido por":" ","Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"-"},"8":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"P","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"a","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"o","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"h","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"d","Legislatura":"i","\u2022 Conselho Imperial":"o","\u2022 Dieta da Hungria":"o","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"s","\u2022 7 de outubro de 1879":"D","\u2022 6 de outubro de 1908":"s","\u2022 28 de junho de 1914":" ","\u2022 28 de julho de 1914":"d","\u2022 31 de outubro de 1918":"\u00e3","\u2022 10 de setembro de 1919":"d","\u2022 4 de junho de 1920":"d","\u00c1rea\u2022 1905[4]":"k","Moeda":"8","Precedido por":"A","Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"H"},"9":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":" ","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":" ","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":" ","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"r","Legislatura":"s","\u2022 Conselho Imperial":"s","\u2022 Dieta da Hungria":"s","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"s","\u2022 7 de outubro de 1879":"u","\u2022 6 de outubro de 1908":"n","\u2022 28 de junho de 1914":"J","\u2022 28 de julho de 1914":"a","\u2022 31 de outubro de 1918":"o","\u2022 10 de setembro de 1919":"e","\u2022 4 de junho de 1920":"e","\u00c1rea\u2022 1905[4]":"m","Moeda":"6","Precedido por":"u","Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"u"},"10":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"l","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"d","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"J","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"F","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"\u00e1","Legislatura":"l","\u2022 Conselho Imperial":" ","\u2022 Dieta da Hungria":" ","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"o","\u2022 7 de outubro de 1879":"a","\u2022 6 de outubro de 1908":"i","\u2022 28 de junho de 1914":"u","\u2022 28 de julho de 1914":" ","\u2022 31 de outubro de 1918":" ","\u2022 10 de setembro de 1919":" ","\u2022 4 de junho de 1920":" ","\u00c1rea\u2022 1905[4]":"2","Moeda":"7","Precedido por":"s","Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"n"},"11":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"u","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"o","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"e","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"s","Legislatura":"a","\u2022 Conselho Imperial":"L","\u2022 Dieta da Hungria":"M","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":" ","\u2022 7 de outubro de 1879":"l","\u2022 6 de outubro de 1908":"a","\u2022 28 de junho de 1914":"l","\u2022 28 de julho de 1914":"S","\u2022 31 de outubro de 1918":"d","\u2022 10 de setembro de 1919":"S","\u2022 4 de junho de 1920":"T","\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"\u2013","Precedido por":"t","Sucedido por":"l","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"g"},"12":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"n","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"a","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"s","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"r","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"s","Legislatura":"t","\u2022 Conselho Imperial":"o","\u2022 Dieta da Hungria":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"d","\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":"h","\u2022 28 de julho de 1914":"\u00e9","\u2022 31 de outubro de 1918":"o","\u2022 10 de setembro de 1919":"a","\u2022 4 de junho de 1920":"r","\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"1","Precedido por":"r","Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"r"},"13":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"\u00ea","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"l","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"\u00e9","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"d","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"y","Legislatura":"u","\u2022 Conselho Imperial":"r","\u2022 Dieta da Hungria":"g","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"e","\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":"o","\u2022 28 de julho de 1914":"r","\u2022 31 de outubro de 1918":" ","\u2022 10 de setembro de 1919":"i","\u2022 4 de junho de 1920":"i","\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"8","Precedido por":"\u00ed","Sucedido por":"g","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"i"},"14":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"s","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":" ","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":" ","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"i","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"M","Legislatura":"r","\u2022 Conselho Imperial":"d","\u2022 Dieta da Hungria":"n","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":" ","\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":"v","\u2022 31 de outubro de 1918":"I","\u2022 10 de setembro de 1919":"n","\u2022 4 de junho de 1920":"a","\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"9","Precedido por":"a","Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":"a"},"15":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"c","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"I","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"n","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"i","Legislatura":"a","\u2022 Conselho Imperial":"e","\u2022 Dieta da Hungria":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"1","\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":"i","\u2022 31 de outubro de 1918":"m","\u2022 10 de setembro de 1919":"t","\u2022 4 de junho de 1920":"n","\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"2","Precedido por":"c","Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"16":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"o","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"C","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"a","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"h","Legislatura":"s","\u2022 Conselho Imperial":"s","\u2022 Dieta da Hungria":"t","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"8","\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":"a","\u2022 31 de outubro de 1918":"p","\u2022 10 de setembro de 1919":"-","\u2022 4 de junho de 1920":"o","\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":")","Precedido por":"o","Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"17":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"R","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"n","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"a","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"n","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"\u00e1","Legislatura":" ","\u2022 Conselho Imperial":"C","\u2022 Dieta da Hungria":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"6","\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":"\u00e9","\u2022 10 de setembro de 1919":"G","\u2022 4 de junho de 1920":"n","\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"C","Precedido por":null,"Sucedido por":":","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"18":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"u","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"s","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"r","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"d","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"l","Legislatura":"n","\u2022 Conselho Imperial":"\u00e2","\u2022 Dieta da Hungria":"s","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":"7","\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":"r","\u2022 10 de setembro de 1919":"e","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"o","Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"19":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"t","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"t","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"l","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":" ","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"y","Legislatura":"a","\u2022 Conselho Imperial":"m","\u2022 Dieta da Hungria":"C","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":"i","\u2022 10 de setembro de 1919":"r","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"r","Precedido por":null,"Sucedido por":"P","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"20":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"e","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"i","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"o","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"v","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":" ","Legislatura":"c","\u2022 Conselho Imperial":"a","\u2022 Dieta da Hungria":"\u00e2","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":"o","\u2022 10 de setembro de 1919":"m","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"o","Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"21":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"n","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"t","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"s","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"o","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"K","Legislatura":"i","\u2022 Conselho Imperial":"r","\u2022 Dieta da Hungria":"m","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"a","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"a","Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"22":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"u","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":" ","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"n","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"\u00e1","Legislatura":"o","\u2022 Conselho Imperial":"a","\u2022 Dieta da Hungria":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"i","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"(","Precedido por":null,"Sucedido por":"m","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"23":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"c","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"I","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":" ","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"r","Legislatura":"n","\u2022 Conselho Imperial":" ","\u2022 Dieta da Hungria":"r","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"n","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"1","Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"24":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"i","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":" ","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"B","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"o","Legislatura":"a","\u2022 Conselho Imperial":"d","\u2022 Dieta da Hungria":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"-","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"8","Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"25":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"R","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"o","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"&","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"e","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"l","Legislatura":"i","\u2022 Conselho Imperial":"o","\u2022 Dieta da Hungria":" ","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"e","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"9","Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"26":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"n","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":" ","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"u","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"y","Legislatura":"s","\u2022 Conselho Imperial":"s","\u2022 Dieta da Hungria":"d","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"n","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"2","Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"27":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"m","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"a","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"I","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"s","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"i","Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":" ","\u2022 Dieta da Hungria":"o","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"-","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"\u2013","Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"28":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"e","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"l","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":"V","Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"t","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":"D","\u2022 Dieta da Hungria":"s","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"L","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"1","Precedido por":null,"Sucedido por":"R","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"29":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"n","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":" ","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"H","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":"e","\u2022 Dieta da Hungria":" ","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"a","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"9","Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"30":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"p","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"e","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":"p","\u2022 Dieta da Hungria":"R","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"y","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"1","Precedido por":null,"Sucedido por":"p","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"31":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"a","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"i","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":"u","\u2022 Dieta da Hungria":"e","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":"e","\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":"8","Precedido por":null,"Sucedido por":"\u00fa","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"32":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"r","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"n","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":"t","\u2022 Dieta da Hungria":"p","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":")","Precedido por":null,"Sucedido por":"b","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"33":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"B","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"l","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"r","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":"a","\u2022 Dieta da Hungria":"r","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"l","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"34":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"\u00f3","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"a","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"i","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":"d","\u2022 Dieta da Hungria":"e","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"35":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"s","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"m","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"c","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":"o","\u2022 Dieta da Hungria":"s","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"c","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"36":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"n","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"e","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"h","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":"s","\u2022 Dieta da Hungria":"e","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"37":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"i","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"n","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":" ","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":"n","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"t","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"L","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":"t","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"A","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"a","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"a","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":"a","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"u","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":"r","Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"m","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":"n","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"S","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"m","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":"t","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"t","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"\u00e9","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"a","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":"e","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"r","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"s","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":"s","Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"\u00ed","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"v","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"c","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"i","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":"h","Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"c","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"R","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"E","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"s","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"l","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"n","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"v","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"a","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"d","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"c","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"H","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"u","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"E","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"n","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"60":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"s","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"g","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"61":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"l","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"62":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"63":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"v","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"64":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"e","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"O","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"65":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"n","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"u","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"66":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"t","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"67":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"68":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"69":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"I","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"70":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"t","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"71":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"a","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"72":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"l","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"u","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"73":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"i","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"c","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"74":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"a","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"75":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"n","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"76":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"77":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"78":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"79":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"R","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"80":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"81":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"m","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"82":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"a","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"t","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"83":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"n","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"84":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"i","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"85":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"86":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"(","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"87":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"C","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"t","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"88":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"\u00e1","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"89":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"r","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"90":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"p","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"91":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"a","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"92":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"t","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"93":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"94":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"s","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":":","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"95":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":")","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"96":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"P","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"97":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"98":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"I","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"99":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"\u00ed","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"m","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"100":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"d","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"101":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"i","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"102":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"c","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"103":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"h","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"104":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"e","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"105":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"R","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"106":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"107":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"e","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"p","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"108":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"\u00fa","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"109":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"b","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"110":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"u","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"l","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"111":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"t","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"112":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"r","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"c","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"113":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"114":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"s","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"115":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"d","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"116":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"(","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"117":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"F","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"118":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"r","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"T","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"119":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"i","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"c","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"120":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"u","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"h","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"121":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"l","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"122":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"a","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"c","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"123":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"n","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"124":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"125":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"l","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"126":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"127":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"I","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"v","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"128":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"s","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"\u00e1","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"129":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"t","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"q","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"130":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"r","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"u","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"131":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"132":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"r","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"133":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"r","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"134":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"S","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"135":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"m","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"136":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"e","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"g","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"137":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"n","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"u","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"138":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"n","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"139":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":",","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"d","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"140":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":" ","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"141":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"L","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"142":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"a","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"R","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"143":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"d","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"144":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"i","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"p","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"145":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"n","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"\u00fa","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"146":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":"o","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"b","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"147":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":")","Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"l","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"148":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"149":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"c","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"150":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"151":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"152":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"P","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"153":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"154":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"l","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"155":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"156":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"n","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"157":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"158":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"159":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"160":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"161":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"U","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"162":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"c","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"163":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"r","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"164":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"\u00e2","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"165":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"n","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"166":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"167":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"168":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"169":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"O","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"170":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"c","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"171":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"172":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"d","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"173":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"174":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"n","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"175":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"t","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"176":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"177":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"l","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"178":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"179":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"R","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"180":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"181":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"182":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"n","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"183":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"184":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"185":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"d","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"186":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"187":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"188":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"I","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"189":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"u","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"190":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"g","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"191":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"192":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"s","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"193":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"l","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"194":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"\u00e1","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"195":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"v","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"196":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"197":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"198":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"199":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"R","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"200":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"201":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"m","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"202":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"\u00ea","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"203":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"n","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"204":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"205":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"206":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"207":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"R","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"208":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"e","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"209":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"210":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"n","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"211":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"o","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"212":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"213":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"d","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"214":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"215":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":" ","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"216":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"I","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"217":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"t","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"218":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"\u00e1","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"219":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"l","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"220":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"i","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null},"221":{"Capital":null,"L\u00edngua oficial":null,"Outros idiomas":null,"Religi\u00e3o (1910[3])":null,"Governo":null,"Rei-Imperador\u2022 1867\u20131916\u2022 1916\u20131918":null,"Ministro-Presidenteda \u00c1ustria\u2022 1867 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Primeiro-ministroda Hungria\u2022 1867\u20131871 (primeiro)\u2022 1918 (\u00faltimo)":null,"Legislatura":null,"\u2022 Conselho Imperial":null,"\u2022 Dieta da Hungria":null,"Per\u00edodo hist\u00f3rico":null,"\u2022 30 de mar\u00e7o de 1867":null,"\u2022 7 de outubro de 1879":null,"\u2022 6 de outubro de 1908":null,"\u2022 28 de junho de 1914":null,"\u2022 28 de julho de 1914":null,"\u2022 31 de outubro de 1918":null,"\u2022 10 de setembro de 1919":null,"\u2022 4 de junho de 1920":null,"\u00c1rea\u2022 1905[4]":null,"Moeda":null,"Precedido por":null,"Sucedido por":"a","Alem\u00e3o":null,"H\u00fangaro":null,"Croata":null,"Eslovaco":null,"S\u00e9rvio":null,"Romena":null,"Ruteno":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":null,"Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCi\u00eancia e tecnologia\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":null,"T\u00edtulo":null}}