{"0":{"Per\u00edodo":"8 de maio de 1947 at\u00e9 14 de mar\u00e7o de 1951","Vice-presidente":"Jo\u00e3o Goulart","Antecessor(a)":"Lucas Nogueira Garcez","Sucessor(a)":"Carvalho Pinto","Vice-prefeitos":"1\u00b0- Porf\u00edrio da Paz2\u00b0- Arthur Alves Pinto","Vice-governador":"Porf\u00edrio da Paz","Nome completo":"J\u00e2nio da Silva Quadros","Nascimento":"25 de janeiro de 1917 Campo Grande, MT, Brasil[nota 1]","Morte":"16 de fevereiro de 1992\u00a0(75\u00a0anos) S\u00e3o Paulo, SP, Brasil","Alma mater":"Faculdade de Direito da Universidade de S\u00e3o Paulo","C\u00f4njuge":"Elo\u00e1 do Vale (1942\u20131990)","Filhos(as)":"Dirce Maria","Partido":"PDC (1947\u20131954)PTN (1954\u20131965)PTB (1957-1965)[1] MDB (1965\u20131980)PTB (1980\u20131986)  PFL (1986\u20131989)  PSD (1989)PMC (1989)PRN (1989\u20131992)","Profiss\u00e3o":"advogado, professor e escritor","Assinatura":"","Pol\u00edtica Externa Independente\nComiss\u00e3o Nacional de Atividades Espaciais\nInstru\u00e7\u00e3o 204 da SUMOC\nOpera\u00e7\u00e3o Cabralzinho":"","Prudente de Morais\nJorge Tibiri\u00e7\u00e1\nAm\u00e9rico Brasiliense\nTertuliano Castelo Branco\nCerqueira C\u00e9sar\nBernardino de Campos\nPeixoto Gomide\nCampos Sales\nPeixoto Gomide\nFernando Prestes\nRodrigues Alves\nDomingos de Morais\nBernardino de Campos\nJorge Tibiri\u00e7\u00e1\nAlbuquerque Lins\nRodrigues Alves\nAltino Arantes\nWashington Lu\u00eds\nCarlos de Campos\nAnt\u00f4nio Dino Bueno\nJ\u00falio Prestes\nHeitor Penteado\nHast\u00ednfilo de Moura\nJos\u00e9 Maria Whitaker\nPl\u00ednio Barreto\nLins de Barros\nLaudo de Camargo\nManuel Rabelo\nPedro de Toledo\nHerculano de Carvalho\nCastilho de Lima\nDaltro Filho\nArmando de Sales\nSmith Bayma\nMelo Neto\nSilva J\u00fanior\nAdemar de Barros\nSousa Costa\nNogueira de Lima\nMacedo Soares\nAdemar de Barros\nLucas Nogueira Garcez\nJ\u00e2nio Quadros\nCarvalho Pinto\nAdemar de Barros\nLaudo Natel\nAbreu Sodr\u00e9\nLaudo Natel\nPaulo Egydio Martins\nPaulo Maluf\nJos\u00e9 Maria Marin\nFranco Montoro\nOrestes Qu\u00e9rcia\nFleury Filho\nM\u00e1rio Covas\nGeraldo Alckmin\nCl\u00e1udio Lembo\nJos\u00e9 Serra\nAlberto Goldman\nGeraldo Alckmin\nM\u00e1rcio Fran\u00e7a\nJo\u00e3o Doria\nRodrigo Garcia\nTarc\u00edsio de Freitas":"","Deodoro da Fonseca (1889\u201391)\nFloriano Peixoto (1891\u201394)\nPrudente de Morais (1894\u201398)\nCampos Sales (1898\u201302)\nRodrigues Alves (1902\u201306)\nAfonso Pena (1906\u201309)\nNilo Pe\u00e7anha (1909\u201310)\nHermes da Fonseca (1910\u201314)\nVenceslau Br\u00e1s (1914\u201318)\nDelfim Moreira (1918\u201319)\nEpit\u00e1cio Pessoa (1919\u201322)\nArtur Bernardes (1922\u201326)\nWashington Lu\u00eds (1926\u201330)\nGet\u00falio Vargas (1930\u201345)\nJos\u00e9 Linhares (1945\u201346)\nEurico Gaspar Dutra (1946\u201351)\nGet\u00falio Vargas (1951\u201354)\nCaf\u00e9 Filho (1954\u201355)\nCarlos Luz (1955)\nNereu Ramos (1955\u201356)\nJuscelino Kubitschek (1956\u201361)\nJ\u00e2nio Quadros (1961)\nRanieri Mazzilli (1961)\nJo\u00e3o Goulart (1961\u201364)\nRanieri Mazzilli (1964)\nCastelo Branco (1964\u201367)\nCosta e Silva (1967\u201369)\nEm\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici (1969\u201374)\nErnesto Geisel (1974\u201379)\nJo\u00e3o Figueiredo (1979\u201385)\nJos\u00e9 Sarney (1985\u201390)\nFernando Collor (1990\u201392)\nItamar Franco (1992\u201395)\nFernando Henrique Cardoso (1995\u201303)\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva (2003\u201311)\nDilma Rousseff (2011\u201316)\nMichel Temer (2016\u201319)\nJair Bolsonaro (2019\u201323)\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva (2023\u2013presente)":"Bandeira do Presidente do Brasil.","Jo\u00e3o Goulart (1961)":"","T\u00edtulo":"J\u00e2nio Quadros"}}