{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Janeiro de 2017)","Nascimento":"30 de mar\u00e7o de 1950Rio de Janeiro","Morte":"25 de dezembro de 2016\u00a0(66\u00a0anos)Recife","Nacionalidade":"Brasileira","C\u00f4njuge":"S\u00e9rgio Moacir de Albuquerque","Ocupa\u00e7\u00e3o":"Poetisa, ensa\u00edsta, contista, professora universit\u00e1ria, cr\u00edtica, tradutora e promotora de justi\u00e7a.","Principais trabalhos":"Oralidade e folclore nordestino na poesia de Ascenso Ferreira (1988); Ilaiana (1997-2000 2\u00aa.ed.); Imilce (1999-2000 2\u00aa.ed.); A Quarta Forma do del\u00edrio (2002 - 1\u00aa. 2\u00aa.ed.); Estocolmo (2004-2005 2\u00aa.ed.).","Pr\u00e9mios":"Pr\u00eamio Liter\u00e1rio Othon Bezerra de Mello (1988)","T\u00edtulo":"Lucila Nogueira"}}