{"0":{"Nascimento":"25 de janeiro de 1987\u00a0(38\u00a0anos)Manosque, Alpes da Alta Proven\u00e7a, Fran\u00e7a","Ocupa\u00e7\u00e3o":"atriz e diretora de cinema","Atividade":"2007\u2013presente","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Hafsia Herzi"}}