{"0":{"\u2022 Regi\u00e3o":"Sudeste","\u2022 Estados lim\u00edtrofes":"S\u00e3o Paulo (S e SO), Mato Grosso do Sul (O), Goi\u00e1s e Distrito Federal (NO), Bahia (N e NE), Esp\u00edrito Santo (L) e Rio de Janeiro (SE)","\u2022 Regi\u00f5es intermedi\u00e1rias":"13","\u2022 Regi\u00f5es imediatas":"70","\u2022 Munic\u00edpios":"853","Capital e munic\u00edpiomais populoso":"Belo Horizonte","\u2022 Governador(a)":"Romeu Zema\u00a0(NOVO)","\u2022 Vice-governador(a)":"Mateus Sim\u00f5es\u00a0(NOVO)","\u2022 Deputados federais":"53","\u2022 Deputados estaduais":"77","\u2022 Senadores":"Carlos Viana (PODE)Cleitinho Azevedo (Republicanos)Rodrigo Pacheco (PSD)","\u2022 \u00c1rea total":"586\u00a0513,983 km\u00b2 (4\u00ba) [1]","Popula\u00e7\u00e3o":"2024","\u2022 Estimativa":"21\u00a0322\u00a0691 hab.\u00a0(2\u00ba)[2]","\u2022 Censo 2022":"20\u00a0539\u00a0989 hab.\u00a0(2\u00ba)[3]","\u2022 Densidade":"36,35 hab.\/km\u00b2 (14\u00ba)","Economia":"2022[4]","\u2022 PIB total":"906,731 bilh\u00f5es (3\u00ba)","\u2022 PIB per capita":"44\u00a0147 (11\u00ba)","Indicadores":"2010\/2015[5][6]","\u2022 Esperan\u00e7a de vida (2015)":"77,0\u00a0anos\u00a0(6\u00ba)","\u2022 Mortalidade infantil (2015)":"11,4\u2030 nasc.\u00a0(21\u00ba)","\u2022 Alfabetiza\u00e7\u00e3o (2010)":"92,3%\u00a0(10\u00ba)","\u2022 IDH (2021)":"0,774\u00a0(4\u00ba)\u00a0\u2013\u00a0alto [7]","Fuso hor\u00e1rio":"UTC\u22123, America\/Sao_Paulo","Clima":"Tropical e tropical de altitude Aw, Cwa, Cwb","C\u00f3d. ISO 3166-2":"BR-MG","Website":"http:\/\/www.mg.gov.br\/","Cultura\nCulin\u00e1ria\nSotaque\nDemografia\nEconomia\nGeografia\nFauna\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nTurismo\nPortal\nImagens":"Bandeira de Minas Gerais","Cidade Administrativa \u2022 Pal\u00e1cio da Inconfid\u00eancia":"","T\u00edtulo":"Estado de Minas Gerais"}}