{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Let\u00f4nia","Regi\u00e3o:":"Europa Setentrional","Total de\u00a0falantes:":"2 milh\u00f5es[1]","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0B\u00e1ltica\u00a0\u00a0B\u00e1ltica Oriental\u00a0\u00a0\u00a0Let\u00e3o","Escrita:":"Alfabeto latino (let\u00e3o)","L\u00edngua oficial de:":"Let\u00f4nia Uni\u00e3o Europeia","Regulado por:":"Valsts Valodas Centrs (Centro de Idiomas Nacionais)","ISO 639-1:":"lv","ISO 639-2:":"lav","ISO 639-3:":"lav","\/\u00e6\/":"cat (ingl\u00eas)","\/\u00e6:\/":"last (ingl\u00eas)","\/o:\/":"go (ingl\u00eas)","\/uo\/":"wasp (ingl\u00eas), mas mais fechado","katru dienu rakstu daudz epastu":"todo dia eu escrevo muitos emails","visi kl\u0101teso\u0161ie dzied\u0101ja m\u016bzi\u0137iem l\u012bdzi":"todos cantaram junto aos m\u00fasicos","es \u0161ogad nebrauk\u0161u atva\u013cin\u0101jum\u0101":"eu n\u00e3o vou sair de f\u00e9rias esse ano","Kad vi\u0146a atn\u0101ca, m\u0113s jau bij\u0101m pa\u0113du\u0161i":"Quando ela chegou, n\u00f3s j\u00e1 hav\u00edamos comido","Akt\u012bv\u0101 satiksme liecina, ka darba diena ir s\u0101kusies":"O tr\u00e1fico intenso mostra que o dia de trabalho j\u00e1 havia come\u00e7ado","Kad besim pabdu\u0161i, mbs iesim uz kino.":"Quando n\u00f3s tivermos comido, iremos ao cinema","pirmdiena":"segunda-feira","otrdiena":"ter\u00e7a-feira","tre\u0161diena":"quarta-feira","ceturtdiena":"quinta-feira","piektdiena":"sexta-feira","sestdiena":"s\u00e1bado","sv\u0113tdiena":"domingo","janv\u0101ris":"janeiro","febru\u0101ris":"fevereiro","marts":"mar\u00e7o","apr\u012blis":"abril","maijs":"maio","j\u016bnijs":"junho","j\u016blijs":"julho","augusts":"agosto","septembris":"setembro","oktobris":"outubro","novembris":"novembro","decembris":"dezembro","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"Let\u00e3olatvie\u0161u valoda"}}