{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2021)","Pa\u00eds":"It\u00e1lia","Capital":"Trento","\u00c1rea total":"13\u00a0607\u00a0km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total":"1\u00a0019\u00a0830 hab.","Densidade":"74,9\u00a0hab.\/km\u00b2","Prov\u00edncias":"Bolzano, Trento","S\u00edtio":"www.regione.taa.it","T\u00edtulo":"Trentino-Alto \u00c1digeTrentino-Alto AdigeTrentino-S\u00fcdtirolTrentin-S\u00fcdtirol"}}