{"0":{"":"v","Diocese":"A","Nomea\u00e7\u00e3o":"1","Predecessor":"D","Sucessor":"D","Mandato":"1","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"8","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Nomeado arcebispo":"2","Cria\u00e7\u00e3o":"1","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"P","Morte":"S","T\u00edtulo":"\u00c9"},"1":{"":"d","Diocese":"r","Nomea\u00e7\u00e3o":"0","Predecessor":"o","Sucessor":"o","Mandato":"7","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"9","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Nomeado arcebispo":"1","Cria\u00e7\u00e3o":"5","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"a","Morte":"e","T\u00edtulo":"t"},"2":{"":"e","Diocese":"q","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"m","Sucessor":"m","Mandato":"8","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"d","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"r","Morte":"n","T\u00edtulo":"i"},"3":{"":null,"Diocese":"u","Nomea\u00e7\u00e3o":"d","Predecessor":" ","Sucessor":" ","Mandato":"8","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"e","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":"d","Cria\u00e7\u00e3o":"d","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"i","Morte":"s","T\u00edtulo":"e"},"4":{"":null,"Diocese":"i","Nomea\u00e7\u00e3o":"e","Predecessor":"P","Sucessor":"A","Mandato":" ","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"s","Morte":"1","T\u00edtulo":"n"},"5":{"":null,"Diocese":"d","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"a","Sucessor":"n","Mandato":"-","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"m","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"9","Morte":"6","T\u00edtulo":"n"},"6":{"":null,"Diocese":"i","Nomea\u00e7\u00e3o":"m","Predecessor":"u","Sucessor":"n","Mandato":" ","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"a","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"j","Nomeado arcebispo":"m","Cria\u00e7\u00e3o":"d","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":" ","Morte":" ","T\u00edtulo":"e"},"7":{"":null,"Diocese":"o","Nomea\u00e7\u00e3o":"a","Predecessor":"l","Sucessor":"e","Mandato":"1","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"r","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":"a","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"d","Morte":"d","T\u00edtulo":" "},"8":{"":null,"Diocese":"c","Nomea\u00e7\u00e3o":"r","Predecessor":" ","Sucessor":"-","Mandato":"7","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"\u00e7","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"z","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"n","Nomeado arcebispo":"r","Cria\u00e7\u00e3o":"z","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"e","Morte":"e","T\u00edtulo":"C"},"9":{"":null,"Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":"\u00e7","Predecessor":"d","Sucessor":"L","Mandato":"9","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"o","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":"\u00e7","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":" ","Morte":" ","T\u00edtulo":"h"},"10":{"":null,"Diocese":"s","Nomea\u00e7\u00e3o":"o","Predecessor":"'","Sucessor":"o","Mandato":"4","Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"m","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"i","Nomeado arcebispo":"o","Cria\u00e7\u00e3o":"m","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"o","Morte":"f","T\u00edtulo":"a"},"11":{"":null,"Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"A","Sucessor":"u","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"d","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"b","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":"b","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"u","Morte":"e","T\u00edtulo":"r"},"12":{"":null,"Diocese":" ","Nomea\u00e7\u00e3o":"d","Predecessor":"l","Sucessor":"i","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"e","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Nomeado arcebispo":"d","Cria\u00e7\u00e3o":"r","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"t","Morte":"v","T\u00edtulo":"l"},"13":{"":null,"Diocese":"d","Nomea\u00e7\u00e3o":"e","Predecessor":"b","Sucessor":"s","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":" ","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":"e","Cria\u00e7\u00e3o":"o","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"u","Morte":"e","T\u00edtulo":"e"},"14":{"":null,"Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":" ","Predecessor":"e","Sucessor":"-","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"1","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":" ","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"b","Morte":"r","T\u00edtulo":"s"},"15":{"":null,"Diocese":" ","Nomea\u00e7\u00e3o":"1","Predecessor":"r","Sucessor":"H","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"7","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":"1","Cria\u00e7\u00e3o":"d","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"r","Morte":"e","T\u00edtulo":" "},"16":{"":null,"Diocese":"S","Nomea\u00e7\u00e3o":"7","Predecessor":"t","Sucessor":"e","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"5","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":"7","Cria\u00e7\u00e3o":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"o","Morte":"i","T\u00edtulo":"d"},"17":{"":null,"Diocese":"e","Nomea\u00e7\u00e3o":"8","Predecessor":" ","Sucessor":"n","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":"2","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Nomeado arcebispo":"6","Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":" ","Morte":"r","T\u00edtulo":"e"},"18":{"":null,"Diocese":"n","Nomea\u00e7\u00e3o":"8","Predecessor":"d","Sucessor":"r","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Nomeado arcebispo":"3","Cria\u00e7\u00e3o":"1","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"d","Morte":"o","T\u00edtulo":" "},"19":{"":null,"Diocese":"s","Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"e","Sucessor":"i","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"7","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"6","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"7","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"e","Morte":" ","T\u00edtulo":"L"},"20":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":" ","Sucessor":" ","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"6","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"1","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"8","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":" ","Morte":"d","T\u00edtulo":"o"},"21":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"L","Sucessor":"d","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"0","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"p","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"8","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"1","Morte":"e","T\u00edtulo":"m"},"22":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"u","Sucessor":"e","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"7","Morte":" ","T\u00edtulo":"\u00e9"},"23":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"y","Sucessor":" ","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"(","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"2","Morte":"1","T\u00edtulo":"n"},"24":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"n","Sucessor":"L","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"d","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":"7","Morte":"7","T\u00edtulo":"i"},"25":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"e","Sucessor":"a","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"D","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"9","T\u00edtulo":"e"},"26":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":"s","Sucessor":" ","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"o","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"p","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"4","T\u00edtulo":" "},"27":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":"F","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"m","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"o","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","T\u00edtulo":"d"},"28":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":"a","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"s","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"(","T\u00edtulo":"e"},"29":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":"r","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"P","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"t","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"6","T\u00edtulo":" "},"30":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":"e","Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"a","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"o","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"6","T\u00edtulo":"B"},"31":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"u","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"\u00a0","T\u00edtulo":"r"},"32":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"l","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"a","T\u00edtulo":"i"},"33":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"m","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"n","T\u00edtulo":"e"},"34":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"o","T\u00edtulo":"n"},"35":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"'","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"2","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":"s","T\u00edtulo":"n"},"36":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"A","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"6","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":")","T\u00edtulo":"e"},"37":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"l","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"b","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"d","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"r","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"t","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"s","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"d","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"t","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":" ","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"m","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"L","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"b","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"u","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"r","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"y","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"o","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"n","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"e","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"d","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"s","Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"e","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"1","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"7","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"9","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"1","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":")","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"p","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"60":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"o","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"61":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"r","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"62":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"63":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"P","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"64":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"a","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"65":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"p","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"66":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"a","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"67":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"68":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"P","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"69":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"i","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"70":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"o","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"71":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":" ","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"72":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"V","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null},"73":{"":null,"Diocese":null,"Nomea\u00e7\u00e3o":null,"Predecessor":null,"Sucessor":null,"Mandato":null,"Ordena\u00e7\u00e3o presbiteral":null,"Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":null,"Nomeado arcebispo":null,"Cria\u00e7\u00e3o":"I","Bras\u00e3o":null,"Nascimento":null,"Morte":null,"T\u00edtulo":null}}