{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2022)","Outro(s) nome(s)":"Dia das Mulheres","Celebrado por":"\u00c1frica do Sul, Alb\u00e2nia, Angola, Arg\u00e9lia, Argentina, Arm\u00e9nia, Azerbaij\u00e3o, Bangladesh, B\u00e9lgica, Bielorr\u00fassia, But\u00e3o, B\u00f3snia e Herzegovina, Brasil, Bulg\u00e1ria, Burkina Faso, Camboja, Camar\u00f5es, Cabo Verde, Chile, China, Col\u00f4mbia, Cro\u00e1cia, Cuba, Chipre, Equador, Eslov\u00e1quia, Eslov\u00e9nia, Espanha, Est\u00f3nia, Dinamarca, Finl\u00e2ndia, Ge\u00f3rgia, Gr\u00e9cia, Guin\u00e9-Bissau, Holanda, Hungria, Ilha de Formosa, \u00cdndia, It\u00e1lia, Isl\u00e2ndia, Israel, Laos, Let\u00f3nia, Litu\u00e2nia, Cazaquist\u00e3o, Kosovo, Quirguist\u00e3o, Maced\u00f4nia do Norte, Malta, M\u00e9xico, Mold\u00e1via, Mong\u00f3lia, Montenegro, Nepal, Noruega, Pol\u00f3nia, Portugal, Rom\u00e9nia, R\u00fassia, S\u00e9rvia, Su\u00e9cia, S\u00edria, Tadjiquist\u00e3o, Turquia, Turquemenist\u00e3o, Ucr\u00e2nia, Uzbequist\u00e3o, Vietname, Z\u00e2mbia","Tipo":"Internacional","Data":"8 de Mar\u00e7o","Tradi\u00e7\u00f5es":"Relembra as lutas sociais, pol\u00edticas e econ\u00f4micas das mulheres.","Relacionado(s)":["Dia das M\u00e3es","Dia das Crian\u00e7as","Dia Internacional do Homem","Dia Internacional das Pessoas N\u00e3o Bin\u00e1rias"],"2: Dia Mundial das Zonas H\u00famidas\n13: Dia Mundial do R\u00e1dio (UNESCO)\n21: Dia Internacional da L\u00edngua Materna (UNESCO)":"","T\u00edtulo":"Dia Internacional das Mulheres"}}