{"0":{"Pron\u00fancia:":"[k\u0259.l\u0259\u02d0\u026c.\u026c\u026a.s\u0289t]","Falado(a)\u00a0em:":"Gronel\u00e2ndia\u00a0Dinamarca","Regi\u00e3o:":"\u00c1rtico","Total de\u00a0falantes:":"57 700[1]","Fam\u00edlia:":"Esquim\u00f3-ale\u00fate\u00a0Esquim\u00f3\u00a0\u00a0Inu\u00edte\u00a0\u00a0\u00a0Groenland\u00eas \/ Groeland\u00eas \/ Groneland\u00eas","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"Gronel\u00e2ndia\u00a0Dinamarca (l\u00edngua minorit\u00e1ria)","Regulado por:":"Oqaasileriffik[2] (Secretariado da L\u00edngua da Groenl\u00e2ndia)","ISO 639-1:":"kl","ISO 639-2:":"kal","ISO 639-3:":"kal","(e~\u025b)":"(\u0254)","a":"(\u0251)","Um c\u00e3o":"Qimmeq","Um c\u00e3o grande":"Qimmersuaq","Ele tem um c\u00e3o":"Qimmeqarpoq","Ele n\u00e3o tem um c\u00e3o":"Qimmeqanngilaq","Ele tem um c\u00e3o grande":"Qimmersuaqarpoq","Ele n\u00e3o tem um c\u00e3o grande":"Qimmersuaqanngilaq","Ergativo":"p","20":"tyve","100":"hundrede","1000":"tusind","T\u00edtulo":"Groenland\u00eas \/ Groeland\u00eas \/ Groneland\u00easKalaallisut"}}