{"0":{"Data":"20-21 de Mar\u00e7o de 1799","Local":"Ostrach, Abadia de Salem, Alemanha","Desfecho":"Retirada francesa","Monarquia de Habsburgo":"Fran\u00e7a","Carlos da \u00c1ustria-Teschen":"Jean-Baptiste Jourdan","52\u00a0000":"28\u00a0000","2113":"2257","":"Este artigo  sobre batalhas (gen\u00e9rico) \u00e9 um esbo\u00e7o.  Voc\u00ea pode ajudar a Wikip\u00e9dia expandindo-o.","T\u00edtulo":"Batalha de Ostrach"}}