{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2013)","2002\u20132004":"Mar\u00edlia","T\u00edtulo":"Informa\u00e7\u00f5es pessoais"}}