{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2013)","Agenda\nCi\u00eancia\nCor\nCorrup\u00e7\u00e3o\nCultura\nDissid\u00eancia\nEconomia\nEcologia\nEstrutura\nFilosofia\nGeografia\nGlobaliza\u00e7\u00e3o\nHist\u00f3ria\nMundial\nJornalismo\nPsicologia\nRela\u00e7\u00f5es internacionais\nTeoria\nSincretismo\nVi\u00e9s":"","T\u00edtulo":""}}