{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o cont\u00e9m uma lista de refer\u00eancias no fim do texto, mas as suas fontes n\u00e3o s\u00e3o claras porque n\u00e3o s\u00e3o  citadas no corpo do artigo, o que compromete a confiabilidade das informa\u00e7\u00f5es. Ajude a melhorar este artigo inserindo cita\u00e7\u00f5es no corpo do artigo. (Abril de 2017)","Pron\u00fancia:":"\/n\u0254\u0282k\/ (Leste e Norte)\/n\u0254\u0281sk\/ (Oeste)","Falado(a)\u00a0em:":"Noruega","Total de\u00a0falantes:":"5,32 milh\u00f5es (2020)[1]","Fam\u00edlia:":"Indo-Europeia","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"Noruega Conselho N\u00f3rdico","Regulado por:":"Conselho do Idioma Noruegu\u00eas (Bokm\u00e5l e Nynorsk)Academia Norueguesa de L\u00edngua e Literatura (riksm\u00e5l)Ivar Aasen-sambandet (H\u00f8gnorsk)","ISO 639-1:":"nb (Bokm\u00e5l)","ISO 639-2:":"nor","ISO 639-3:":"nor","n\u00e3o arredondada":"arredondada","T\u00edtulo":"Noruegu\u00easnorsk"}}