{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2017)","Falado(a)\u00a0em:":"Pernambuco  \u00a0Para\u00edba  \u00a0Alagoas  \u00a0Rio Grande do Norte  \u00a0Cear\u00e1  \u00a0Piau\u00ed  \u00a0Sergipe  \u00a0Bahia","Regi\u00e3o:":"Maior parte da Regi\u00e3o Nordeste do Brasil","Total de\u00a0falantes:":"","Posi\u00e7\u00e3o:":"N\u00e3o se encontra entre os 100 primeiros","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0L\u00edngua portuguesa\u00a0\u00a0Portugu\u00eas brasileiro\u00a0\u00a0\u00a0Dialeto nordestino","L\u00edngua oficial de:":"sem reconhecimento oficial","Regulado por:":"sem regulamenta\u00e7\u00e3o oficial","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"---","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Dialeto nordestino"}}