{"0":{"Capital":"Sarajevo (de jure)Banja Luka (de facto)","L\u00edngua oficial":"S\u00e9rvio, croata e b\u00f3snio","Governo":"Estado federado","\u2022 Presidente":"Milorad Dodik","\u2022 Primeiro-ministro":"Radovan Vi\u0161kovi\u0107","Legislatura":"Assembleia Nacional","\u2022 Proclama\u00e7\u00e3o":"9 de janeiro de 1992","\u2022 Reconhecimento como entidade da B\u00f3snia e Herzegovina":"14 de dezembro de 1995","\u2022 Total":"24.857 km\u00b2","\u2022 \u00c1gua (%)":"N\/A","\u2022 Estimativa para 2010":"1.439.673 hab.","\u2022 Censo 1996":"1.437.477 hab.","\u2022 Densidade":"57,9 hab.\/km\u00b2","Moeda":"Marco convers\u00edvel (BAM)","Fuso hor\u00e1rio":"UTC+1","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"UTC+2","C\u00f3d. Internet":"rs.ba","C\u00f3d. telef.":"+387","vdeCant\u00f5es da Federa\u00e7\u00e3o da B\u00f3snia e Herzegovina\nUna-Sana\u00a0(I)\nPosavina\u00a0(II)\nTuzla\u00a0(III)\nZenica-Doboj\u00a0(IV)\nPodrinje B\u00f3snia\u00a0(V)\nB\u00f3snia Central\u00a0(VI)\nHerzegovina-Neretva\u00a0(VII)\nHerzegovina Ocidental\u00a0(VIII)\nSarajevo\u00a0(IX)\nHerzeg-B\u00f3snia\u00a0(X)":["Una-Sana\u00a0(I)","Posavina\u00a0(II)","Tuzla\u00a0(III)","Zenica-Doboj\u00a0(IV)","Podrinje B\u00f3snia\u00a0(V)","B\u00f3snia Central\u00a0(VI)","Herzegovina-Neretva\u00a0(VII)","Herzegovina Ocidental\u00a0(VIII)","Sarajevo\u00a0(IX)","Herzeg-B\u00f3snia\u00a0(X)"],"vdeRegi\u00f5es da Republika SrpskaBanja Luka\u00a0\u00b7 Doboj\u00a0\u00b7 Bijeljina\u00a0\u00b7 Vlasenica\u00a0\u00b7 Sarajevo-Romanija\/Sokolac\u00a0\u00b7 Fo\u010da\u00a0\u00b7 Trebinje":"Banja Luka\u00a0\u00b7 Doboj\u00a0\u00b7 Bijeljina\u00a0\u00b7 Vlasenica\u00a0\u00b7 Sarajevo-Romanija\/Sokolac\u00a0\u00b7 Fo\u010da\u00a0\u00b7 Trebinje","":"Este artigo  sobre Geografia da B\u00f3snia e Herzegovina \u00e9 um esbo\u00e7o.  Voc\u00ea pode ajudar a Wikip\u00e9dia expandindo-o.","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica S\u00e9rvia"}}