{"0":{"":"Este artigo  n\u00e3o cita fontes confi\u00e1veis. Ajude a inserir refer\u00eancias. Conte\u00fado n\u00e3o verific\u00e1vel pode ser removido.\u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico) (Janeiro de 2020)","Nascimento":"15 de novembro de 1757Alen\u00e7on","Morte":"24 de mar\u00e7o de 1794 (36 anos)Paris","Sepultamento":"Cimeti\u00e8re des Errancis","Cidadania":"Fran\u00e7a","Ocupa\u00e7\u00e3o":"jornalista, pol\u00edtico, redator, escritor","Causa da morte":"decapita\u00e7\u00e3o","T\u00edtulo":"Jacques H\u00e9bert"}}