{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2022)","Pron\u00fancia:":"[\u02c8m\u0252\u025f\u0252r \u02c8\u0272\u025blv]","Falado(a)\u00a0em:":"Hungria  Rom\u00e9nia\u00a0Eslov\u00e1quia\u00a0S\u00e9rvia\u00a0Eslov\u00eania  \u00c1ustria\u00a0Ucr\u00e2nia","Regi\u00e3o:":"Europa oriental","Total de\u00a0falantes:":"15 milh\u00f5es[1]","Posi\u00e7\u00e3o:":"52","Fam\u00edlia:":"Ur\u00e1lica\u00a0Fino-\u00fagrica\u00a0\u00a0\u00dagrica\u00a0\u00a0\u00a0H\u00fangaro","Escrita:":"Alfabeto latino (h\u00fangaro)","L\u00edngua oficial de:":"Hungria Uni\u00e3o Europeia","Regulado por:":"Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia Nyelvtudom\u00e1nyi Int\u00e9zete(Instituto de Pesquisa de Lingu\u00edstica da Academia H\u00fangara de Ci\u00eancias)","ISO 639-1:":"hu","ISO 639-2:":"hun","ISO 639-3:":"hun","Alem\u00e3o\nB\u00falgaro\nCheco\nCroata\nDinamarqu\u00eas\nEslovaco\nEsloveno\nEspanhol\nEstoniano\nFinland\u00eas\nFranc\u00eas\nGrego\nH\u00fangaro\nIngl\u00eas\nIrland\u00eas\nItaliano\nLet\u00e3o\nLituano\nMalt\u00eas\nNeerland\u00eas\nPolaco\nPortugu\u00eas\nRomeno\nSueco":"","T\u00edtulo":"H\u00fangaromagyar nyelv"}}