{"0":{"Etnia":"Berberes (Imazi\u0263en)[1]","Distribui\u00e7\u00e3ogeogr\u00e1fica":"Norte da \u00c1frica, principalmente em Marrocos, Tun\u00edsia, Arg\u00e9lia, L\u00edbia, norte de Mali e do N\u00edger; pequenas comunidades falantes de l\u00ednguas berberes em Burkina Faso, no Egito, na Maurit\u00e2nia e na cidade espanhola de Melilha.Imigrantes argelinos e marroquinos falantes de l\u00ednguas berberes constituem uma popula\u00e7\u00e3o de cerca de 2 milh\u00f5es de pessoas na Fran\u00e7a, Pa\u00edses Baixos, B\u00e9lgica, Espanha, Alemanha, It\u00e1lia, Canad\u00e1 e os Estados Unidos","Classifica\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica":["Berbere"],"Protol\u00edngua":"Proto-berbere","ISO 639-2 \/ 5":"ber","Glottolog":"berb1260[2]","":["v","d","e"],"afar\nam\u00e1rico\n\u00e1rabe\nbeja\nberbere\nhadia\nhau\u00e7\u00e1\noromo\nsaho\nsomali\ntigr\u00e9\ntigr\u00ednia":"","T\u00edtulo":"L\u00ednguas berberes"}}