{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Novembro de 2011)","Escola\/Tradi\u00e7\u00e3o":"Empirismo, Corpuscularismo, Iluminismo","Data de nascimento":"29 de agosto de 1632","Local":"Essex, Inglaterra","Morte":"28 de outubro de 1704\u00a0(72\u00a0anos)","Principais interesses":"Metaf\u00edsica, epistemologia, filosofia pol\u00edtica, filosofia da mente, educa\u00e7\u00e3o","Ideias not\u00e1veis":"Teoria da propriedade-trabalhoCondi\u00e7\u00e3o lockeanaArgumento da ignor\u00e2nciaSemi\u00f3ticaContrato socialT\u00e1bula rasa","Era":"Filosofia moderna","Influ\u00eancias":"Plat\u00e3o, Arist\u00f3teles, Espinoza, Hugo Grotius, Hobbes, Descartes, Tom\u00e1s de Aquino, Ibn Tufail, Hooker, Pufendorf, Masham,[1] Isaac Newton[2][3]","Influenciados":"Voltaire, Kant, Adam Smith, Hume, Alfred North Whitehead, Condillac, Berkeley, Paine, Pais fundadores dos EUA","Alma mater":"Universidade de Oxford","Assinatura":"","Ate\u00edsmo\nCapitalismo\nCeticismo metodol\u00f3gico\nCi\u00eancia\nClassicismo de Weimar\nContrailuminismo\nDe\u00edsmo\nDemocracia\nDespotismo esclarecido\nDial\u00e9tica do Iluminismo\nDireitos humanos\nEduca\u00e7\u00e3o\nEmpirismo\nEncyclop\u00e9die\nEnciclopedistas\nFilosofia natural\nHaskal\u00e1\nHumanismo\nLiberalismo cl\u00e1ssico\nLiberdades civis\nLibert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9\nMulheres\nMercado livre\nNacionalismo\nObjetividade\nPensamento cr\u00edtico\nPhilosophes\nRacionalidade\nRacionalismo\nRaz\u00e3o\nReducionismo\nSapere aude\nSocialismo":["Ate\u00edsmo","Capitalismo","Ceticismo metodol\u00f3gico","Ci\u00eancia","Classicismo de Weimar","Contrailuminismo","De\u00edsmo","Democracia","Despotismo esclarecido","Dial\u00e9tica do Iluminismo","Direitos humanos","Educa\u00e7\u00e3o","Empirismo","Encyclop\u00e9die","Enciclopedistas","Filosofia natural","Haskal\u00e1","Humanismo","Liberalismo cl\u00e1ssico","Liberdades civis","Libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9","Mulheres","Mercado livre","Nacionalismo","Objetividade","Pensamento cr\u00edtico","Philosophes","Racionalidade","Racionalismo","Raz\u00e3o","Reducionismo","Sapere aude","Socialismo"],"T\u00edtulo":"John Locke"}}