{"0":{"Tipo":"academia, coletivo de artistas, academia nacional","Inaugura\u00e7\u00e3o":"1648","Dissolu\u00e7\u00e3o":"8 de agosto de 1793","Coordenadas":"48\u00b0 51' 26\" N 2\u00b0 20' 13\" E","Localiza\u00e7\u00e3o":"- Fran\u00e7a","T\u00edtulo":"Academia Real de Pintura e Escultura"}}