{"0":{"\u2190":"","":"\u2192","Capital":"Sabya","Hist\u00f3ria":"","T\u00edtulo":"Emirado Idr\u00edssida de Assir\u0625\u0645\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0625\u062f\u0631\u064a\u0633\u064a\u0629Vassalo do Reino do N\u00e9gede e do Hejaz(1926\u20131930)"}}