{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Gent\u00edlico":"s","Coordenadas":"4","Pa\u00eds":"I","Subdivis\u00f5es":"C","N.\u00ba de comunas":"3","Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":"1","Capital":"C","Presidente da Junta Regional":"A","\u00c1rea total":"2","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"1","Densidade":"6","Altitude":"3","Altitude m\u00ednima":"0","Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"n","C\u00f3digo 3166-2":"I","C\u00f3digo ISTAT":"2","PIB":"3","L\u00ednguas oficiais":"italiano","Outras l\u00ednguas":"sassar\u00eas","Padroeiros":"Santo Ant\u00edoco de Sulcis","S\u00edtio":"w","609\u00a0000":"\u2014","636\u00a0000":"+","680\u00a0000":"+","796\u00a0000":"+","868\u00a0000":"+","885\u00a0000":"+","984\u00a0000":"+","1\u00a0034\u00a0000":"+","1\u00a0276\u00a0000":"+","1\u00a0419\u00a0000":"+","1\u00a0474\u00a0000":"+","1\u00a0594\u00a0000":"+","1\u00a0648\u00a0000":"+","1\u00a0632\u00a0000":"\u2212","1\u00a0672\u00a0000":"+","1\u00a0648\u00a0758":"\u2212","Qu\u00edmica":"P","Petroqu\u00edmica":"P","Cimento":"C","Farmac\u00eautica":"S","Metalo-mec\u00e2nica":"P","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"A","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"A","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"V","Lactic\u00ednios":"A","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":"\u00d3","It\u00e1lia":"C","Fran\u00e7a":"M","Espanha":"B","Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"S"},"1":{"":"Cont\u00e9m refer\u00eancias que necessitam de formata\u00e7\u00e3o.","Gent\u00edlico":"a","Coordenadas":"0","Pa\u00eds":"t","Subdivis\u00f5es":"i","N.\u00ba de comunas":"7","Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":"9","Capital":"a","Presidente da Junta Regional":"l","\u00c1rea total":"4","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"\u00a0","Densidade":"8","Altitude":"3","Altitude m\u00ednima":"\u00a0","Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"e","C\u00f3digo 3166-2":"T","C\u00f3digo ISTAT":"0","PIB":"3","L\u00ednguas oficiais":"sardo","Outras l\u00ednguas":"galur\u00eas","Padroeiros":"Nossa Senhora de Bonaria","S\u00edtio":"w","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":"4","680\u00a0000":"6","796\u00a0000":"1","868\u00a0000":"9","885\u00a0000":"2","984\u00a0000":"1","1\u00a0034\u00a0000":"5","1\u00a0276\u00a0000":"2","1\u00a0419\u00a0000":"1","1\u00a0474\u00a0000":"3","1\u00a0594\u00a0000":"8","1\u00a0648\u00a0000":"3","1\u00a0632\u00a0000":"1","1\u00a0672\u00a0000":"2","1\u00a0648\u00a0758":"1","Qu\u00edmica":"o","Petroqu\u00edmica":"o","Cimento":"a","Farmac\u00eautica":"a","Metalo-mec\u00e2nica":"o","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"r","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"r","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"i","Lactic\u00ednios":"r","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":"l","It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":"a","Espanha":"a","Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"2":{"":null,"Gent\u00edlico":"r","Coordenadas":"\u00b0","Pa\u00eds":"\u00e1","Subdivis\u00f5es":"d","N.\u00ba de comunas":"7","Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":"4","Capital":"g","Presidente da Junta Regional":"e","\u00c1rea total":"\u00a0","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"6","Densidade":",","Altitude":"4","Altitude m\u00ednima":"m","Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"n","C\u00f3digo 3166-2":"-","C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":",","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":"alguer\u00eas","Padroeiros":null,"S\u00edtio":"w","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":".","680\u00a0000":".","796\u00a0000":"7","868\u00a0000":".","885\u00a0000":".","984\u00a0000":"1","1\u00a0034\u00a0000":".","1\u00a0276\u00a0000":"3","1\u00a0419\u00a0000":"1","1\u00a0474\u00a0000":".","1\u00a0594\u00a0000":".","1\u00a0648\u00a0000":".","1\u00a0632\u00a0000":".","1\u00a0672\u00a0000":".","1\u00a0648\u00a0758":".","Qu\u00edmica":"r","Petroqu\u00edmica":"r","Cimento":"g","Farmac\u00eautica":"s","Metalo-mec\u00e2nica":"r","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"b","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"b","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"l","Lactic\u00ednios":"b","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":"b","It\u00e1lia":"v","Fran\u00e7a":"r","Espanha":"r","Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"r"},"3":{"":null,"Gent\u00edlico":"d","Coordenadas":" ","Pa\u00eds":"l","Subdivis\u00f5es":"a","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":"8","Capital":"l","Presidente da Junta Regional":"s","\u00c1rea total":"1","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"4","Densidade":"4","Altitude":"\u00a0","Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"h","C\u00f3digo 3166-2":"8","C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"6","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":"tabarquino","Padroeiros":null,"S\u00edtio":".","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":"4","680\u00a0000":"9","796\u00a0000":".","868\u00a0000":"0","885\u00a0000":"0","984\u00a0000":".","1\u00a0034\u00a0000":"1","1\u00a0276\u00a0000":".","1\u00a0419\u00a0000":".","1\u00a0474\u00a0000":"9","1\u00a0594\u00a0000":"1","1\u00a0648\u00a0000":"4","1\u00a0632\u00a0000":"0","1\u00a0672\u00a0000":"5","1\u00a0648\u00a0758":"4","Qu\u00edmica":"t","Petroqu\u00edmica":"t","Cimento":"l","Farmac\u00eautica":"s","Metalo-mec\u00e2nica":"t","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"a","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"a","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"l","Lactic\u00ednios":"o","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":"i","It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":"s","Espanha":"c","Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"d"},"4":{"":null,"Gent\u00edlico":"o","Coordenadas":"N","Pa\u00eds":"i","Subdivis\u00f5es":"d","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":"i","Presidente da Junta Regional":"s","\u00c1rea total":"0","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"8","Densidade":"\u00a0","Altitude":"m","Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"u","C\u00f3digo 3166-2":"8","C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"3","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"r","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":"%","680\u00a0000":"%","796\u00a0000":"1","868\u00a0000":"%","885\u00a0000":"%","984\u00a0000":"2","1\u00a0034\u00a0000":"%","1\u00a0276\u00a0000":"4","1\u00a0419\u00a0000":"2","1\u00a0474\u00a0000":"%","1\u00a0594\u00a0000":"%","1\u00a0648\u00a0000":"%","1\u00a0632\u00a0000":"%","1\u00a0672\u00a0000":"%","1\u00a0648\u00a0758":"%","Qu\u00edmica":"o","Petroqu\u00edmica":"o","Cimento":"i","Farmac\u00eautica":"a","Metalo-mec\u00e2nica":"o","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"t","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"t","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"a","Lactic\u00ednios":"r","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":"a","It\u00e1lia":"t","Fran\u00e7a":"e","Espanha":"e","Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"e"},"5":{"":null,"Gent\u00edlico":",","Coordenadas":",","Pa\u00eds":"a","Subdivis\u00f5es":"e","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":"a","Presidente da Junta Regional":"a","\u00c1rea total":"0","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"\u00a0","Densidade":"h","Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"m","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"8","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"e","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":"%","868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":"%","1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":"%","1\u00a0419\u00a0000":"%","1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":" ","Petroqu\u00edmica":" ","Cimento":"a","Farmac\u00eautica":"r","Metalo-mec\u00e2nica":" ","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"a","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"a","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"s","Lactic\u00ednios":"e","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"a","Fran\u00e7a":"l","Espanha":"l","Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"n"},"6":{"":null,"Gent\u00edlico":" ","Coordenadas":" ","Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":"r","Presidente da Junta Regional":"n","\u00c1rea total":"\u00a0","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"7","Densidade":"a","Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"a","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":" ","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"g","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"T","Petroqu\u00edmica":"T","Cimento":"r","Farmac\u00eautica":"i","Metalo-mec\u00e2nica":"S","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"x","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"x","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"o","Lactic\u00ednios":"a","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"v","Fran\u00e7a":"h","Espanha":"o","Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"h"},"7":{"":null,"Gent\u00edlico":"-","Coordenadas":"9","Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"m","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":"i","Presidente da Junta Regional":"d","\u00c1rea total":"k","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"5","Densidade":"b","Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":" ","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"m","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"i","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"o","Petroqu\u00edmica":"o","Cimento":"i","Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"c","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":" ","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":",","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"r","Lactic\u00ednios":",","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"e","Fran\u00e7a":"a","Espanha":"n","Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"8":{"":null,"Gent\u00edlico":"d","Coordenadas":"\u00b0","Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"e","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"r","\u00c1rea total":"m","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"8","Densidade":".","Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"(","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"i","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"o","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"r","Petroqu\u00edmica":"r","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"u","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"(","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":" ","Refinarias de a\u00e7\u00facar":" ","Lactic\u00ednios":" ","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"c","Fran\u00e7a":",","Espanha":"a","Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"\n"},"9":{"":null,"Gent\u00edlico":"a","Coordenadas":" ","Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"t","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"a","\u00c1rea total":"\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":" ","Densidade":"\/","Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"r","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"l","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"n","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"r","Petroqu\u00edmica":"r","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"s","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"T","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"\u00d3","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"e","Lactic\u00ednios":"M","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"c","Fran\u00e7a":" ","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"R"},"10":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":"L","Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"r","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":" ","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"h","Densidade":"k","Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"e","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":" ","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"e","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"e","Petroqu\u00edmica":"e","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"o","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"o","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"l","Refinarias de a\u00e7\u00facar":" ","Lactic\u00ednios":"a","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"h","Fran\u00e7a":"T","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"e"},"11":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"o","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"T","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"a","Densidade":"m","Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"g","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"m","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":".","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"s","Petroqu\u00edmica":"s","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":",","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"r","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"b","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"O","Lactic\u00ednios":"c","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":"o","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"g"},"12":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"p","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"o","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":"b","Densidade":"\u00b2","Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"i","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"i","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"s","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":",","Petroqu\u00edmica":" ","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":" ","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"t","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"i","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"r","Lactic\u00ednios":"o","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"a","Fran\u00e7a":"u","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"i"},"13":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"o","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"d","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":".","Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"\u00e3","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"l","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"a","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":" ","Petroqu\u00edmica":"e","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"P","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"o","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"a","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"i","Lactic\u00ednios":"m","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":",","Fran\u00e7a":"l","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"14":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"l","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"d","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"o","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"h","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"r","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"C","Petroqu\u00edmica":" ","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"o","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"l","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":" ","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"s","Lactic\u00ednios":"e","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":"o","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"o"},"15":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"i","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"e","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":" ","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"\u00f5","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"d","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"a","Petroqu\u00edmica":"S","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"r","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":"\u00ec","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"e","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"t","Lactic\u00ednios":"r","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"G","Fran\u00e7a":"n","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":" "},"16":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"t","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":" ","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"i","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"e","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"e","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"g","Petroqu\u00edmica":"a","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"t","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":")","Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":" ","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"a","Lactic\u00ednios":" ","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"\u00e9","Fran\u00e7a":",","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"A"},"17":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"a","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"(","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"n","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"s","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"g","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"l","Petroqu\u00edmica":"r","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"o","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"P","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"n","Lactic\u00ednios":"e","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"n","Fran\u00e7a":" ","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"u"},"18":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"n","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"M","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"s","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"\u00a0","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"n","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"i","Petroqu\u00edmica":"r","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":" ","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"o","Refinarias de a\u00e7\u00facar":"o","Lactic\u00ednios":" ","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"o","Fran\u00e7a":"B","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"t"},"19":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"a","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"5","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"u","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"*","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"a","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"a","Petroqu\u00edmica":"o","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"V","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"r","Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":"T","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"v","Fran\u00e7a":"o","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"\u00f3"},"20":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"S","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"l","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"\u00a0","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":".","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"r","Petroqu\u00edmica":"c","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"e","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"t","Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":"h","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"a","Fran\u00e7a":"n","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"n"},"21":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"d","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":",","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"a","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"\u20ac","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"i","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"i","Petroqu\u00edmica":"h","Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"s","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"o","Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":"i","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":",","Fran\u00e7a":"i","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"o"},"22":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"e","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":" ","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":"r","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"\u00a0","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":"t","609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":",","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"m","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":" ","Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":"e","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":"f","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"m"},"23":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"2","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":")","C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"[","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":" ","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"e","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"T","Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":"s","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"L","Fran\u00e7a":"a","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"24":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"C","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"0","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"2","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"V","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":" ","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"o","Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":"i","Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":"c","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":" "},"25":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"a","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"2","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"]","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"i","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"e","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"r","Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"v","Fran\u00e7a":"i","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"d"},"26":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"g","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":"4","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"p","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"l","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":" ","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"r","Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"o","Fran\u00e7a":"o","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"27":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"l","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":")","\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"e","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"l","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"V","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"e","Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"r","Fran\u00e7a":",","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":" "},"28":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"i","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"r","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"a","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"i","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":"s","Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"n","Fran\u00e7a":" ","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"S"},"29":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"a","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":" ","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"c","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"l","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"o","Fran\u00e7a":"P","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"30":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"r","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"c","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"i","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"l","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":",","Fran\u00e7a":"r","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"r"},"31":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"i","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"a","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"d","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"a","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":"o","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"d"},"32":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"P","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"p","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"r","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"c","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"N","Fran\u00e7a":"p","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"e"},"33":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"r","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"i","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"o","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"i","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"\u00e1","Fran\u00e7a":"r","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"n"},"34":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"o","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"t","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":" ","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"d","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"p","Fran\u00e7a":"i","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"h"},"35":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"v","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"a","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"e","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"r","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"o","Fran\u00e7a":"a","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"36":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"\u00ed","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":":","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":" ","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":"o","Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"l","Fran\u00e7a":"n","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"R"},"37":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"n","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":" ","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"O","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"e","Fran\u00e7a":"o","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"e"},"38":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"c","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"2","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"t","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"s","Fran\u00e7a":",","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"g"},"39":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"i","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"\u00a0","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"t","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":",","Fran\u00e7a":" ","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"i"},"40":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"a","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"0","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"a","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":"A","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"o"},"41":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"s","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"7","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"n","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"P","Fran\u00e7a":"j","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"n"},"42":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":":","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"1","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":"a","Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":"a","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"e"},"43":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"\u00a0","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"o","Fran\u00e7a":"c","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":" "},"44":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"N","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"[","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"m","Fran\u00e7a":"c","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"A"},"45":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"u","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"2","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"b","Fran\u00e7a":"i","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"u"},"46":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"o","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"]","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":"o","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"t"},"47":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"r","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":" ","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"n","Fran\u00e7a":" ","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"o"},"48":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"o","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"(","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"o","Fran\u00e7a":"(","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"n"},"49":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"2","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":",","Fran\u00e7a":"o","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"o"},"50":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"\u2022","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"0","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":"s","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"m"},"51":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"1","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"P","Fran\u00e7a":" ","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"52":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"O","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":"1","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"a","Fran\u00e7a":"t","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":" "},"53":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"r","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":")","L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"l","Fran\u00e7a":"r","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"d"},"54":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"i","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"e","Fran\u00e7a":"\u00ea","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"e"},"55":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"s","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"r","Fran\u00e7a":"s","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"l"},"56":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"t","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"m","Fran\u00e7a":" ","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"l"},"57":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"a","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"o","Fran\u00e7a":"\u00fa","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"58":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"n","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":",","Fran\u00e7a":"l","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":" "},"59":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"o","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":"t","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"S"},"60":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"T","Fran\u00e7a":"i","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"61":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"\u2022","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"r","Fran\u00e7a":"m","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"r"},"62":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"a","Fran\u00e7a":"o","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"d"},"63":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"S","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"p","Fran\u00e7a":"s","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"e"},"64":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"a","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"a","Fran\u00e7a":" ","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"g"},"65":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"r","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"n","Fran\u00e7a":"n","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"n"},"66":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"d","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":"a","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"67":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"e","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":" ","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"R"},"68":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"n","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"(","Fran\u00e7a":"C","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"e"},"69":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"h","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"o","Fran\u00e7a":"\u00f3","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"g"},"70":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"a","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"s","Fran\u00e7a":"r","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"i"},"71":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":"s","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"o"},"72":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"d","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"d","Fran\u00e7a":"e","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"n"},"73":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"o","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"o","Fran\u00e7a":"g","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"e"},"74":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":"a","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":" "},"75":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"S","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"s","Fran\u00e7a":")","Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"A"},"76":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"u","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"u"},"77":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"l","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"\u00fa","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"t"},"78":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"l","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"\u00f2"},"79":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"\u2022","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"t","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"n"},"80":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":" ","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"o"},"81":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"S","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"m","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"m"},"82":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"\u00e1","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"o","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"83":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"s","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"s","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":" "},"84":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"s","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"d"},"85":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"a","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"n","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"e"},"86":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"r","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"a","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":" "},"87":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":"i","N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":" ","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"S"},"88":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":null,"N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"S","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"89":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":null,"N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"r"},"90":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":null,"N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"c","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"d"},"91":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":null,"N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"\u00ed","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"i"},"92":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":null,"N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"l","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"g"},"93":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":null,"N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"i","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"n"},"94":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":null,"N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":"a","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":"a"},"95":{"":null,"Gent\u00edlico":null,"Coordenadas":null,"Pa\u00eds":null,"Subdivis\u00f5es":null,"N.\u00ba de comunas":null,"Institui\u00e7\u00e3o da atual regi\u00e3o administrativa":null,"Capital":null,"Presidente da Junta Regional":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (2017)\u00a0[1]":null,"Densidade":null,"Altitude":null,"Altitude m\u00ednima":null,"Regi\u00f5es lim\u00edtrofes":null,"C\u00f3digo 3166-2":null,"C\u00f3digo ISTAT":null,"PIB":null,"L\u00ednguas oficiais":null,"Outras l\u00ednguas":null,"Padroeiros":null,"S\u00edtio":null,"609\u00a0000":null,"636\u00a0000":null,"680\u00a0000":null,"796\u00a0000":null,"868\u00a0000":null,"885\u00a0000":null,"984\u00a0000":null,"1\u00a0034\u00a0000":null,"1\u00a0276\u00a0000":null,"1\u00a0419\u00a0000":null,"1\u00a0474\u00a0000":null,"1\u00a0594\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0000":null,"1\u00a0632\u00a0000":null,"1\u00a0672\u00a0000":null,"1\u00a0648\u00a0758":null,"Qu\u00edmica":null,"Petroqu\u00edmica":null,"Cimento":null,"Farmac\u00eautica":null,"Metalo-mec\u00e2nica":null,"Constru\u00e7\u00e3o de plataformas petrol\u00edferas":null,"Constru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o naval":null,"Refinarias de a\u00e7\u00facar":null,"Lactic\u00ednios":null,"Transforma\u00e7\u00e3o de peixe":null,"It\u00e1lia":")","Fran\u00e7a":null,"Espanha":null,"Budelli\nCaprera\nLa Maddalena\nSanta Maria\nSanto Stefano\nSpargi\nRazzoli":null,"T\u00edtulo":null}}