{"0":{"":"este artigo cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Outubro de 2019)","Coordenadas":"50\u00b0 50\u2032 N, 4\u00b0 22\u2032 L","Pa\u00eds":"B\u00e9lgica","Entidade federativa":"Prov\u00edncia","Governador":"Rudi Vervoort","\u00c1rea total":"161,38\u00a0km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total (2017)":"1\u00a0191\u00a0604 hab.","Densidade":"7\u00a0383,8\u00a0hab.\/km\u00b2","Altitude":"13\u00a0m","S\u00edtio":"be.brussels","Prov\u00edncias":"","Bruxelas-Capital":"","Flandres\nAntu\u00e9rpia\nBrabante Flamengo\nFlandres Ocidental\nFlandres Oriental\nLimburgo":["Antu\u00e9rpia","Brabante Flamengo","Flandres Ocidental","Flandres Oriental","Limburgo"],"Val\u00f4nia\nBrabante Val\u00e3o\nHainaut\nLieja\nLuxemburgo\nNamur":["Brabante Val\u00e3o","Hainaut","Lieja","Luxemburgo","Namur"],"Comunidades lingu\u00edsticas\nFlamenga\nFrancesa\nAlem\u00e3":["Flamenga","Francesa","Alem\u00e3"],"Anderlecht\u00a0\u00b7 Auderghem\u00a0\u00b7 Bruxelas\u00a0\u00b7 Etterbeek\u00a0\u00b7 Evere\u00a0\u00b7 Forest\u00a0\u00b7 Ganshoren\u00a0\u00b7 Ixelles\u00a0\u00b7 Jette\u00a0\u00b7 Koekelberg\u00a0\u00b7 Molenbeek-Saint-Jean\u00a0\u00b7 Saint-Gilles\u00a0\u00b7 Saint-Josse-ten-Noode\u00a0\u00b7 Schaerbeek\u00a0\u00b7 Berchem-Sainte-Agathe\u00a0\u00b7 Uccle\u00a0\u00b7 Watermael-Boitsfort\u00a0\u00b7 Woluwe-Saint-Lambert\u00a0\u00b7 Woluwe-Saint-Pierre":"","Antu\u00e9rpia (Capital:  Antu\u00e9rpia )\nBrabante Flamengo (Capital:  Lovaina )\nFlandres Ocidental (Capital:  Bruges )\nFlandres Oriental (Capital:  Gante )\nLimburgo (Capital:  Hasselt )":"","T\u00edtulo":"Bruxelas\nBruxelasR\u00e9gion de Bruxelles-Capitale (franc\u00eas)Brussels Hoofdstedelijk Gewest (neerland\u00eas)"}}