{"0":{"":"As refer\u00eancias deste artigo necessitam de formata\u00e7\u00e3o. Por favor, utilize fontes apropriadas contendo t\u00edtulo, autor e data para que o verbete permane\u00e7a verific\u00e1vel. (Agosto de 2018)","Falado(a)\u00a0em:":["Bahia","Sergipe","Minas Gerais"],"Regi\u00e3o:":"Estado da Bahia e do Sergipe e regi\u00f5es pr\u00f3ximas","Total de\u00a0falantes:":"aprox. 12 milh\u00f5es de falantes","Posi\u00e7\u00e3o:":"N\u00e3o se encontra entre os 100 primeiros","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0L\u00edngua portuguesa\u00a0\u00a0Portugu\u00eas brasileiro\u00a0\u00a0\u00a0Dialeto Baiano","L\u00edngua oficial de:":"sem reconhecimento oficial","Regulado por:":"sem regulamenta\u00e7\u00e3o oficial","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"---","Buzu":"\u00d4nibus","Mainha":"M\u00e3e","Painho":"Pai","Aonde":"Adv\u00e9rbio de nega\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m pode ser utilizado no lugar de onde","P\u00e3o de Sal":"P\u00e3o franc\u00eas","Comer \u00e1gua":"Ingerir bebida alco\u00f3lica","Grafite":"Lapiseira","Azeite doce":"Azeite de oliva","Ponta de grafite":"Grafite","Lapiseira":"Apontador de l\u00e1pis","Col\u00e9":"E ai? Como vai?","Aipim":"Mandioca, macaxeira","Passeio":"Cal\u00e7ada","Porreta":"Bom, excelente","Beiju":"Tapioca","Retado":"Depende do contexto, pode ser bravo ou muito bom","l (l)":"\u028e (l, lh)","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Dialeto BaianoBaian\u00eas"}}