{"0":{"":"v","Hino":"S","Lema":"\"","Pa\u00eds":"A","Regi\u00e3o":"N","Estados lim\u00edtrofes":"H","Funda\u00e7\u00e3o":"2","Capital":"K","Tipo":"E","Ministro-presidente":"D","Partidos governistas":"C","Votos no Bundestag":"4","\u00c1rea total":"1","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"2","Fuso hor\u00e1rio":"C","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"C","PIB":"\u20ac","PIB per capita":"\u20ac","NUTS":"D","C\u00f3digo ISO 3166":"D","C\u00f3digo de ve\u00edculos":"S","IDH (2017)":"0","S\u00edtio":"w","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":"Rendsburg-Eckernf\u00f6rde","Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"E"},"1":{"":"d","Hino":"c","Lema":"U","Pa\u00eds":"l","Regi\u00e3o":"o","Estados lim\u00edtrofes":"a","Funda\u00e7\u00e3o":"3","Capital":"i","Tipo":"n","Ministro-presidente":"a","Partidos governistas":"D","Votos no Bundestag":" ","\u00c1rea total":"5","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"\u00a0","Fuso hor\u00e1rio":"E","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"E","PIB":" ","PIB per capita":" ","NUTS":"E","C\u00f3digo ISO 3166":"E","C\u00f3digo de ve\u00edculos":" ","IDH (2017)":".","S\u00edtio":"w","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":"Esl\u00e9svico-Flensburgo (Schleswig-Flensburg)","Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"s"},"2":{"":"e","Hino":"h","Lema":"p","Pa\u00eds":"e","Regi\u00e3o":"r","Estados lim\u00edtrofes":"m","Funda\u00e7\u00e3o":" ","Capital":"e","Tipo":"t","Ministro-presidente":"n","Partidos governistas":"U","Votos no Bundestag":"(","\u00c1rea total":",","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"8","Fuso hor\u00e1rio":"T","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"S","PIB":"1","PIB per capita":"3","NUTS":"F","C\u00f3digo ISO 3166":"-","C\u00f3digo de ve\u00edculos":"(","IDH (2017)":"9","S\u00edtio":"w","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":"Segeberg","Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"l"},"3":{"":null,"Hino":"l","Lema":" ","Pa\u00eds":"m","Regi\u00e3o":"t","Estados lim\u00edtrofes":"b","Funda\u00e7\u00e3o":"d","Capital":"l","Tipo":"e","Ministro-presidente":"i","Partidos governistas":" ","Votos no Bundestag":"d","\u00c1rea total":"7","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"9","Fuso hor\u00e1rio":" ","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"T","PIB":"1","PIB per capita":"3","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":"S","C\u00f3digo de ve\u00edculos":"1","IDH (2017)":"1","S\u00edtio":".","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":"Steinburg","Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"\u00e9"},"4":{"":null,"Hino":"e","Lema":"e","Pa\u00eds":"a","Regi\u00e3o":"e","Estados lim\u00edtrofes":"u","Funda\u00e7\u00e3o":"e","Capital":null,"Tipo":" ","Ministro-presidente":"e","Partidos governistas":"\/","Votos no Bundestag":"e","\u00c1rea total":"9","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"8","Fuso hor\u00e1rio":"(","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":" ","PIB":"5","PIB per capita":".","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":"H","C\u00f3digo de ve\u00edculos":"9","IDH (2017)":"8","S\u00edtio":"s","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":"Stormarn","Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"s"},"5":{"":null,"Hino":"s","Lema":"w","Pa\u00eds":"n","Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"r","Funda\u00e7\u00e3o":" ","Capital":null,"Tipo":"f","Ministro-presidente":"l","Partidos governistas":" ","Votos no Bundestag":" ","\u00c1rea total":"9","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"\u00a0","Fuso hor\u00e1rio":"U","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"(","PIB":" ","PIB per capita":"6","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"4","IDH (2017)":"[","S\u00edtio":"c","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"v"},"6":{"":null,"Hino":"w","Lema":"i","Pa\u00eds":"h","Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"g","Funda\u00e7\u00e3o":"A","Capital":null,"Tipo":"e","Ministro-presidente":" ","Partidos governistas":"O","Votos no Bundestag":"6","\u00c1rea total":",","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"0","Fuso hor\u00e1rio":"T","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"U","PIB":"b","PIB per capita":"0","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"5","IDH (2017)":"2","S\u00edtio":"h","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"i"},"7":{"":null,"Hino":"i","Lema":"g","Pa\u00eds":"a","Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"o","Funda\u00e7\u00e3o":"g","Capital":null,"Tipo":"d","Ministro-presidente":"G","Partidos governistas":"s","Votos no Bundestag":"9","\u00c1rea total":"6","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"2","Fuso hor\u00e1rio":"C","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"T","PIB":"i","PIB per capita":"0","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"-","IDH (2017)":"]","S\u00edtio":"l","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"c"},"8":{"":null,"Hino":"g","Lema":" ","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":" ","Funda\u00e7\u00e3o":"o","Capital":null,"Tipo":"e","Ministro-presidente":"\u00fc","Partidos governistas":" ","Votos no Bundestag":")","\u00c1rea total":"5","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"3","Fuso hor\u00e1rio":"+","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"C","PIB":"l","PIB per capita":"\/","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"1","IDH (2017)":"m","S\u00edtio":"e","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"o"},"9":{"":null,"Hino":"-","Lema":"u","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"(","Funda\u00e7\u00e3o":"s","Capital":null,"Tipo":"r","Ministro-presidente":"n","Partidos governistas":"V","Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":"\u00a0","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":" ","Fuso hor\u00e1rio":"1","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"+","PIB":"h","PIB per capita":"3","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"9","IDH (2017)":"u","S\u00edtio":"s","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"-"},"10":{"":null,"Hino":"H","Lema":"n","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"s","Funda\u00e7\u00e3o":"t","Capital":null,"Tipo":"a","Ministro-presidente":"t","Partidos governistas":"e","Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":"k","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"h","Fuso hor\u00e1rio":")","Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"2","PIB":"\u00f5","PIB per capita":"9","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"4","IDH (2017)":"i","S\u00edtio":"w","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"H"},"11":{"":null,"Hino":"o","Lema":"g","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"u","Funda\u00e7\u00e3o":"o","Capital":null,"Tipo":"l","Ministro-presidente":"h","Partidos governistas":"r","Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":"m","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"a","Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":")","PIB":"e","PIB per capita":".","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"7","IDH (2017)":"t","S\u00edtio":"i","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"o"},"12":{"":null,"Hino":"l","Lema":"e","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"l","Funda\u00e7\u00e3o":" ","Capital":null,"Tipo":" ","Ministro-presidente":"e","Partidos governistas":"d","Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":"\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":"b","Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":"s","PIB per capita":"6","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":")","IDH (2017)":"o","S\u00edtio":"g","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"l"},"13":{"":null,"Hino":"s","Lema":"d","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":")","Funda\u00e7\u00e3o":"d","Capital":null,"Tipo":"s","Ministro-presidente":"r","Partidos governistas":"e","Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":".","Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":" ","PIB per capita":"0","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"S","IDH (2017)":" ","S\u00edtio":"-","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"s"},"14":{"":null,"Hino":"t","Lema":"e","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"M","Funda\u00e7\u00e3o":"e","Capital":null,"Tipo":"o","Ministro-presidente":" ","Partidos governistas":"s","Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":"(","PIB per capita":"0","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"H","IDH (2017)":"a","S\u00edtio":"h","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"\u00e1"},"15":{"":null,"Hino":"e","Lema":"e","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"e","Funda\u00e7\u00e3o":" ","Capital":null,"Tipo":"b","Ministro-presidente":"(","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":"2","PIB per capita":" ","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":" ","IDH (2017)":"l","S\u00edtio":"o","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"c"},"16":{"":null,"Hino":"i","Lema":"l","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"c","Funda\u00e7\u00e3o":"1","Capital":null,"Tipo":"e","Ministro-presidente":"C","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":"0","PIB per capita":"(","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"(","IDH (2017)":"t","S\u00edtio":"l","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"i"},"17":{"":null,"Hino":"n","Lema":"t","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"k","Funda\u00e7\u00e3o":"9","Capital":null,"Tipo":"r","Ministro-presidente":"D","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":"1","PIB per capita":"2","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"1","IDH (2017)":"o","S\u00edtio":"s","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"a"},"18":{"":null,"Hino":" ","Lema":"\"","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"l","Funda\u00e7\u00e3o":"4","Capital":null,"Tipo":"a","Ministro-presidente":"U","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":"8","PIB per capita":"0","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"9","IDH (2017)":" ","S\u00edtio":"t","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"\n"},"19":{"":null,"Hino":"m","Lema":" ","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"e","Funda\u00e7\u00e3o":"6","Capital":null,"Tipo":"n","Ministro-presidente":",","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":")","PIB per capita":"1","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"4","IDH (2017)":"\u00b7","S\u00edtio":"e","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"S"},"20":{"":null,"Hino":"e","Lema":"\"","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"m","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"o","Ministro-presidente":" ","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":"8","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"7","IDH (2017)":" ","S\u00edtio":"i","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"c"},"21":{"":null,"Hino":"e","Lema":"E","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"b","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":" ","Ministro-presidente":"2","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":")","NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":")","IDH (2017)":"1","S\u00edtio":"n","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"h"},"22":{"":null,"Hino":"r","Lema":"t","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"u","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"p","Ministro-presidente":"0","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"B","IDH (2017)":"2","S\u00edtio":".","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"l"},"23":{"":null,"Hino":"u","Lema":"e","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"r","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"a","Ministro-presidente":"1","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"S","IDH (2017)":" ","S\u00edtio":"d","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"e"},"24":{"":null,"Hino":"m","Lema":"r","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"g","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"r","Ministro-presidente":"8","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":" ","IDH (2017)":"d","S\u00edtio":"e","Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"s"},"25":{"":null,"Hino":"s","Lema":"n","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"o","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"l","Ministro-presidente":")","Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"(","IDH (2017)":"e","S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"w"},"26":{"":null,"Hino":"c","Lema":"a","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"-","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"a","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"1","IDH (2017)":" ","S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"i"},"27":{"":null,"Hino":"h","Lema":"m","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"P","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"m","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"9","IDH (2017)":"1","S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"g"},"28":{"":null,"Hino":"l","Lema":"e","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"o","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"e","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"4","IDH (2017)":"6","S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"-"},"29":{"":null,"Hino":"u","Lema":"n","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"m","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"n","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"8","IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"H"},"30":{"":null,"Hino":"n","Lema":"t","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"e","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"t","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"-","IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"o"},"31":{"":null,"Hino":"g","Lema":"e","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"r","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"a","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"1","IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"l"},"32":{"":null,"Hino":"e","Lema":" ","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"\u00e2","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"r","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"9","IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"s"},"33":{"":null,"Hino":"n","Lema":"i","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"n","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"i","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"5","IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"t"},"34":{"":null,"Hino":null,"Lema":"n","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"i","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"s","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":"6","IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"e"},"35":{"":null,"Hino":null,"Lema":"d","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"a","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"t","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":")","IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"i"},"36":{"":null,"Hino":null,"Lema":"i","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":" ","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":"a","Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":"n"},"37":{"":null,"Hino":null,"Lema":"v","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"O","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Hino":null,"Lema":"i","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"c","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Hino":null,"Lema":"s","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"i","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Hino":null,"Lema":"\u00ed","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"d","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Hino":null,"Lema":"v","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"e","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Hino":null,"Lema":"e","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"n","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Hino":null,"Lema":"l","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"t","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Hino":null,"Lema":"\"","Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"a","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"l","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":" ","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"(","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"s","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"u","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"d","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"o","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"e","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"s","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"t","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"e","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":")","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"D","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"i","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"n","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"60":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"a","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"61":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"m","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"62":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"a","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"63":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"r","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"64":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"c","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"65":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"a","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"66":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":" ","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"67":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"(","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"68":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"n","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"69":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"o","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"70":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"r","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"71":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"t","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"72":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":"e","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null},"73":{"":null,"Hino":null,"Lema":null,"Pa\u00eds":null,"Regi\u00e3o":null,"Estados lim\u00edtrofes":")","Funda\u00e7\u00e3o":null,"Capital":null,"Tipo":null,"Ministro-presidente":null,"Partidos governistas":null,"Votos no Bundestag":null,"\u00c1rea total":null,"Popula\u00e7\u00e3o total (abril de 2019)\u00a0[1]":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":null,"PIB":null,"PIB per capita":null,"NUTS":null,"C\u00f3digo ISO 3166":null,"C\u00f3digo de ve\u00edculos":null,"IDH (2017)":null,"S\u00edtio":null,"Dithmarschen\nDucado de Lauemburgo (Herzogtum Lauenburg)\nFr\u00edsia do Norte (Nordfriesland)\nHols\u00e1cia Oriental (Ostholstein)\nPinneberg\nPl\u00f6n":null,"Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":null,"Dithmarschen\nEsl\u00e9svico-Flensburgo\nFr\u00edsia do Norte\nHols\u00e1cia Oriental\nDucado de Lauemburgo\nPinneberg\nPl\u00f6n\nRendsburg-Eckernf\u00f6rde\nSegeberg\nSteinburg\nStormarn":null,"T\u00edtulo":null}}