{"0":{"Capital":"Bras\u00edlia15\u00b0 47' S 47\u00b0 52' O","Maior cidade":"S\u00e3o Paulo23\u00b0 33' S 46\u00b0 38' O","L\u00edngua oficial":"Portugu\u00eas[a]","Grupos \u00e9tnicos (2022)[2]":["45,3% Pardos","43,5% Brancos","10,2% Pretos","0,6% Ind\u00edgenas","0,4% Asi\u00e1ticos[b]"],"Religi\u00e3o (2022)[3][4]":["79% Cristianismo\n51% Catolicismo\n28% Protestantismo","51% Catolicismo","28% Protestantismo","16% sem religi\u00e3o","5% outras religi\u00f5es\nEspiritismo\nUmbanda\nCandombl\u00e9, etc.","Espiritismo","Umbanda","Candombl\u00e9, etc."],"Gent\u00edlico":"Brasileiro","Governo":"Rep\u00fablica federativa presidencialista","\u2022 Presidente":"Luiz In\u00e1cio Lula da Silva","\u2022 Vice-presidente":"Geraldo Alckmin","\u2022 Presidente da C\u00e2mara dos Deputados":"Hugo Motta","\u2022 Presidente do Senado Federal":"Davi Alcolumbre","\u2022 Presidente do Supremo Tribunal Federal":"Lu\u00eds Roberto Barroso","Legislatura":"Congresso Nacional","\u2022 C\u00e2mara alta":"Senado Federal","\u2022 C\u00e2mara baixa":"C\u00e2mara dos Deputados","\u2022 Institui\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Colonial":"17 de dezembro de 1548 (476\u00a0anos)","\u2022 Transfer\u00eancia da corte portuguesa para o Brasil":"8 de mar\u00e7o de 1808 (217\u00a0anos)","\u2022 Proclama\u00e7\u00e3o da Independ\u00eancia":"7 de setembro de 1822 (202\u00a0anos)","\u2022 Reconhecimento da Independ\u00eancia":"29 de agosto de 1825 (199\u00a0anos)","\u2022 Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica":"15 de novembro de 1889 (135\u00a0anos)","\u2022 Constitui\u00e7\u00e3o atual":"5 de outubro de 1988 (36\u00a0anos)","\u2022 Total":"US$\u00a02,126 trilh\u00f5es*[8] (9.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"0,65","Fronteira":"Argentina, Bol\u00edvia, Col\u00f4mbia, Guiana Francesa (Fran\u00e7a), Guiana, Paraguai, Peru, Suriname, Uruguai e Venezuela","\u2022 Estimativa para 2024":"212\u00a0583\u00a0750[6] hab. (7.\u00ba)","\u2022 Censo 2022":"203\u00a0080\u00a0756[7] hab.","\u2022 Densidade":"23,8 hab.\/km\u00b2 (182.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2022","\u2022 Per capita":"US$\u00a010\u00a0673[8] (87.\u00ba)","IDH (2022)":"0,760 (87.\u00ba) \u2013\u00a0alto[9]","Moeda":"Real (BRL)","Fuso hor\u00e1rio":"UTC \u22125 a UTC \u22122 (oficial: UTC \u22123)[11]","C\u00f3d. ISO":"BRA","C\u00f3d. Internet":".br","C\u00f3d. telef.":"+55","Website governamental":"www.gov.br","Artes\nCinema\nCulin\u00e1ria\nEsporte\nFeriados\nFilosofia\nFolclore\nMulticulturalismo\nProblemas Sociais\nCriminalidade\nHomofobia\nIntoler\u00e2ncia Religiosa\nRacismo\nS\u00edmbolos\nBandeira\nBras\u00e3o de Armas\nSelo\nLema\nHino":"","Ant\u00edgua e Barbuda\nArgentina\nBahamas\nBarbados\nBelize\nBol\u00edvia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChile\nCol\u00f4mbia\nCosta Rica\nCuba\nDominica\nEl Salvador\nEquador\nEstados Unidos\nGranada\nGuatemala\nGuiana\nHaiti\nHonduras\nJamaica\nM\u00e9xico\nNicar\u00e1gua\nPanam\u00e1\nParaguai\nPeru\nRep\u00fablica Dominicana\nSanta L\u00facia\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves\nS\u00e3o Vicente e Granadinas\nSuriname\nTrindade e Tobago\nUruguai\nVenezuela":"","Hist\u00f3ria\nCidadania\nCronologia\nEconomia\nBandeira\nDireito\nRela\u00e7\u00f5es externas":"","Bol\u00edvia\nCol\u00f4mbia\nEquador\nPeru\nEx-membros: Chile\nVenezuela\nAssociados: Argentina\nBrasil\nChile\nParaguai\nUruguai\nObservadores: M\u00e9xico\nPanam\u00e1":"","Ant\u00edgua e Barbuda\nArgentina\nBahamas\nBarbados\nBelize\nBol\u00edvia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChile\nCol\u00f4mbia\nCosta Rica\nCuba\nDominica\nEstados Unidos\nEquador\nEl Salvador\nGranada\nGuatemala\nGuiana\nHaiti\nHonduras\nJamaica\nM\u00e9xico\nNicar\u00e1gua\nPanam\u00e1\nParaguai\nPeru\nRep\u00fablica Dominicana\nSanta L\u00facia\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves\nS\u00e3o Vicente e Granadinas\nSuriname\nTrindade e Tobago\nUruguai\nVenezuela":"","Andorra\u00a0\u2022 Argentina\u00a0\u2022 Bol\u00edvia\u00a0\u2022 Brasil\u00a0\u2022 Chile\u00a0\u2022 Col\u00f4mbia\u00a0\u2022 Costa Rica\u00a0\u2022 Cuba\u00a0\u2022 El Salvador\u00a0\u2022 Equador\u00a0\u2022 Espanha\u00a0\u2022 Guatemala\u00a0\u2022 Honduras\u00a0\u2022 M\u00e9xico\u00a0\u2022 Nicar\u00e1gua\u00a0\u2022 Panam\u00e1\u00a0\u2022 Paraguai\u00a0\u2022 Peru\u00a0\u2022 Portugal\u00a0\u2022 Rep\u00fablica Dominicana\u00a0\u2022 Uruguai\u00a0\u2022 Venezuela":"","Angola\nBrasil\nCabo Verde\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nMo\u00e7ambique\nPortugal\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nTimor-Leste":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica Federativa do Brasil"}}