{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Junho de 2020)","Nascimento":"ca. 46 a.C.","Morte":"9\u00a0(54\u00a0anos)","Ocupa\u00e7\u00e3o":"C\u00f4nsul em 13 a.C.Proc\u00f4nsul da \u00c1frica entre 8 e 7 a.C.Governador romano da S\u00edria entre 6 e 4 a.C.Governador romano da Germ\u00e2nia entre 6 e 9 d.C.","Pa\u00eds":"Imp\u00e9rio Romano","Conflitos":"Batalha da Floresta de Teutoburgo","T\u00edtulo":"P\u00fablio Quint\u00edlio Varo"}}