{"0":{"":"Este artigo cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Mar\u00e7o de 2020)","Capitale maior cidade":"Viena 48\u00b0 12' 00\" N 16\u00b0 21' 00\" E","L\u00edngua oficial":["Esloveno","Croata","H\u00fangaro"],"Gent\u00edlico":"austr\u00edaco","Governo":"Rep\u00fablica federal parlamentarista","\u2022 Presidente":"Alexander van der Bellen","\u2022 Chanceler":"Christian Stocker","Legislatura":"Parlamento","\u2022 C\u00e2mara alta":"Conselho Federal","\u2022 C\u00e2mara baixa":"Conselho Nacional","\u2022 Ducado da \u00c1ustria":"1156","\u2022 Imp\u00e9rio Austr\u00edaco":"1804","\u2022 Primeira Rep\u00fablica Austr\u00edaca":"1918\u20131938","\u2022 Anschluss":"13 de mar\u00e7o de 1938","\u2022 Independ\u00eancia da Alemanha (Tratado do Estado Austr\u00edaco)":"27 de julho de 1955","\u2022 Declara\u00e7\u00e3o de neutralidade":"26 de outubro de 1955","Entrada na UE":"1 de janeiro de 1995","\u2022 Total":"US$\u00a0477 672 bilh\u00f5es*[3]","\u2022 \u00c1gua (%)":"1,7","Fronteira":"Alemanha, Ch\u00e9quia, Eslov\u00e1quia, Hungria, Eslov\u00e9nia, It\u00e1lia, Su\u00ed\u00e7a e Liechtenstein","\u2022 Estimativa para 2018":"8\u00a0857\u00a0960[2] hab. (96.\u00ba)","\u2022 Censo 2001":"8\u00a0032\u00a0926 hab.","\u2022 Densidade":"104 hab.\/km\u00b2 (100.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2018","\u2022 Per capita":"US$\u00a053\u00a0764[3]","IDH (2019)":"0,922 (18.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[4]","Moeda":"Euro (\u20ac)1 (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. Internet":".at2","C\u00f3d. telef.":"+43","Website governamental":"bundeskanzleramt.at","M\u00e9dicos":"51,2","Enfermagem e Obstetr\u00edcia":"70,9","Dentistas":"5,7","Farmac\u00eauticos":"7,1","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica da \u00c1ustria"}}