{"0":{"Nascimento":"c.\u00a0525 a.C. ou 524 a.C.El\u00eausis","Morte":"456\u00a0a.C.\u00a0(69\u00a0anos) ou 455 a.C.Gela","Nacionalidade":"grego","Ocupa\u00e7\u00e3o":"dramaturgo e soldado","Magnum opus":"Os Persas,  Oresteia","grego":"portugu\u00eas","\u0391\u1f30\u03c3\u03c7\u03cd\u03bb\u03bf\u03bd \u0395\u1f50\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03c9\u03bd\u03bf\u03c2 \u1f08\u03b8\u03b7\u03bd\u03b1\u1fd6\u03bf\u03bd \u03c4\u03cc\u03b4\u03b5 \u03ba\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03b9\n\u03bc\u03bd\u1fc6\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c6\u03b8\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03bd \u03c0\u03c5\u03c1\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03b9\u03bf \u0393\u03ad\u03bb\u03b1\u03c2\u00b7\n\u1f00\u03bb\u03ba\u1f74\u03bd \u03b4\u2019 \u03b5\u1f50\u03b4\u03cc\u03ba\u03b9\u03bc\u03bf\u03bd \u039c\u03b1\u03c1\u03b1\u03b8\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03bd \u1f04\u03bb\u03c3\u03bf\u03c2 \u1f02\u03bd \u03b5\u1f34\u03c0\u03bf\u03b9\n\u03ba\u03b1\u1f76 \u03b2\u03b1\u03b8\u03c5\u03c7\u03b1\u03b9\u03c4\u03ae\u03b5\u03b9\u03c2 \u039c\u1fc6\u03b4\u03bf\u03c2 \u1f10\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2[13]":"Sob esta pedra jaz \u00c9squilo, filho de Euf\u00f3rion, o Ateniense,\nque pereceu nas terras ricas em trigo de Gela;\nda sua nobre bravura o bosque de Maratona pode falar,\nassim como o persa de longos cabelos, que a conhece bem.","T\u00edtulo":"\u00c9squilo\u0391\u1f30\u03c3\u03c7\u03cd\u03bb\u03bf\u03c2"}}