{"0":{"Tipo":"Rede de televis\u00e3o comercial aberta","Pa\u00eds":"Brasil","Funda\u00e7\u00e3o":"27 de setembro de 1953 (71 anos)por Paulo Machado de Carvalho","Pertence a":"Grupo Record","Propriet\u00e1rio":["Edir Macedo (90%)","Ester Bezerra (10%)[1]"],"Slogan":"Tem a sua cara[2]","Emissoras pr\u00f3prias":["Record S\u00e3o Paulo","Record Interior SP","Record Litoral e Vale","Record Rio Preto","Record Paulista","Record Rio","Record Interior RJ","Record Minas","Record Bras\u00edlia","Record Goi\u00e1s","Record Gua\u00edba","Record Bahia","Record Cabr\u00e1lia","Record Bel\u00e9m","Record Manaus"],"Emissoras afiliadas":"ver lista","Cobertura internacional":"ver Record Internacional","Nome(s) anterior(es)":["Rede Record (1976\u20132016)","RecordTV (2016\u20132023)"],"P\u00e1gina oficial":"record.r7.com","Anal\u00f3gico":["07 VHF (Itabuna)"],"Digital":["14 UHF (Franca)","17 UHF (Itabuna e Jo\u00e3o Pessoa)","18 UHF (Goi\u00e2nia e Palmas)","20 UHF (S\u00e3o Paulo)","21 UHF (Porto Alegre e Salvador)","22 UHF (Bel\u00e9m)","23 UHF (Bras\u00edlia)","27 UHF (Bauru)","28 UHF (Belo Horizonte e Ribeir\u00e3o Preto)","30 UHF (Florian\u00f3polis e Porto Velho)","32 UHF (Fortaleza, Campo Grande e Natal)","33 UHF (Santos)","34 UHF (Curitiba e Teresina)","35 UHF (Aracaju e Manaus)","36 UHF (Rio Branco e S\u00e3o Lu\u00eds)","38 UHF (Cuiab\u00e1 e Vit\u00f3ria)","39 UHF (Rio de Janeiro e Recife)","42 UHF (S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto)","43 UHF (Macei\u00f3)"],"Sky":"Canal 07[nota 1] \/ Canal 407 (HD)","Claro TV":"Canal 21 \/ Canal 521 (HD)","Oi TV":"Canal 13[nota 2]","Vivo TV":["Canal 16","Canal 516 (HD)"],"BluTV":"Canal 246 (HD)","TVRO Star One D2":["Banda C: 3876 MHz @ 7500 ksps, Vertical (HDTV)[3]","Banda Ku: Canal 07[nota 3][4][5][6][7][8]"],"TVRO Sky Brasil-1":"Canal 07[nota 4][9][10]","TV Alphaville":["Canal 18 (HD)","Canal 318"],"PlayPlus":"Simulcast","DGO":"Simulcast","Guigo TV":"Canal 3 (HD)","":"Separar controv\u00e9rsias numa se(c)\u00e7\u00e3o espec\u00edfica pode n\u00e3o ser a melhor maneira de se estruturar um artigo, pois pode gerar peso indevido para pontos de vista negativos. Se poss\u00edvel, integre o conte\u00fado ao corpo do texto.","T\u00edtulo":"Record R\u00e1dio e Televis\u00e3o Record S\/A"}}