{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2021)","Gent\u00edlico":"americanopan-americano[1]","Vizinhos":"\u00c1frica, Europa, \u00c1sia, Oceania e Ant\u00e1rtida","Pa\u00edses":"35","Depend\u00eancias":"18","\u00c1rea":"42\u00a0189\u00a0120 km\u00b2","Maior pa\u00eds":"Canad\u00e1 (9\u00a0984\u00a0670 km\u00b2)","Menor pa\u00eds":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves (261 km\u00b2)","Ponto mais alto":"Aconc\u00e1gua, Argentina (6\u00a0962 m nmm)","Ponto mais baixo":"Laguna del Carb\u00f3n, Argentina  (-105 m nmm)","Popula\u00e7\u00e3o":"1\u00a0022\u00a0380\u00a0810 hab.","Densidade":"21 hab.\/km\u00b2","Idiomas":"Ingl\u00eas,  Portugu\u00eas, Espanhol, Franc\u00eas, Neerland\u00eas (Holand\u00eas), Guarani, Aimar\u00e1, Qu\u00edchua, Dinamarqu\u00eas, Groenland\u00eas.","Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos (OEA)\nUni\u00e3o de Na\u00e7\u00f5es Sul-Americanas (Unasul)\nGrupo do Rio\nAcordo de Livre Com\u00e9rcio da Am\u00e9rica do Norte (ALCAN\/NAFTA)\n\u00c1rea de Livre Com\u00e9rcio das Am\u00e9ricas\n Mercado Comum do Sul (Mercosul)\nAlian\u00e7a Bolivariana para os Povos da Nossa Am\u00e9rica":["Alian\u00e7a para o Progresso","Associa\u00e7\u00e3o dos Estados do Caribe (AEC)","Comunidade do Caribe (Caricom)","Grupo de Contadora","Parlamento Centro-Americano","C\u00fapula das Am\u00e9ricas","Mercado Comum Centro-Americano","Comunidade Andina de Na\u00e7\u00f5es (CAN)"],"11":"11","Ant\u00edgua e Barbuda\nArgentina\nBahamas\nBarbados\nBelize\nBol\u00edvia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChile\nCol\u00f4mbia\nCosta Rica\nCuba\nDominica\nEl Salvador\nEquador\nEstados Unidos\nGranada\nGuatemala\nGuiana\nHaiti\nHonduras\nJamaica\nM\u00e9xico\nNicar\u00e1gua\nPanam\u00e1\nParaguai\nPeru\nRep\u00fablica Dominicana\nSanta L\u00facia\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves\nS\u00e3o Vicente e Granadinas\nSuriname\nTrindade e Tobago\nUruguai\nVenezuela":"","Am\u00e9rica Central\nAm\u00e9rica do Norte\nAm\u00e9rica do Sul\nAm\u00e9rica Latina\nCaribe":"","Am\u00e9rica Anglo-Sax\u00f4nica\nAm\u00e9rica Brit\u00e2nica\nAm\u00e9rica do Norte Brit\u00e2nica\nAm\u00e9rica espanhola\nAm\u00e9rica franc\u00f3fona\nAm\u00e9rica germ\u00e2nica\nAm\u00e9rica Ib\u00e9rica\nAm\u00e9rica Latina\nAm\u00e9rica portuguesa\nAntilhas Espanholas\nAntilhas francesas\nAridoam\u00e9rica\nCaribe angl\u00f3fono\nMesoam\u00e9rica\nOasisam\u00e9rica\nPa\u00edses bolivarianos":"","Ant\u00edgua e Barbuda \u2022 Argentina \u2022 Bahamas \u2022 Barbados \u2022 Belize \u2022 Bol\u00edvia \u2022 Brasil \u2022 Canad\u00e1 \u2022 Chile \u2022 Col\u00f4mbia \u2022 Costa Rica \u2022 Cuba \u2022 Dominica \u2022 El Salvador \u2022 Equador \u2022 Estados Unidos \u2022 Granada \u2022 Guatemala \u2022 Guiana \u2022 Haiti \u2022 Honduras \u2022Jamaica \u2022 M\u00e9xico \u2022 Nicar\u00e1gua \u2022 Panam\u00e1 \u2022 Paraguai \u2022 Rep\u00fablica Dominicana \u2022 Peru \u2022 Santa L\u00facia  \u2022 S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves \u2022 S\u00e3o Vicente e Granadinas \u2022 Suriname \u2022 Trindade e Tobago \u2022 Uruguai \u2022 Venezuela":"","Bogot\u00e1\nCidade do M\u00e9xico\nLima\nNova Iorque\nRio de Janeiro\nSantiago\nS\u00e3o Paulo":"","T\u00edtulo":"Am\u00e9rica"}}