{"0":{"Per\u00edodo":"1\u00ba de agosto de 1947a 12 de mar\u00e7o de 1951","Vice-presidente":"Jos\u00e9 Sarney","Antecessor(a)":"Negr\u00e3o de Lima","Sucessor(a)":"Miguel Seabra Fagundes","Presidente":"Get\u00falio Vargas","Vice-governador":"H\u00e9lio Garcia","Nascimento":"4 de mar\u00e7o de 1910 S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, Minas Gerais","Morte":"21 de abril de 1985\u00a0(75\u00a0anos) S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo","Nacionalidade":"brasileiro","C\u00f4njuge":"Risoleta Guimar\u00e3es Tolentino (1938-1985)","Parentesco":"Francisco Dornelles (sobrinho) A\u00e9cio Neves (neto)","Partido":["Partido Popular (1933-1934)Progressista de Minas Gerais(1934-1937)Nacionalista Mineiro(1937-1945)PSD(1945-1965)MDB(1965-1979)PP(1979-1982) PMDB(1982-1985)"],"Religi\u00e3o":"cat\u00f3lico","Profiss\u00e3o":"advogadoempres\u00e1riopol\u00edtico","Assinatura":"","Rep\u00fablica Parlamentarista\nGoverno Tancredo Neves\nLei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional\nD\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio\nPartido Popular\nDiretas J\u00e1\nRedemocratiza\u00e7\u00e3o\nCom\u00edcio da Candel\u00e1ria":"","Aristides Lobo\nCes\u00e1rio Alvim\nTrist\u00e3o de Alencar Araripe\nJos\u00e9 Higino Duarte Pereira\nFernando Lobo Leite Pereira\nAlexandre Cassiano do Nascimento\nAnt\u00f4nio Gon\u00e7alves Ferreira\nAlberto Torres\nBernardino Jos\u00e9 de Campos J\u00fanior\nAmaro Cavalcanti\nEpit\u00e1cio Pessoa\nSabino Barroso\nJos\u00e9 Joaquim Seabra\nF\u00e9lix Gaspar de Barros e Almeida\nAugusto Tavares de Lira\nEsmeraldino Ol\u00edmpio Torres Bandeira\nRivad\u00e1via da Cunha Correia\nUladislau Herculano de Freitas\nCarlos Maximiliano Pereira dos Santos\nAmaro Cavalcanti\nUrbano Santos da Costa Ara\u00fajo\nAlfredo Pinto Vieira de Melo\nJoaquim Ferreira Chaves\nJo\u00e3o Lu\u00eds Alves\nAn\u00edbal Freire da Fonseca\nAfonso Pena J\u00fanior\nAugusto Viana do Castelo":"","Imp\u00e9rio\nManuel Alves Branco \u2022\nJos\u00e9 Carlos Pereira de Almeida Torres \u2022\nFrancisco de Paula Sousa e Melo \u2022\nPedro de Ara\u00fajo Lima \u2022\nJos\u00e9 da Costa Carvalho \u2022\nJoaquim Jos\u00e9 Rodrigues Torres \u2022\nHon\u00f3rio Hermeto Carneiro Le\u00e3o \u2022\nLu\u00eds Alves de Lima e Silva \u2022\nPedro de Ara\u00fajo Lima \u2022\nAnt\u00f4nio Paulino Limpo de Abreu \u2022\n\u00c2ngelo Moniz da Silva Ferraz \u2022\nLu\u00eds Alves de Lima e Silva \u2022\nZacarias de G\u00f3is \u2022\nPedro de Ara\u00fajo Lima \u2022\nZacarias de G\u00f3is \u2022\nFrancisco Jos\u00e9 Furtado \u2022\nPedro de Ara\u00fajo Lima \u2022\nZacarias de G\u00f3is \u2022\nJoaquim Jos\u00e9 Rodrigues Torres \u2022\nJos\u00e9 Ant\u00f4nio Pimenta Bueno \u2022\nJos\u00e9 Maria da Silva Paranhos \u2022\nLu\u00eds Alves de Lima e Silva \u2022\nJo\u00e3o Lins Vieira Cansan\u00e7\u00e3o de Sinimbu \u2022\nJos\u00e9 Ant\u00f4nio Saraiva \u2022\nMartinho \u00c1lvares da Silva Campos \u2022\nJo\u00e3o Lustosa da Cunha Paranagu\u00e1 \u2022\nLafayette Rodrigues Pereira \u2022\nSousa Dantas \u2022\nJos\u00e9 Ant\u00f4nio Saraiva \u2022\nJo\u00e3o Maur\u00edcio Wanderley \u2022\nJo\u00e3o Alfredo Correia de Oliveira \u2022\nAfonso Celso de Assis Figueiredo\n\n\nRep\u00fablica\nTancredo Neves \u2022\nBrochado da Rocha \u2022\nHermes Lima":"","Caf\u00e9 Filho (1951\u20131954)":"","Nenhum (1961\u20131964)":"","Santos Pires\nCes\u00e1rio Alvim\nPinheiro da Silva\nDomingos da Rocha\nBias Fortes\nAugusto \u00c1lvares\nAugusto de Lima\nCes\u00e1rio Alvim\nGama Cerqueira\nAfonso Pena\nBias Fortes\nSilviano Brand\u00e3o\nCosta Sena\nFrancisco Sales\nPinheiro da Silva\nBueno Brand\u00e3o\nVenceslau Br\u00e1s\nBueno Brand\u00e3o\nDelfim Moreira\nArtur Bernardes\nRaul Soares\nOleg\u00e1rio Maciel\nMelo Viana\nRibeiro de Andrada\nOleg\u00e1rio Maciel\nCapanema\nValadares\nBatista de Oliveira\nCorreia Beraldo\nFerreira de Carvalho\nNoraldino Lima (interventor federal)\nAlcides Lins\nMilton Campos\nKubitschek\nCl\u00f3vis Salgado\nBias Fortes\nMagalh\u00e3es Pinto\nIsrael Pinheiro\nRondon Pacheco\nAureliano Chaves\nOzanam Coelho\nFrancelino Pereira\nTancredo Neves\nH\u00e9lio Garcia\nNewton Cardoso\nH\u00e9lio Garcia\nEduardo Azeredo\nItamar Franco\nA\u00e9cio Neves\nAntonio Anastasia\nAlberto Pinto Coelho J\u00fanior\nFernando Pimentel\nRomeu Zema":"","Deodoro da Fonseca (1889\u201391)\nFloriano Peixoto (1891\u201394)\nPrudente de Morais (1894\u201398)\nCampos Sales (1898\u201302)\nRodrigues Alves (1902\u201306)\nAfonso Pena (1906\u201309)\nNilo Pe\u00e7anha (1909\u201310)\nHermes da Fonseca (1910\u201314)\nVenceslau Br\u00e1s (1914\u201318)\nDelfim Moreira (1918\u201319)\nEpit\u00e1cio Pessoa (1919\u201322)\nArtur Bernardes (1922\u201326)\nWashington Lu\u00eds (1926\u201330)\nGet\u00falio Vargas (1930\u201345)\nJos\u00e9 Linhares (1945\u201346)\nEurico Gaspar Dutra (1946\u201351)\nGet\u00falio Vargas (1951\u201354)\nCaf\u00e9 Filho (1954\u201355)\nCarlos Luz (1955)\nNereu Ramos (1955\u201356)\nJuscelino Kubitschek (1956\u201361)\nJ\u00e2nio Quadros (1961)\nRanieri Mazzilli (1961)\nJo\u00e3o Goulart (1961\u201364)\nRanieri Mazzilli (1964)\nCastelo Branco (1964\u201367)\nCosta e Silva (1967\u201369)\nEm\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici (1969\u201374)\nErnesto Geisel (1974\u201379)\nJo\u00e3o Figueiredo (1979\u201385)\nJos\u00e9 Sarney (1985\u201390)\nFernando Collor (1990\u201392)\nItamar Franco (1992\u201395)\nFernando Henrique Cardoso (1995\u201303)\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva (2003\u201311)\nDilma Rousseff (2011\u201316)\nMichel Temer (2016\u201319)\nJair Bolsonaro (2019\u201323)\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva (2023\u2013presente)":"Bandeira do Presidente do Brasil.","T\u00edtulo":"Tancredo Neves"}}