{"0":{"Gent\u00edlico":"natalense","Coordenadas":"5\u00b0 47\u2032 42\u2033 S, 35\u00b0 12\u2032 32\u2033 O","Pa\u00eds":"Brasil","Unidade federativa":"Rio Grande do Norte","Regi\u00e3o metropolitana":"Natal","Munic\u00edpios lim\u00edtrofes":"Norte: Extremoz;Sul: Parnamirim;Leste: Oceano Atl\u00e2ntico;Oeste: Maca\u00edba e S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante.","Dist\u00e2ncia at\u00e9 a capital":"2\u00a0227\u00a0km[1]","Funda\u00e7\u00e3o":"25 de dezembro de 1599 (425\u00a0anos)","Prefeito(a)":"Paulinho Freire (Uni\u00e3o Brasil, 2025\u20132028)","\u00c1rea total [2]":"167,401\u00a0km\u00b2","\u2022 \u00c1rea urbana (IBGE\/2019)\u00a0[3]":"99,3168 km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total (censo IBGE\/2022[2])":"751\u00a0300 hab.","\u2022 Posi\u00e7\u00e3o":"RN: 2\u00b0","\u2022 Estimativa\u00a0(2024[2])":"785\u00a0368 hab.","Densidade":"4\u00a0488\u00a0hab.\/km\u00b2","Clima":"Tropical \u00famido\u00a0(As)","Altitude":"30 m","Fuso hor\u00e1rio":"Hora de Bras\u00edlia (UTC\u22123)","IDH (PNUD\/2010[4])":"0,763 \u2014 alto","PIB (IBGE\/2021[5])":"R$ 24\u00a0186\u00a0261,543\u00a0mil","PIB per capita (IBGE\/2021[5])":"R$\u00a026\u00a0972,28","S\u00edtio":"www.natal.rn.gov.br (Prefeitura)www.cmnat.rn.gov.br (C\u00e2mara)","\u25cf Centros comerciais e feiras livres \u25cfFeira do Alecrim \u00a0\u2022  Mercado Ant\u00f4nio Carneiro \u00a0\u2022  Mercado da Redinha \u00a0\u2022  Mercado de Petr\u00f3polis \u00a0\u2022  Mercado Modelo do Tirol \u00a0\u2022  Midway Mall":"Feira do Alecrim \u00a0\u2022  Mercado Ant\u00f4nio Carneiro \u00a0\u2022  Mercado da Redinha \u00a0\u2022  Mercado de Petr\u00f3polis \u00a0\u2022  Mercado Modelo do Tirol \u00a0\u2022  Midway Mall","\u25cf Edifica\u00e7\u00f5es esportivas \u25cfArena das Dunas \u00a0\u2022  Est\u00e1dio Frasqueir\u00e3o \u00a0\u2022  Est\u00e1dio Juvenal Lamartine \u00a0\u2022  Est\u00e1dio Machad\u00e3o  \u00a0\u2022  Gin\u00e1sio N\u00e9lio Dias \u00a0\u2022  Iate Clube":"Arena das Dunas \u00a0\u2022  Est\u00e1dio Frasqueir\u00e3o \u00a0\u2022  Est\u00e1dio Juvenal Lamartine \u00a0\u2022  Est\u00e1dio Machad\u00e3o  \u00a0\u2022  Gin\u00e1sio N\u00e9lio Dias \u00a0\u2022  Iate Clube","\u25cf Edif\u00edcios e monumentos \u25cfCentro Hist\u00f3rico \u00a0\u2022  Centro de Turismo \u00a0\u2022  Coluna Capitolina \u00a0\u2022  Fortaleza dos Reis Magos \u00a0\u2022  Grande Hotel \u00a0\u2022  Mirante da Redinha \u00a0\u2022  Mirante Jo\u00e3o Ol\u00edmpio Filho \u00a0\u2022  Pal\u00e1cio Felipe Camar\u00e3o \u00a0\u2022  Pal\u00e1cio Jos\u00e9 Augusto \u00a0\u2022  Pal\u00e1cio Padre Miguelinho \u00a0\u2022  Pedra do Ros\u00e1rio \u00a0\u2022  P\u00f3rtico dos Reis Magos":"Centro Hist\u00f3rico \u00a0\u2022  Centro de Turismo \u00a0\u2022  Coluna Capitolina \u00a0\u2022  Fortaleza dos Reis Magos \u00a0\u2022  Grande Hotel \u00a0\u2022  Mirante da Redinha \u00a0\u2022  Mirante Jo\u00e3o Ol\u00edmpio Filho \u00a0\u2022  Pal\u00e1cio Felipe Camar\u00e3o \u00a0\u2022  Pal\u00e1cio Jos\u00e9 Augusto \u00a0\u2022  Pal\u00e1cio Padre Miguelinho \u00a0\u2022  Pedra do Ros\u00e1rio \u00a0\u2022  P\u00f3rtico dos Reis Magos","\u25cf Eventos \u25cfCarnatal \u00a0\u2022  Carnaval \u00a0\u2022  Encontro de Escritores da L\u00edngua Portuguesa \u00a0\u2022  Natal Fashion Week \u00a0\u2022  Natal Hair":"Carnatal \u00a0\u2022  Carnaval \u00a0\u2022  Encontro de Escritores da L\u00edngua Portuguesa \u00a0\u2022  Natal Fashion Week \u00a0\u2022  Natal Hair","\u25cf \u00cdcones paisag\u00edsticos \u25cfDunas de Genipabu \u00a0\u2022  Morro do Careca \u00a0\u2022  Parque das Dunas \u00a0\u2022  Rio Potenji":"Dunas de Genipabu \u00a0\u2022  Morro do Careca \u00a0\u2022  Parque das Dunas \u00a0\u2022  Rio Potenji","\u25cf Institutos de pesquisa \u25cfAcademia Norte-Riograndense de Letras \u00a0\u2022  Instituto do Cora\u00e7\u00e3o de Natal \u00a0\u2022  Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Norte \u00a0\u2022  Instituto Internacional de F\u00edsica \u00a0\u2022  Instituto Internacional de Neuroci\u00eancias de Natal":"Academia Norte-Riograndense de Letras \u00a0\u2022  Instituto do Cora\u00e7\u00e3o de Natal \u00a0\u2022  Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Norte \u00a0\u2022  Instituto Internacional de F\u00edsica \u00a0\u2022  Instituto Internacional de Neuroci\u00eancias de Natal","\u25cf Institui\u00e7\u00f5es privadas de ensino superior \u25cfCentro Universit\u00e1rio do Rio Grande do Norte \u00a0\u2022  Universidade Potiguar":"Centro Universit\u00e1rio do Rio Grande do Norte \u00a0\u2022  Universidade Potiguar","\u25cf Institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino superior \u25cfInstituto Federal do Rio Grande do Norte \u00a0\u2022  Universidade do Estado do Rio Grande do Norte \u00a0\u2022  Universidade Federal do Rio Grande do Norte":"Instituto Federal do Rio Grande do Norte \u00a0\u2022  Universidade do Estado do Rio Grande do Norte \u00a0\u2022  Universidade Federal do Rio Grande do Norte","\u25cf Logradouros \u25cfAvenida Engenheiro Roberto Freire \u00a0\u2022  Avenida Prudente de Morais \u00a0\u2022  Avenida Rio Branco \u00a0\u2022  Avenida Senador Salgado Filho \u00a0\u2022  Ponte de Igap\u00f3 \u00a0\u2022  Ponte Newton Navarro \u00a0\u2022  Pra\u00e7a Andr\u00e9 de Albuquerque \u00a0\u2022  Pra\u00e7a Augusto Severo \u00a0\u2022  Pra\u00e7a C\u00edvica \u00a0\u2022  Pra\u00e7a das Flores \u00a0\u2022  Pra\u00e7a Gentil Ferreira \u00a0\u2022  Pra\u00e7a Sete de Setembro \u00a0\u2022  Rua Chile":"Avenida Engenheiro Roberto Freire \u00a0\u2022  Avenida Prudente de Morais \u00a0\u2022  Avenida Rio Branco \u00a0\u2022  Avenida Senador Salgado Filho \u00a0\u2022  Ponte de Igap\u00f3 \u00a0\u2022  Ponte Newton Navarro \u00a0\u2022  Pra\u00e7a Andr\u00e9 de Albuquerque \u00a0\u2022  Pra\u00e7a Augusto Severo \u00a0\u2022  Pra\u00e7a C\u00edvica \u00a0\u2022  Pra\u00e7a das Flores \u00a0\u2022  Pra\u00e7a Gentil Ferreira \u00a0\u2022  Pra\u00e7a Sete de Setembro \u00a0\u2022  Rua Chile","\u25cf Museus e espa\u00e7os culturais \u25cfAqu\u00e1rio Natal \u00a0\u2022  Biblioteca Am\u00e9rico de Oliveira Costa \u00a0\u2022  Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Natal \u00a0\u2022  Complexo Cultural de Todos \u00a0\u2022  Memorial C\u00e2mara Cascudo \u00a0\u2022  Museu de Cultura Popular \u00a0\u2022  Pal\u00e1cio da Cultura \u00a0\u2022  Rampa \u00a0\u2022  Teatro Alberto Maranh\u00e3o \u00a0\u2022  Teatro Riachuelo \u00a0\u2022  Teatro Sandoval Wanderley":"Aqu\u00e1rio Natal \u00a0\u2022  Biblioteca Am\u00e9rico de Oliveira Costa \u00a0\u2022  Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Natal \u00a0\u2022  Complexo Cultural de Todos \u00a0\u2022  Memorial C\u00e2mara Cascudo \u00a0\u2022  Museu de Cultura Popular \u00a0\u2022  Pal\u00e1cio da Cultura \u00a0\u2022  Rampa \u00a0\u2022  Teatro Alberto Maranh\u00e3o \u00a0\u2022  Teatro Riachuelo \u00a0\u2022  Teatro Sandoval Wanderley","\u25cf Parques \u25cfCidade da Crian\u00e7a \u00a0\u2022  Parque da Cidade \u00a0\u2022  Parque das Dunas \u00a0\u2022  Parque Estadual dos Mangues":"Cidade da Crian\u00e7a \u00a0\u2022  Parque da Cidade \u00a0\u2022  Parque das Dunas \u00a0\u2022  Parque Estadual dos Mangues","\u25cf Praias \u25cf\u00a0\u2022  Praia do Forte \u00a0\u2022  Praia do Meio \u00a0\u2022  Praia de Ponta Negra \u00a0\u2022  Praia da Redinha":"\u2022  Praia do Forte \u00a0\u2022  Praia do Meio \u00a0\u2022  Praia de Ponta Negra \u00a0\u2022  Praia da Redinha","\u25cf Templos \u25cfCatedral Metropolitana de Nossa Senhora da Apresenta\u00e7\u00e3o \u00a0\u2022  Igreja do Galo \u00a0\u2022  Igreja de Nossa Senhora da Apresenta\u00e7\u00e3o \u00a0\u2022  Igreja de Nossa Senhora das Gra\u00e7as e Santa Teresinha \u00a0\u2022  Igreja de Nossa Senhora dos Navegantes \u00a0\u2022  Igreja de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio dos Pretos \u00a0\u2022  Igreja de Pedra de Nossa Senhora dos Navegantes":"Catedral Metropolitana de Nossa Senhora da Apresenta\u00e7\u00e3o \u00a0\u2022  Igreja do Galo \u00a0\u2022  Igreja de Nossa Senhora da Apresenta\u00e7\u00e3o \u00a0\u2022  Igreja de Nossa Senhora das Gra\u00e7as e Santa Teresinha \u00a0\u2022  Igreja de Nossa Senhora dos Navegantes \u00a0\u2022  Igreja de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio dos Pretos \u00a0\u2022  Igreja de Pedra de Nossa Senhora dos Navegantes","\u25cf Transportes \u25cfAeroporto Internacional Augusto Severo \u00a0\u2022  Aeroporto Internacional de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u00a0\u2022  Porto \u00a0\u2022  Terminal Rodovi\u00e1rio \u00a0\u2022  Transportes Guanabara \u00a0\u2022  Transportes Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o \u00a0\u2022  Sistema de Trens Urbanos de Natal":"Aeroporto Internacional Augusto Severo \u00a0\u2022  Aeroporto Internacional de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u00a0\u2022  Porto \u00a0\u2022  Terminal Rodovi\u00e1rio \u00a0\u2022  Transportes Guanabara \u00a0\u2022  Transportes Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o \u00a0\u2022  Sistema de Trens Urbanos de Natal","Natal \u00a0\u00b7 Mossor\u00f3 \u00a0\u00b7 Tibau do Sul \u00a0\u00b7 Parnamirim \u00a0\u00b7 Touros \u00a0\u00b7 S\u00e3o Miguel do Gostoso \u00a0\u00b7 Galinhos \u00a0\u00b7 Caic\u00f3 \u00a0\u00b7 Macau":"","Elei\u00e7\u00e3o do pa\u00eds-sede\nElei\u00e7\u00e3o das cidades-subsedes\nTorneio Internacional Road to Brazil":"","T\u00edtulo":"Natal"}}