{"0":{"":"Este artigo  sobre Geografia da Su\u00ed\u00e7a \u00e9 um esbo\u00e7o.  Voc\u00ea pode ajudar a Wikip\u00e9dia expandindo-o.","Capital":"Appenzell","Ades\u00e3o \u00e0 confedera\u00e7\u00e3o":"1513","Sigla":"AI","Popula\u00e7\u00e3o":"15.300 habitantes","Censo":"31\/12\/2006","\u00c1rea":"173 Km\u00b2","Densidade":"88 hab.\/km\u00b2","N\u00ba de Comunas":"6","L\u00ednguas":"alem\u00e3o","T\u00edtulo":"Cant\u00e3o de Appenzell Interior"}}