{"0":{"Nascimento":"25 de janeiro de 1900G\u00f6lle","Morte":"23 de junho de 1970 (70 anos)Budapeste","Sepultamento":"Cemit\u00e9rio de Farkasr\u00e9ti","Cidadania":"Hungria","Filho(a)(s)":"Istv\u00e1n Fekete","Alma mater":["Faculty of Agricultural and Food Sciences, Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n University"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"escritor, escritor de literatura infantil, roteirista","Distin\u00e7\u00f5es":["Attila J\u00f3zsef Award (1960)","Order of the Red Banner of Labour","Hungarian Heritage Award (2000)"],"Causa da morte":"enfarte agudo do mioc\u00e1rdio","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Istv\u00e1n Fekete"}}