{"0":{"Estabelecido":"16 de janeiro de 1958 (67\u00a0anos)","Pa\u00eds":["\u00c1ustria","B\u00e9lgica","Bulg\u00e1ria","Cro\u00e1cia","Chipre","Ch\u00e9quia","Dinamarca","Est\u00f3nia","Finl\u00e2ndia","Fran\u00e7a","Alemanha","Gr\u00e9cia","Hungria","Irlanda","It\u00e1lia","Let\u00f3nia","Litu\u00e2nia","Luxemburgo","Malta","Pa\u00edses Baixos","Pol\u00f3nia","Portugal","Rom\u00e9nia","Eslov\u00e1quia","Eslov\u00e9nia","Espanha","Su\u00e9cia"],"Pol\u00edtica":"Uni\u00e3o Europeia","L\u00edder":"Presidente (Ursula von der Leyen)Vice-presidentes(Frans Timmermans,Margrethe Vestager,Valdis Dombrovskis,Josep Borrell)","Apontado por":"Nomea\u00e7\u00e3o pelo Conselho Europeu e confirma\u00e7\u00e3o pelo Parlamento Europeu","Ministros":"33 dire\u00e7\u00f5es-gerais","Funcion\u00e1rios":"33 000[1]","Respons\u00e1vel para":"Parlamento Europeu","Sede":"Bruxelas, B\u00e9lgicaCidade de Luxembourgo, Luxemburgo","Website":"ec.europa.eu","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Comiss\u00e3o Europeia"}}