{"0":{"Participantes":"Col\u00e9gio dos CardeaisCat\u00f3licosDignat\u00e1rios estrangeiros","Localiza\u00e7\u00e3o":"Bas\u00edlica de S\u00e3o Pedro, Vaticano","Data":"8 de abril de 2005","Afeganist\u00e3o":"Presidente Hamid Karzai","Alb\u00e2nia":"Presidente Alfred Moisiu","Angola":"Presidente Jos\u00e9 Eduardo dos Santos","Argentina":"Vice-presidente Daniel Scioli","Arm\u00eania":"Primeiro-ministro Andranik Markaryan","Austr\u00e1lia":"Presidente Heinz Fischer","Bangladesh":"Chowdhury Kamal Ibne Yusuf","B\u00e9lgica":"Rei Alberto II","Bol\u00edvia":"Presidente Carlos Mesa","Brasil":"Presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva[5]","Bulg\u00e1ria":"Presidente Georgi Parvanov","Canad\u00e1":"Primeiro-ministro Paul Martin","Chile":"Ignacio Walker","Col\u00f4mbia":"Vice-presidente Francisco Santos Calderon","Costa Rica":"Presidente Abel Pacheco","Cuba":"Ricardo Alarc\u00f3n de Quesada","Dinamarca":"Rainha Margarida II","Equador":"Presidente Lucio Guti\u00e9rrez","Espanha":"Rei Juan Carlos","Estados Unidos":"Presidente George W. Bush","Fran\u00e7a":"Presidente Jacques Chirac","Irlanda":"Presidente Mary McAleese","It\u00e1lia":"Presidente Carlo Azeglio Ciampi","Jap\u00e3o":"Yoriko Kawaguchi","M\u00e9xico":"Presidente Vicente Fox","Pol\u00f3nia":"Presidente Aleksander Kwa\u015bniewski","Portugal":"Presidente Jorge Sampaio","Reino Unido":"Carlos, Pr\u00edncipe de Gales","T\u00edtulo":"Funeral de Jo\u00e3o Paulo II"}}