{"0":{"Nascimento":"21 de mar\u00e7o de 1295Constan\u00e7a, Alemanha","Morte":"25 de janeiro de 1366\u00a0(70\u00a0anos)Ulm, Alemanha","Venera\u00e7\u00e3o por":"Igreja Cat\u00f3lica","Beatifica\u00e7\u00e3o":"22 de abril de 1831por Papa Greg\u00f3rio XVI","Festa lit\u00fargica":"23 de janeiro","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Henrique Suso"}}