{"0":{"Nascimento":"2 de setembro de 1852Amiens, Fran\u00e7a","Morte":"25 de dezembro de 1935\u00a0(83\u00a0anos)Paris, Fran\u00e7a","Sepultamento":"Cemit\u00e9rio do Montparnasse","Nacionalidade":"Franc\u00eas","Cidadania":"Fran\u00e7a","Progenitores":["Justin Bourget"],"Alma mater":["Lyc\u00e9e Louis-le-Grand","coll\u00e8ge Sainte-Barbe","escola Pr\u00e1tica de Altos Estudos","Universidade de Paris","Lyc\u00e9e Blaise-Pascal"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"Escritor","Distin\u00e7\u00f5es":["Grande-Oficial da Legi\u00e3o de Honra (1931)","Gr\u00e3-cruz da Legi\u00e3o de Honra (1935)","Comendador da Legi\u00e3o de Honra (1923)","Oficial da Legi\u00e3o de Honra (1895)","Cavaleiro da Legi\u00e3o de Honra (1885)","Competi\u00e7\u00e3o geral","Taylorian Lecture"],"Obras destacadas":"O Fantasma","Religi\u00e3o":"catolicismo","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Paul Bourget"}}