{"0":{"Tipo":"\u00d3rg\u00e3o principal","Acr\u00f4nimo":"CIJ, ICJ","Comando":"Presidente da CIJ Nawaf Salam","Status":"Ativa","Funda\u00e7\u00e3o":"1945","Website":"www.icj-cij.org","Commons":"ICJ-CJI","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":"","T\u00edtulo":"Corte Internacional de Justi\u00e7aTribunal Internacional de Justi\u00e7a"}}