{"0":{"Capitale maior cidade":"Amesterd\u00e3o [a] PT Amsterd\u00e3 BR 51\u00b0 55\u2019 N 5\u00b0 34\u2019 E","L\u00edngua oficial":"neerland\u00eas [b]","Gent\u00edlico":"neerland\u00eas ou holand\u00eas[1]","Governo":"Monarquia constitucional parlamentarista unit\u00e1ria","\u2022 Monarca":"Guilherme Alexandre[2]","\u2022 Primeiro-ministro":"Dick Schoof","Legislatura":"Estados Gerais","\u2022 C\u00e2mara alta":"Primeira C\u00e2mara","\u2022 C\u00e2mara baixa":"Segunda C\u00e2mara","\u2022 Declarada":"26 de julho de 1581 (443\u00a0anos)","\u2022 Reconhecida":"30 de janeiro de 1648 (377\u00a0anos)","Entrada na UE":"25 de mar\u00e7o de 1957 (membro cofundador)","\u2022 Total":"US$\u00a0880\u00a0394 bilh\u00f5es\u00a0*[5] (16.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"18,41","Fronteira":"Alemanha B\u00e9lgica e Fran\u00e7a (Atrav\u00e9s da Ilha de S\u00e3o Martinho)[3]","\u2022 Estimativa para 2023":"17\u00a0958\u00a0700[4] hab. (66.\u00ba)","\u2022 Densidade":"405,6 hab.\/km\u00b2 (23.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2014","\u2022 Per capita":"US$\u00a052\u00a0248[5] (9.\u00ba)","IDH (2019)":"0,944 (8.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[6]","Moeda":"Euro [c] (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"NLD","C\u00f3d. Internet":".nl [d]","C\u00f3d. telef.":"+31","Website governamental":"www.rijksoverheid.nl","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nGoverno\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nSubdivis\u00f5es\nTurismo\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Pa\u00edses Baixos"}}