{"0":{"Capitale maior cidade":"Berlim 52\u00b0 31' N 13\u00b0 24' E","L\u00edngua oficial":"Alem\u00e3o[nota 1]","Gent\u00edlico":"alem\u00e3o, alem\u00e3\u00b9","Governo":"Rep\u00fablica federal[3] parlamentarista","\u2022 Presidente":"Frank-Walter Steinmeier","\u2022 Chanceler":"Olaf Scholz","\u2022 Presidente do Bundestag":"B\u00e4rbel Bas","\u2022 Presidente do Bundesrat\u00b2":"Reiner Haseloff","Legislatura":"Bundestag e Bundesrat","\u2022 Sacro Imp\u00e9rio Romano-Germ\u00e2nico":"2 de fevereiro de 962","\u2022 Unifica\u00e7\u00e3o da Alemanha":"18 de janeiro de 1871","\u2022 Rep\u00fablica Federal":"23 de maio de 1949","\u2022 Reunifica\u00e7\u00e3o":"3 de outubro de 1990","Entrada na UE":"25 de mar\u00e7o de 1957 (membro cofundador)","\u2022 Total":"US$\u00a04,319 trilh\u00f5es\u00a0*[5] (4.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"2,416","Fronteira":"Fran\u00e7a, B\u00e9lgica, Luxemburgo, Pa\u00edses Baixos, Dinamarca, Pol\u00f4nia, Rep\u00fablica Checa, \u00c1ustria e Su\u00ed\u00e7a","\u2022 Estimativa para 2019":"83 166 711[4] hab. (18.\u00ba)","\u2022 Densidade":"230 hab.\/km\u00b2 (37.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2021","\u2022 Per capita":"US$\u00a051\u00a0860[5] (15.\u00ba)","IDH (2021)":"0,942 (9.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[6]","Moeda":"Euro\u00b3 (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"DE","C\u00f3d. Internet":".de 4","C\u00f3d. telef.":"+49","1 de janeiro":"Ano Novo","6 de janeiro":"Epifania","Mar\u00e7o ou abril":"P\u00e1scoa","1 de maio":"Dia do Trabalho","Maio ou junho":"Corpo de Deus","3 de outubro":"Dia da Unidade Alem\u00e3","31 de outubro":"Festa da Reforma","1 de novembro":"Dia de Todos-os-Santos","25-26 de dezembro":"1.\u00ba e 2.\u00ba dias de Natal","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","\u00c1frica do Sul\nAlemanha\nAr\u00e1bia Saudita\nArgentina\nAustr\u00e1lia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChina\nCoreia do Sul\nEstados Unidos\nFran\u00e7a\n\u00cdndia\nIndon\u00e9sia\nIt\u00e1lia\nJap\u00e3o\nM\u00e9xico\nReino Unido\nR\u00fassia\nTurquia\nUni\u00e3o Europeia":"G20","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica Federal da Alemanha"}}