{"0":{"Diocese":"Diocese de Roma","Elei\u00e7\u00e3o":"1 de fevereiro de 772","Entroniza\u00e7\u00e3o":"9 de fevereiro de 772","Fim do pontificado":"25 de dezembro de 795 (23\u00a0anos, 327\u00a0dias)","Predecessor":"Est\u00eav\u00e3o III","Sucessor":"Le\u00e3o III","Nomea\u00e7\u00e3o episcopal":"1 de fevereiro de 772","Ordena\u00e7\u00e3o episcopal":"9 de fevereiro de 772","Cria\u00e7\u00e3o":"770por Papa Estev\u00e3o III","Ordem":"Cardeal-presb\u00edtero","Nascimento":"Roma, It\u00e1lia700","Morte":"Roma, It\u00e1lia25 de dezembro de 795\u00a0(95\u00a0anos)","Nacionalidade":"italiano","Sepultura":"Bas\u00edlica de S\u00e3o Pedro","":["v","d","e"],"Pedro\nLino\nAnacleto\nClemente I\nEvaristo\nAlexandre I\nSisto I\nTel\u00e9sforo\nHigino\nPio I\nAniceto\nSotero\nEleut\u00e9rio\nV\u00edtor I\nZeferino\nCalisto I\nUrbano I\nPonciano\nAntero\nFabiano\nCorn\u00e9lio\nL\u00facio I\nEst\u00eav\u00e3o I\nSisto II\nDion\u00edsio\nF\u00e9lix I\nEutiquiano\nCaio\nMarcelino\nMarcelo I\nEus\u00e9bio\nMelqu\u00edades\nSilvestre I\nMarcos\nJ\u00falio I\nLib\u00e9rio\nD\u00e2maso I\nSir\u00edcio\nAnast\u00e1cio I":"","T\u00edtulo":"Adriano I"}}