{"0":{"":"Este artigo cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Outubro de 2014)","Capitale maior cidade":"Zagreb 45\u00b048'N 16\u00b000'E","L\u00edngua oficial":"Croata[nota 1]","Gent\u00edlico":"Croatas","Governo":"Rep\u00fablica parlamentarista","\u2022 Presidente":"Zoran Milanovi\u0107","\u2022 Primeiro-ministro":"Andrej Plenkovi\u0107","\u2022 Principado da Cro\u00e1cia D\u00e1lmata":"S\u00e9culo VIII","\u2022 Reino da Cro\u00e1cia":"925","\u2022 Uni\u00e3o da Cro\u00e1cia e Hungria":"1102","\u2022 Ades\u00e3o ao Imp\u00e9rio Romano-Germ\u00e2nico":"1 de janeiro de 1527","\u2022 Independ\u00eancia do Imp\u00e9rio Austro-H\u00fangaro":"29 de outubro de 1918","\u2022 Cria\u00e7\u00e3o da Iugosl\u00e1via":"4 de dezembro de 1918","\u2022 Independ\u00eancia da Cro\u00e1cia":"25 de junho de 1991","\u2022 Acordo de Erdut":"12 de novembro de 1995","Entrada na UE":"1 de julho de 2013","\u2022 Total":"US$\u00a061,5 bilh\u00f5es[5] (81.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"1,09","Fronteira":"Eslov\u00eania, Hungria, S\u00e9rvia, B\u00f3snia e Herzegovina e Montenegro","\u2022 Estimativa para 2022":"4\u00a0030\u00a0358[3] hab. (129.\u00ba)","\u2022 Censo 2021":"3\u00a0871\u00a0833[4] hab. (128.\u00ba)","\u2022 Densidade":"75.8 hab.\/km\u00b2 (126.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2019","\u2022 Per capita":"US$\u00a015,137[5] (57.\u00ba)","IDH (2021)":"0,858 (46.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[6]","Moeda":"Euro (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"CRO","C\u00f3d. Internet":".hr e .eu","C\u00f3d. telef.":"+385","Website governamental":"vlada.gov.hr","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nDesporto\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nIlhas\nPol\u00edtica\nReligi\u00e3o\nRios\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Bra\u010d\u00a0\u00b7 Cres\u00a0\u00b7 Dugi otok\u00a0\u00b7 Hvar\u00a0\u00b7 Kor\u010dula\u00a0\u00b7 Krk\u00a0\u00b7 Pag":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica da Cro\u00e1cia"}}