{"0":{"Doen\u00e7a":"Peste bub\u00f3nica","Local":"E","Per\u00edodo":"1","Mortes":"2","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":"P"},"1":{"Doen\u00e7a":"septic\u00e9mica","Local":"u","Per\u00edodo":"3","Mortes":"5","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":"e"},"2":{"Doen\u00e7a":"pneum\u00f3nica","Local":"r","Per\u00edodo":"4","Mortes":"\u2013","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":"s"},"3":{"Doen\u00e7a":null,"Local":"\u00e1","Per\u00edodo":"3","Mortes":"7","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":"t"},"4":{"Doen\u00e7a":null,"Local":"s","Per\u00edodo":"\u2013","Mortes":"5","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":"e"},"5":{"Doen\u00e7a":null,"Local":"i","Per\u00edodo":"1","Mortes":" ","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":" "},"6":{"Doen\u00e7a":null,"Local":"a","Per\u00edodo":"3","Mortes":"m","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":"N"},"7":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":"5","Mortes":"i","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":"e"},"8":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":"3","Mortes":"l","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":"g"},"9":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":" ","Mortes":"h","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":"r"},"10":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":"(","Mortes":"\u00f5","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":"a"},"11":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":"a","Mortes":"e","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":null},"12":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":"u","Mortes":"s","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":null},"13":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":"g","Mortes":" ","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":null},"14":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":"e","Mortes":"(","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":null},"15":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":")","Mortes":"e","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":null},"16":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":null,"Mortes":"s","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":null},"17":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":null,"Mortes":"t","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":null},"18":{"Doen\u00e7a":null,"Local":null,"Per\u00edodo":null,"Mortes":")","Europa Paleol\u00edtica\nEuropa Neol\u00edtica\nEuropa da Idade do Bronze\nEuropa da Idade do Ferro":null,"Antiguidade Tardia\nCristianiza\u00e7\u00e3o\nEra Viking\nImp\u00e9rio Bizantino\nImp\u00e9rio Carol\u00edngio\nInglaterra anglo-sax\u00e3\nMigra\u00e7\u00f5es dos povos b\u00e1rbaros\nPrimeiro Imp\u00e9rio B\u00falgaro\nQueda do Imp\u00e9rio Romano do Ocidente\nReino da Arm\u00eania\nReino da Cro\u00e1cia\nReino das Ast\u00farias\nReino Lombardo\nReino Merov\u00edngio\nReino Ostrog\u00f3tico\nReino Suevo\nReino V\u00e2ndalo\nReino Visig\u00f3tico\nR\u00fassia de Kiev":null,"T\u00edtulo":null}}