{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Dezembro de 2016)","Subordina\u00e7\u00e3o":"Conselho de Seguran\u00e7a da ONU","Miss\u00e3o":"For\u00e7a militar","Denomina\u00e7\u00e3o":"For\u00e7as de Paz","Cria\u00e7\u00e3o":"Aprox. 1948","Cores":"Azul e branco","Sede":"Nova Iorque, \u00a0Estados Unidos","Leon M. Lederman (\u00a0Estados Unidos)\nMelvin Schwartz (\u00a0Estados Unidos)\nJack Steinberger (\u00a0Estados Unidos)":"","T\u00edtulo":"For\u00e7as de Paz das Na\u00e7\u00f5es Unidas"}}