{"0":{"":"\u2014 Analu Silva.","M\u00e9dia":"Movimento, som","Tipos":"Dan\u00e7a solo, com parceiro, grupo","Cultura origin\u00e1ria":"V\u00e1rias origens estil\u00edsticas","Era de origem":"Antiguidade","Artes mec\u00e2nicas\nArtes liberais\nBelas artes\nNumera\u00e7\u00e3o das artes\nObra-prima\nQuatro artes\nSeis artes":"","T\u00edtulo":"Dan\u00e7a"}}