{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Mar\u00e7o de 2020)","Capitale maior cidade":"S\u00e3o Jo\u00e3o[1] 17\u00ba7'2N 61\u00ba50'44O","L\u00edngua oficial":"ingl\u00eas\u00b2","Gent\u00edlico":"antiguano","Governo":"Monarquia constitucional","\u2022 Monarca":"Carlos III","\u2022 Governador-geral":"Rodney Williams","\u2022 Primeiro-ministro":"Gaston Browne","Legislatura":"Parlamento","\u2022 C\u00e2mara alta":"Senado","\u2022 C\u00e2mara baixa":"C\u00e2mara dos Representantes","\u2022 Declarada":"1 de novembro de 1981","\u2022 Total":"US$\u00a01,472 mil milh\u00f5es*","\u2022 \u00c1gua (%)":"Desprez\u00edvel","\u2022 Urbana":"70% \u2014 309 km\u00b2","\u2022 Estimativa para 2021":"99 337[2] hab.","\u2022 Densidade":"197 hab.\/km\u00b2 (57.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2009","\u2022 Per capita":"US$\u00a017 308","IDH (2022)":"0,826 (54.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[3]","Moeda":"D\u00f3lar do Caribe Oriental (XCD)","Fuso hor\u00e1rio":"AST (UTC-4)","C\u00f3d. ISO":"AG","C\u00f3d. Internet":".ag","C\u00f3d. telef.":"+1-268","Website governamental":"https:\/\/ab.gov.ag\/","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSa\u00fade\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Ant\u00edgua e Barbuda\nArgentina\nBahamas\nBarbados\nBelize\nBol\u00edvia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChile\nCol\u00f4mbia\nCosta Rica\nCuba\nDominica\nEstados Unidos\nEquador\nEl Salvador\nGranada\nGuatemala\nGuiana\nHaiti\nHonduras\nJamaica\nM\u00e9xico\nNicar\u00e1gua\nPanam\u00e1\nParaguai\nPeru\nRep\u00fablica Dominicana\nSanta L\u00facia\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves\nS\u00e3o Vicente e Granadinas\nSuriname\nTrindade e Tobago\nUruguai\nVenezuela":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Ant\u00edgua e Barbuda"}}