{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Uruguai \u00a0Brasil","Regi\u00e3o:":"Fronteira da Paz, departamento de Rivera (Uruguai), Santana do Livramento (Brasil) e \u00e1reas circunvizinhas.","Total de\u00a0falantes:":"aprox. 1.050.000 (nativos: aprox. 875.000 entre 525 000)","Posi\u00e7\u00e3o:":"N\u00e3o se encontra entre os 100 primeiros [1]","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00cdtalo-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-ib\u00e9rica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Dialetos portugueses do Uruguai\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas uruguaio","L\u00edngua oficial de:":"sem reconhecimento oficial [nota 1]","Regulado por:":"sem regulamenta\u00e7\u00e3o oficial","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"---","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Portugu\u00eas uruguaio"}}