{"0":{"":"Este artigo  sobre um astr\u00f4nomo\/astr\u00f3nomo \u00e9 um esbo\u00e7o.  Voc\u00ea pode ajudar a Wikip\u00e9dia expandindo-o.","Nascimento":"11 de junho de 1723Prohlis","Morte":"22 de fevereiro de 1788Prohlis","Cidadania":"Eleitorado da Sax\u00f4nia","Ocupa\u00e7\u00e3o":"astr\u00f4nomo","T\u00edtulo":"Johann Georg Palitzsch"}}