{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o cont\u00e9m uma lista de refer\u00eancias no fim do texto, mas as suas fontes n\u00e3o s\u00e3o claras porque n\u00e3o s\u00e3o  citadas no corpo do artigo, o que compromete a confiabilidade das informa\u00e7\u00f5es. Ajude a melhorar este artigo inserindo cita\u00e7\u00f5es no corpo do artigo. (Abril de 2023)","Per\u00edodo":"25 de mar\u00e7o de 1904at\u00e9 5 de novembro de 1906","Presidente":"Venceslau Br\u00e1s","Antecessor(a)":"Alberto Maranh\u00e3o","Sucessor(a)":"Manuel Moreira Dias","Presidentes":"Afonso Pena (1906-1909)Nilo Pe\u00e7anha (1909)","Vice-presidentes":"Juvenal Lamartine (1904-1905)Manuel Moreira Dias (1905-1906)","Nascimento":"25 de dezembro de 1872 Maca\u00edba, Rio Grande do Norte","Morte":"22 de dezembro de 1958\u00a0(85\u00a0anos) Rio de Janeiro Rio de Janeiro","Nacionalidade":"brasileira","Progenitores":"M\u00e3e: Maria Rosalina de Albuquerque Vasconcelos de Lira TavaresPai: Feliciano Pereira de Lira Tavares","Alma mater":"Faculdade de Direito do Recife da Universidade Federal de Pernambuco","C\u00f4njuge":"Sofia Tavares de Lira","Pedro Maranh\u00e3o (1889)\nAdolfo Gordo (1889\u20131890)\nJer\u00f4nimo C\u00e2mara (1890)\nXavier da Silveira J\u00fanior (1890)\nPedro Maranh\u00e3o (1890)\nJo\u00e3o Gomes Ribeiro (1890)\nNascimento de Castro (1890\u20131891)\nAmintas Barros (1891)\nFernandes Barros (1891)\nFrancisco Gurgel (1891)\nMiguel Castro (1891)\nJer\u00f4nimo C\u00e2mara (1892)\nPedro Maranh\u00e3o (1892\u20131896)\nFerreira Chaves (1896\u20131900)\nAlberto Maranh\u00e3o (1900\u20131904)\nAugusto Tavares de Lyra (1904\u20131906)\nManuel Moreira Dias (1906\u20131907)\nMelo e Sousa (1907\u20131908)\nAlberto Maranh\u00e3o (1908\u20131913)\nFerreira Chaves (1914\u20131920)\nMelo e Sousa (1921\u20131924)\nJos\u00e9 Augusto Medeiros (1924\u20131927)\nJuvenal Lamartine (1928\u20131930)\nIrineu Joffily (1930\u20131931)\nAlu\u00edsio de Andrade Moura (1931)\nHercolino Cascardo (1931\u20131932)\nBertino Dutra da Silva (1932\u20131933)\nM\u00e1rio C\u00e2mara (1933\u20131935)\nLiberato da Cruz Barroso (1935)\nRafael Fernandes Gurj\u00e3o (1935\u20131943)\nAnt\u00f4nio Fernandes Dantas (1943\u20131945)\nGeorgino Avelino (1945)\nMiguel Seabra Fagundes (1945\u20131946)\nUbaldo Melo (1946\u20131947)\nOrestes da Rocha Lima (1947)\nJos\u00e9 Augusto Varela (1947\u20131951)\nDix-Sept Rosado (1951)\nSylvio Pedroza (1951\u20131956)\nDinarte Mariz (1956\u20131961)\nAlu\u00edzio Alves (1961\u20131966)\nWalfredo Gurgel (1966\u20131971)\nCortez Pereira (1971\u20131975)\nTarc\u00edsio Maia (1975\u20131979)\nLavoisier Maia (1979\u20131983)\nJos\u00e9 Agripino Maia (1983\u20131986)\nRadir Pereira (1986\u20131987)\nGeraldo Melo (1987\u20131991)\nJos\u00e9 Agripino Maia (1991\u20131994)\nVivaldo Costa (1994\u20131995)\nGaribaldi Alves Filho (1995\u20132002)\nFernando Freire (2002\u20132003)\nWilma de Faria (2003\u20132010)\nIber\u00ea Ferreira de Souza (2010\u20132011)\nRosalba Ciarlini (2011\u20132015)\nRobinson Faria (2015\u20132019)\nF\u00e1tima Bezerra (2019\u2013presente)":"","Aristides Lobo\nCes\u00e1rio Alvim\nTrist\u00e3o de Alencar Araripe\nJos\u00e9 Higino Duarte Pereira\nFernando Lobo Leite Pereira\nAlexandre Cassiano do Nascimento\nAnt\u00f4nio Gon\u00e7alves Ferreira\nAlberto Torres\nBernardino Jos\u00e9 de Campos J\u00fanior\nAmaro Cavalcanti\nEpit\u00e1cio Pessoa\nSabino Barroso\nJos\u00e9 Joaquim Seabra\nF\u00e9lix Gaspar de Barros e Almeida\nAugusto Tavares de Lira\nEsmeraldino Ol\u00edmpio Torres Bandeira\nRivad\u00e1via da Cunha Correia\nUladislau Herculano de Freitas\nCarlos Maximiliano Pereira dos Santos\nAmaro Cavalcanti\nUrbano Santos da Costa Ara\u00fajo\nAlfredo Pinto Vieira de Melo\nJoaquim Ferreira Chaves\nJo\u00e3o Lu\u00eds Alves\nAn\u00edbal Freire da Fonseca\nAfonso Pena J\u00fanior\nAugusto Viana do Castelo":"","Nilo Pe\u00e7anha (1906\u20131909)":"","Nenhum (1909\u20131910)":"","Urbano Santos da Costa Ara\u00fajo (1914\u20131918)":"","T\u00edtulo":"Augusto Tavares de Lira"}}