{"0":{"L\u00edder":"Jonas Gahr St\u00f8re","Funda\u00e7\u00e3o":"1887","Sede":"Oslo, \u00a0Noruega","Ideologia":"Social-democracia  Progressismo  Europe\u00edsmo","Espectro pol\u00edtico":"Centro-esquerda","Ala de juventude":"Liga da Juventude dos Trabalhadores","Membros\u00a0(2011)":"55.869","Afilia\u00e7\u00e3o internacional":"Alian\u00e7a Progressista","Afilia\u00e7\u00e3o europeia":"Partido Socialista Europeu","Storting":"000000000000004949\u00a0\/\u00a0169","Condados":"0000000000000148148\u00a0\/\u00a0574","Comunas":"00000000000025832\u00a0583\u00a0\/\u00a09\u00a0344","Prefeitos":"0000000000000148148\u00a0\/\u00a0356","Parlamento Lap\u00e3o":"00000000000000077\u00a0\/\u00a039","Cores":"Vermelho","Constitui\u00e7\u00e3o da Noruega":"Denmark","T\u00edtulo":"Partido Trabalhista ArbeiderpartietArbeidarpartiet"}}