{"0":{"Nascimento":"19 de mar\u00e7o de 1534San Crist\u00f3bal de La Laguna, Can\u00e1rias, Imp\u00e9rio Espanhol","Morte":"9 de junho de 1597\u00a0(63\u00a0anos)Iriritiba, Estado do Brasil, Uni\u00e3o Ib\u00e9rica","Venera\u00e7\u00e3o por":"Igreja Cat\u00f3lica","Beatifica\u00e7\u00e3o":"22 de junho de 1980Vaticanopor Papa Jo\u00e3o Paulo II","Canoniza\u00e7\u00e3o":"3 de abril de 2014por Papa Francisco","Principal templo":"Catedral de San Crist\u00f3bal de La Laguna (nas Ilhas Can\u00e1rias) e Santu\u00e1rio Nacional de S\u00e3o Jos\u00e9 de Anchieta (no Brasil)","Festa lit\u00fargica":"9 de junho","Atribui\u00e7\u00f5es":"Livro do Evangelho, Crucifixo e Bengala","Padroeiro":"Brasil (copadroeiro)[1][2]","L\u00edngua tupi\nHist\u00f3ria\nTupinologia\nLiteratura tupi\nTupinismos\nTop\u00f4nimos de origem tupi no Brasil":"","T\u00edtulo":"Jos\u00e9 de Anchieta"}}