{"0":{"Acr\u00f3nimo":"VIAF","Introduzido":"6 agosto 2003\u00a0(2003-08-06)","Organiza\u00e7\u00e3o gestora":"OCLC","S\u00edtio Web":"viaf.org","":"Wikidata tem uma propriedade, P214,para Base Virtual Internacional de Autoridade (veja usos)","T\u00edtulo":"Base Virtual Internacional de Autoridade"}}