{"0":{"Pron\u00fancia:":"\/kaj\u02c8pi.\u0279\u0250\/","Falado(a)\u00a0em:":"Brasil","Regi\u00e3o:":"S\u00e3o Paulo\u00a0Minas Gerais\u00a0Mato Grosso do Sul\u00a0Goi\u00e1s\u00a0Paran\u00e1","Total de\u00a0falantes:":"sem n\u00fameros exatos","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00cdtalo-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galo-ib\u00e9rica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galaico-portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Caipira","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"sem reconhecimento oficial","Regulado por:":"sem regulamenta\u00e7\u00e3o oficial","ISO 639-1:":"--","ISO 639-2:":"---","Como as folhas que brotam na primavera em flor":"Cumo as f\u00f4ia que brota na primavera im fr\u00f4","e crescem r\u00e1pidas \u00e0 luz do sol,":"i r\u00e1pidas t\u00e3o cre\u00e7udas \u00e0 l\u00faiz do s\u00f3r,","assim \u00e9 que n\u00f3s somos;":"ansim \u00e9 que n\u00f3i semo;","como essas folhas, por ex\u00edguo prazo":"cumo estas f\u00f4ia, pur p\u00f4co tempo","podemos usufruir da juventude em flor,":"pudemo pruveit\u00e1 da mocidade im fr\u00f4,","desconhecendo, por divina gra\u00e7a,":"discunheceno, pur devina gra\u00e7a,","quer o mal, quer o bem.":"qui\u00e9 o m\u00e1, qui\u00e9 o bem.","A cada lado est\u00e3o as negras Parcas:":"A cada lado t\u00e3o as sombrias Parcas:","traz uma a cruel velhice, a outra a morte.":"tr\u00e1iz u'a a cru\u00e9 ve\u00edce, a \u00f4tra a morte.","Da juventude o fruto dura muito pouco,":"Da mocidade o fruito dura munto p\u00f4co,","n\u00e3o mais que sobre a terra \u00e0 luz do sol;":"n\u00e3o mai que sobre a terra \u00e0 l\u00faiz do s\u00f3r;","e quando possa a plenitude desse tempo":"i quano possa a prenitude deste tempo","e ent\u00e3o melhor morrer do que viver.":"i antonce mi\u00f3 morr\u00ea do que viv\u00ea.","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Caipira"}}