{"0":{"":"Este artigo ou sec\u00e7\u00e3o cont\u00e9m uma lista de refer\u00eancias no fim do texto, mas as suas fontes n\u00e3o s\u00e3o claras porque n\u00e3o s\u00e3o  citadas no corpo do artigo, o que compromete a confiabilidade das informa\u00e7\u00f5es. Ajude a melhorar este artigo inserindo cita\u00e7\u00f5es no corpo do artigo. (Dezembro de 2009)","Pron\u00fancia:":"['isl\u025bnska]","Falado(a)\u00a0em:":"Isl\u00e2ndia\u00a0Dinamarca","Total de\u00a0falantes:":"+358 000 (2013)","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Germ\u00e2nica\u00a0\u00a0N\u00f3rdica\u00a0\u00a0\u00a0Ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Island\u00eas","Escrita:":"Alfabeto latino","L\u00edngua oficial de:":"Isl\u00e2ndia","Regulado por:":"Stofnun \u00c1rna Magn\u00fassonar \u00ed \u00edslenskum fr\u00e6\u00f0um(Instituto \u00c1rni Magn\u00fasson)","ISO 639-1:":"is","ISO 639-2:":"isl","ISO 639-3:":"isl","i":"u","\u026a \u2022 \u028f":"","\u025b \u2022 \u0153":"\u0254","hestur":"hestar","hest":"hesta","hesti":"hestum","hests":"hesta","verslun":"verslunum","verslunar":"verslana","m\u00e1l":"m\u00e1l","m\u00e1li":"m\u00e1lum","m\u00e1ls":"m\u00e1la","um":"einn","dois":"tveir","tr\u00eas":"\u00fer\u00edr","quatro":"fj\u00f3rir","cinco":"fimm","seis":"sex'","sete":"sj\u00f6","oito":"\u00e1tta","nove":"n\u00edu","dez":"t\u00edu","(\u00e9g) tala":"(vi\u00f0) t\u00f6lum","(\u00fe\u00fa) talar":"(\u00fei\u00f0) tali\u00f0","(hann\/h\u00fan\/\u00fea\u00f0) tala":"(\u00feeir\/\u00fe\u00e6r\/\u00feau) tala","(\u00e9g) kem":"(vi\u00f0) komum","(\u00fe\u00fa) kemur":"(\u00fei\u00f0) komi\u00f0","(hann\/h\u00fan\/\u00fea\u00f0) kemur":"(\u00feeir\/\u00fe\u00e6r\/\u00feau) koma","T\u00edtulo":"Island\u00eas\u00cdslenska"}}