{"0":{"":"Este artigo  n\u00e3o cita fontes confi\u00e1veis. Ajude a inserir refer\u00eancias. Conte\u00fado n\u00e3o verific\u00e1vel pode ser removido.\u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico) (Abril de 2013)","Nascimento":"25 de janeiro de 1493Mil\u00e3o","Morte":"4 de junho de 1530Paris","Progenitores":["Ludovico Sforza","Beatriz d'Este"],"Irm\u00e3o(\u00e3)(s)":"Francisco II Sforza, Giovanni Paolo I Sforza","Ocupa\u00e7\u00e3o":"aristocrata","T\u00edtulo":"Maximiliano Sforza"}}