{"0":{"":"Este artigo  n\u00e3o cita fontes confi\u00e1veis. Ajude a inserir refer\u00eancias. Conte\u00fado n\u00e3o verific\u00e1vel pode ser removido.\u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico) (Setembro de 2020)","Nascimento":"5 de outubro de 1757Paris","Morte":"28 de dezembro de 1832 (75 anos)Paris","Resid\u00eancia":"Ch\u00e2teau d'H\u00e9nencourt","Sepultamento":"cemit\u00e9rio do P\u00e8re-Lachaise","Cidadania":"Fran\u00e7a","Progenitores":["Louis Charles de Lameth"],"C\u00f4njuge":"Marie-Anne Picot","Filho(a)(s)":"Marie de Lameth","Irm\u00e3o(\u00e3)(s)":"Th\u00e9odore de Lameth, Alexandre de Lameth, Augustin Louis Charles de Lameth","Ocupa\u00e7\u00e3o":"pol\u00edtico, militar","Distin\u00e7\u00f5es":["Nomes inscritos no Arco do Triunfo","Cavaleiro da Legi\u00e3o de Honra (1809)"],"T\u00edtulo":"Charles Malo de Lameth"}}