{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Dezembro de 2020)","Capitale maior cidade":"Basseterre 17\u00b018'N 62\u00b044'O","L\u00edngua oficial":"Ingl\u00eas","Gent\u00edlico":"S\u00e3o-cristovense[1]","Governo":"Democracia parlamentar sob monarquia constitucional federal","\u2022 Monarca":"Carlos III","\u2022 Governadora-geral":"Marcella Liburd","\u2022 Primeiro-ministro":"Terrance Drew","\u2022 Data":"19 de setembro de 1983","\u2022 Total":"US$\u00a01 115 milh\u00f5es USD (198.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"insignificante","\u2022 Estimativa para 2016":"54 821 hab. (209.\u00ba)","\u2022 Densidade":"164 hab.\/km\u00b2 (64.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2022","\u2022 Per capita":"US$\u00a018 245 USD (42.\u00ba)","IDH (2022)":"0,838 (51.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[2]","Moeda":"D\u00f3lar do Caribe Oriental (portugu\u00eas brasileiro) ou d\u00f3lar das Cara\u00edbas Orientais (portugu\u00eas europeu) (XCD)","Fuso hor\u00e1rio":"UTC-4","C\u00f3d. ISO":"KNA","C\u00f3d. Internet":".kn","C\u00f3d. telef.":"+1 869","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nGeografia\nHist\u00f3ria\nPol\u00edtica\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Ant\u00edgua e Barbuda\nArgentina\nBahamas\nBarbados\nBelize\nBol\u00edvia\nBrasil\nCanad\u00e1\nChile\nCol\u00f4mbia\nCosta Rica\nCuba\nDominica\nEstados Unidos\nEquador\nEl Salvador\nGranada\nGuatemala\nGuiana\nHaiti\nHonduras\nJamaica\nM\u00e9xico\nNicar\u00e1gua\nPanam\u00e1\nParaguai\nPeru\nRep\u00fablica Dominicana\nSanta L\u00facia\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves\nS\u00e3o Vicente e Granadinas\nSuriname\nTrindade e Tobago\nUruguai\nVenezuela":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Federa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves"}}