{"0":{"Falado(a)\u00a0em:":"Mo\u00e7ambique","Regi\u00e3o:":"Mo\u00e7ambique e zonas de fronteira","Total de\u00a0falantes:":"L\u00edngua materna: 16,6% ou c. 3,7 milh\u00f5es (2007)Segunda l\u00edngua: 47,4% ou c. 10,5 milh\u00f5es (2007)[1][2]","Fam\u00edlia:":"L\u00edngua portuguesa\u00a0Portugu\u00eas mo\u00e7ambicano","Regulado por:":"Academia de Ci\u00eancias de Mo\u00e7ambique[nota 1][4]","ISO 639-1:":"pt-MZ","ISO 639-2:":"---","agorinha":"agora mesmo","babalaza":"ressaca","bichar":"formar fila","chima":"papa de farinha de milho, mapira, mexoeira, mandioca, macaxeira","cani\u00e7o":"bairro de lata (Portugal), favela (Brasil)","cronicar":"fazer\/escrever cr\u00f3nicas","desconseguir":"n\u00e3o conseguir","depressar":"ir depressa","estrutura":"autoridade, respons\u00e1vel governamental","machamba":"campo agr\u00edcola","machimbombo":"autocarro (Portugal), \u00f4nibus (Brasil)","madala":"pessoa idosa, pessoa prestigiada","matabicho":"pequeno-almo\u00e7o (Portugal), caf\u00e9 da manh\u00e3 (Brasil)","pasta":"mala (saco) de m\u00e3o","situa\u00e7\u00e3o":"problema, crise, guerra","":["v","d","e"],"Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Portugu\u00eas mo\u00e7ambicano"}}