{"0":{"":"Este artigo  n\u00e3o cita fontes confi\u00e1veis. Ajude a inserir refer\u00eancias. Conte\u00fado n\u00e3o verific\u00e1vel pode ser removido.\u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico) (Agosto de 2020)","Nacionalidade":"su\u00ed\u00e7o","Nascimento":"25 de janeiro de 1930Frauenfeld, Su\u00ed\u00e7a","Morte":"26 de mar\u00e7o de 2007\u00a0(77\u00a0anos)Genebra, Su\u00ed\u00e7a","Temporadas":"1962","Equipes":"Ecurie Filipinetti (Lotus)","GPs disputados":"1","Primeiro GP":"GP da Alemanha de 1962","\u00daltimo GP":"GP da Alemanha de 1962","T\u00edtulo":"Heinz Schiller"}}