{"0":{"":"Este artigo tem liga\u00e7\u00f5es para p\u00e1ginas de desambigua\u00e7\u00e3o. Ajude a direcionar estas liga\u00e7\u00f5es amb\u00edguas para artigos que tratam do significado espec\u00edfico pretendido.","Ordem religiosa cat\u00f3lica":"Companhia de Jesus","Nascimento":"Sanfins do Douro, Alij\u00f318 de outubro de 1517","Morte":"Rio de Janeiro18 de outubro de 1570\u00a0(53\u00a0anos)","T\u00edtulo":"Manuel da N\u00f3brega"}}