{"0":{"Tipo":"Unicameral","Funda\u00e7\u00e3o":"25 de abril de 1976","Precedida\u00a0por":"Assembleia Constituinte","Presidente":"Jos\u00e9 Pedro Aguiar-Branco, PPD\/PSD","1\u00ba Vice-presidente":"Teresa Morais, PPD\/PSD","2\u00ba Vice-presidente":"Marcos Perestrello, PS","3\u00ba Vice-presidente":"Diogo Pacheco de Amorim, CH","4\u00ba Vice-presidente":"Rodrigo Saraiva, IL","Assentos":"230","Grupos pol\u00edticos":["PSD (78)","CDS-PP (2)","PS (78)","CH (49)","IL (8)","BE (5)","PCP (4)","L (4)","PAN (1)","N\u00e3o-Inscrito (1) [1]"],"Comit\u00e9s":"14","Dura\u00e7\u00e3o do mandato":"4 anos","Sistema de vota\u00e7\u00e3o":"Representa\u00e7\u00e3o proporcionalLista fechadaM\u00e9todo de d'Hondt","Primeira elei\u00e7\u00e3o":"25 de abril de 1976","\u00daltima elei\u00e7\u00e3o":"10 de mar\u00e7o de 2024","Pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o":"18 de maio de 2025","Porto":"40","Braga":"19","Set\u00fabal":"19","Aveiro":"16","Leiria":"10","Coimbra, Faro e Santar\u00e9m":"9","Viseu":"8","Madeira":"6","A\u00e7ores, Vila Real e Viana do Castelo":"5","Castelo Branco":"4","Beja, Bragan\u00e7a, \u00c9vora e Guarda":"3","Portalegre, Europa e Fora da Europa":"2","Reuni\u00f5es das Comiss\u00f5esa":"Reuni\u00f5es das Comiss\u00f5esa","PPD (73)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDS (42)":"PCP (40)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 UDP (1)","PPD\/PSD (73)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PCP (40)":"UDP (1)","PS (107)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PPD\/PSD (73)(a)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDS (42)":"PCP (40)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 UDP (1)","PS (107)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDS (42)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PPD\/PSD (41)(a)":"PCP (40)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 UDP (1)","PS (74)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 UDP (1)":["PCP (44)","MDP\/CDE (3)"],"FRS (74)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PS (66)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ASDI (4)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 UEDS (4)":["PCP (39)","MDP\/CDE (2)"],"PS (60)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PRD (7)(e)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDS (4)":["PCP (29)","PEV (2)"],"PS (72)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDS (5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PSN (1)":["PCP (15)","PEV (2)"],"PPD\/PSD (88)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDS (15)":["PCP (13)","PEV (2)"],"PPD\/PSD (81)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDS-PP (15)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B.E. (2)":["PCP (15)","PEV (2)"],"PS (96)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B.E. (3)":["PCP (10)","PEV (2)"],"PPD\/PSD (75)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDS-PP (12)(g)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B.E. (8)":["PCP (12)(f)","PEV (2)"],"PPD\/PSD (81)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDS-PP (21)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B.E. (16)":["PCP (13)","PEV (2)"],"PS (74)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B.E. (8)":["PCP (14)","PEV (2)"],"PS (86)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B.E. (19)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PAN (1)":["PCP (15)","PEV (2)"],"PSD (79)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B.E. (19)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDU (12)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PCP (10)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PEV (2)":"CDS-PP (5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PAN (4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CH (1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 IL (1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 L (1)(i)","PPD\/PSD (79)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B.E. (19)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDU (12)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PCP (10)\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PEV (2)":"CDS-PP (5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PAN (3)(j)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CH (1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 IL (1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ind. (2)(j)","PPD\/PSD (77)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CH (12)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 IL (8)":"PCP (6)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B.E. (5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PAN (1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 L (1)","PPD\/PSD (75)(k)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CH (12)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 IL (8) \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PCP (6)":"B.E. (5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PAN (1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 L (1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ind. (2)(k)","PS (78)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CH (50)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 IL (8)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B.E. (5)":"PCP (4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 L (4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PAN (1)","Sede\nMesa da Assembleia\nPresidentes\nSucess\u00e3o\nParlamento dos Jovens\nAudi\u00e7\u00e3o parlamentar\nAutoriza\u00e7\u00e3o legislativa\nDeputado n\u00e3o inscrito\nInqu\u00e9rito parlamentar\nRegimento\nSess\u00e3o legislativa\nComunica\u00e7\u00e3o: Agenda parlamentar\nARTV\nElei\u00e7\u00f5es: 2011\n2015\n2019\n2022":"","Assembleia Nacional\nC\u00e2mara Corporativa":["Assembleia Nacional","C\u00e2mara Corporativa"],"T\u00edtulo":"Assembleia da Rep\u00fablica Assembleia da Rep\u00fablica Portuguesa"}}