{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Abril de 2021)","Resid\u00eancia":"Catedral La Seu d'Urgell (Espanha)Pal\u00e1cio do Eliseu (Fran\u00e7a)","Dura\u00e7\u00e3o":"Indeterminado (para o copr\u00edncipe episcopal)Cinco anos, renov\u00e1vel uma vez (para o copr\u00edncipe franc\u00eas)","Criado em":"1278","Primeiro titular":"Pere de Urtx  (bispo de Urgel)Roger Bernardo III de Foix (Conde de Foix)","Website":"govern.ad","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Copr\u00edncipes de Andorra  Co-Pr\u00edncep d'Andorra Co-Prince d'Andorre Copr\u00edncipe de Andorra"}}