{"0":{"Pa\u00eds":"Brasil","Tipo":"P\u00fablica","Estabelecida":"29 de outubro de 1810 (214\u00a0anos)","Localiza\u00e7\u00e3o":"Rio de Janeiro, RJ","Coordenadas":"22\u00b0 54\u2032 34,82\u2033 S, 43\u00b0 10\u2032 31,63\u2033 O","Tamanho":"cerca de 9 milh\u00f5es de itens[1]","Popula\u00e7\u00e3o servida":"Aberta ao p\u00fablico","Website":"www.gov.br\/bn","":"Esta se\u00e7\u00e3o cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Fevereiro de 2019)","Conselho de Altos Estudos e Avalia\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica\nConselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar\nCorregedoria Parlamentar\nDepartamento de Pol\u00edcia Legislativa\nMesa da C\u00e2mara\nPresidente\nlista de presidentes\nSucess\u00e3o\nParlamento Jovem Brasileiro\nPlenarinho\nProcuradoria Parlamentar\nRegimento Interno\nPlen\u00e1rio Ulysses Guimar\u00e3es":"","T\u00edtulo":""}}