{"0":{"":"\u2014 Descri\u00e7\u00e3o de Ceuta no in\u00edcio do s\u00e9culo XVI por Valentim Fernandes, 1507.","Hino":"Ceuta, mi ciudad querida\"Ceuta, minha cidade querida\"","Lema":"Sempre Nobre, Leal e Fidel\u00edssima Cidade de Ceuta","Gent\u00edlico":"ceutense, ceut\u00ed, caballa (coloquial)","Coordenadas":"35\u00b0 53\u2032 20\u2033 N, 5\u00b0 18\u2032 20\u2033 O","Presidente":"Juan Jes\u00fas Vivas (PP, 2015)","\u00c1rea total [1]":"18,5 \u00a7\u00a0km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total (2022)":"82\u00a0566 \u00b6 hab.","Densidade":"4\u00a0463,03 hab.\/km\u00b2","C\u00f3digo postal":"51001 - 51005","Prefixo telef\u00f3nico":"956","Idioma oficial":"castelhano","Estatuto de autonomia":"14 de mar\u00e7o de 1995","ISO 3166-2":"ES-CE","CongressoSenado":"1 assentos2 assentos","Orago":["Nossa Senhora de \u00c1frica (5 de agosto)","S\u00e3o Daniel (10 de outubro)"],"Principais festividades":"2 de setembro (feriado oficial)","S\u00edtio":"www.ceuta.es","Andaluzia\u00a0\u00b7 Arag\u00e3o\u00a0\u00b7 Ast\u00farias\u00a0\u00b7 Ilhas Baleares\u00a0\u00b7 Can\u00e1rias\u00a0\u00b7 Cant\u00e1bria\u00a0\u00b7 Castela-Mancha\u00a0\u00b7 Castela e Le\u00e3o\u00a0\u00b7 Catalunha\u00a0\u00b7 Comunidade Valenciana\u00a0\u00b7 Estremadura\u00a0\u00b7 Galiza\u00a0\u00b7 Madrid\u00a0\u00b7 M\u00farcia\u00a0\u00b7 Navarra\u00a0\u00b7 Pa\u00eds Basco\u00a0\u00b7 Rioja":"","Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":"","\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":"","T\u00edtulo":"Ceuta\nSebta"}}