{"0":{"Sigla":"PiS","Fundadores":"Lech Kaczy\u0144skiJaros\u0142aw Kaczy\u0144ski","Funda\u00e7\u00e3o":"29 de maio de 2001\u00a0(23\u00a0anos)","Sede":"Vars\u00f3via,  Pol\u00f4nia","Ideologia":["Conservadorismo nacional","Nacional-populismo","Euroceticismo suave","Atlanticismo"],"Espectro pol\u00edtico":"Direita \u00e0 extrema-direita[a]","Religi\u00e3o":"Catolicismo romano","Ala de juventude":"F\u00f3rum Juvenil do Lei e Justi\u00e7a","Membros\u00a0(2021)":"45.000[1]","Afilia\u00e7\u00e3o europeia":"Alian\u00e7a dos Conservadores e Reformistas Europeus","Grupo no Parlamento Europeu":"Conservadores e Reformistas Europeus","Sejm":"190 \/ 460","Senado":"34 \/ 100","Parlamento Europeu":"20 \/ 53","Assembleias regionais":"258 \/ 552","Presidentes de cidade":"4 \/ 107","Cores":"Azul  \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Branco  \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Vermelho","T\u00edtulo":"Lei e Justi\u00e7a Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107"}}