{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2015)","Nomes":["Presidente","Senador","Primeiro-ministro","Ministro","Parlamentar","Governador","Prefeito","Vereador"],"Tipo":"Pol\u00edtica","Setor de atividade":"Governo","Compet\u00eancias":["Lideran\u00e7a","Pensamento cr\u00edtico","Orat\u00f3ria","Legislar","Tomada de decis\u00e3o","Influenciar","etc..."],"Educa\u00e7\u00e3o requirida":"Qualifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria","Campos de trabalho":"Governo","Empregos relacionados":"Monarca","Sal\u00e1rio m\u00e9dio":"(Brasil) R$ 19.000 - R$ 39.000 mensais.","T\u00edtulo":"Pol\u00edtico"}}