{"0":{"Nomes anteriores":"Pal\u00e1cio das CortesPal\u00e1cio do CongressoPal\u00e1cio da Assembleia Nacional","Nomes alternativos":"Mosteiro de S\u00e3o Bento da Sa\u00fade","Estilo dominante":"Maneirista e barroco com altera\u00e7\u00f5es no s\u00e9c. XX","Arquiteto":"Baltazar \u00c1lvares (mosteiro)Ventura Terra\u00a0(reconstru\u00e7\u00e3o)","Constru\u00e7\u00e3o":"1598-1615 (mosteiro beneditino)1896-1903 (reconstru\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandio)","Propriet\u00e1rio inicial":"Ordem de S\u00e3o Bento","Fun\u00e7\u00e3o inicial":"Mosteiro masculino","Propriet\u00e1rio atual":"Estado Portugu\u00eas","Fun\u00e7\u00e3o atual":"Assembleia da Rep\u00fablica Portuguesa","Website":"parlamento.pt","Classifica\u00e7\u00e3o":"Monumento Nacional","Ano":"2002","DGPC":"70140","SIPA":"4305","Pa\u00eds":"Portugal","Cidade":"Lisboa","Coordenadas":"38\u00b0 42\u2032 45\u2033 N, 9\u00b0 09\u2032 13\u2033 O","Sede\nMesa da Assembleia\nPresidentes\nSucess\u00e3o\nParlamento dos Jovens\nAudi\u00e7\u00e3o parlamentar\nAutoriza\u00e7\u00e3o legislativa\nDeputado n\u00e3o inscrito\nInqu\u00e9rito parlamentar\nRegimento\nSess\u00e3o legislativa\nComunica\u00e7\u00e3o: Agenda parlamentar\nARTV\nElei\u00e7\u00f5es: 2011\n2015\n2019\n2022":"","Assembleia Nacional\nC\u00e2mara Corporativa":["Assembleia Nacional","C\u00e2mara Corporativa"],"T\u00edtulo":"Pal\u00e1cio de S\u00e3o Bento Assembleia da Rep\u00fablica Portuguesa"}}