{"0":{"Nascimento":"25 de julho de 1747Dax","Morte":"16 de mar\u00e7o de 1816 (68 anos)Ulm","Cidadania":"Fran\u00e7a","Ocupa\u00e7\u00e3o":"pol\u00edtico, advogado","Distin\u00e7\u00f5es":["Grande-Oficial da Legi\u00e3o de Honra","Gr\u00e3-cruz da Ordem da Reuni\u00e3o"],"T\u00edtulo":"Roger Ducos","Causa da morte":"acidente rodovi\u00e1rio"}}