{"0":{"":"Este artigo ou se\u00e7\u00e3o pode conter informa\u00e7\u00f5es desatualizadas. Se tem conhecimento sobre o tema abordado, edite a p\u00e1gina e inclua as informa\u00e7\u00f5es mais recentes, citando fontes confi\u00e1veis e independentes. \u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)","Capitale maior cidade":"Funchal 32\u00b039'N 16\u00b055'O","L\u00edngua oficial":"Portugu\u00eas","Gent\u00edlico":"madeirense","Governo":"Regi\u00e3o Aut\u00f3noma de Portugal","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"Ireneu Barreto","\u2022 Presidente do Governo Regional":"Miguel Albuquerque","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"Jos\u00e9 Manuel Rodrigues","\u2022 Explora\u00e7\u00e3o da Madeira":"1418\u20131419","\u2022 In\u00edcio do povoamento":"circa 1425","\u2022 Autonomia":"30 de abril de 1976 (48\u00a0anos)","\u2022 Total":"US$\u00a08,4 mil milh\u00f5es*","\u2022 Censo 2021":"250\u00a0769[1] hab.","\u2022 Densidade":"334 hab.\/km\u00b2","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2008","\u2022 Per capita":"US$\u00a031\u00a0352[2]","IDH (2019)":"0,818  \u2013\u00a0muito alto","Moeda":"Euro\u00b9 (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"WET (UTC0)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"WEST (UTC+1)","C\u00f3d. ISO":"PRT","C\u00f3d. Internet":".pt","C\u00f3d. telef.":"+351 291","Website governamental":"https:\/\/www.madeira.gov.pt\/","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","\u00c1frica do Sul\nAngola\nArg\u00e9lia\nBenim\nBotsuana\nBurquina Fasso\nBurundi\nCabo Verde\nCamar\u00f5es\nChade\nComores\nR. Congo\nCosta do Marfim\nDjibuti\nEgito\nEritreia\nEssuat\u00edni\nEti\u00f3pia\nGab\u00e3o\nG\u00e2mbia\nGana\nGuin\u00e9\nGuin\u00e9-Bissau\nGuin\u00e9 Equatorial\nLesoto\nLib\u00e9ria\nL\u00edbia\nMadag\u00e1scar\nMal\u00e1ui\nMali\nMarrocos\nMaur\u00edcia\nMaurit\u00e2nia\nMo\u00e7ambique\nNam\u00edbia\nN\u00edger\nNig\u00e9ria\nQu\u00e9nia\nRep\u00fablica Centro-Africana\nR. D. Congo\nRuanda\nS\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe\nSenegal\nSerra Leoa\nSeicheles\nSom\u00e1lia\nSud\u00e3o\nSud\u00e3o do Sul\nTanz\u00e2nia\nTogo\nTun\u00edsia\nUganda\nZ\u00e2mbia\nZimb\u00e1bue":"","Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":"","T\u00edtulo":"Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira"}}