{"0":{"Nome nativo":"Remco Evenepoel","Nascimento":"25 de janeiro de 2000\u00a0(25\u00a0anos)Schepdaal","Estatura":"171  cm","Cidadania":"B\u00e9lgica","Progenitores":"Pai:Patrick Evenepoel","Ocupa\u00e7\u00e3o":"ciclista desportivo\u00a0(en) e futebolista","Pr\u00e9mios":"V\u00e9lo de cristal espoirs, Belgian Sportsman of the year, Crystal Bicycle, Belgian National Sports Merit Award, V\u00e9lo d'Or","2017-2018":"Acrog-Pauwels Sauzen Juniors","2019-":"Quick Step","Desporto":"Ciclismo","Disciplina":"Estrada","J. O. (CRI)":"9.\u00ba","T\u00edtulo":"Remco Evenepoel"}}