{"0":{"":"Esta se\u00e7\u00e3o cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Outubro de 2023)","Capitale maior cidade":"Luxemburgo 49\u00b036 N 6\u00b08 E","L\u00edngua oficial":["Luxemburgu\u00eas","alem\u00e3o","franc\u00eas"],"Gent\u00edlico":"luxemburgu\u00eas","Governo":"Monarquia constitucional  unit\u00e1ria parlamentarista","\u2022 Gr\u00e3o-duque":"Henrique","\u2022 Regente":"Guilherme","\u2022 Primeiro-ministro":"Luc Frieden","\u2022 do Imp\u00e9rio Franc\u00eas (Tratado de Paris)":"15 de mar\u00e7o de 1815","\u2022 1.\u00ba tratado de Londres":"19 de abril de 1839","\u2022 2.\u00ba tratado de Londres":"11 de maio de 1867","\u2022 Uni\u00e3o pessoal":"23 de novembro de 1890","Entrada na UE":"25 de mar\u00e7o de 1957 (membro cofundador)","\u2022 Total":"US$\u00a094,152 bilh\u00f5es\u00a0*[2] (98.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"desprez\u00edvel","\u2022 Estimativa para 2023":"660 809[1] hab. (164.\u00ba)","\u2022 Densidade":"186 hab.\/km\u00b2 (45.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2023","\u2022 Per capita":"US$\u00a0143 303[2] (3.\u00ba)","IDH (2019)":"0,916 (23.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[3]","Moeda":"euro [\u2660] (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"(UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(UTC+2)","C\u00f3d. ISO":"LUX","C\u00f3d. Internet":".lu","C\u00f3d. telef.":"+352","Website governamental":"gouvernement.lu","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCulin\u00e1ria\nCultura\nDemografia\nEconomia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nSubdivis\u00f5es\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","T\u00edtulo":"Gr\u00e3o-Ducado do Luxemburgo"}}