{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Capital":"P","Maior cidade":"P","L\u00edngua oficial":"P","Gent\u00edlico":"a","Governo":"R","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"P","\u2022 Presidente do Governo Regional":"J","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"L","\u2022 Administrativa":"1","\u2022 Pol\u00edtica":"1","\u2022 Total":"U","\u2022 Censo 2021":"2","\u2022 Densidade":"1","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"U","IDH (2021)":"0","Moeda":"E","Fuso hor\u00e1rio":"(","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"(","C\u00f3d. ISO":"P","C\u00f3d. Internet":".","C\u00f3d. telef.":"+","Website governamental":"w","249\u00a0135":"\u2014","263\u00a0305":"+","255\u00a0487":"\u2212","256\u00a0673":"+","242\u00a0941":"\u2212","231\u00a0543":"\u2212","255\u00a0464":"+","287\u00a0080":"+","318\u00a0459":"+","327\u00a0476":"+","289\u00a0096":"\u2212","243\u00a0410":"\u2212","237\u00a0795":"\u2212","241\u00a0763":"+","246\u00a0772":"+","236\u00a0413":"\u2212","Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"R"},"1":{"":"Necessita ser reciclada de acordo com o livro de estilo.","Capital":"o","Maior cidade":"o","L\u00edngua oficial":"o","Gent\u00edlico":"\u00e7","Governo":"e","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"e","\u2022 Presidente do Governo Regional":"o","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"u","\u2022 Administrativa":"8","\u2022 Pol\u00edtica":"9","\u2022 Total":"S","\u2022 Censo 2021":"3","\u2022 Densidade":"0","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"S","IDH (2021)":",","Moeda":"u","Fuso hor\u00e1rio":"U","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"U","C\u00f3d. ISO":"R","C\u00f3d. Internet":"p","C\u00f3d. telef.":"3","Website governamental":"w","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":"5","255\u00a0487":"3","256\u00a0673":"0","242\u00a0941":"5","231\u00a0543":"4","255\u00a0464":"1","287\u00a0080":"1","318\u00a0459":"1","327\u00a0476":"2","289\u00a0096":"1","243\u00a0410":"1","237\u00a0795":"2","241\u00a0763":"1","246\u00a0772":"2","236\u00a0413":"4","Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"e"},"2":{"":"Cont\u00e9m refer\u00eancias que necessitam de formata\u00e7\u00e3o.","Capital":"n","Maior cidade":"n","L\u00edngua oficial":"r","Gent\u00edlico":"o","Governo":"g","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"d","\u2022 Presidente do Governo Regional":"s","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"\u00ed","\u2022 Administrativa":"9","\u2022 Pol\u00edtica":"7","\u2022 Total":"$","\u2022 Censo 2021":"6","\u2022 Densidade":"6","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"$","IDH (2021)":"8","Moeda":"r","Fuso hor\u00e1rio":"T","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"T","C\u00f3d. ISO":"T","C\u00f3d. Internet":"t","C\u00f3d. telef.":"5","Website governamental":"w","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":".","255\u00a0487":".","256\u00a0673":".","242\u00a0941":".","231\u00a0543":".","255\u00a0464":"0","287\u00a0080":"2","318\u00a0459":"0","327\u00a0476":".","289\u00a0096":"1","243\u00a0410":"5","237\u00a0795":".","241\u00a0763":".","246\u00a0772":".","236\u00a0413":".","Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"g"},"3":{"":null,"Capital":"t","Maior cidade":"t","L\u00edngua oficial":"t","Gent\u00edlico":"r","Governo":"i","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"r","\u2022 Presidente do Governo Regional":"\u00e9","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"s","\u2022 Administrativa":"5","\u2022 Pol\u00edtica":"6","\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 Censo 2021":"\u00a0","\u2022 Densidade":" ","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2021)":"0","Moeda":"o","Fuso hor\u00e1rio":"C","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"C","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"1","Website governamental":".","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":"7","255\u00a0487":"0","256\u00a0673":"5","242\u00a0941":"3","231\u00a0543":"7","255\u00a0464":".","287\u00a0080":".","318\u00a0459":".","327\u00a0476":"8","289\u00a0096":".","243\u00a0410":".","237\u00a0795":"3","241\u00a0763":"7","246\u00a0772":"1","236\u00a0413":"2","Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"i"},"4":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":"a","L\u00edngua oficial":"u","Gent\u00edlico":"i","Governo":"\u00e3","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"o","\u2022 Presidente do Governo Regional":" ","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":" ","\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"4","\u2022 Censo 2021":"4","\u2022 Densidade":"h","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"2","IDH (2021)":"8","Moeda":"4","Fuso hor\u00e1rio":"-","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"0","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":" ","Website governamental":"a","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":"%","255\u00a0487":"%","256\u00a0673":"%","242\u00a0941":"%","231\u00a0543":"%","255\u00a0464":"3","287\u00a0080":"4","318\u00a0459":"9","327\u00a0476":"%","289\u00a0096":"7","243\u00a0410":"8","237\u00a0795":"%","241\u00a0763":"%","246\u00a0772":"%","236\u00a0413":"%","Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"5":{"":null,"Capital":" ","Maior cidade":" ","L\u00edngua oficial":"g","Gent\u00edlico":"a","Governo":"o","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":" ","\u2022 Presidente do Governo Regional":"M","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"G","\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 Censo 2021":"1","\u2022 Densidade":"a","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"0","IDH (2021)":" ","Moeda":" ","Fuso hor\u00e1rio":"1","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":")","C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"2","Website governamental":"z","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":"%","287\u00a0080":"%","318\u00a0459":"%","327\u00a0476":null,"289\u00a0096":"%","243\u00a0410":"%","237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"o"},"6":{"":null,"Capital":"D","Maior cidade":"D","L\u00edngua oficial":"u","Gent\u00edlico":"n","Governo":" ","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"M","\u2022 Presidente do Governo Regional":"a","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"a","\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"8","\u2022 Censo 2021":"3","\u2022 Densidade":"b","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"\u00a0","IDH (2021)":" ","Moeda":"(","Fuso hor\u00e1rio":")","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"9","Website governamental":"o","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":" "},"7":{"":null,"Capital":"e","Maior cidade":"e","L\u00edngua oficial":"\u00ea","Gent\u00edlico":"o","Governo":"A","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"a","\u2022 Presidente do Governo Regional":"n","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"r","\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 Censo 2021":"[","\u2022 Densidade":".","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"6","IDH (2021)":"\u2013","Moeda":"E","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"2","Website governamental":"r","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"A"},"8":{"":null,"Capital":"l","Maior cidade":"l","L\u00edngua oficial":"s","Gent\u00edlico":",","Governo":"u","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"n","\u2022 Presidente do Governo Regional":"u","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"c","\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 Censo 2021":"2","\u2022 Densidade":"\/","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"3","IDH (2021)":"\u00a0","Moeda":"U","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"\/","Website governamental":"e","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"u"},"9":{"":null,"Capital":"g","Maior cidade":"g","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":" ","Governo":"t","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"u","\u2022 Presidente do Governo Regional":"e","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"i","\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 Censo 2021":"]","\u2022 Densidade":"k","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"1","IDH (2021)":"m","Moeda":"R","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"+","Website governamental":"s","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"t"},"10":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":"a","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"a","Governo":"\u00f3","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"e","\u2022 Presidente do Governo Regional":"l","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"a","\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 Censo 2021":" ","\u2022 Densidade":"m","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":",","IDH (2021)":"u","Moeda":")","Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"3","Website governamental":".","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"\u00f3"},"11":{"":null,"Capital":"d","Maior cidade":"d","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"\u00e7","Governo":"n","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"l","\u2022 Presidente do Governo Regional":" ","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 Censo 2021":"h","\u2022 Densidade":"\u00b2","PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"8","IDH (2021)":"i","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"5","Website governamental":"g","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"n"},"12":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":"a","L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"o","Governo":"o","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":" ","\u2022 Presidente do Governo Regional":"B","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 Censo 2021":"a","\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"8","IDH (2021)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"1","Website governamental":"o","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"o"},"13":{"":null,"Capital":" ","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"r","Governo":"m","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"d","\u2022 Presidente do Governo Regional":"o","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"\u00a0","\u2022 Censo 2021":"b","\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":" ","IDH (2021)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":" ","Website governamental":"v","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"m"},"14":{"":null,"Capital":"(","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"e","Governo":"a","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"o","\u2022 Presidente do Governo Regional":"l","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 Censo 2021":".","\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"(","IDH (2021)":" ","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"2","Website governamental":".","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"a"},"15":{"":null,"Capital":"p","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"n","Governo":" ","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"s","\u2022 Presidente do Governo Regional":"i","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"2","IDH (2021)":"a","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"9","Website governamental":"p","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":" "},"16":{"":null,"Capital":"r","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"h","Governo":"d","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":" ","\u2022 Presidente do Governo Regional":"e","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"0","IDH (2021)":"l","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"5","Website governamental":"t","249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"d"},"17":{"":null,"Capital":"i","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"o","Governo":"e","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"R","\u2022 Presidente do Governo Regional":"i","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":" ","\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"2","IDH (2021)":"t","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"\/","Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"o"},"18":{"":null,"Capital":"n","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":",","Governo":" ","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"e","\u2022 Presidente do Governo Regional":"r","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"(","\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":"1","IDH (2021)":"o","Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"+","Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"s"},"19":{"":null,"Capital":"c","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":" ","Governo":"P","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"i","\u2022 Presidente do Governo Regional":"o","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"2","\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":")","IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"3","Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":" "},"20":{"":null,"Capital":"i","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"a","Governo":"o","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"s","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"5","Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"A"},"21":{"":null,"Capital":"p","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"\u00e7","Governo":"r","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":" ","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"0","\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"1","Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"\u00e7"},"22":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"o","Governo":"t","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"A","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":"6","\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":" ","Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"o"},"23":{"":null,"Capital":"l","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"r","Governo":"u","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"l","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":")","\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"2","Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"r"},"24":{"":null,"Capital":" ","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"e","Governo":"g","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"v","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"9","Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"e"},"25":{"":null,"Capital":"e","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"n","Governo":"a","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"e","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":"6","Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":"s"},"26":{"":null,"Capital":" ","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"s","Governo":"l","\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"s","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"27":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":"e","Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":" ","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"28":{"":null,"Capital":"d","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"C","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"29":{"":null,"Capital":"m","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"a","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"30":{"":null,"Capital":"i","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"t","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"31":{"":null,"Capital":"n","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"a","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"32":{"":null,"Capital":"i","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"r","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"33":{"":null,"Capital":"s","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"i","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"34":{"":null,"Capital":"t","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"n","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"35":{"":null,"Capital":"r","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":"o","\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"36":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"37":{"":null,"Capital":"t","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Capital":"i","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Capital":"v","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Capital":")","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Capital":"H","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Capital":"o","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Capital":"r","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Capital":"t","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Capital":" ","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Capital":"(","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Capital":"l","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Capital":"e","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Capital":"g","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Capital":"i","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Capital":"s","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"":null,"Capital":"l","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"":null,"Capital":"t","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"":null,"Capital":"i","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"":null,"Capital":"v","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"60":{"":null,"Capital":")","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"61":{"":null,"Capital":"A","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"62":{"":null,"Capital":"n","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"63":{"":null,"Capital":"g","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"64":{"":null,"Capital":"r","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"65":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"66":{"":null,"Capital":" ","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"67":{"":null,"Capital":"d","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"68":{"":null,"Capital":"o","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"69":{"":null,"Capital":" ","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"70":{"":null,"Capital":"H","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"71":{"":null,"Capital":"e","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"72":{"":null,"Capital":"r","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"73":{"":null,"Capital":"o","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"74":{"":null,"Capital":"\u00ed","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"75":{"":null,"Capital":"s","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"76":{"":null,"Capital":"m","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"77":{"":null,"Capital":"o","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"78":{"":null,"Capital":" ","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"79":{"":null,"Capital":"(","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"80":{"":null,"Capital":"e","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"81":{"":null,"Capital":"c","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"82":{"":null,"Capital":"l","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"83":{"":null,"Capital":"e","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"84":{"":null,"Capital":"s","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"85":{"":null,"Capital":"i","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"86":{"":null,"Capital":"\u00e1","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"87":{"":null,"Capital":"s","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"88":{"":null,"Capital":"t","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"89":{"":null,"Capital":"i","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"90":{"":null,"Capital":"c","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"91":{"":null,"Capital":"a","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null},"92":{"":null,"Capital":")","Maior cidade":null,"L\u00edngua oficial":null,"Gent\u00edlico":null,"Governo":null,"\u2022 Representante da Rep\u00fablica":null,"\u2022 Presidente do Governo Regional":null,"\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":null,"\u2022 Administrativa":null,"\u2022 Pol\u00edtica":null,"\u2022 Total":null,"\u2022 Censo 2021":null,"\u2022 Densidade":null,"PIB (base PPC)":null,"\u2022 Per capita":null,"IDH (2021)":null,"Moeda":null,"Fuso hor\u00e1rio":null,"\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":null,"C\u00f3d. ISO":null,"C\u00f3d. Internet":null,"C\u00f3d. telef.":null,"Website governamental":null,"249\u00a0135":null,"263\u00a0305":null,"255\u00a0487":null,"256\u00a0673":null,"242\u00a0941":null,"231\u00a0543":null,"255\u00a0464":null,"287\u00a0080":null,"318\u00a0459":null,"327\u00a0476":null,"289\u00a0096":null,"243\u00a0410":null,"237\u00a0795":null,"241\u00a0763":null,"246\u00a0772":null,"236\u00a0413":null,"Santa Maria \u2022 S\u00e3o Miguel":null,"Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":null,"Gronel\u00e2ndia[1]\nIlhas Feroe":null,"T\u00edtulo":null}}