{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Novembro de 2019)","Tipo":"Organiza\u00e7\u00e3o internacional","Funda\u00e7\u00e3o":"25 de setembro de 1969","Sede":"Gid\u00e1,Ar\u00e1bia Saudita","Membros":"57 Estados-membros","L\u00ednguas oficiais":"\u00c1rabeFranc\u00eas","Secret\u00e1rio-geral":"Iyad bin Amin Madani","Antigo nome":"Organiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Isl\u00e2mica","S\u00edtio oficial":"Site oficial","Estado":"Ano","Afeganist\u00e3o":"1969","Arg\u00e9lia":"1969","Chade":"1969","Egito":"1969","Guin\u00e9":"1969","Indon\u00e9sia":"1969","Ir\u00e3o":"1969","Jord\u00e2nia":"1969","Kuwait":"1969","L\u00edbano":"1969","L\u00edbia":"1969","Mal\u00e1sia":"1969","Mali":"1969","Maurit\u00e2nia":"1969","Marrocos":"1969","N\u00edger":"1969","Paquist\u00e3o":"1969","I\u00eamen":"1969","Ar\u00e1bia Saudita":"1969","Senegal":"1969","Sud\u00e3o":"1969","Som\u00e1lia":"1969","Tun\u00edsia":"1969","Turquia":"1969","Bahrein":"1970","Om\u00e3":"1970","Catar":"1970","S\u00edria":"1970 (suspenso)","Emirados \u00c1rabes Unidos":"1970","Serra Leoa":"1972","Bangladesh":"1974","Gab\u00e3o":"1974","G\u00e2mbia":"1974","Guin\u00e9-Bissau":"1974","Uganda":"1974","Burquina Fasso":"1975","Camar\u00f5es":"1975","Comores":"1976","Iraque":"1976","Maldivas":"1976","Djibuti":"1978","Benim":"1982","Brunei":"1984","Nig\u00e9ria":"1986","Azerbaij\u00e3o":"1991","Alb\u00e2nia":"1992","Quirguist\u00e3o":"1992","Tajiquist\u00e3o":"1992","Turquemenist\u00e3o":"1992","Mo\u00e7ambique":"1994","Cazaquist\u00e3o":"1995","Uzbequist\u00e3o":"1995","Suriname":"1996","Togo":"1997","Guiana":"1998","Costa do Marfim":"2001","B\u00f3snia e Herzegovina":"1994","Rep\u00fablica Centro-Africana":"1997","Tail\u00e2ndia":"1998","R\u00fassia":"2005","\u00cdndia":"2006","Liga \u00c1rabe":"1975","Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas":"1976","Movimento dos Pa\u00edses N\u00e3o Alinhados":"1977","Organiza\u00e7\u00e3o da Unidade Africana":"1977","Organiza\u00e7\u00e3o de Coopera\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica":"1995","T\u00edtulo":"Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o Isl\u00e2mica"}}