{"0":{"":"As refer\u00eancias deste artigo necessitam de formata\u00e7\u00e3o. Por favor, utilize fontes apropriadas contendo t\u00edtulo, autor e data para que o verbete permane\u00e7a verific\u00e1vel. (Julho de 2012)","Outros nomes:":"Portugu\u00eas timorense","Falado(a)\u00a0em:":"Timor-Leste","Total de\u00a0falantes:":"c. 500 mil pessoas[1]","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0It\u00e1lica\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0Rom\u00e2nica ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-rom\u00e2nica\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ibero-ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Galego-portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Portugu\u00eas de Timor-Leste","Regulado por:":"Centro de L\u00edngua Portuguesa[2]","ISO 639-1:":"pt-TL","ISO 639-2:":"---","Portugu\u00eas arcaico\nReformas ortogr\u00e1ficas\n1907\n1911\n1931\n1943\n1945\n1971\n1973\n1990":"","T\u00edtulo":"Portugu\u00eas de Timor-Leste"}}