{"0":{"\u2022 Regi\u00e3o":"Nordeste","\u2022 Estados lim\u00edtrofes":"Para\u00edba (S) e Cear\u00e1 (O)","\u2022 Regi\u00f5es intermedi\u00e1rias":"4","\u2022 Regi\u00f5es imediatas":"11","\u2022 Munic\u00edpios":"167","Capital e munic\u00edpiomais populoso":"Natal 5\u00b0 47\u2032 42\u2033 S 35\u00b0 12\u2032 32\u2033 O","\u2022 Governador(a)":"F\u00e1tima Bezerra\u00a0(PT)","\u2022 Vice-governador(a)":"Walter Alves\u00a0(MDB)","\u2022 Deputados federais":"8","\u2022 Deputados estaduais":"24","\u2022 Senadores":"Rog\u00e9rio Marinho (PL)Styvenson Valentim (PSDB)Zenaide Maia (PSD)","\u2022 \u00c1rea total":"52\u00a0809,601 km\u00b2 (22\u00ba) [2]","Popula\u00e7\u00e3o":"","\u2022 Censo 2022":"3\u00a0302\u00a0729 hab.\u00a0(17\u00ba)[3]","\u2022 Densidade":"62,54 hab.\/km\u00b2 (10\u00ba)","Economia":"2021[4]","\u2022 PIB total":"80.181 bilh\u00f5es (18\u00ba)","\u2022 PIB per capita":"22.516,97 (22\u00ba)","Indicadores":"2010\/2015[5][6]","\u2022 Esperan\u00e7a de vida (2020)":"76,0\u00a0anos\u00a0(9\u00ba)","\u2022 Alfabetiza\u00e7\u00e3o (2010)":"82,6%\u00a0(23\u00ba)","\u2022 IDH (2021)":"0,728\u00a0(14\u00ba)\u00a0\u2013\u00a0alto [7]","Fuso hor\u00e1rio":"UTC\u22123, America\/Sao_Paulo","Clima":"Tropical e semi\u00e1rido BSh, As","C\u00f3d. ISO 3166-2":"BR-RN","Website":"http:\/\/www.rn.gov.br\/","Alagoas\nBahia\nCear\u00e1\nMaranh\u00e3o\nPara\u00edba\nPernambuco\nPiau\u00ed\nRio Grande do Norte\nSergipe":"","T\u00edtulo":"Estado do Rio Grande do Norte"}}