{"0":{"Capital":"Cidade de San Marino","Maior cidade":"Serravalle","L\u00edngua oficial":"Italiano","Gent\u00edlico":"samarin\u00eas;[4] s\u00e3o-marinense,[5] s\u00e3o-marinhense,[6] san-marinense","Governo":"Rep\u00fablica di\u00e1rquica diretorial parlamentarista unit\u00e1ria","\u2022 Capit\u00e3es-regentes":"Francesca CiverchiaDalibor Riccardi[7]","\u2022 Ministro de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores":"Luca Beccari","\u2022 Data":"3 de setembro de 301","\u2022 Reconhecido pelos Estados Pontif\u00edcios":"1291 e 1631","\u2022 Reconhecido pelo Congresso de Viena":"9 de junho 1815","\u2022 Constitui\u00e7\u00e3o":"8 de outubro de 1600","\u2022 Total":"US$\u00a01,633 bilh\u00e3o (2017) (195.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"0","Fronteira":"It\u00e1lia (enclave)","\u2022 Estimativa para 2020":"34 232 hab. (215.\u00ba)[8]","\u2022 Densidade":"448 hab.\/km\u00b2 (13.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2004","\u2022 Per capita":"US$\u00a041\u00a0900 (17.\u00ba)","IDH (2021)":"0,853 (44.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[9]","Moeda":"Euro (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"+1","C\u00f3d. Internet":".sm","C\u00f3d. telef.":"+378","Website governamental":"gov.sm","Bandeira\nBras\u00e3o\nHino\nCultura\nDemografia\nFor\u00e7as Armadas\nGeografia\nHist\u00f3ria\nImagens\nPortal":"","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","T\u00edtulo":"Rep\u00fablica de San Marino[1][2][3]"}}