{"0":{"Tipo":"Ag\u00eancia especializada","Acr\u00f4nimo":"OACI","Comando":"Juan Carlos Salazar G\u00f3mez","Status":"ativa","Funda\u00e7\u00e3o":"Abril de 1947","Sede":"Montreal, Canad\u00e1","Website":"www.icao.int","Hist\u00f3ria\nSociedade das Na\u00e7\u00f5es\nQuatro Policiais\nDesarmamento\nAlargamento\nAssembleia Parlamentar\nBandeira\nDia\nL\u00ednguas oficiais\nMandato\nGrupos regionais\nGeoesquema":"","Cronologia da avia\u00e7\u00e3o\nEra pioneira da avia\u00e7\u00e3o\nHist\u00f3ria da avia\u00e7\u00e3o":"","":"Este artigo  sobre a ONU \u00e9 um esbo\u00e7o.  Voc\u00ea pode ajudar a Wikip\u00e9dia expandindo-o.","T\u00edtulo":"Organiza\u00e7\u00e3o da Avia\u00e7\u00e3o Civil Internacional"}}