{"0":{"":"As fontes n\u00e3o cobrem todo o texto.","Falado(a)\u00a0em:":"F","Regi\u00e3o:":"E","Total de\u00a0falantes:":"1","Posi\u00e7\u00e3o:":"2","Fam\u00edlia:":"I","L\u00edngua oficial de:":"V","Regulado por:":"Conselho da L\u00edngua Occitana (Conselh de la Lenga Occitana);[3]","ISO 639-1:":"o","ISO 639-2:":"-","ISO 639-3:":"o","Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"N","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"C","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"\u2014","T\u00edtulo":"O"},"1":{"":"Texto necessita de revis\u00e3o, devido a inconsist\u00eancias e\/ou dados de confiabilidade duvidosa.","Falado(a)\u00a0em:":"r","Regi\u00e3o:":"u","Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":"2","Fam\u00edlia:":"n","L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":"Congr\u00e8s Permanent de la Lenga Occitana;[4]","ISO 639-1:":"c","ISO 639-2:":"-","ISO 639-3:":"c","Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"o","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"F","T\u00edtulo":"c"},"2":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":"r","Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"d","L\u00edngua oficial de:":"l","Regulado por:":"Institut d'Estudis Aranesi[5]","ISO 639-1:":" ","ISO 639-2:":"-","ISO 639-3:":"i","Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"r","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"r","T\u00edtulo":"c"},"3":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"n","Regi\u00e3o:":"o","Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":"e","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"(","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"m","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"t","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"\u00e9","T\u00edtulo":"i"},"4":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"\u00e7","Regi\u00e3o:":"p","Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"-","L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"d","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"a","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"d","T\u00edtulo":"t"},"5":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":"a","Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"e","L\u00edngua oficial de:":"d","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"e","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":" ","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"\u00e9","T\u00edtulo":"a"},"6":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":",","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"u","L\u00edngua oficial de:":"e","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"s","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"m","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"r","T\u00edtulo":"n"},"7":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":" ","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"\u2013","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"r","L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"d","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"i","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"i","T\u00edtulo":"o"},"8":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"E","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"8","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":"A","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"e","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"s","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"c","T\u00edtulo":"o"},"9":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"s","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"p","L\u00edngua oficial de:":"r","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":" ","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"t","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":" ","T\u00edtulo":"c"},"10":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"p","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"e","L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"1","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"r","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"c","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"M","T\u00edtulo":"c"},"11":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":" ","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"u","L\u00edngua oficial de:":"n","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"5","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"a","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"h","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"i","T\u00edtulo":"i"},"12":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"n","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"0","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"l","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"s","T\u00edtulo":"t"},"13":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"h","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"I","L\u00edngua oficial de:":"e","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"0","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"i","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"t","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"t","T\u00edtulo":"a"},"14":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"0","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"t","L\u00edngua oficial de:":" ","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":")","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"a","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"r","T\u00edtulo":"n"},"15":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":",","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"[","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e1","L\u00edngua oficial de:":"C","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":" ","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"n","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"a","T\u00edtulo":null},"16":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":" ","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"1","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"\/","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"a","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"l","T\u00edtulo":null},"17":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"I","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"]","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","L\u00edngua oficial de:":"t","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":" ","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"\n","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":",","T\u00edtulo":null},"18":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"t","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"[","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"p","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"(","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":" ","T\u00edtulo":null},"19":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"\u00e1","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"2","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":"l","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"r","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"t","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"P","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"M","T\u00edtulo":null},"20":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"l","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":"]","Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":"u","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"o","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"e","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"i","T\u00edtulo":null},"21":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"i","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":"n","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":" ","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"x","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"r","T\u00edtulo":null},"22":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"R","L\u00edngua oficial de:":"h","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"(","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"t","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"\u00e8","T\u00edtulo":null},"23":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":",","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":"a","Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"a","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"o","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"v","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"i","T\u00edtulo":null},"24":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":" ","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"m","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"n","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":" ","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00e8","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"o","T\u00edtulo":null},"25":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"M","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e2","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"t","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"o","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":",","T\u00edtulo":null},"26":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"\u00f4","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"e","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"r","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00e7","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":" ","T\u00edtulo":null},"27":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"n","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"s","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"i","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"C","T\u00edtulo":null},"28":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"a","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":" ","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"g","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":".","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"a","T\u00edtulo":null},"29":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"c","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"d","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"i","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"n","T\u00edtulo":null},"30":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":"o","Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"e","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"n","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"D","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"t","T\u00edtulo":null},"31":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":" ","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"a","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"i","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":" ","T\u00edtulo":null},"32":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"1","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":"l","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":"I","T\u00edtulo":null},"33":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00cd","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"5","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":")","Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"34":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"t","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"0","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"35":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":"0","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"36":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":")","ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"i","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"37":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"38":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"-","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"39":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"40":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"m","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"41":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"42":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"d","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"43":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"e","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"44":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"45":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"t","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"46":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"47":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"48":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"49":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"50":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"51":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"j","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"52":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"G","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"53":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"54":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"v","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"55":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00e8","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"56":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"-","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"57":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00e7","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"58":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"b","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"59":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e9","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":",","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"60":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"r","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"61":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"A","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"62":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"63":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"t","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"64":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"65":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"66":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"v","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"67":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00e8","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"68":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"69":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"G","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"70":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"71":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"l","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"72":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"73":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"-","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"74":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"r","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"75":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"76":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"m","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"C","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"77":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e2","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"78":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"79":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"80":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":",","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"81":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"82":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"v","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"83":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"84":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"85":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"86":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"87":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"88":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"O","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"89":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"90":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"m","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"91":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"92":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"t","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"93":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":",","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"94":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"95":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"96":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"-","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"i","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"97":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"r","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"98":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"99":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"m","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"100":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00e2","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"101":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"i","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"102":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"103":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"b","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"104":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"105":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"106":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"107":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":",","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"108":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"109":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"U","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"110":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"m","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"111":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"\u00a0","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"b","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"112":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"O","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"113":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"114":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"c","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"115":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"i","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"116":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"t","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"117":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"a","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"c","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"118":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"n","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"119":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":"o","L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"120":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"121":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"122":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"123":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"124":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"125":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00f3","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"126":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"127":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"128":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"g","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"129":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"130":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"131":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"132":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"133":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"134":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"O","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"135":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"136":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"m","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"137":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00e8","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"138":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"139":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"140":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":",","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"141":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"142":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"143":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"I","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"144":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00e9","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"145":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"146":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"147":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"148":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"149":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"150":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"v","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"151":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"152":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"153":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"154":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"155":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"156":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"157":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"g","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"158":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"159":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"i","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"160":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":".","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"161":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"162":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"C","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"163":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"164":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"165":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"m","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"166":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"167":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"168":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00e8","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"169":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"170":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"171":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"R","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"172":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00e8","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"173":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"174":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"175":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"q","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"176":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"177":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"'","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"178":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"179":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"180":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"181":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"182":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"c","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"183":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"h","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"184":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"185":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"t","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"186":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"187":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"188":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"189":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"190":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"191":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"192":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"193":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"194":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"t","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"195":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"196":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"197":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"198":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"199":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":",","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"200":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"E","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"201":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"202":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"203":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"f","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"204":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"205":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"206":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"207":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"208":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"209":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"210":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"211":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"212":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"213":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"214":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"C","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"215":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"216":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"217":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"218":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"219":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"220":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"221":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"222":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"223":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"'","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"224":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"225":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"226":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"227":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"g","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"228":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"229":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"i","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"230":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"231":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"232":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"233":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"p","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"234":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"235":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"236":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"237":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"238":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":".","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"239":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"240":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"R","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"241":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\u00e8","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"242":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"243":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"244":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"q","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"245":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"246":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"'","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"247":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"248":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"249":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"250":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"251":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"c","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"252":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"h","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"253":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"254":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"t","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"255":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"256":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"257":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"258":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"259":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"260":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"261":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"262":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"263":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"t","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"264":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"265":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"266":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"267":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"268":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":",","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"269":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"\n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"270":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"E","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"271":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"272":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"273":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"f","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"274":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"275":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"276":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"o","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"277":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"278":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"d","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"279":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"280":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"281":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"282":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"283":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"284":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"C","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"285":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"286":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"287":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"u","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"288":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"289":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"290":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"291":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"292":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"n","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"293":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"'","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"294":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"295":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"s","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"296":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"297":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"g","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"298":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"299":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"i","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"300":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"301":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"e","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"302":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":" ","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"303":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"p","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"304":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"305":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"r","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"306":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"l","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"307":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":"a","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null},"308":{"":null,"Falado(a)\u00a0em:":null,"Regi\u00e3o:":null,"Total de\u00a0falantes:":null,"Posi\u00e7\u00e3o:":null,"Fam\u00edlia:":null,"L\u00edngua oficial de:":null,"Regulado por:":null,"ISO 639-1:":null,"ISO 639-2:":null,"ISO 639-3:":null,"Norma cl\u00e1ssica\n(transcri\u00e7\u00e3o)":null,"Cante una chata de Proven\u00e7a.\nDins leis amors de sa joven\u00e7a,\nA trav\u00e8rs de la Crau, v\u00e8rs la mar, dins lei blats,\n\nUmble [Umil] escolan dau grand Om\u00e8ra [Om\u00e8r],Ieu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8raRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nIeu la v\u00f2le seguir. Coma \u00e8ra\nRen qu'una chata de la t\u00e8rra,\nEn f\u00f2ra de la Crau se n'es gaire parlat.":".","\u2014Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, Mir\u00e8lha, Cant I":null,"T\u00edtulo":null}}