{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Dezembro de 2016)","Capitale maior cidade":"Andorra-a-Velha 42\u00b030'27\" N 1\u00b031'25\" E","L\u00edngua oficial":"Catal\u00e3o","Outras l\u00ednguas":"Espanhol, Franc\u00eas e Portugu\u00eas","Gent\u00edlico":"andorrano (a)andorrense[1]andorriano (a)[1]andorrenho (a)[2]","Governo":"Diarquia parlamentarista eletiva unit\u00e1ria","\u2022 Copr\u00edncipe franc\u00eas":"Emmanuel Macron","\u2022 Copr\u00edncipe episcopal":"Joan Enric Vives i Sic\u00edlia","\u2022 Representante franc\u00eas":"Patrick Strzoda","\u2022 Representante episcopal":"Josep Maria Mauri","\u2022 Chefe de Governo":"Xavier Espot Zamora","Legislatura":"Conselho Geral","\u2022 Par\u00e9age":"8 de setembro de 1278[3][4]","\u2022 Anexa\u00e7\u00e3o pelo Imp\u00e9rio Franc\u00eas":"26 de janeiro de 1812","\u2022 Independ\u00eancia restaurada":"1814","\u2022 Constitui\u00e7\u00e3o atual":"2 de fevereiro de 1993","\u2022 Total":"US$\u00a02,77 bilh\u00f5es* USD (183.\u00ba)","\u2022 \u00c1gua (%)":"0","\u2022 Estimativa para 2017":"76 965 hab. (200.\u00ba)","\u2022 Censo 2006":"69 150 hab.","\u2022 Densidade":"153,4 hab.\/km\u00b2 (69.\u00ba)","PIB (base PPC)":"Estimativa para 2003","\u2022 Per capita":"US$\u00a026 800 (n\/a.\u00ba)","IDH (2019)":"0,868 (36.\u00ba) \u2013\u00a0muito alto[5]","Moeda":"Euro (\u20ac)[6] (EUR)","Fuso hor\u00e1rio":"CET (UTC+1)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"CEST (UTC+2)","C\u00f3d. Internet":".ad[7]","C\u00f3d. telef.":"+376","Website governamental":"govern.ad","Alb\u00e2nia\nAlemanha\nAndorra\nArm\u00e9nia\n\u00c1ustria\nAzerbaij\u00e3o\nB\u00e9lgica\nBielorr\u00fassia\nB\u00f3snia e Herzegovina\nBulg\u00e1ria\nCazaquist\u00e3o\nCh\u00e9quia\nChipre\nCro\u00e1cia\nDinamarca\nEslov\u00e1quia\nEslov\u00e9nia\nEspanha\nEst\u00f3nia\nFinl\u00e2ndia\nFran\u00e7a\nGe\u00f3rgia\nGr\u00e9cia\nHungria\nIrlanda\nIsl\u00e2ndia\nIt\u00e1lia\nLet\u00f3nia\nListenstaine\nLitu\u00e2nia\nLuxemburgo\nMaced\u00f3nia do Norte\nMalta\nMold\u00e1via\nM\u00f3naco\nMontenegro\nNoruega\nPa\u00edses Baixos\nPol\u00f3nia\nPortugal\nReino Unido\nRom\u00e9nia\nR\u00fassia\nSan Marino\nS\u00e9rvia\nSu\u00e9cia\nSu\u00ed\u00e7a\nTurquia\nUcr\u00e2nia\nVaticano":"","Andorra\u00a0\u2022 Argentina\u00a0\u2022 Bol\u00edvia\u00a0\u2022 Brasil\u00a0\u2022 Chile\u00a0\u2022 Col\u00f4mbia\u00a0\u2022 Costa Rica\u00a0\u2022 Cuba\u00a0\u2022 El Salvador\u00a0\u2022 Equador\u00a0\u2022 Espanha\u00a0\u2022 Guatemala\u00a0\u2022 Honduras\u00a0\u2022 M\u00e9xico\u00a0\u2022 Nicar\u00e1gua\u00a0\u2022 Panam\u00e1\u00a0\u2022 Paraguai\u00a0\u2022 Peru\u00a0\u2022 Portugal\u00a0\u2022 Rep\u00fablica Dominicana\u00a0\u2022 Uruguai\u00a0\u2022 Venezuela":"","Absoluta\nConstitucional\nDiarquia\nEletiva\nFederal\nHeredit\u00e1ria\nN\u00e3o soberana\nUni\u00e3o pessoal\nReg\u00eancia":"Coroa de S\u00e3o Eduardo","Andorra":"","T\u00edtulo":"Principado de Andorra"}}