{"0":{"Nascimento":"25 de janeiro de 1954Amesterd\u00e3o","Morte":"4 de maio de 2018 (64 anos)Aerdenhout","Cidadania":"Reino dos Pa\u00edses Baixos","Alma mater":["Programa de Reda\u00e7\u00e3o Internacional"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"escritora, romancista, roteirista, jornalista, ativista pelos direitos das mulheres","Distin\u00e7\u00f5es":["Opzij Literature prize (1993)"],"Causa da morte":"c\u00e2ncer esof\u00e1gico","":"Este artigo  sobre um(a) jornalista \u00e9 um esbo\u00e7o.  Voc\u00ea pode ajudar a Wikip\u00e9dia expandindo-o.","T\u00edtulo":"Renate Dorrestein"}}