{"0":{"Nascimento":"18 de outubro de 1753Montpellier (Reino da Fran\u00e7a)","Morte":"8 de mar\u00e7o de 1824 (70 anos)Paris (Restaura\u00e7\u00e3o francesa)","Sepultamento":"cemit\u00e9rio do P\u00e8re-Lachaise, Grave of Cambac\u00e9r\u00e8s","Cidadania":"Fran\u00e7a","Progenitores":["Jean-Antoine de Cambac\u00e9r\u00e8s"],"Irm\u00e3o(\u00e3)(s)":"\u00c9tienne Hubert de Cambac\u00e9r\u00e8s, Jean-Pierre-Hugues Cambac\u00e9r\u00e8s","Alma mater":["Facult\u00e9 de droit et science politique de Montpellier"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"jurista, pol\u00edtico","Distin\u00e7\u00f5es":["Ordem da \u00c1guia Negra","Grand Collar of the Legion of Honour","Ordem da Coroa de Ferro","Ordem de Santo Estev\u00e3o da Hungria","Gr\u00e3-cruz da Legi\u00e3o de Honra"],"T\u00edtulo":"Jean-Jacques-R\u00e9gis de Cambac\u00e9r\u00e8s","Pedro Lu\u00eds Farn\u00e9sio\nOt\u00e1vio Farn\u00e9sio\nAlexandre Farn\u00e9sio\nRain\u00fancio I Farn\u00e9sio\nEduardo Farn\u00e9sio\nRain\u00fancio II Farn\u00e9sio\nFrancisco Farn\u00e9sio\nAnt\u00f3nio Farn\u00e9sio\nCarlos I\nCarlos de Habsburgo\nMaria Teresa\nFilipe\nFernando\nCambac\u00e9r\u00e8s (Parma)\nLebrun (Plac\u00eancia)\nMaria Lu\u00edsa\nCarlos II\nCarlos III\nRoberto I\nHenrique*\nJos\u00e9*\nElias*\nRoberto II*\nXavier*\nCarlos (IV) Hugo*\nCarlos (V) Xavier*":""}}