{"0":{"Localiza\u00e7\u00e3o":"Primeira Rep\u00fablica Francesa","Dura\u00e7\u00e3o":"c.\u20091 ano","Governo girondino":"Rea\u00e7\u00e3o Termidoriana","T\u00edtulo":"Terror"}}