{"0":{"":"Bengali","Pron\u00fancia:":"[f\u0252\u02d0\u027e\u02c8si\u02d0], [p\u0252\u02d0\u027e\u02c8si\u02d0]","Outros nomes:":"F\u00e2rsi\nP\u00e2rsi\nFarsi\n\nPersa","Falado(a)\u00a0em:":"Falado em: Ir\u00e3, Afeganist\u00e3o, Tajiquist\u00e3o, Azerbaij\u00e3o, Paquist\u00e3o, Turcomenist\u00e3o e Iraque","Regi\u00e3o:":"Oriente M\u00e9dio","Total de\u00a0falantes:":"110 milh\u00f5es de falantes no total (2025)","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Indo-iraniana\u00a0\u00a0Iraniana\u00a0\u00a0\u00a0Iraniana ocidental\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Subgrupo iraniano sudoeste\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Persa","Escrita:":"Escrita persa; Alfabeto cir\u00edlico","L\u00edngua oficial de:":"Ir\u00e3, Afeganist\u00e3o, Tajiquist\u00e3o","Regulado por:":"Academia de L\u00edngua e Literatura Persa (\u0641\u0631\u0647\u0646\u06af\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0648 \u0627\u062f\u0628 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc)","ISO 639-1:":"fa","ISO 639-2:":"per (B)\nbas (T)","L\u00ednguas\u00a0Indo-Arianas":"Hindi","Grupo\u00a0Noroeste":"Curdo","\u0628\u0631 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0646\nbar d\u00e2\u0161tan":"\u0628\u0631\u062f\u0627\u0634\u062a\u0646\nbard\u00e2\u0161tan","\u0628\u0627\u0632 \u06af\u0634\u062a\u0646\nb\u00e2z ga\u0161tan":"\u0628\u0627\u0632\u06af\u0634\u062a\u0646\nb\u00e2zga\u0161tan","\u0641\u0631\u0627 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646\nfar\u00e2 gereftan":"\u0641\u0631\u0627\u06af\u0631\u0641\u062a\u0646\nfar\u00e2gereftan","\u062f\u0633\u062a \u0628\u0631 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0646\ndast bar d\u00e2\u0161tan":"\u062f\u0633\u062a \u0628\u0631\u062f\u0627\u0634\u062a\u0646\ndast bard\u00e2\u0161tan","T\u00edtulo":"Persa\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc (F\u00e2rsi)"}}