{"0":{"":"Este artigo  n\u00e3o cita fontes confi\u00e1veis. Ajude a inserir refer\u00eancias. Conte\u00fado n\u00e3o verific\u00e1vel pode ser removido.\u2014Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico) (Setembro de 2015)","Nascimento":"25 de janeiro de 1841Marim","Morte":"9 de setembro de 1889Paris","Sepultamento":"Cemit\u00e9rio de Pereir\u00f3, Cemetery of Picacho","Cidadania":"Espanha","C\u00f4njuge":"Irene de Ceballos","Ocupa\u00e7\u00e3o":"empres\u00e1rio","T\u00edtulo":"Policarpo Sanz"}}