{"0":{"Nascimento":"10 de janeiro de 1769Saarlouis, Fran\u00e7a","Morte":"7 de dezembro de 1815\u00a0(46\u00a0anos)Paris, Fran\u00e7a","Nacionalidade":"Franc\u00eas","Pa\u00eds":"Reino da Fran\u00e7a Primeira Rep\u00fablica Francesa Primeiro Imp\u00e9rio Franc\u00eas Reino da Fran\u00e7a","Servi\u00e7o":"Ex\u00e9rcito Real Franc\u00easEx\u00e9rcito Revolucion\u00e1rio Franc\u00easGrande Arm\u00e9e","Anos de servi\u00e7o":"1787\u20131815","Patente":"Marechal","Comando":"VI Corpo do Ex\u00e9rcitoIII Corpo do Ex\u00e9rcito","Conflitos":"Guerras revolucion\u00e1rias francesasGuerras Napole\u00f4nicas","Condecora\u00e7\u00f5es":"Gr\u00e3-Cruz da Legi\u00e3o de HonraDuque de ElchingenGr\u00e3-Cruz da Ordem da Coroa de FerroNome inscrito no Arco do Triunfo","T\u00edtulo":"Michel Ney"}}