{"0":{"Pron\u00fancia:":"\/h\u0251.j\u025b.\u0279\u025bn\/","Falado(a)\u00a0em:":"Arm\u00eania\n\u00a0Ge\u00f3rgia\n\u00a0R\u00fassia\n L\u00edbano\n Ir\u00e3o\n\nentre outros decorrentes da di\u00e1spora arm\u00eania.","Regi\u00e3o:":"Planalto Arm\u00eanio","Total de\u00a0falantes:":"6,7 milh\u00f5es[1]","Posi\u00e7\u00e3o:":"87","Fam\u00edlia:":"Indo-europeia\u00a0Arm\u00eanio","Escrita:":"Alfabeto arm\u00e9nio","L\u00edngua oficial de:":"Arm\u00eania","Regulado por:":"\u0540\u0561\u0575\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576\u056b \u0540\u0561\u0576\u0580\u0561\u057a\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0563\u056b\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0576\u0565\u0580\u056b \u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u056f\u0561\u0564\u0565\u0574\u056b\u0561\u00a0[en] (Academia Nacional de Ci\u00eancias da Arm\u00eania)","ISO 639-1:":"hy","ISO 639-3:":"hye","\u056b\u0576\u0584\u0568ink\u02b0\u0115":"\u056b\u0580\u0565\u0576\u0584irenk\u02b0","\u056b\u0580ir":"\u056b\u0580\u0565\u0576girents\u02b0","\u056b\u0580\u0565\u0576iren":"\u056b\u0580\u0565\u0576girents\u02b0","\u056b\u0580\u0565\u0576\u056b\u0581irenits\u02b0":"\u056b\u0580\u0565\u0576g\u056b\u0581irents\u02b0its\u02b0","\u056b\u0580\u0565\u0576\u0578\u057eirenov":"\u056b\u0580\u0565\u0576g\u0578\u057eirents\u02b0ov","\u056b\u0580\u0565\u0576\u0578\u0582\u0574irenum":"\u056b\u0580\u0565\u0576g\u0578\u0582\u0574irents\u02b0um","\u056b\u0574 im":"\u0574\u0565\u0580 mer","\u0584\u0578 k\u02b0o":"\u0576\u0580\u0561 nra","\u0573\u0565\u0580 jer":"\u0576\u0580\u0561\u0576\u0581 nrants\u02b0","\u0535\u0580\u056f\u0578\u0582\u0577\u0561\u0562\u0569\u056b\nyerku\u0161abt\u2019i":"segunda-feira","\u0535\u0580\u0565\u0584\u0577\u0561\u0562\u0569\u056b\nerek\u2019\u0161abt\u2019i":"ter\u00e7a-feira","\u0579\u0578\u0580\u0565\u0584\u0577\u0561\u0562\u0569\u056b\n\u010dorek\u2019\u0161abt\u2019i":"quarta-feira","\u0570\u056b\u0576\u0563\u0577\u0561\u0562\u0569\u056b\nhing\u0161abt\u2019i":"quinta-feira","\u0548\u0582\u0580\u0562\u0561\u0569\nUrbat\u2019":"sexta-feira","\u0577\u0561\u0562\u0561\u0569\n\u0161abat\u2019":"s\u00e1bado","\u056f\u056b\u0580\u0561\u056f\u056b\nkiraki":"domingo","T\u00edtulo":"Arm\u00eanio\u0540\u0561\u0575\u0565\u0580\u0565\u0576, Hayeren"}}