{"0":{"Nascimento":"27 de outubro de 1937Rio de Janeiro, Brasil","Morte":"17 de setembro de 1971\u00a0(33\u00a0anos)Pintada, Brasil","Nacionalidade":"brasileiro","Cidadania":"Brasil","Progenitores":["Ant\u00f4nio Lamarca","Gertrudes da Concei\u00e7\u00e3o Lamarca"],"Ocupa\u00e7\u00e3o":"militar, guerrilheiro","T\u00edtulo":"Carlos Lamarca"}}