{"0":{"":"31. Nanthilde da Austr\u00e1sia","Reinado":"9 de outubro de 768a 28 de janeiro de 814","Coroa\u00e7\u00e3o":"9 de outubro de 768","Sucessor(a)":"Lu\u00eds I","Predecessor(a)":"Pepino","Co-monarca":"Carlomano I (768\u2013771)","Nascimento":"2 de abril de 742[1]Fr\u00e2ncia","Morte":"28 de janeiro de 814\u00a0(71\u00a0anos)Aachen, Sacro Imp\u00e9rio Romano-Germ\u00e2nico","Sepultado em":"Catedral de Aachen, Aachen, Alemanha","Esposas":"Desiderata da LombardiaHildegarda de VinzgouwFastradaLuitgarda","Descend\u00eancia":"Carlos, o JovemPepino da It\u00e1liaRotrudeLu\u00eds, o PiedosoLot\u00e1rioBertaGiselaTeodradaHiltrude","Casa":"Carol\u00edngia","Pai":"Pepino, o Breve","M\u00e3e":"Berta de Laon","Religi\u00e3o":"Cat\u00f3lico","Assinatura":"","Venera\u00e7\u00e3o por":"Igreja Cat\u00f3lica","Beatifica\u00e7\u00e3o":"814Aachen por um bispo da crote, posteriormente confirmado pelo Papa Bento XIV[2]","Canoniza\u00e7\u00e3o":"1166 por Antipapa Pascoal III[2] (n\u00e3o reconhecida pela Santa S\u00e9)","Principal templo":"Catedral de Aachen","Festa lit\u00fargica":"28 de janeiro (Aachen e Osnabruque)","Atribui\u00e7\u00f5es":"Flor de lis; \u00c1guia Alem\u00e3","Padroeiro":"Amantes, crian\u00e7as na escola, monarcas da Fran\u00e7a e Alemanha, cavaleiros, pessoas no cadafalso, cruzados","Precedido por:Vago\u00faltima posse:Quilperico":"Rei da Aquit\u00e2nia768 \u2014 771","Precedido por:Vago\u00faltima posse:Pepino, o Breve":"Rei dos Francos771 \u2014 814","Carlos Magno\nLu\u00eds I\nLot\u00e1rio I\nLu\u00eds II\nCarlos II\nCarlos III\nGuido\nLamberto\nArnulfo\nLu\u00eds III\nBereng\u00e1rio":"","T\u00edtulo":"Carlos I"}}