{"0":{"Lema":"Fluctuat nec mergitur\"\u00c9 sacudida pelas ondas, mas n\u00e3o afunda\"","Gent\u00edlico":"parisiense","Coordenadas":"48\u00b052\u20320\u2033N,2\u00b019\u203259\u2033E","Pa\u00eds":"Fran\u00e7a","Regi\u00e3o":"\u00cele-de-France","Regi\u00e3o metropolitana":"Paris","Arrondissement":"Paris","Cant\u00e3o":"20 cant\u00f5es","Prefeita":"Anne Hidalgo (PS)","\u00c1rea total":"105,40 km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total":"2\u00a0148\u00a0271 hab.","\u2022 Popula\u00e7\u00e3o metropolitana":"12\u00a0532\u00a0901","S\u00edtio":"www.paris.fr","Crit\u00e9rios":"i, ii, iv","Refer\u00eancia":"600 en fr es","Inscri\u00e7\u00e3o":"1991","Aeroportos\nCharles de Gaulle\nOrly\nArquitetura\nPontes\nCultura\nCiclismo\nV\u00e9lib'\nEconomia\nEduca\u00e7\u00e3o\nHist\u00f3ria (Linha do tempo)\nCart\u00f5es postais\nBibliotecas\nPrefeitos\nMuseu\nM\u00fasica\nPr\u00e9dios mais altos\nS\u00edndrome\nReligi\u00e3o\nArquidiocese\nPra\u00e7as\nTopografia\nTransporte\nM\u00e9tro\nTransilien\nTramways\nRER\nTurismo":"","Centro Georges Pompidou\nMaison de Balzac\nFranc-Ma\u00e7onnerie\nNacional de Hist\u00f3ria Natural\ndo Homem\nInstituto de Fran\u00e7a\nLouvre\nd'Orsay":"","Pal\u00e1cio e Parque de Versailles\nPal\u00e1cio e Parque de Fontainebleau\nParis: margens do Sena\nProvins, vila franca medieval":"","T\u00edtulo":"Paris"}}