{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Mar\u00e7o de 2011)","Reinado":"428 a 477","Antecessor(a)":"Gunderico","Sucessor(a)":"Hunerico","Nascimento":"c. de 389","Morte":"25 de janeiro de 477Cartago","T\u00edtulo":"Genserico"}}