{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Julho de 2010)","Nascimento":"25 de janeiro de 1958 (67 anos)Salvador","Cidadania":"Brasil","Ocupa\u00e7\u00e3o":"cantora, compositora","Instrumento":"voz","T\u00edtulo":"Diana Pequeno"}}