{"0":{"":"Este artigo tem liga\u00e7\u00f5es para p\u00e1ginas de desambigua\u00e7\u00e3o. Ajude a direcionar estas liga\u00e7\u00f5es amb\u00edguas para artigos que tratam do significado espec\u00edfico pretendido.","Reinado":"Julho de 1100 a2 de Abril de 1118","Consorte de":"Godehilde (ou Godvera) de TosnyArda da Arm\u00e9niaAdelaide del Vasto","Coroa\u00e7\u00e3o":"25 de Dezembro de 1100,em Bel\u00e9m, Judeia","Antecessor(a)":"Godofredo de Bulh\u00e3o(como Advogado do Santo Sepulcro)","Sucessor(a)":"Baldu\u00edno II","Nascimento":"c.\u20091058","Morte":"2 de abril de 1118\u00a0(60\u00a0anos)Alarixe, Egito","Dinastia":"Flanders","Pai":"Eust\u00e1cio II de Bolonha","M\u00e3e":"Ida de Lorena","T\u00edtulo(s)":"Conde de Edessa (1098-1100)","Precedido por:Godofredo de Bulh\u00e3o(Advocatus Sancti Sepulchri)":"Rei de Jerusal\u00e9m1100 - 1118","Godofredo\n Baldu\u00edno I\nBaldu\u00edno II\nFulque e Melisenda\nBaldu\u00edno III\nAmalrico I\nBaldu\u00edno IV e Baldu\u00edno V\nSibila e Guido\nIsabel I e Conrado e Henrique I e Amalrico II\nMaria e Jo\u00e3o I *Isabel II e Frederico\nConrado II\nConrado III\nHugo\nJo\u00e3o II\nHenrique II":"","T\u00edtulo":"Baldu\u00edno I"}}