{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Setembro de 2015)","Nascimento":"26 de agosto de 1910\u00dcsk\u00fcp, Vilaiete do Kosovo, Imp\u00e9rio Otomano.","Morte":"5 de setembro de 1997\u00a0(87\u00a0anos)Calcut\u00e1, \u00cdndia","Nome de nascimento":"Anjez\u00eb Gonxhe Bojaxhiu","Nome religioso":"Madre Teresa de Calcut\u00e1","Progenitores":"M\u00e3e:\u00a0Dranafile BernaiPai:\u00a0Nikoll\u00eb Bojaxhiu","Venera\u00e7\u00e3o por":"Igreja Cat\u00f3lica.Igreja Episcopal Anglicana do Brasil.[1]","Beatifica\u00e7\u00e3o":"19 de outubro de 2003Romapor Papa Jo\u00e3o Paulo II","Canoniza\u00e7\u00e3o":"4 de setembro de 2016Romapor Papa Francisco","Principal templo":"Templo das Mission\u00e1rias da Caridade","Festa lit\u00fargica":"5 de setembro","Padroeira":"pobres e incapacitados","Amartya Sen (1998)":"","T\u00edtulo":"Teresa de Calcut\u00e1"}}