{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Outubro de 2022)","Nascimento":"25 de janeiro de 1957Rio de Janeiro, DF, Brasil","Morte":"30 de janeiro de 2021\u00a0(64\u00a0anos)Rio de Janeiro, RJ","Ocupa\u00e7\u00e3o":["Guitarrista","produtor musical","empres\u00e1rio"],"C\u00f4njuge":"Zizi Possi\u00a0(c.\u00a01988; m. 2021)","Filho(a)(s)":"Luiza Possi","Gravadora(s)":"Indie Records","T\u00edtulo":"L\u00edber Gadelha"}}