{"0":{"":"Este artigo  sobre Aves, integrado ao Projeto Aves, \u00e9 um esbo\u00e7o.  Voc\u00ea pode ajudar a Wikip\u00e9dia expandindo-o.","Reino:":"Animalia","Filo:":"Chordata","Classe:":"Aves","Ordem:":"Charadriiformes","Fam\u00edlia:":"Alcidae","T\u00edtulo":"Fradinho"}}