{"0":{"P\u00e1gina oficial":"eeas.europa.eu","":["v","d","e"],"T\u00edtulo":"Defesa da Uni\u00e3o Europeia"}}