{"0":{"":"4 vencedores da terceira qualificat\u00f3ria (Caminho da Liga)","Outros nomes":"U","Anteriormente":"T","Organiza\u00e7\u00e3o":"U","Desporto":"F","Regi\u00e3o":"E","Funda\u00e7\u00e3o":"1","Formato":"F","N\u00ba de times":"3","Acesso \u00e0":"M","Campe\u00e3oatual":"R","Maior campe\u00e3o":"R","Transmiss\u00e3o":"L","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"L","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"u","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":"16 vencedores da primeira qualificat\u00f3ria","6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":"3 vencedores da segunda qualificat\u00f3ria (Caminho da Liga)","4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":"6 vencedores da terceira qualificat\u00f3ria (Caminho dos Campe\u00f5es)","Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":"5 vencedores da qualificat\u00f3ria final (Caminho dos Campe\u00f5es)","Rom\u00e9nia":"5","S\u00e9rvia":"5","Inglaterra":"L","Alemanha":"M","\u00c1ustria":"V","Pa\u00edses Baixos":"R","Portugal":"L","Gr\u00e9cia":"A","Su\u00ed\u00e7a":"B","R\u00fassia":"M","Pa\u00eds de Gales":"C","Ucr\u00e2nia":"K","Hungria":"B","Santiago Bernab\u00e9u":"1","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"1","Praterstadion":"1","Ol\u00edmpico de Roma":"1","Ol\u00edmpico de Atenas":"1","Hampden Park":"1","Stade de France":"1","Neckarstadion":"1","Est\u00e1dio De Kuip":"1","Est\u00e1dio da Luz":"2","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"2","Allianz Arena":"2","Est\u00e1dio Wankdorf":"1","Nacional do Jamor":"1","Estrela Vermelha":"1","Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":"1","Est\u00e1dio San Nicola":"1","Amsterdam Arena":"1","Est\u00e1dio Old Trafford":"2","Arena AufSchalke":"2","Est\u00e1dio Lujniki":"2","Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":"2","Millennium Stadium":"2","Ol\u00edmpico de Kiev":"2","Wanda Metropolitano":"2","Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":"2","Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":"2","Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":"1","Cristiano Ronaldo":"2","Casemiro":"2","Lucas V\u00e1zquez":"2","Josep Guardiola":"2","Zin\u00e9dine Zidane":"2","Kylian Mbapp\u00e9":"R","Kevin De Bruyne":"M","Vin\u00edcius J\u00fanior":"R","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"A","Lautaro Martinez":"I","T\u00edtulo":"T"},"1":{"":null,"Outros nomes":"E","Anteriormente":"a","Organiza\u00e7\u00e3o":"E","Desporto":"u","Regi\u00e3o":"u","Funda\u00e7\u00e3o":"9","Formato":"a","N\u00ba de times":"6","Acesso \u00e0":"u","Campe\u00e3oatual":"e","Maior campe\u00e3o":"e","Transmiss\u00e3o":"i","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"i","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"e","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":"2 vencedores da qualificat\u00f3ria final (Caminho da Liga)","Rom\u00e9nia":"0","S\u00e9rvia":"0","Inglaterra":"o","Alemanha":"u","\u00c1ustria":"i","Pa\u00edses Baixos":"o","Portugal":"i","Gr\u00e9cia":"t","Su\u00ed\u00e7a":"e","R\u00fassia":"o","Pa\u00eds de Gales":"a","Ucr\u00e2nia":"i","Hungria":"u","Santiago Bernab\u00e9u":"9","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"9","Praterstadion":"9","Ol\u00edmpico de Roma":"9","Ol\u00edmpico de Atenas":"9","Hampden Park":"9","Stade de France":"9","Neckarstadion":"9","Est\u00e1dio De Kuip":"9","Est\u00e1dio da Luz":"0","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"0","Allianz Arena":"0","Est\u00e1dio Wankdorf":"9","Nacional do Jamor":"9","Estrela Vermelha":"9","Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":"9","Est\u00e1dio San Nicola":"9","Amsterdam Arena":"9","Est\u00e1dio Old Trafford":"0","Arena AufSchalke":"0","Est\u00e1dio Lujniki":"0","Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":"0","Millennium Stadium":"0","Ol\u00edmpico de Kiev":"0","Wanda Metropolitano":"0","Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":"0","Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":"0","Toni Kroos":"0","Luka Modri\u0107":"0","Paolo Maldini":"9","Cristiano Ronaldo":"0","Casemiro":"0","Lucas V\u00e1zquez":"0","Josep Guardiola":"0","Zin\u00e9dine Zidane":"0","Kylian Mbapp\u00e9":"e","Kevin De Bruyne":"a","Vin\u00edcius J\u00fanior":"e","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"t","Lautaro Martinez":"n","T\u00edtulo":"e"},"2":{"":null,"Outros nomes":"F","Anteriormente":"\u00e7","Organiza\u00e7\u00e3o":"F","Desporto":"t","Regi\u00e3o":"r","Funda\u00e7\u00e3o":"5","Formato":"s","N\u00ba de times":" ","Acesso \u00e0":"n","Campe\u00e3oatual":"a","Maior campe\u00e3o":"a","Transmiss\u00e3o":"s","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"g","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"f","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":"%","S\u00e9rvia":"%","Inglaterra":"n","Alemanha":"n","\u00c1ustria":"e","Pa\u00edses Baixos":"t","Portugal":"s","Gr\u00e9cia":"e","Su\u00ed\u00e7a":"r","R\u00fassia":"s","Pa\u00eds de Gales":"r","Ucr\u00e2nia":"e","Hungria":"d","Santiago Bernab\u00e9u":"5","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"5","Praterstadion":"6","Ol\u00edmpico de Roma":"7","Ol\u00edmpico de Atenas":"8","Hampden Park":"5","Stade de France":"9","Neckarstadion":"5","Est\u00e1dio De Kuip":"7","Est\u00e1dio da Luz":"1","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"0","Allianz Arena":"1","Est\u00e1dio Wankdorf":"6","Nacional do Jamor":"6","Estrela Vermelha":"7","Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":"8","Est\u00e1dio San Nicola":"9","Amsterdam Arena":"9","Est\u00e1dio Old Trafford":"0","Arena AufSchalke":"0","Est\u00e1dio Lujniki":"0","Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":"1","Millennium Stadium":"1","Ol\u00edmpico de Kiev":"1","Wanda Metropolitano":"1","Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":"2","Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":"2","Toni Kroos":"1","Luka Modri\u0107":"1","Paolo Maldini":"8","Cristiano Ronaldo":"0","Casemiro":"1","Lucas V\u00e1zquez":"1","Josep Guardiola":"0","Zin\u00e9dine Zidane":"1","Kylian Mbapp\u00e9":"a","Kevin De Bruyne":"n","Vin\u00edcius J\u00fanior":"a","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"l","Lautaro Martinez":"t","T\u00edtulo":"m"},"3":{"":null,"Outros nomes":"A","Anteriormente":"a","Organiza\u00e7\u00e3o":"A","Desporto":"e","Regi\u00e3o":"o","Funda\u00e7\u00e3o":"5","Formato":"e","N\u00ba de times":"(","Acesso \u00e0":"d","Campe\u00e3oatual":"l","Maior campe\u00e3o":"l","Transmiss\u00e3o":"t","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"a","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"a","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"d","Alemanha":"i","\u00c1ustria":"n","Pa\u00edses Baixos":"e","Portugal":"b","Gr\u00e9cia":"n","Su\u00ed\u00e7a":"n","R\u00fassia":"c","Pa\u00eds de Gales":"d","Ucr\u00e2nia":"v","Hungria":"a","Santiago Bernab\u00e9u":"6","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"7","Praterstadion":"3","Ol\u00edmpico de Roma":"6","Ol\u00edmpico de Atenas":"2","Hampden Park":"9","Stade de France":"9","Neckarstadion":"8","Est\u00e1dio De Kuip":"1","Est\u00e1dio da Luz":"3","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"4","Allianz Arena":"1","Est\u00e1dio Wankdorf":"0","Nacional do Jamor":"6","Estrela Vermelha":"2","Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":"5","Est\u00e1dio San Nicola":"0","Amsterdam Arena":"7","Est\u00e1dio Old Trafford":"2","Arena AufSchalke":"3","Est\u00e1dio Lujniki":"7","Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":"4","Millennium Stadium":"6","Ol\u00edmpico de Kiev":"7","Wanda Metropolitano":"8","Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":"0","Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":"5","Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"3","Paolo Maldini":"8","Cristiano Ronaldo":"7","Casemiro":"3","Lucas V\u00e1zquez":"5","Josep Guardiola":"8","Zin\u00e9dine Zidane":"5","Kylian Mbapp\u00e9":"l","Kevin De Bruyne":"c","Vin\u00edcius J\u00fanior":"l","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"e","Lautaro Martinez":"e","T\u00edtulo":"p"},"4":{"":null,"Outros nomes":" ","Anteriormente":" ","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":"b","Regi\u00e3o":"p","Funda\u00e7\u00e3o":";","Formato":" ","N\u00ba de times":"f","Acesso \u00e0":"i","Campe\u00e3oatual":" ","Maior campe\u00e3o":" ","Transmiss\u00e3o":"a","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":".","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"r","Alemanha":"q","\u00c1ustria":"a","Pa\u00edses Baixos":"r","Portugal":"o","Gr\u00e9cia":"a","Su\u00ed\u00e7a":"a","R\u00fassia":"o","Pa\u00eds de Gales":"i","Ucr\u00e2nia":" ","Hungria":"p","Santiago Bernab\u00e9u":"\u2013","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"\u2013","Praterstadion":"\u2013","Ol\u00edmpico de Roma":"\u2013","Ol\u00edmpico de Atenas":"\u2013","Hampden Park":"\u2013","Stade de France":"\u2013","Neckarstadion":"\u2013","Est\u00e1dio De Kuip":"\u2013","Est\u00e1dio da Luz":"\u2013","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"\u2013","Allianz Arena":"\u2013","Est\u00e1dio Wankdorf":"\u2013","Nacional do Jamor":"\u2013","Estrela Vermelha":"\u2013","Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":"\u2013","Est\u00e1dio San Nicola":"\u2013","Amsterdam Arena":"\u2013","Est\u00e1dio Old Trafford":"\u2013","Arena AufSchalke":"\u2013","Est\u00e1dio Lujniki":"\u2013","Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":"\u2013","Millennium Stadium":"\u2013","Ol\u00edmpico de Kiev":"\u2013","Wanda Metropolitano":"\u2013","Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":"\u2013","Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":"\u2013","Toni Kroos":"\u2013","Luka Modri\u0107":"\u2013","Paolo Maldini":"\u2013","Cristiano Ronaldo":"\u2013","Casemiro":"\u2013","Lucas V\u00e1zquez":"\u2013","Josep Guardiola":"\u2013","Zin\u00e9dine Zidane":"\u2013","Kylian Mbapp\u00e9":" ","Kevin De Bruyne":"h","Vin\u00edcius J\u00fanior":" ","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"t","Lautaro Martinez":"r","T\u00edtulo":"o"},"5":{"":null,"Outros nomes":"C","Anteriormente":"d","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":"o","Regi\u00e3o":"a","Funda\u00e7\u00e3o":" ","Formato":"d","N\u00ba de times":"a","Acesso \u00e0":"a","Campe\u00e3oatual":"M","Maior campe\u00e3o":"M","Transmiss\u00e3o":" ","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"E","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"c","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"e","Alemanha":"u","\u00c1ustria":" ","Pa\u00edses Baixos":"d","Portugal":"a","Gr\u00e9cia":"s","Su\u00ed\u00e7a":" ","R\u00fassia":"u","Pa\u00eds de Gales":"f","Ucr\u00e2nia":"(","Hungria":"e","Santiago Bernab\u00e9u":"5","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"5","Praterstadion":"6","Ol\u00edmpico de Roma":"7","Ol\u00edmpico de Atenas":"8","Hampden Park":"6","Stade de France":"0","Neckarstadion":"5","Est\u00e1dio De Kuip":"7","Est\u00e1dio da Luz":"1","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"0","Allianz Arena":"1","Est\u00e1dio Wankdorf":"6","Nacional do Jamor":"6","Estrela Vermelha":"7","Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":"8","Est\u00e1dio San Nicola":"9","Amsterdam Arena":"9","Est\u00e1dio Old Trafford":"0","Arena AufSchalke":"0","Est\u00e1dio Lujniki":"0","Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":"1","Millennium Stadium":"1","Ol\u00edmpico de Kiev":"1","Wanda Metropolitano":"1","Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":"2","Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":"2","Toni Kroos":"1","Luka Modri\u0107":"1","Paolo Maldini":"8","Cristiano Ronaldo":"0","Casemiro":"1","Lucas V\u00e1zquez":"1","Josep Guardiola":"0","Zin\u00e9dine Zidane":"1","Kylian Mbapp\u00e9":"M","Kevin De Bruyne":"e","Vin\u00edcius J\u00fanior":"M","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"i","Lautaro Martinez":" ","T\u00edtulo":"r"},"6":{"":null,"Outros nomes":"h","Anteriormente":"o","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":"l","Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":"h","Formato":"e","N\u00ba de times":"s","Acesso \u00e0":"l","Campe\u00e3oatual":"a","Maior campe\u00e3o":"a","Transmiss\u00e3o":"d","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"u","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"o","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"s","Alemanha":"e","\u00c1ustria":"(","Pa\u00edses Baixos":"\u00e3","Portugal":" ","Gr\u00e9cia":" ","Su\u00ed\u00e7a":"(","R\u00fassia":" ","Pa\u00eds de Gales":"f","Ucr\u00e2nia":"1","Hungria":"s","Santiago Bernab\u00e9u":"7","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"8","Praterstadion":"4","Ol\u00edmpico de Roma":"7","Ol\u00edmpico de Atenas":"3","Hampden Park":"0","Stade de France":"0","Neckarstadion":"9","Est\u00e1dio De Kuip":"2","Est\u00e1dio da Luz":"4","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"5","Allianz Arena":"2","Est\u00e1dio Wankdorf":"1","Nacional do Jamor":"7","Estrela Vermelha":"3","Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":"6","Est\u00e1dio San Nicola":"1","Amsterdam Arena":"8","Est\u00e1dio Old Trafford":"3","Arena AufSchalke":"4","Est\u00e1dio Lujniki":"8","Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":"5","Millennium Stadium":"7","Ol\u00edmpico de Kiev":"8","Wanda Metropolitano":"9","Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":"1","Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":"6","Toni Kroos":"3","Luka Modri\u0107":"4","Paolo Maldini":"9","Cristiano Ronaldo":"8","Casemiro":"4","Lucas V\u00e1zquez":"6","Josep Guardiola":"9","Zin\u00e9dine Zidane":"6","Kylian Mbapp\u00e9":"a","Kevin De Bruyne":"s","Vin\u00edcius J\u00fanior":"a","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"c","Lautaro Martinez":"d","T\u00edtulo":"a"},"7":{"":null,"Outros nomes":"a","Anteriormente":"s","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":"\u00e1","Formato":" ","N\u00ba de times":"e","Acesso \u00e0":" ","Campe\u00e3oatual":"d","Maior campe\u00e3o":"d","Transmiss\u00e3o":"e","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"r","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"m","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":" ","Alemanha":" ","\u00c1ustria":"4","Pa\u00edses Baixos":" ","Portugal":"(","Gr\u00e9cia":"(","Su\u00ed\u00e7a":"1","R\u00fassia":"(","Pa\u00eds de Gales":" ","Ucr\u00e2nia":")","Hungria":"t","Santiago Bernab\u00e9u":",","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":",","Praterstadion":",","Ol\u00edmpico de Roma":",","Ol\u00edmpico de Atenas":",","Hampden Park":",","Stade de France":",","Neckarstadion":",","Est\u00e1dio De Kuip":",","Est\u00e1dio da Luz":",","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":",","Allianz Arena":",","Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":",","Luka Modri\u0107":",","Paolo Maldini":",","Cristiano Ronaldo":",","Casemiro":",","Lucas V\u00e1zquez":",","Josep Guardiola":",","Zin\u00e9dine Zidane":",","Kylian Mbapp\u00e9":"d","Kevin De Bruyne":"t","Vin\u00edcius J\u00fanior":"d","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"o","Lautaro Martinez":"e","T\u00edtulo":"d"},"8":{"":null,"Outros nomes":"m","Anteriormente":" ","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":" ","Formato":"l","N\u00ba de times":" ","Acesso \u00e0":"d","Campe\u00e3oatual":"r","Maior campe\u00e3o":"r","Transmiss\u00e3o":" ","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"o","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"\/","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"(","Alemanha":"(","\u00c1ustria":")","Pa\u00edses Baixos":"(","Portugal":"3","Gr\u00e9cia":"3","Su\u00ed\u00e7a":")","R\u00fassia":"1","Pa\u00eds de Gales":"(","Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":"e","Santiago Bernab\u00e9u":" ","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":" ","Praterstadion":" ","Ol\u00edmpico de Roma":" ","Ol\u00edmpico de Atenas":" ","Hampden Park":" ","Stade de France":" ","Neckarstadion":" ","Est\u00e1dio De Kuip":" ","Est\u00e1dio da Luz":" ","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":" ","Allianz Arena":" ","Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":" ","Luka Modri\u0107":" ","Paolo Maldini":" ","Cristiano Ronaldo":" ","Casemiro":" ","Lucas V\u00e1zquez":" ","Josep Guardiola":" ","Zin\u00e9dine Zidane":" ","Kylian Mbapp\u00e9":"r","Kevin De Bruyne":"e","Vin\u00edcius J\u00fanior":"r","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":" ","Lautaro Martinez":" ","T\u00edtulo":"a"},"9":{"":null,"Outros nomes":"p","Anteriormente":"C","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":"7","Formato":"i","N\u00ba de times":"d","Acesso \u00e0":"e","Campe\u00e3oatual":"i","Maior campe\u00e3o":"i","Transmiss\u00e3o":"t","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"p","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"u","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"8","Alemanha":"5","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"2","Portugal":")","Gr\u00e9cia":")","Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":")","Pa\u00eds de Gales":"1","Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":" ","Santiago Bernab\u00e9u":"1","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"1","Praterstadion":"1","Ol\u00edmpico de Roma":"1","Ol\u00edmpico de Atenas":"1","Hampden Park":"1","Stade de France":"2","Neckarstadion":"1","Est\u00e1dio De Kuip":"1","Est\u00e1dio da Luz":"2","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"2","Allianz Arena":"2","Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":"1","Cristiano Ronaldo":"2","Casemiro":"2","Lucas V\u00e1zquez":"2","Josep Guardiola":"2","Zin\u00e9dine Zidane":"2","Kylian Mbapp\u00e9":"i","Kevin De Bruyne":"r","Vin\u00edcius J\u00fanior":"i","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"d","Lautaro Martinez":"M","T\u00edtulo":","},"10":{"":null,"Outros nomes":"i","Anteriormente":"l","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":"0","Formato":"g","N\u00ba de times":"e","Acesso \u00e0":" ","Campe\u00e3oatual":"d","Maior campe\u00e3o":"d","Transmiss\u00e3o":"r","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"a","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"e","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":")","Alemanha":")","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":")","Portugal":",","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":")","Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":"(","Santiago Bernab\u00e9u":"9","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"9","Praterstadion":"9","Ol\u00edmpico de Roma":"9","Ol\u00edmpico de Atenas":"9","Hampden Park":"9","Stade de France":"0","Neckarstadion":"9","Est\u00e1dio De Kuip":"9","Est\u00e1dio da Luz":"0","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"0","Allianz Arena":"0","Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"0","Luka Modri\u0107":"0","Paolo Maldini":"9","Cristiano Ronaldo":"0","Casemiro":"0","Lucas V\u00e1zquez":"0","Josep Guardiola":"0","Zin\u00e9dine Zidane":"0","Kylian Mbapp\u00e9":"d","Kevin De Bruyne":" ","Vin\u00edcius J\u00fanior":"d","Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"e","Lautaro Martinez":"i","T\u00edtulo":" "},"11":{"":null,"Outros nomes":"o","Anteriormente":"u","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":" ","Formato":"a","N\u00ba de times":" ","Acesso \u00e0":"C","Campe\u00e3oatual":" ","Maior campe\u00e3o":" ","Transmiss\u00e3o":"a","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"f","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":",","Alemanha":",","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":",","Portugal":" ","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":"1","Santiago Bernab\u00e9u":"6","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"6","Praterstadion":"8","Ol\u00edmpico de Roma":"8","Ol\u00edmpico de Atenas":"9","Hampden Park":"7","Stade de France":"0","Neckarstadion":"8","Est\u00e1dio De Kuip":"8","Est\u00e1dio da Luz":"1","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"2","Allianz Arena":"2","Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"1","Luka Modri\u0107":"1","Paolo Maldini":"8","Cristiano Ronaldo":"1","Casemiro":"1","Lucas V\u00e1zquez":"1","Josep Guardiola":"1","Zin\u00e9dine Zidane":"1","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":"C","Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":" ","Lautaro Martinez":"l","T\u00edtulo":"c"},"12":{"":null,"Outros nomes":"n","Anteriormente":"b","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":"a","Formato":":","N\u00ba de times":"l","Acesso \u00e0":"l","Campe\u00e3oatual":"(","Maior campe\u00e3o":"(","Transmiss\u00e3o":"n","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"d","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"a","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":" ","Alemanha":" ","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":" ","Portugal":"P","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":")","Santiago Bernab\u00e9u":"8","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"5","Praterstadion":"6","Ol\u00edmpico de Roma":"3","Ol\u00edmpico de Atenas":"3","Hampden Park":"5","Stade de France":"5","Neckarstadion":"7","Est\u00e1dio De Kuip":"1","Est\u00e1dio da Luz":"9","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"2","Allianz Arena":"4","Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"5","Luka Modri\u0107":"5","Paolo Maldini":"9","Cristiano Ronaldo":"3","Casemiro":"5","Lucas V\u00e1zquez":"6","Josep Guardiola":"0","Zin\u00e9dine Zidane":"6","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":"i","Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"M","Lautaro Martinez":"\u00e3","T\u00edtulo":"o"},"13":{"":null,"Outros nomes":"s","Anteriormente":"e","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":"n","Formato":"P","N\u00ba de times":"i","Acesso \u00e0":"u","Campe\u00e3oatual":"1","Maior campe\u00e3o":"1","Transmiss\u00e3o":"s","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"a","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"c","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"M","Alemanha":"S","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"A","Portugal":"o","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"\u2013","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"\u2013","Praterstadion":"\u2013","Ol\u00edmpico de Roma":"\u2013","Ol\u00edmpico de Atenas":"\u2013","Hampden Park":"\u2013","Stade de France":"\u2013","Neckarstadion":"\u2013","Est\u00e1dio De Kuip":"\u2013","Est\u00e1dio da Luz":"\u2013","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"\u2013","Allianz Arena":"\u2013","Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"\u2013","Luka Modri\u0107":"\u2013","Paolo Maldini":"\u2013","Cristiano Ronaldo":"\u2013","Casemiro":"\u2013","Lucas V\u00e1zquez":"\u2013","Josep Guardiola":"\u2013","Zin\u00e9dine Zidane":"\u2013","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":"t","Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"a","Lautaro Martinez":"o","T\u00edtulo":"m"},"14":{"":null,"Outros nomes":" ","Anteriormente":"s","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":"o","Formato":"o","N\u00ba de times":"g","Acesso \u00e0":"b","Campe\u00e3oatual":"5","Maior campe\u00e3o":"5","Transmiss\u00e3o":"m","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"h","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"a","Alemanha":"t","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"m","Portugal":"r","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"6","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"6","Praterstadion":"8","Ol\u00edmpico de Roma":"8","Ol\u00edmpico de Atenas":"9","Hampden Park":"7","Stade de France":"0","Neckarstadion":"8","Est\u00e1dio De Kuip":"8","Est\u00e1dio da Luz":"2","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"2","Allianz Arena":"2","Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"1","Luka Modri\u0107":"1","Paolo Maldini":"9","Cristiano Ronaldo":"1","Casemiro":"1","Lucas V\u00e1zquez":"1","Josep Guardiola":"1","Zin\u00e9dine Zidane":"1","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":"y","Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"d","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"p"},"15":{"":null,"Outros nomes":"L","Anteriormente":" ","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":"s","Formato":"n","N\u00ba de times":"a","Acesso \u00e0":"e","Campe\u00e3oatual":"\u00ba","Maior campe\u00e3o":" ","Transmiss\u00e3o":"i","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"U","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"a","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"n","Alemanha":"u","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"s","Portugal":"t","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"9","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"6","Praterstadion":"7","Ol\u00edmpico de Roma":"4","Ol\u00edmpico de Atenas":"4","Hampden Park":"6","Stade de France":"6","Neckarstadion":"8","Est\u00e1dio De Kuip":"2","Est\u00e1dio da Luz":"0","Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":"3","Allianz Arena":"5","Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"6","Luka Modri\u0107":"6","Paolo Maldini":"0","Cristiano Ronaldo":"4","Casemiro":"6","Lucas V\u00e1zquez":"7","Josep Guardiola":"1","Zin\u00e9dine Zidane":"7","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"r","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"e"},"16":{"":null,"Outros nomes":"e","Anteriormente":"C","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"t","N\u00ba de times":")","Acesso \u00e0":"s","Campe\u00e3oatual":" ","Maior campe\u00e3o":"t","Transmiss\u00e3o":"s","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"E","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"m","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"c","Alemanha":"t","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"t","Portugal":"o","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":",","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":",","Praterstadion":",","Ol\u00edmpico de Roma":",","Ol\u00edmpico de Atenas":",","Hampden Park":",","Stade de France":",","Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":",","Luka Modri\u0107":",","Paolo Maldini":",","Cristiano Ronaldo":",","Casemiro":",","Lucas V\u00e1zquez":",","Josep Guardiola":",","Zin\u00e9dine Zidane":",","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"i","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"t"},"17":{"":null,"Outros nomes":"a","Anteriormente":"a","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"o","N\u00ba de times":"7","Acesso \u00e0":" ","Campe\u00e3oatual":"t","Maior campe\u00e3o":"\u00ed","Transmiss\u00e3o":"s","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"F","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"p","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"h","Alemanha":"t","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"e","Portugal":" ","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":" ","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":" ","Praterstadion":" ","Ol\u00edmpico de Roma":" ","Ol\u00edmpico de Atenas":" ","Hampden Park":" ","Stade de France":" ","Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":" ","Luka Modri\u0107":" ","Paolo Maldini":" ","Cristiano Ronaldo":" ","Casemiro":" ","Lucas V\u00e1zquez":" ","Josep Guardiola":" ","Zin\u00e9dine Zidane":" ","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"d","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"i"},"18":{"":null,"Outros nomes":"g","Anteriormente":"m","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"s","N\u00ba de times":"9","Acesso \u00e0":"F","Campe\u00e3oatual":"\u00ed","Maior campe\u00e3o":"t","Transmiss\u00e3o":"o","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"A","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"i","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"e","Alemanha":"g","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"r","Portugal":"(","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"1","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"1","Praterstadion":"1","Ol\u00edmpico de Roma":"1","Ol\u00edmpico de Atenas":"2","Hampden Park":"2","Stade de France":"2","Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":"1","Cristiano Ronaldo":"2","Casemiro":"2","Lucas V\u00e1zquez":"2","Josep Guardiola":"2","Zin\u00e9dine Zidane":"2","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"\n","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"\u00e7"},"19":{"":null,"Outros nomes":"u","Anteriormente":"p","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":" ","N\u00ba de times":",","Acesso \u00e0":"I","Campe\u00e3oatual":"t","Maior campe\u00e3o":"u","Transmiss\u00e3o":"r","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"o","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"s","Alemanha":"a","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"d","Portugal":"1","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"9","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"9","Praterstadion":"9","Ol\u00edmpico de Roma":"9","Ol\u00edmpico de Atenas":"0","Hampden Park":"0","Stade de France":"0","Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"0","Luka Modri\u0107":"0","Paolo Maldini":"9","Cristiano Ronaldo":"0","Casemiro":"0","Lucas V\u00e1zquez":"0","Josep Guardiola":"0","Zin\u00e9dine Zidane":"0","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"R","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"20":{"":null,"Outros nomes":"e","Anteriormente":"e","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"c","N\u00ba de times":" ","Acesso \u00e0":"F","Campe\u00e3oatual":"u","Maior campe\u00e3o":"l","Transmiss\u00e3o":"a","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"(","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"n","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"t","Alemanha":"r","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"\u00e3","Portugal":")","Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"7","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"7","Praterstadion":"8","Ol\u00edmpico de Roma":"9","Ol\u00edmpico de Atenas":"0","Hampden Park":"0","Stade de France":"2","Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"1","Luka Modri\u0107":"1","Paolo Maldini":"9","Cristiano Ronaldo":"1","Casemiro":"1","Lucas V\u00e1zquez":"1","Josep Guardiola":"2","Zin\u00e9dine Zidane":"1","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"e","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"o"},"21":{"":null,"Outros nomes":" ","Anteriormente":"\u00f5","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"o","N\u00ba de times":"8","Acesso \u00e0":"A","Campe\u00e3oatual":"l","Maior campe\u00e3o":"o","Transmiss\u00e3o":"s","Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"2","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"s","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"e","Alemanha":"t","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":" ","Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"9","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"3","Praterstadion":"9","Ol\u00edmpico de Roma":"5","Ol\u00edmpico de Atenas":"6","Hampden Park":"1","Stade de France":"1","Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"6","Luka Modri\u0107":"6","Paolo Maldini":"3","Cristiano Ronaldo":"5","Casemiro":"6","Lucas V\u00e1zquez":"7","Josep Guardiola":"2","Zin\u00e9dine Zidane":"7","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"a","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":" "},"22":{"":null,"Outros nomes":"(","Anteriormente":"e","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"r","N\u00ba de times":"0","Acesso \u00e0":"C","Campe\u00e3oatual":"o","Maior campe\u00e3o":"s","Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"\u00ba","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"l","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"r","Alemanha":" ","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"(","Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"\u2013","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"\u2013","Praterstadion":"\u2013","Ol\u00edmpico de Roma":"\u2013","Ol\u00edmpico de Atenas":"\u2013","Hampden Park":"\u2013","Stade de France":"\u2013","Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"\u2013","Luka Modri\u0107":"\u2013","Paolo Maldini":"\u2013","Cristiano Ronaldo":"\u2013","Casemiro":"\u2013","Lucas V\u00e1zquez":"\u2013","Josep Guardiola":"\u2013","Zin\u00e9dine Zidane":"\u2013","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"l","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"o"},"23":{"":null,"Outros nomes":"e","Anteriormente":"s","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"r","N\u00ba de times":" ","Acesso \u00e0":"o","Campe\u00e3oatual":")","Maior campe\u00e3o":")","Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"e","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":" ","Alemanha":"(","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":"2","Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"8","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"7","Praterstadion":"9","Ol\u00edmpico de Roma":"9","Ol\u00edmpico de Atenas":"0","Hampden Park":"0","Stade de France":"2","Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"1","Luka Modri\u0107":"1","Paolo Maldini":"9","Cristiano Ronaldo":"1","Casemiro":"1","Lucas V\u00e1zquez":"1","Josep Guardiola":"2","Zin\u00e9dine Zidane":"1","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":" ","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"u"},"24":{"":null,"Outros nomes":"m","Anteriormente":" ","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"i","N\u00ba de times":"o","Acesso \u00e0":"p","Campe\u00e3oatual":" ","Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"n","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"a","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"(","Alemanha":"2","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":")","Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"0","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"4","Praterstadion":"0","Ol\u00edmpico de Roma":"6","Ol\u00edmpico de Atenas":"7","Hampden Park":"2","Stade de France":"2","Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"7","Luka Modri\u0107":"7","Paolo Maldini":"4","Cristiano Ronaldo":"6","Casemiro":"7","Lucas V\u00e1zquez":"8","Josep Guardiola":"3","Zin\u00e9dine Zidane":"8","Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"M","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":" "},"25":{"":null,"Outros nomes":" ","Anteriormente":"E","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"d","N\u00ba de times":"u","Acesso \u00e0":"a","Campe\u00e3oatual":"(","Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"\u00ed","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"g","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":"1","Alemanha":")","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":",","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":",","Praterstadion":",","Ol\u00edmpico de Roma":",","Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":",","Luka Modri\u0107":",","Paolo Maldini":",","Cristiano Ronaldo":",","Casemiro":",","Lucas V\u00e1zquez":",","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"a","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"e"},"26":{"":null,"Outros nomes":"i","Anteriormente":"u","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"o","N\u00ba de times":" ","Acesso \u00e0":" ","Campe\u00e3oatual":"2","Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"v","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"u","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":")","Alemanha":",","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":" ","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":" ","Praterstadion":" ","Ol\u00edmpico de Roma":" ","Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":" ","Luka Modri\u0107":" ","Paolo Maldini":" ","Cristiano Ronaldo":" ","Casemiro":" ","Lucas V\u00e1zquez":" ","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"d","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"d"},"27":{"":null,"Outros nomes":"n","Anteriormente":"r","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"s","N\u00ba de times":"8","Acesso \u00e0":"I","Campe\u00e3oatual":"0","Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"e","S\u00edtio eletr\u00f3nico":"e","33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":" ","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"2","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"1","Praterstadion":"1","Ol\u00edmpico de Roma":"2","Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":"2","Cristiano Ronaldo":"2","Casemiro":"2","Lucas V\u00e1zquez":"2","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"r","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"i"},"28":{"":null,"Outros nomes":"g","Anteriormente":"o","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":" ","N\u00ba de times":"1","Acesso \u00e0":"n","Campe\u00e3oatual":"2","Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"l","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"G","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"0","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"9","Praterstadion":"9","Ol\u00edmpico de Roma":"0","Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"0","Luka Modri\u0107":"0","Paolo Maldini":"0","Cristiano Ronaldo":"0","Casemiro":"0","Lucas V\u00e1zquez":"0","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"i","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"\u00e7"},"29":{"":null,"Outros nomes":"l","Anteriormente":"p","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"c","N\u00ba de times":" ","Acesso \u00e0":"t","Campe\u00e3oatual":"3","Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":")","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"e","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"0","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"8","Praterstadion":"9","Ol\u00edmpico de Roma":"0","Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"1","Luka Modri\u0107":"1","Paolo Maldini":"0","Cristiano Ronaldo":"1","Casemiro":"1","Lucas V\u00e1zquez":"2","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"d","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"\u00e3"},"30":{"":null,"Outros nomes":"\u00ea","Anteriormente":"e","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"o","N\u00ba de times":"(","Acesso \u00e0":"e","Campe\u00e3oatual":"\u2013","Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"l","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"9","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"4","Praterstadion":"4","Ol\u00edmpico de Roma":"8","Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"7","Luka Modri\u0107":"7","Paolo Maldini":"2","Cristiano Ronaldo":"6","Casemiro":"7","Lucas V\u00e1zquez":"1","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"\n","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"o"},"31":{"":null,"Outros nomes":"s","Anteriormente":"u","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"m","N\u00ba de times":"t","Acesso \u00e0":"r","Campe\u00e3oatual":"2","Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"s","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"\u2013","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"\u2013","Praterstadion":"\u2013","Ol\u00edmpico de Roma":"\u2013","Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"\u2013","Luka Modri\u0107":"\u2013","Paolo Maldini":"\u2013","Cristiano Ronaldo":"\u2013","Casemiro":"\u2013","Lucas V\u00e1zquez":"\u2013","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"M","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":" "},"32":{"":null,"Outros nomes":")","Anteriormente":"s","Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":" ","N\u00ba de times":"o","Acesso \u00e0":"c","Campe\u00e3oatual":"4","Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"L","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"e","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"1","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"8","Praterstadion":"9","Ol\u00edmpico de Roma":"0","Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"1","Luka Modri\u0107":"1","Paolo Maldini":"0","Cristiano Ronaldo":"1","Casemiro":"1","Lucas V\u00e1zquez":"2","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"i","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"a"},"33":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"o","N\u00ba de times":"t","Acesso \u00e0":"o","Campe\u00e3oatual":")","Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"i","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"n","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":"0","Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":"5","Praterstadion":"5","Ol\u00edmpico de Roma":"9","Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"8","Luka Modri\u0107":"8","Paolo Maldini":"3","Cristiano Ronaldo":"7","Casemiro":"8","Lucas V\u00e1zquez":"2","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"l","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"t"},"34":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"i","N\u00ba de times":"a","Acesso \u00e0":"n","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"g","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"k","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":",","Luka Modri\u0107":",","Paolo Maldini":",","Cristiano Ronaldo":",","Casemiro":",","Lucas V\u00e1zquez":",","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"a","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"u"},"35":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"t","N\u00ba de times":"l","Acesso \u00e0":"t","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"a","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"i","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":" ","Luka Modri\u0107":" ","Paolo Maldini":"\u00a0","Cristiano Ronaldo":" ","Casemiro":" ","Lucas V\u00e1zquez":" ","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":"n","Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"a"},"36":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"o","N\u00ba de times":")","Acesso \u00e0":"i","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"r","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":"2","Cristiano Ronaldo":"2","Casemiro":"2","Lucas V\u00e1zquez":"2","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"l"},"37":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":" ","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"n","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"C","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"c","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"0","Luka Modri\u0107":"0","Paolo Maldini":"0","Cristiano Ronaldo":"0","Casemiro":"0","Lucas V\u00e1zquez":"0","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":":"},"38":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"r","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"e","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"o","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"h","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":"0","Cristiano Ronaldo":"1","Casemiro":"2","Lucas V\u00e1zquez":"2","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":" "},"39":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"o","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"n","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"n","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"e","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"1","Luka Modri\u0107":"1","Paolo Maldini":"6","Cristiano Ronaldo":"7","Casemiro":"1","Lucas V\u00e1zquez":"3","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"L"},"40":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"d","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"t","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"f","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"n","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"\u2013","Luka Modri\u0107":"\u2013","Paolo Maldini":"\u2013","Cristiano Ronaldo":"\u2013","Casemiro":"\u2013","Lucas V\u00e1zquez":"\u2013","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"i"},"41":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"a","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"a","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"e","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":" ","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":"0","Cristiano Ronaldo":"1","Casemiro":"2","Lucas V\u00e1zquez":"2","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"g"},"42":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"d","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"l","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"r","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"(","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":"7","Cristiano Ronaldo":"8","Casemiro":"2","Lucas V\u00e1zquez":"4","Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"a"},"43":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"a","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":" ","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"\u00ea","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"1","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":",","Luka Modri\u0107":",","Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":" "},"44":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"s","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"d","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"n","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":")","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":" ","Luka Modri\u0107":" ","Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"d"},"45":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"F","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"a","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"c","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":",","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"o"},"46":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"a","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":" ","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"i","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":" ","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"0","Luka Modri\u0107":"0","Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"s"},"47":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"s","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"F","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"a","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"B","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":" "},"48":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"e","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"I","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"e","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"3","Luka Modri\u0107":"3","Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"C"},"49":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":" ","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"F","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"d","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"r","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"\u2013","Luka Modri\u0107":"\u2013","Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"a"},"50":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"e","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"A","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"a","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"l","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"2","Luka Modri\u0107":"2","Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"m"},"51":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"l","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"S","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"i","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":"4","Luka Modri\u0107":"4","Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"p"},"52":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"i","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"u","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"U","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"m","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"e"},"53":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"m","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"p","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"E","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":" ","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"\u00f5"},"54":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"i","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"e","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"F","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"(","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"e"},"55":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"n","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"r","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"A","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":"1","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"s"},"56":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"a","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"c","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":")","\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":" "},"57":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"t","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"o","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"(","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"d"},"58":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"\u00f3","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"p","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"3","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"a"},"59":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"r","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"a","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"\u00ba","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":" "},"60":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"i","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":" ","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":" ","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"U"},"61":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"a","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"d","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"n","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"E"},"62":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":":","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"a","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"\u00ed","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"F"},"63":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"E","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":" ","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"v","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"A"},"64":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"l","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"U","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"e","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":" "},"65":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"i","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"E","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":"l","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"d"},"66":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"m","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"F","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":")","S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"e"},"67":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"i","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":"A","Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":" "},"68":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"n","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"2"},"69":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"a","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"0"},"70":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"\u00e7","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"2"},"71":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"\u00e3","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"4"},"72":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"o","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"\u2013"},"73":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":" ","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"2"},"74":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"s","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":"5"},"75":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"i","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":null},"76":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"m","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":null},"77":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"p","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":null},"78":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"l","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":null},"79":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"e","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":null},"80":{"":null,"Outros nomes":null,"Anteriormente":null,"Organiza\u00e7\u00e3o":null,"Desporto":null,"Regi\u00e3o":null,"Funda\u00e7\u00e3o":null,"Formato":"s","N\u00ba de times":null,"Acesso \u00e0":null,"Campe\u00e3oatual":null,"Maior campe\u00e3o":null,"Transmiss\u00e3o":null,"Competi\u00e7\u00f5esrelacionadas":null,"S\u00edtio eletr\u00f3nico":null,"33 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 23\u201355 (exceto Liechtenstein)":null,"8 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 15\u201322":null,"6 segundo colocados de associa\u00e7\u00f5es 10\u201315":null,"3 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 7\u20139\n1 terceiro colocado da associa\u00e7\u00e3o 6\n1 quarto colocado da associa\u00e7\u00e3o 5":null,"4 campe\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es 11\u201314":null,"Detentores do t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es da UEFA\nDetentores do t\u00edtulo da Liga Europa da UEFA\n10 campe\u00f5es das associa\u00e7\u00f5es 1\u201310\n6 segundo colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20136\n5 terceiro colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20135\n4 quarto colocados das associa\u00e7\u00f5es 1\u20134\n2 equipes de associa\u00e7\u00f5es com o maior coeficiente em 1 ano":null,"Rom\u00e9nia":null,"S\u00e9rvia":null,"Inglaterra":null,"Alemanha":null,"\u00c1ustria":null,"Pa\u00edses Baixos":null,"Portugal":null,"Gr\u00e9cia":null,"Su\u00ed\u00e7a":null,"R\u00fassia":null,"Pa\u00eds de Gales":null,"Ucr\u00e2nia":null,"Hungria":null,"Santiago Bernab\u00e9u":null,"Est\u00e1dio Rei Baldu\u00edno":null,"Praterstadion":null,"Ol\u00edmpico de Roma":null,"Ol\u00edmpico de Atenas":null,"Hampden Park":null,"Stade de France":null,"Neckarstadion":null,"Est\u00e1dio De Kuip":null,"Est\u00e1dio da Luz":null,"Ol\u00edmpico Atat\u00fcrk":null,"Allianz Arena":null,"Est\u00e1dio Wankdorf":null,"Nacional do Jamor":null,"Estrela Vermelha":null,"Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n":null,"Est\u00e1dio San Nicola":null,"Amsterdam Arena":null,"Est\u00e1dio Old Trafford":null,"Arena AufSchalke":null,"Est\u00e1dio Lujniki":null,"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Berlim":null,"Millennium Stadium":null,"Ol\u00edmpico de Kiev":null,"Wanda Metropolitano":null,"Est\u00e1dio do Drag\u00e3o":null,"Pusk\u00e1s Ar\u00e9na":null,"Toni Kroos":null,"Luka Modri\u0107":null,"Paolo Maldini":null,"Cristiano Ronaldo":null,"Casemiro":null,"Lucas V\u00e1zquez":null,"Josep Guardiola":null,"Zin\u00e9dine Zidane":null,"Kylian Mbapp\u00e9":null,"Kevin De Bruyne":null,"Vin\u00edcius J\u00fanior":null,"Antoine Griezmann\nJude Bellingham\nRafael Le\u00e3o":null,"Lautaro Martinez":null,"T\u00edtulo":null}}