{"0":{"Nascimento":"25 de agosto de 1752Nenslingen, Baviera","Morte":"22 de dezembro de 1828\u00a0(76\u00a0anos)St. P\u00f6lten, Baixa \u00c1ustria","C\u00f4njuge":"Katherina Gabriel[1]","Pa\u00eds":"Sacro Imp\u00e9rio Romano-Germ\u00e2nico Imp\u00e9rio Austr\u00edaco","Anos\u00a0de\u00a0servi\u00e7o":"1770-1807[2]","Hierarquia":"tenente-marechal[3]","Comandos":"Ex\u00e9rcito Austr\u00edaco","Batalhas":["Guerra da Sucess\u00e3o da Baviera (1778-1779) [1]","Guerra Austro-Turca (1787-1791) [1]","Guerra da Primeira Coaliz\u00e3o (1793-1797) [1]","Guerra da Segunda Coaliz\u00e3o (1799-1801) [1]","Guerra da Terceira Coaliz\u00e3o (1803-1806) [1]","Campanha Ulm - Batalha de Jungingen-Haslach e Batalha de Ulm (setembro - outubro de 1805) [1]"],"Honrarias":"Ordem de Maria Teresa Inhaber do Regimento Couraceiro N\u00b020","T\u00edtulo":"Karl Mack von Leiberich"}}