{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Fevereiro de 2025)","Capital":"Erbil","Maior cidade":"Erbil(Pop. 2011: 1\u00a0500\u00a0000)","L\u00edngua oficial":"Curdo","Gent\u00edlico":"curdo ou curdistan\u00eas","Governo":"Regi\u00e3o Aut\u00f4noma","\u2022 Presidente do Governo Regional":"Nechirvan Idris Barzani[1]","\u2022 Primeiro Ministro":"Masrour Barzani[2]","\u2022 Presidente da Assembleia Legislativa":"Qubad Talabani","\u2022 Acordo de cria\u00e7\u00e3o":"11 de mar\u00e7o de 1970 (55\u00a0anos)","\u2022 Autonomia de facto":"outubro de 1991","\u2022 Estabelecimento":"4 de julho de 1992 (32\u00a0anos)","\u2022 Estimativa para 2020":"6,171,083 hab.","IDH (2014)":"0,750  \u2013\u00a0alto[3]","Moeda":"Dinar iraquiano (IQD)","Fuso hor\u00e1rio":"AST (UTC+3)","\u2022 Ver\u00e3o\u00a0(DST)":"ADT (UTC+4)","C\u00f3d. ISO":"KRD","C\u00f3d. Internet":".krd","C\u00f3d. telef.":"+964","Website governamental":"cabinet.gov.krd","T\u00edtulo":"Regi\u00e3o Aut\u00f3noma do Curdist\u00e3o"}}