{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Setembro de 2020)","Chipre do Norte\n Turquia\n Cipriotas turcos":"Rep\u00fablica de Chipre\n Gr\u00e9cia\n Cipriotas gregos","T\u00edtulo":"Conflito em Chipre"}}