{"0":{"":"Esta p\u00e1gina cita fontes, mas que n\u00e3o cobrem todo o conte\u00fado. Ajude a inserir refer\u00eancias (Encontre fontes: ABW \u00a0\u2022  CAPES \u00a0\u2022   Google (not\u00edcias\u00a0\u2022 livros\u00a0\u2022 acad\u00eamico)). (Agosto de 2019)","Gent\u00edlico":"B\u00e1varo","Coordenadas":"48\u00b0 46\u2032 39\u2033 N, 11\u00b0 25\u2032 52\u2033 L","Capital":"Munique","Ministro-presidente":"Markus S\u00f6der","Partidos":"CSU e FW","\u00c1rea total":"70\u00a0550,19\u00a0km\u00b2","Popula\u00e7\u00e3o total (2018)\u00a0[1]":"13\u00a0076\u00a0721 hab.","Densidade":"185,4\u00a0hab.\/km\u00b2","\u2022 L\u00ednguas":"Alem\u00e3o","\u2022 Dialetos":"Austro-b\u00e1varo, su\u00e1bio, fr\u00e2ncico oriental","\u2022 Fuso hor\u00e1rio":"UTC+1","\u2022 Hor\u00e1rio de ver\u00e3o":"UTC+2","IDH (2018)\u00a0[2]":"0,947 \u2014 muito alto","\u2022 Posi\u00e7\u00e3o":"2","PIB (2019)\u00a0[3]":"\u20ac\u00a0633\u00a0bilh\u00f5es","PIB per capita (2019)":"\u20ac\u00a048\u00a0000 (3.\u00ba)","Abrevia\u00e7\u00e3o Postal":"BY","C\u00f3digo ISO":"DE-BY","Regi\u00e3o (NUTS)":"DE2","S\u00edtio":"www.bayern.de","Baden-W\u00fcrttemberg\nBaixa Sax\u00f4nia\nBaviera\nBrandemburgo\nEsl\u00e9svico-Hols\u00e1cia\nHesse\nMeclemburgo-Pomer\u00e2nia Ocidental\nRen\u00e2nia-Palatinado\nRen\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia\nSarre\nSax\u00f4nia\nSax\u00f4nia-Anhalt\nTur\u00edngia":"","Alta Baviera\nBaixa Baviera\nAlta Franc\u00f3nia\nM\u00e9dia Franc\u00f3nia\nBaixa Franc\u00f3nia\nAlto Palatinado\nSu\u00e1bia":"","T\u00edtulo":"Estado Livre da Baviera"}}